{"id":2194,"date":"2020-02-20T14:28:27","date_gmt":"2020-02-20T17:28:27","guid":{"rendered":"http:\/\/comunicacaoseguros.com.br\/?p=2194"},"modified":"2021-07-06T15:40:27","modified_gmt":"2021-07-06T18:40:27","slug":"cuidados-no-feriado-prolongado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/","title":{"rendered":"Cuidados b\u00e1sicos para viajar no feriado prolongado!"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1216.8px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><\/p>\n<p><em style=\"color: var(--h6_typography-color); font-family: var(--h6_typography-font-family); font-size: var(--h6_typography-font-size); font-weight: var(--h6_typography-font-weight); letter-spacing: var(--h6_typography-letter-spacing); background-color: rgba(255, 255, 255, 0);\">Fevereiro\/2020<\/em><br><\/p>\n<\/p>\n<p>Todos animados para a chegada de mais um feriado? Com certeza um feriado prolongado \u00e9 motivo para cair na estrada e aproveitar o descanso da melhor forma poss\u00edvel!<\/p>\n<\/p>\n<p>Mas n\u00e3o podemos esquecer que mesmo que a inten\u00e7\u00e3o seja descansar e espairecer por a\u00ed, h\u00e1 algumas a\u00e7\u00f5es que devemos prestar aten\u00e7\u00e3o, para n\u00e3o ter surpresas ao longo da viagem e evitar acidentes.<\/p>\n<\/p>\n<p>Ent\u00e3o, se voc\u00ea \u00e9 a pessoa que vai viajar no pr\u00f3ximo feriado, fique atento nas dicas que separamos exclusivamente para voc\u00ea!<\/p>\n<\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<\/p>\n<h3 class=\"has-text-color fusion-responsive-typography-calculated wp-block-heading\" style=\"color: rgb(181, 152, 90); --fontSize:28; line-height: 1.6;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\">Aten\u00e7\u00e3o!<\/h3>\n<\/p>\n<p>Por mais que o lugar que voc\u00ea ir\u00e1 viajar aparenta ser tranquilo, \u00e9 sempre v\u00e1lido lembrar que as estradas nesses per\u00edodos encontram-se perigosas, pelo aumento de ve\u00edculos nas vias, portanto, a aten\u00e7\u00e3o e cuidado se tornam redobrados! <\/p>\n<\/p>\n<h3 class=\"has-text-color fusion-responsive-typography-calculated wp-block-heading\" style=\"color: rgb(181, 152, 90); --fontSize:28; line-height: 1.6;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\">Check-up!<\/h3>\n<\/p>\n<p>Antes de sair curtindo a fam\u00edlia, amigos e pegar a estrada, pare para revisar alguns itens do carro.<\/p>\n<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Verifique os pneus;<\/strong> efetue a calibragem, avalie se h\u00e1 diferen\u00e7as de press\u00e3o no ve\u00edculo carregado e vazio! N\u00e3o esque\u00e7a tamb\u00e9m de verificar se n\u00e3o est\u00e3o gastos.<\/li>\n<li><strong>Lembre-se do \u00f3leo;<\/strong> esse item e o filtro devem ser trocados periodicamente, conforme a recomenda\u00e7\u00e3o de seu fabricante, por km ou tempo de uso.<\/li>\n<li><strong>Revise a \u00c1gua do radiador;<\/strong> muita gente ao repor a \u00e1gua do radiador, ou do sistema de refrigera\u00e7\u00e3o, usa mesmo a \u00e1gua de torneira, o que n\u00e3o \u00e9 recomend\u00e1vel, \u00e1gua quanto mais pura melhor, de prefer\u00eancia, a destilada, portanto, o melhor \u00e9 comprar o l\u00edquido pronto que j\u00e1 existe no mercado. Voc\u00ea pode encontrar nos postos, nas casas de pe\u00e7as e em concession\u00e1rias. Esse l\u00edquido j\u00e1 vem com o percentual correto de \u00e1gua e aditivo determinado pelo fabricante do autom\u00f3vel, se tornando mais seguro para seu ve\u00edculo.<\/li>\n<\/ul>\n<\/p>\n<h3 class=\"has-text-color fusion-responsive-typography-calculated wp-block-heading\" style=\"color: rgb(181, 152, 90); --fontSize:28; line-height: 1.6;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\">N\u00e3o esquecer&#8230;<\/h3>\n<\/p>\n<p>Al\u00e9m do itens citados, n\u00e3o esque\u00e7a, das l\u00e2mpadas, freios e combust\u00edvel, verifique se todos aqueles itens de seguran\u00e7a, caso ocorra um imprevisto, est\u00e3o no lugar. Entre eles; tri\u00e2ngulo, a chave de roda, o macaco, estepe e o n\u00famero de contato de sua corretora de seguros, em m\u00e3os. <\/p>\n<\/p>\n<h3 class=\"has-text-color fusion-responsive-typography-calculated wp-block-heading\" style=\"color: rgb(181, 152, 90); --fontSize:28; line-height: 1.6;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\">Pegando a estrada!<\/h3>\n<\/p>\n<p>Nos casos de neblina e chuva, que s\u00e3o extremamente comuns em descidas de serra, por exemplo, o cuidado deve ser redobrado!<\/p>\n<\/p>\n<p>Sempre use os far\u00f3is em n\u00edvel baixo, reduza mais ainda a velocidade e aumente a dist\u00e2ncia em rela\u00e7\u00e3o aos outros ve\u00edculos. Tamb\u00e9m fique bem atento \u00e0 sinaliza\u00e7\u00e3o!<\/p>\n<\/p>\n<p>Vale lembrar que \u00e1lcool e dire\u00e7\u00e3o \u00e9 uma combina\u00e7\u00e3o perigosa para o tr\u00e2nsito. As bebidas tamb\u00e9m s\u00e3o respons\u00e1veis por in\u00fameros acidentes na estrada, visto que sua ingest\u00e3o diminui os reflexos e a habilidade do c\u00e9rebro de seguir em linha reta. <\/p>\n<\/p>\n<h3 class=\"has-text-color fusion-responsive-typography-calculated wp-block-heading\" style=\"color: rgb(181, 152, 90); --fontSize:28; line-height: 1.6;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\">Cintos, ok? <\/h3>\n<\/p>\n<p>N\u00e3o esque\u00e7a de se certificar que todos utilizam o cinto de seguran\u00e7a, incluindo no banco traseiro. <\/p>\n<\/p>\n<p>E n\u00e3o se esque\u00e7a de verificar se a documenta\u00e7\u00e3o do carro e a habilita\u00e7\u00e3o est\u00e3o em dia!<\/p>\n<\/p>\n<h3 class=\"has-text-color fusion-responsive-typography-calculated wp-block-heading\" style=\"color: rgb(181, 152, 90); --fontSize:28; line-height: 1.6;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\">Est\u00e1 de \u201cfolga do volante\u201d? <\/h3>\n<\/p>\n<\/p>\n<\/p>\n<p>E se voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 o motorista da vez, lembre se dos documentos de identidade, (Passaporte, Carteira de Motorista ou RG); das passagens e eventuais vouchers (aluguel de carro, hotel e seguro viagem)!<\/p>\n<\/p>\n<ul>\n<li>Revise seu Dinheiro e cart\u00f5es banc\u00e1rios.<\/li>\n<li>Atente-se a Identifica\u00e7\u00e3o das bagagens; cadeados e chaves das malas s\u00e3o importantes para refor\u00e7ar a seguran\u00e7a! <\/li>\n<li>Lembre-se de separar aquela bolsinha com medicamentos (principalmente se for de uso cont\u00ednuo!) <\/li>\n<\/ul>\n<\/p>\n<h3 class=\"has-text-color fusion-responsive-typography-calculated wp-block-heading\" style=\"color: rgb(181, 152, 90); --fontSize:28; line-height: 1.6;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\">\u00c9 melhor se prevenir!<\/h3>\n<\/p>\n<p>Deixe um telefone de contato para emerg\u00eancias com um funcion\u00e1rio de sua resid\u00eancia ou algu\u00e9m de sua confian\u00e7a.<\/p>\n<\/p>\n<p>Saia de casa com bastante anteced\u00eancia para que nenhum imprevisto te atrapalhe.<\/p>\n<\/p>\n<p>Lembrando dos primeiros pontos apresentados, e com seus Seguros de Autom\u00f3vel e de Viagem em dia, com certeza sua viagem ser\u00e1 tranquila e o descanso e divertimento estar\u00e3o garantidos!<\/p>\n<\/p>\n<p>Gostou das dicas? Conhece mais alguma dica ou detalhe importante que envolva a seguran\u00e7a nas estradas? Compartilhe com a gente! :)<\/p>\n<\/p>\n<\/p>\n<\/p>\n<hr class=\"wp-block-separator\">\n<\/p>\n<p class=\"has-text-color has-text-align-center\" style=\"color: #b5985a;\"><a style=\"color: #be9e55;\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhaseguros\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Instagram<\/span><\/a> |<span style=\"text-decoration: underline;\"> <a style=\"color: #be9e55;\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook<\/a><\/span> | <span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/2015\/index.asp\">www.vilavelha.com.br<\/a><\/span><\/p><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Se voc\u00ea \u00e9 a pessoa que vai viajar no pr\u00f3ximo feriado, fique atento nas dicas que separamos exclusivamente para voc\u00ea!<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":5705,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[92,119,97,135,118,96],"tags":[153,154,155,111,156,157,124,158],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cuidados b\u00e1sicos para viajar no feriado prolongado! - Vila Velha<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cuidados b\u00e1sicos para viajar no feriado prolongado! - Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Se voc\u00ea \u00e9 a pessoa que vai viajar no pr\u00f3ximo feriado, fique atento nas dicas que separamos exclusivamente para voc\u00ea!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-02-20T17:28:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-06T18:40:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/qtq80-r8dSqb.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Vila Velha\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/\"},\"author\":{\"name\":\"Vila Velha\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/85b51fcea19eac29707981307d2b2313\"},\"headline\":\"Cuidados b\u00e1sicos para viajar no feriado prolongado!\",\"datePublished\":\"2020-02-20T17:28:27+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-06T18:40:27+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/\"},\"wordCount\":837,\"commentCount\":5,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/qtq80-r8dSqb.jpeg\",\"keywords\":[\"Alugar\",\"aluguel\",\"garantia de aluguel\",\"Seguro\",\"seguro fian\u00e7a\",\"Seguro Residencial\",\"seguros\",\"titulo de capitaliza\u00e7\u00e3o\"],\"articleSection\":[\"Auto e Resid\u00eancia\",\"Autom\u00f3vel\",\"Edi\u00e7\u00f5es Vila Velha\",\"Viagem\",\"Vida\",\"Vila Velha\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/\",\"name\":\"Cuidados b\u00e1sicos para viajar no feriado prolongado! - Vila Velha\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/qtq80-r8dSqb.jpeg\",\"datePublished\":\"2020-02-20T17:28:27+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-06T18:40:27+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/qtq80-r8dSqb.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/qtq80-r8dSqb.jpeg\",\"width\":1920,\"height\":1440},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cuidados b\u00e1sicos para viajar no feriado prolongado!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"name\":\"Vila Velha\",\"description\":\"Corretora de Seguros\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\",\"name\":\"Grupo Vila Velha\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"contentUrl\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Grupo Vila Velha\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/85b51fcea19eac29707981307d2b2313\",\"name\":\"Vila Velha\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/446a4aae457df6786dda9eb898d06cc7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/446a4aae457df6786dda9eb898d06cc7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Vila Velha\"},\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/vila-velha\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Cuidados b\u00e1sicos para viajar no feriado prolongado! - Vila Velha","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Cuidados b\u00e1sicos para viajar no feriado prolongado! - Vila Velha","og_description":"Se voc\u00ea \u00e9 a pessoa que vai viajar no pr\u00f3ximo feriado, fique atento nas dicas que separamos exclusivamente para voc\u00ea!","og_url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/","og_site_name":"Vila Velha","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","article_published_time":"2020-02-20T17:28:27+00:00","article_modified_time":"2021-07-06T18:40:27+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1440,"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/qtq80-r8dSqb.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Vila Velha","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Vila Velha","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/"},"author":{"name":"Vila Velha","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/85b51fcea19eac29707981307d2b2313"},"headline":"Cuidados b\u00e1sicos para viajar no feriado prolongado!","datePublished":"2020-02-20T17:28:27+00:00","dateModified":"2021-07-06T18:40:27+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/"},"wordCount":837,"commentCount":5,"publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/qtq80-r8dSqb.jpeg","keywords":["Alugar","aluguel","garantia de aluguel","Seguro","seguro fian\u00e7a","Seguro Residencial","seguros","titulo de capitaliza\u00e7\u00e3o"],"articleSection":["Auto e Resid\u00eancia","Autom\u00f3vel","Edi\u00e7\u00f5es Vila Velha","Viagem","Vida","Vila Velha"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/","name":"Cuidados b\u00e1sicos para viajar no feriado prolongado! - Vila Velha","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/qtq80-r8dSqb.jpeg","datePublished":"2020-02-20T17:28:27+00:00","dateModified":"2021-07-06T18:40:27+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/#primaryimage","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/qtq80-r8dSqb.jpeg","contentUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/qtq80-r8dSqb.jpeg","width":1920,"height":1440},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/cuidados-no-feriado-prolongado\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cuidados b\u00e1sicos para viajar no feriado prolongado!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","name":"Vila Velha","description":"Corretora de Seguros","publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization","name":"Grupo Vila Velha","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","contentUrl":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","width":100,"height":100,"caption":"Grupo Vila Velha"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/85b51fcea19eac29707981307d2b2313","name":"Vila Velha","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/446a4aae457df6786dda9eb898d06cc7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/446a4aae457df6786dda9eb898d06cc7?s=96&d=mm&r=g","caption":"Vila Velha"},"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/vila-velha\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2194"}],"collection":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2194"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2194\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6408,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2194\/revisions\/6408"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5705"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2194"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2194"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2194"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}