{"id":2271,"date":"2020-02-13T18:01:33","date_gmt":"2020-02-13T21:01:33","guid":{"rendered":"http:\/\/comunicacaoseguros.com.br\/?p=2271"},"modified":"2021-07-06T15:40:56","modified_gmt":"2021-07-06T18:40:56","slug":"temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/","title":{"rendered":"Temporal em S\u00e3o Paulo: import\u00e2ncia do Seguro Autom\u00f3vel"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1216.8px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><\/p>\n<p><em style=\"color: var(--h6_typography-color); font-family: var(--h6_typography-font-family); font-size: var(--h6_typography-font-size); font-weight: var(--h6_typography-font-weight); letter-spacing: var(--h6_typography-letter-spacing); background-color: rgba(255, 255, 255, 0);\">Fevereiro\/ 2020<\/em><br><\/p>\n<\/p>\n<p>Essa semana, a Revista Seguros Total publicou um conte\u00fado muito interessante sobre os n\u00fameros alarmantes de autom\u00f3veis que foram prejudicados pela tempestade que ocorreu em S\u00e3o Paulo, na \u00faltima segunda feira (10\/02), e consequentemente a import\u00e2ncia de ser segurado diante desses imprevistos. O que nos chamou a aten\u00e7\u00e3o foi a principal quest\u00e3o levantada pela publica\u00e7\u00e3o que sabemos que \u00e9 d\u00favida comum de muitas pessoas;<\/p>\n<\/p>\n<blockquote class=\"wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow\">\n<p>\u201cNessa hora, o consumidor se pergunta: o meu seguro cobre?\u201d<\/p>\n<\/blockquote>\n<\/p>\n<p>Apesar de nossa experi\u00eancia de mercado, \u00e9 interessante sempre levar informa\u00e7\u00f5es de outras fontes relevantes e refor\u00e7ar a import\u00e2ncia de obter um Seguro &#8211;<\/p>\n<\/p>\n<blockquote class=\"wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow\">\n<p><em>\u201cEm entrevista ao Jornal da Record News, apresentado por Her\u00f3doto Barbeiro, o presidente do Sindicato de Empres\u00e1rios e Profissionais Aut\u00f4nomos da Corretagem e da Distribui\u00e7\u00e3o de Seguros do Estado de S\u00e3o Paulo (Sincor-SP), Alexandre Camillo, explicou as coberturas do seguro autom\u00f3vel para intemp\u00e9ries. &#8216;A perspectiva \u00e9 de que mais de 5 mil ve\u00edculos segurados tenham sido danificados somente na capital. E, certamente esse n\u00famero poder\u00e1 subir muito mais&#8217;, ressaltou Camillo.&#8221;<\/em><\/p>\n<\/blockquote>\n<\/p>\n<h2 class=\"has-text-color fusion-responsive-typography-calculated wp-block-heading\" style=\"color: rgb(181, 152, 90); --fontSize:48; line-height: 1.2;\" data-fontsize=\"48\" data-lineheight=\"57.6px\"><strong><strong>Cobertura que cobre danos contra alagamentos e enchentes!<\/strong><\/strong><\/h2>\n<\/p>\n<p>O presidente ainda diz que a situa\u00e7\u00e3o de alagamento &#8220;gera danos irrepar\u00e1veis&#8221;, que percorrem os componentes el\u00e9tricos e que podem afetar todo o funcionamento do ve\u00edculo<\/p>\n<\/p>\n<blockquote class=\"wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow\">\n<p><em>. &#8216;A maioria dos seguros de autom\u00f3vel possuem a <\/em><strong><em>cobertura compreensiva<\/em><\/strong><em>, que cobre situa\u00e7\u00f5es como essa, como alagamentos e enchentes. Al\u00e9m da cobertura, tem tamb\u00e9m a assist\u00eancia oferecida pela seguradora, que tem sido muito \u00fatil para o segurado e para o poder p\u00fablico, pois retira os ve\u00edculos de vias alagadas&#8217;, completou.<\/em>&#8220;<\/p>\n<\/blockquote>\n<\/p>\n<p>Lembre-se, a cobertura compreensiva indenizar\u00e1 caso o ve\u00edculo esteja parado em ruas, garagens ou estacionamentos, mas se o motorista tentar atravessar a enchente, n\u00e3o haver\u00e1 reparos do ve\u00edculo.<\/p>\n<\/p>\n<blockquote class=\"wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow\">\n<p>&#8220;<em>Camillo ainda lembrou a import\u00e2ncia do Corretor de Seguros nesse momento, pois \u00e9 ele quem sabe das principais coberturas e assist\u00eancias oferecidas pelas seguradoras. &#8216;Algumas oferecem o servi\u00e7o de higieniza\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo, em casos de danos n\u00e3o t\u00e3o graves. Por isso, o segurado deve procurar o seu corretor e se informar.<em>&#8216;<\/em><\/em> <em>\u201d<\/em><\/p>\n<\/blockquote>\n<\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<\/p>\n<h2 class=\"has-text-color fusion-responsive-typography-calculated wp-block-heading\" style=\"color: rgb(181, 152, 90); --fontSize:48; line-height: 1.2;\" data-fontsize=\"48\" data-lineheight=\"57.6px\"><strong><strong>Pense em sua seguran\u00e7a e tranquilidade!<\/strong><\/strong><\/h2>\n<\/p>\n<p>A import\u00e2ncia de obter uma seguran\u00e7a e garantir tranquilidade, diante de imprevistos que atinjam nossos bens, se tornam mais claras na presen\u00e7a de situa\u00e7\u00f5es como essas citadas.<\/p>\n<\/p>\n<p>Se prevenir e procurar informa\u00e7\u00f5es sobre a abrang\u00eancia das coberturas do seu seguro \u00e9 fundamental. O ressarcimento e assist\u00eancias torna tudo mais f\u00e1cil no momento de recupera\u00e7\u00e3o do bem afetado.<\/p>\n<\/p>\n<p>(Fonte\/Publica\u00e7\u00e3o: Revista Seguro Total)<\/p>\n<\/p>\n<hr class=\"wp-block-separator\">\n<\/p>\n<p>Para mais informa\u00e7\u00f5es sobre Seguro Auto ou outros seguros, entre em contato conosco! Teremos o prazer de passar todas as informa\u00e7\u00f5es e garantir sua seguran\u00e7a.<\/p>\n<\/p>\n<\/p>\n<\/p>\n<p class=\"has-text-color\" style=\"color: #b5985a;\"><a style=\"color: #be9e55;\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhaseguros\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Instagram<\/span><\/a> |<span style=\"text-decoration: underline;\"> <a style=\"color: #be9e55;\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook<\/a><\/span> | <span style=\"text-decoration: underline;\">www.vilavelha.com.br<\/span><\/p><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Um \u00fanico dia de chuva e o caos se instalou em S\u00e3o Paulo. Mais de 5 mil ve\u00edculos foram danificados. Al\u00e9m dos perigos, os preju\u00edzos s\u00e3o enormes. O seguro autom\u00f3vel nesse caso foi fundamental para recupera\u00e7\u00e3o do bem. <\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":5707,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[92,119,97,96],"tags":[329,330,137,331,332,333,124,334,251,335,98],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Temporal em S\u00e3o Paulo: import\u00e2ncia do Seguro Autom\u00f3vel - Vila Velha<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Temporal em S\u00e3o Paulo: import\u00e2ncia do Seguro Autom\u00f3vel - Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Um \u00fanico dia de chuva e o caos se instalou em S\u00e3o Paulo. Mais de 5 mil ve\u00edculos foram danificados. Al\u00e9m dos perigos, os preju\u00edzos s\u00e3o enormes. O seguro autom\u00f3vel nesse caso foi fundamental para recupera\u00e7\u00e3o do bem.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-02-13T21:01:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-06T18:40:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/qtq80-2K9BNY.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2160\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Vila Velha\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/\"},\"author\":{\"name\":\"Vila Velha\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/85b51fcea19eac29707981307d2b2313\"},\"headline\":\"Temporal em S\u00e3o Paulo: import\u00e2ncia do Seguro Autom\u00f3vel\",\"datePublished\":\"2020-02-13T21:01:33+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-06T18:40:56+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/\"},\"wordCount\":631,\"commentCount\":2,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/qtq80-2K9BNY.jpeg\",\"keywords\":[\"alagamentos\",\"cobertura compreensiva\",\"corretora de seguros\",\"enchentes\",\"higieniza\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo\",\"seguro autom\u00f3vel\",\"seguros\",\"temporal\",\"viajar\",\"vias alagadas\",\"vilavelha\"],\"articleSection\":[\"Auto e Resid\u00eancia\",\"Autom\u00f3vel\",\"Edi\u00e7\u00f5es Vila Velha\",\"Vila Velha\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/\",\"name\":\"Temporal em S\u00e3o Paulo: import\u00e2ncia do Seguro Autom\u00f3vel - Vila Velha\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/qtq80-2K9BNY.jpeg\",\"datePublished\":\"2020-02-13T21:01:33+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-06T18:40:56+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/qtq80-2K9BNY.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/qtq80-2K9BNY.jpeg\",\"width\":2160,\"height\":1440},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Temporal em S\u00e3o Paulo: import\u00e2ncia do Seguro Autom\u00f3vel\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"name\":\"Vila Velha\",\"description\":\"Corretora de Seguros\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\",\"name\":\"Grupo Vila Velha\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"contentUrl\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Grupo Vila Velha\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/85b51fcea19eac29707981307d2b2313\",\"name\":\"Vila Velha\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/446a4aae457df6786dda9eb898d06cc7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/446a4aae457df6786dda9eb898d06cc7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Vila Velha\"},\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/vila-velha\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Temporal em S\u00e3o Paulo: import\u00e2ncia do Seguro Autom\u00f3vel - Vila Velha","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Temporal em S\u00e3o Paulo: import\u00e2ncia do Seguro Autom\u00f3vel - Vila Velha","og_description":"Um \u00fanico dia de chuva e o caos se instalou em S\u00e3o Paulo. Mais de 5 mil ve\u00edculos foram danificados. Al\u00e9m dos perigos, os preju\u00edzos s\u00e3o enormes. O seguro autom\u00f3vel nesse caso foi fundamental para recupera\u00e7\u00e3o do bem.","og_url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/","og_site_name":"Vila Velha","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","article_published_time":"2020-02-13T21:01:33+00:00","article_modified_time":"2021-07-06T18:40:56+00:00","og_image":[{"width":2160,"height":1440,"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/qtq80-2K9BNY.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Vila Velha","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Vila Velha","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/"},"author":{"name":"Vila Velha","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/85b51fcea19eac29707981307d2b2313"},"headline":"Temporal em S\u00e3o Paulo: import\u00e2ncia do Seguro Autom\u00f3vel","datePublished":"2020-02-13T21:01:33+00:00","dateModified":"2021-07-06T18:40:56+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/"},"wordCount":631,"commentCount":2,"publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/qtq80-2K9BNY.jpeg","keywords":["alagamentos","cobertura compreensiva","corretora de seguros","enchentes","higieniza\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo","seguro autom\u00f3vel","seguros","temporal","viajar","vias alagadas","vilavelha"],"articleSection":["Auto e Resid\u00eancia","Autom\u00f3vel","Edi\u00e7\u00f5es Vila Velha","Vila Velha"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/","name":"Temporal em S\u00e3o Paulo: import\u00e2ncia do Seguro Autom\u00f3vel - Vila Velha","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/qtq80-2K9BNY.jpeg","datePublished":"2020-02-13T21:01:33+00:00","dateModified":"2021-07-06T18:40:56+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/#primaryimage","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/qtq80-2K9BNY.jpeg","contentUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/qtq80-2K9BNY.jpeg","width":2160,"height":1440},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/temporal-em-sao-paulo-importancia-do-seguro-automovel\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Temporal em S\u00e3o Paulo: import\u00e2ncia do Seguro Autom\u00f3vel"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","name":"Vila Velha","description":"Corretora de Seguros","publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization","name":"Grupo Vila Velha","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","contentUrl":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","width":100,"height":100,"caption":"Grupo Vila Velha"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/85b51fcea19eac29707981307d2b2313","name":"Vila Velha","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/446a4aae457df6786dda9eb898d06cc7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/446a4aae457df6786dda9eb898d06cc7?s=96&d=mm&r=g","caption":"Vila Velha"},"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/vila-velha\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2271"}],"collection":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2271"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2271\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6409,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2271\/revisions\/6409"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5707"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2271"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2271"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2271"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}