{"id":2285,"date":"2020-03-05T16:46:49","date_gmt":"2020-03-05T19:46:49","guid":{"rendered":"http:\/\/comunicacaoseguros.com.br\/?p=2285"},"modified":"2021-07-06T15:39:56","modified_gmt":"2021-07-06T18:39:56","slug":"sobre-coronavirus","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/","title":{"rendered":"Coronav\u00edrus: O que \u00e9, riscos e preven\u00e7\u00e3o."},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1216.8px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><\/p>\n<p><em style=\"color: var(--h6_typography-color); font-family: var(--h6_typography-font-family); font-size: var(--h6_typography-font-size); font-weight: var(--h6_typography-font-weight); letter-spacing: var(--h6_typography-letter-spacing); background-color: rgba(255, 255, 255, 0);\">Mar\u00e7o\/2020<\/em><br><\/p>\n<\/p>\n<p>Com o objetivo de colaborar com a orienta\u00e7\u00e3o sobre o Coronav\u00edrus, criamos um compilado de informa\u00e7\u00f5es que pode te ajudar a entender um pouco mais sobre esse assunto e como podemos reduzir o risco geral de contrair ou transmitir infec\u00e7\u00f5es respirat\u00f3rias agudas, incluindo o Coronav\u00edrus.<\/p>\n<\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<\/p>\n<h3 class=\"has-text-color fusion-responsive-typography-calculated wp-block-heading\" style=\"color: rgb(181, 152, 90); --fontSize:28; line-height: 1.6;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\">O que \u00e9?<\/h3>\n<\/p>\n<p>\u00c9 uma grande fam\u00edlia de v\u00edrus, dentre os v\u00e1rios tipos de v\u00edrus, que faz parte dessa fam\u00edlia, os mais conhecidos at\u00e9 o momento s\u00e3o o SARS-CoV e o MERS-CoV. Estes v\u00edrus podem causar infec\u00e7\u00f5es respirat\u00f3rias em seres humanos e em animais.<\/p>\n<\/p>\n<p>Recentemente foi identificado um novo grupo desse v\u00edrus, o SARS-CoV-2, que tem causado doen\u00e7as respirat\u00f3rias, onde inicialmente foi identificado na China, chamada de COVID-19, conhecido como Coronav\u00edrus.<\/p>\n<\/p>\n<h3 class=\"has-text-color fusion-responsive-typography-calculated wp-block-heading\" style=\"color: rgb(181, 152, 90); --fontSize:28; line-height: 1.6;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\">Como \u00e9 transmitido?<\/h3>\n<\/p>\n<p>As investiga\u00e7\u00f5es sobre as formas de transmiss\u00e3o do Coronav\u00edrus ainda est\u00e3o em estudo, mas a contamina\u00e7\u00e3o por got\u00edculas respirat\u00f3rias ou contato, est\u00e1 ocorrendo.<\/p>\n<\/p>\n<p>Diante das an\u00e1lises realizadas at\u00e9 o momento, n\u00e3o est\u00e1 claro com que facilidade o Coronav\u00edrus se espalha de pessoa para pessoa.<\/p>\n<\/p>\n<p>No entanto, a transmiss\u00e3o dos Coronav\u00edrus costuma ocorrer pelo ar ou por contato pessoal com secre\u00e7\u00f5es contaminadas, como:<\/p>\n<\/p>\n<ul>\n<li>Got\u00edculas de saliva;<\/li>\n<li>Espirro;<\/li>\n<li>Tosse;<\/li>\n<li>Contato pessoal pr\u00f3ximo, como toque ou aperto de m\u00e3o;<\/li>\n<li>Contato com objetos ou superf\u00edcies contaminadas, seguido de contato com a boca, nariz ou olhos.<\/li>\n<li>Via animais (Origem na China \u00e9 associada ao consumo de carne de animais silvestres)<\/li>\n<\/ul>\n<\/p>\n<h3 class=\"has-text-color fusion-responsive-typography-calculated wp-block-heading\" style=\"color: rgb(181, 152, 90); --fontSize:28; line-height: 1.6;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\">Quais s\u00e3o os Sintomas?<\/h3>\n<\/p>\n<p>Os Coronav\u00edrus apresentam uma transmiss\u00e3o menos intensa que o v\u00edrus da gripe.<\/p>\n<\/p>\n<p>Os sinais e sintomas do Coronav\u00edrus s\u00e3o principalmente respirat\u00f3rios, semelhantes a um resfriado. Podem, tamb\u00e9m, causar infec\u00e7\u00e3o do trato respirat\u00f3rio inferior, como as pneumonias. No entanto, o Coronav\u00edrus ainda precisa de mais evid\u00eancias e an\u00e1lises para concluir os sinais e sintomas da doen\u00e7a. <\/p>\n<\/p>\n<p>Os principais s\u00e3o sintomas conhecidos at\u00e9 o momento s\u00e3o:<\/p>\n<\/p>\n<ul>\n<li>Febre.<\/li>\n<li>Tosse<\/li>\n<li>(seca ou com secre\u00e7\u00e3o)<\/li>\n<li>Dificuldade para respirar.<\/li>\n<li>Insufici\u00eancia renal em casos graves<\/li>\n<li>Outros sintomas;<\/li>\n<li>Dores no Corpo<\/li>\n<li>Congestionamento nasal<\/li>\n<li>Inflama\u00e7\u00e3o na garganta<\/li>\n<li>Diarreia<\/li>\n<\/ul>\n<\/p>\n<h3 class=\"has-text-color fusion-responsive-typography-calculated wp-block-heading\" style=\"color: rgb(181, 152, 90); --fontSize:28; line-height: 1.6;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\">Como \u00e9 feito o diagn\u00f3stico?<\/h3>\n<\/p>\n<p>Conforme orienta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, as amostras dever\u00e3o ser encaminhadas para os Laborat\u00f3rios Centrais de Sa\u00fade P\u00fablica (LACEN) e Centros Nacionais de Influenza de Refer\u00eancia (FIOCRUZ, Evandro Chagas e Adolph Lutz) para confirma\u00e7\u00e3o diagn\u00f3stica, sempre que o paciente atender a defini\u00e7\u00e3o de caso suspeito de COVID-19.<\/p>\n<\/p>\n<p>Para confirmar a doen\u00e7a \u00e9 necess\u00e1rio realizar exames de biologia molecular que detecte o RNA viral. O diagn\u00f3stico do Coronav\u00edrus. Os casos graves s\u00e3o encaminhados a um Hospital de Refer\u00eancia para isolamento e tratamento. Os casos leves s\u00e3o acompanhados pela Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria em Sa\u00fade (APS) e institu\u00eddas medidas de precau\u00e7\u00e3o domiciliar.<\/p>\n<\/p>\n<h3 class=\"has-text-color fusion-responsive-typography-calculated wp-block-heading\" style=\"color: rgb(181, 152, 90); --fontSize:28; line-height: 1.6;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\">Tratamento <\/h3>\n<\/p>\n<p>At\u00e9 o momento, n\u00e3o existe vacina ou medicamento espec\u00edfico dispon\u00edvel para o COVID-19.<\/p>\n<\/p>\n<p>O tratamento \u00e9 feito com base nos sintomas de cada paciente.<\/p>\n<\/p>\n<p>No momento h\u00e1 os seguintes cuidados recomendados: Repouso; Ingest\u00e3o de l\u00edquidos; Medidas para aliviar os sintomas, como analg\u00e9sicos e antit\u00e9rmicos, desde que prescritos somente pelo m\u00e9dico.<\/p>\n<\/p>\n<p> E, em casos de maior gravidade, procurar imediatamente o servi\u00e7o m\u00e9dico.<\/p>\n<\/p>\n<h3 class=\"has-text-color fusion-responsive-typography-calculated wp-block-heading\" style=\"color: rgb(181, 152, 90); --fontSize:28; line-height: 1.6;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\">Preven\u00e7\u00e3o<\/h3>\n<\/p>\n<p>O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade orienta cuidados b\u00e1sicos para reduzir o risco geral de contrair ou transmitir infec\u00e7\u00f5es respirat\u00f3rias agudas, incluindo o Coronav\u00edrus. Entre as medidas est\u00e3o:<\/p>\n<\/p>\n<ul>\n<li>Lavar as m\u00e3os at\u00e9 a metade do pulso, esfregando tamb\u00e9m as partes internas das unhas.<\/li>\n<li>Usar \u00e1lcool 70% para limpar as m\u00e3os antes de encostar em \u00e1reas como olhos, nariz e boca<\/li>\n<li>Tossir ou espirrar levando o rosto \u00e0 parte interna do cotovelo<\/li>\n<li>Evitar multid\u00f5es<\/li>\n<li>Usar m\u00e1scara (caso apresente sintomas)<\/li>\n<li>Limpar com \u00e1lcool objetos tocados frequentemente<\/li>\n<li>Evitar sair de casa, caso apresente algum sintoma da gripe<\/li>\n<\/ul>\n<\/p>\n<h3 class=\"has-text-color fusion-responsive-typography-calculated wp-block-heading\" style=\"color: rgb(181, 152, 90); --fontSize:28; line-height: 1.6;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\">Para mais informa\u00e7\u00f5es<\/h3>\n<\/p>\n<p>O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade disponibiliza o canal telef\u00f4nico <strong>136 <\/strong>com conte\u00fado espec\u00edfico sobre o novo Coronav\u00edrus, o COVID-19, para cidad\u00e3os e profissionais de sa\u00fade (m\u00e9dicos e enfermeiros).<\/p>\n<\/p>\n<p>O servi\u00e7o do <strong>136<\/strong> para o cidad\u00e3o funciona 24 horas por dia, 7 dias por semana e, para m\u00e9dicos e enfermeiros funciona de segunda a sexta das 8h \u00e0s 17h30 e, a partir de abril, das 8h \u00e0s 20h.<\/p>\n<\/p>\n<hr class=\"wp-block-separator\">\n<\/p>\n<p class=\"has-text-color has-text-align-center\" style=\"color: #b5985a;\"><strong><a style=\"color: #be9e55;\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhaseguros\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Instagram<\/span><\/a> |<span style=\"text-decoration: underline;\"> <a style=\"color: #be9e55;\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook<\/a><\/span> | <span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/2015\/index.asp\">www.vilavelha.com.br<\/a><\/span><\/strong><\/p><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Com o objetivo de colaborar com a orienta\u00e7\u00e3o sobre o Coronav\u00edrus, criamos um compilado de informa\u00e7\u00f5es que pode te ajudar a compreender.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":5703,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[97,96],"tags":[336,337,338,138,339,149,341],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Coronav\u00edrus: O que \u00e9, riscos e preven\u00e7\u00e3o. - Vila Velha<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Coronav\u00edrus: O que \u00e9, riscos e preven\u00e7\u00e3o. - Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Com o objetivo de colaborar com a orienta\u00e7\u00e3o sobre o Coronav\u00edrus, criamos um compilado de informa\u00e7\u00f5es que pode te ajudar a compreender.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-03-05T19:46:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-06T18:39:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/qtq80-E5BI4B.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1257\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"835\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Vila Velha\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/\"},\"author\":{\"name\":\"Vila Velha\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/85b51fcea19eac29707981307d2b2313\"},\"headline\":\"Coronav\u00edrus: O que \u00e9, riscos e preven\u00e7\u00e3o.\",\"datePublished\":\"2020-03-05T19:46:49+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-06T18:39:56+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/\"},\"wordCount\":900,\"commentCount\":3,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/qtq80-E5BI4B.jpeg\",\"keywords\":[\"coronavirus\",\"coronoav\u00edrus\",\"covid-19\",\"cuidados\",\"gripe\",\"Sa\u00fade\",\"segurosaude\"],\"articleSection\":[\"Edi\u00e7\u00f5es Vila Velha\",\"Vila Velha\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/\",\"name\":\"Coronav\u00edrus: O que \u00e9, riscos e preven\u00e7\u00e3o. - Vila Velha\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/qtq80-E5BI4B.jpeg\",\"datePublished\":\"2020-03-05T19:46:49+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-06T18:39:56+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/qtq80-E5BI4B.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/qtq80-E5BI4B.jpeg\",\"width\":1257,\"height\":835},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Coronav\u00edrus: O que \u00e9, riscos e preven\u00e7\u00e3o.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"name\":\"Vila Velha\",\"description\":\"Corretora de Seguros\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\",\"name\":\"Grupo Vila Velha\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"contentUrl\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Grupo Vila Velha\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/85b51fcea19eac29707981307d2b2313\",\"name\":\"Vila Velha\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/446a4aae457df6786dda9eb898d06cc7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/446a4aae457df6786dda9eb898d06cc7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Vila Velha\"},\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/vila-velha\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Coronav\u00edrus: O que \u00e9, riscos e preven\u00e7\u00e3o. - Vila Velha","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Coronav\u00edrus: O que \u00e9, riscos e preven\u00e7\u00e3o. - Vila Velha","og_description":"Com o objetivo de colaborar com a orienta\u00e7\u00e3o sobre o Coronav\u00edrus, criamos um compilado de informa\u00e7\u00f5es que pode te ajudar a compreender.","og_url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/","og_site_name":"Vila Velha","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","article_published_time":"2020-03-05T19:46:49+00:00","article_modified_time":"2021-07-06T18:39:56+00:00","og_image":[{"width":1257,"height":835,"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/qtq80-E5BI4B.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Vila Velha","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Vila Velha","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/"},"author":{"name":"Vila Velha","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/85b51fcea19eac29707981307d2b2313"},"headline":"Coronav\u00edrus: O que \u00e9, riscos e preven\u00e7\u00e3o.","datePublished":"2020-03-05T19:46:49+00:00","dateModified":"2021-07-06T18:39:56+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/"},"wordCount":900,"commentCount":3,"publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/qtq80-E5BI4B.jpeg","keywords":["coronavirus","coronoav\u00edrus","covid-19","cuidados","gripe","Sa\u00fade","segurosaude"],"articleSection":["Edi\u00e7\u00f5es Vila Velha","Vila Velha"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/","name":"Coronav\u00edrus: O que \u00e9, riscos e preven\u00e7\u00e3o. - Vila Velha","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/qtq80-E5BI4B.jpeg","datePublished":"2020-03-05T19:46:49+00:00","dateModified":"2021-07-06T18:39:56+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/#primaryimage","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/qtq80-E5BI4B.jpeg","contentUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/qtq80-E5BI4B.jpeg","width":1257,"height":835},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/sobre-coronavirus\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Coronav\u00edrus: O que \u00e9, riscos e preven\u00e7\u00e3o."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","name":"Vila Velha","description":"Corretora de Seguros","publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization","name":"Grupo Vila Velha","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","contentUrl":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","width":100,"height":100,"caption":"Grupo Vila Velha"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/85b51fcea19eac29707981307d2b2313","name":"Vila Velha","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/446a4aae457df6786dda9eb898d06cc7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/446a4aae457df6786dda9eb898d06cc7?s=96&d=mm&r=g","caption":"Vila Velha"},"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/vila-velha\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2285"}],"collection":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2285"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2285\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6407,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2285\/revisions\/6407"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5703"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2285"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2285"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2285"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}