{"id":5314,"date":"2021-04-30T15:12:03","date_gmt":"2021-04-30T18:12:03","guid":{"rendered":"https:\/\/vilavelha.com.br\/base\/?p=5314"},"modified":"2021-07-06T15:29:10","modified_gmt":"2021-07-06T18:29:10","slug":"seguro-auto-personalizado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/","title":{"rendered":"Voc\u00ea sabia que o Seguro do seu carro \u00e9 personalizado de acordo com o seu perfil?"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1216.8px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><\/p>\n<p><em style=\"color: var(--h6_typography-color); font-family: var(--h6_typography-font-family); font-size: var(--h6_typography-font-size); font-weight: var(--h6_typography-font-weight); letter-spacing: var(--h6_typography-letter-spacing); background-color: rgba(255, 255, 255, 0);\">Maio\/2021<\/em><br><\/p>\n<\/p>\n<p>As ap\u00f3lices de seguro de autom\u00f3veis atualmente, s\u00e3o personalizadas, ou seja, cada contrato \u00e9 baseado nas informa\u00e7\u00f5es prestadas pelo propriet\u00e1rio\/usu\u00e1rio do ve\u00edculo no momento da contrata\u00e7\u00e3o. Em raz\u00e3o disto, ao solicitar um or\u00e7amento de seguro, o Corretor vai te pedir al\u00e9m do ano e modelo do ve\u00edculo, v\u00e1rias informa\u00e7\u00f5es como:  CPF, data de nascimento, CEP de resid\u00eancia ou local de pernoite do ve\u00edculo, utiliza\u00e7\u00e3o (se lazer ou trabalho) e se existem outros condutores que utilizam o ve\u00edculo etc.  <\/p>\n<p>Todas estas informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o utilizadas para compor o pre\u00e7o do seguro, portanto, em caso de sinistro a veracidade destas informa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o vitais para um ressarcimento r\u00e1pido e sem burocracia. \u00c9 importante frisar que no momento da apura\u00e7\u00e3o do sinistro, havendo diverg\u00eancias destas informa\u00e7\u00f5es, o pagamento poder\u00e1 ser prejudicado. Fique muito atento na hora de fornecer estas informa\u00e7\u00f5es. Veja as principais quest\u00f5es e a raz\u00e3o de refletirem no pre\u00e7o do seguro. <\/p>\n<\/p>\n<h3 class=\"has-text-color wp-block-heading\" style=\"color: #b5985a; --fontsize: 28; line-height: 1.6;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\">Estado civil<\/h3>\n<\/p>\n<p>Geralmente os condutores casados apresentam menor frequ\u00eancia de sinistros, isso \u00e9 o reflexo de uma rotina mais conservadora na utiliza\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo, \u00e9 not\u00f3rio que, ao se casar, haja uma mudan\u00e7a na vida social reduzindo a exposi\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo. Outro fator notado, \u00e9 a condu\u00e7\u00e3o mais cautelosa em raz\u00e3o da presen\u00e7a de crian\u00e7as no ve\u00edculo. Estes e outros fatores, contribuem para uma redu\u00e7\u00e3o significativa nos \u00edndices de sinistros. <\/p>\n<h3 class=\"has-text-color\" style=\"color: #b5985a; --fontsize: 28; line-height: 1.6;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\">CEP de resid\u00eancia e pernoite<\/h3>\n<\/p>\n<p>A incid\u00eancia de roubo e furto de ve\u00edculos, muda de acordo com a regi\u00e3o. Estes n\u00fameros s\u00e3o medidos pelos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos de seguran\u00e7a, atrav\u00e9s da incid\u00eancia dos Boletins de Ocorr\u00eancia que s\u00e3o registrados diariamente. As Seguradoras possuem estas estat\u00edsticas e utilizam na precifica\u00e7\u00e3o do seguro. <\/p>\n<h3 class=\"has-text-color\" style=\"color: #b5985a; --fontsize: 28; line-height: 1.6;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\">Possui garagem fechada para o ve\u00edculo?<\/h3>\n<p>O risco de roubo de um ve\u00edculo que pernoita na rua, \u00e9 bem maior do que o de um ve\u00edculo guardado em garagem fechada, portanto, quem tem garagem, ter\u00e1 redu\u00e7\u00e3o no valor do seguro. <\/p>\n<h3 class=\"has-text-color\" style=\"color: #b5985a; --fontsize: 28; line-height: 1.6;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\">Existem condutores de 18 a 25 anos de idade?<\/h3>\n<p>Estas quest\u00f5es costumam gerar muitas pol\u00eamicas, pois muitos acham que os condutores mais jovens s\u00e3o irrespons\u00e1veis, isso n\u00e3o \u00e9 verdade, at\u00e9 porque, atualmente a prepara\u00e7\u00e3o e treinamento para conseguir uma habilita\u00e7\u00e3o est\u00e1 bem mais complexa. O que ocorre \u00e9 que os jovens geralmente tem uma vida mais ativa, sendo comum utilizarem mais os ve\u00edculos em raz\u00e3o do trabalho, faculdade e eventos sociais. Isso tudo aumenta a exposi\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo e, automaticamente, a frequ\u00eancia de sinistros. <\/p>\n<h3 class=\"has-text-color\" style=\"color: #b5985a; --fontsize: 28; line-height: 1.6;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\">Utiliza o ve\u00edculo de forma particular ou profissional?<\/h3>\n<p>Um ve\u00edculo que \u00e9 utilizado somente para lazer e ida e volta ao trabalho, tem menos exposi\u00e7\u00e3o ao risco que um ve\u00edculo utilizado durante todo o dia, seja para visitar clientes, fazer entregas ou uso de aplicativos. Esta informa\u00e7\u00e3o altera n\u00e3o somente a precifica\u00e7\u00e3o do seguro, bem como influenciar\u00e1 na aceita\u00e7\u00e3o do seguro.<\/p>\n<p>Portanto, fique muito atento a estas situa\u00e7\u00f5es para n\u00e3o ter problemas na hora de receber uma indeniza\u00e7\u00e3o. <\/p>\n<p>Converse com nossos consultores, eles est\u00e3o preparados para orient\u00e1-los nestas d\u00favidas e garantir uma indeniza\u00e7\u00e3o r\u00e1pida e segura.<br> Tel.: 11 3226.9700 \u2013 E-mail: <a href=\"mailto:centralauto@vilavelha.com.br\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">centralauto@vilavelha.com.br<\/a><\/p>\n<\/p>\n<hr class=\"wp-block-separator\">\n<\/p>\n<p class=\"has-text-align-center has-text-color\" style=\"text-align: center; color: #b5985a;\"><strong><a style=\"color: #be9e55;\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhaseguros\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Instagram<\/span><\/a> |<span style=\"text-decoration: underline;\"> <a style=\"color: #be9e55;\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook<\/a><\/span> | <span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/2015\/index.asp\">www.vilavelha.com.br<\/a><\/span><\/strong><\/p><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O conte\u00fado de hoje \u00e9 para voc\u00ea conhecer as principais vantagens de alguns seguros que se tornam fundamentais em nossas vidas, principalmente diante de imprevistos, ou mudan\u00e7as de planos que podem surgir.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":5316,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[92,119,353,152],"tags":[252,351,352,111,256,333],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Voc\u00ea sabia que o Seguro do seu carro \u00e9 personalizado de acordo com o seu perfil? - Vila Velha<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Voc\u00ea sabia que o Seguro do seu carro \u00e9 personalizado de acordo com o seu perfil? - Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O conte\u00fado de hoje \u00e9 para voc\u00ea conhecer as principais vantagens de alguns seguros que se tornam fundamentais em nossas vidas, principalmente diante de imprevistos, ou mudan\u00e7as de planos que podem surgir.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-30T18:12:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-06T18:29:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/seguro-automovel-personalizado.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"769\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Vila Velha\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/\"},\"author\":{\"name\":\"Vila Velha\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/85b51fcea19eac29707981307d2b2313\"},\"headline\":\"Voc\u00ea sabia que o Seguro do seu carro \u00e9 personalizado de acordo com o seu perfil?\",\"datePublished\":\"2021-04-30T18:12:03+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-06T18:29:10+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/\"},\"wordCount\":806,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/seguro-automovel-personalizado.png\",\"keywords\":[\"Autom\u00f3veis\",\"automovel\",\"car\",\"Seguro\",\"Seguro Auto\",\"seguro autom\u00f3vel\"],\"articleSection\":[\"Auto e Resid\u00eancia\",\"Autom\u00f3vel\",\"Destaque\",\"Seguros\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/\",\"name\":\"Voc\u00ea sabia que o Seguro do seu carro \u00e9 personalizado de acordo com o seu perfil? - Vila Velha\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/seguro-automovel-personalizado.png\",\"datePublished\":\"2021-04-30T18:12:03+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-06T18:29:10+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/seguro-automovel-personalizado.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/seguro-automovel-personalizado.png\",\"width\":1200,\"height\":769,\"caption\":\"Seguro-auto-personalizado\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Voc\u00ea sabia que o Seguro do seu carro \u00e9 personalizado de acordo com o seu perfil?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"name\":\"Vila Velha\",\"description\":\"Corretora de Seguros\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\",\"name\":\"Grupo Vila Velha\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"contentUrl\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Grupo Vila Velha\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/85b51fcea19eac29707981307d2b2313\",\"name\":\"Vila Velha\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/446a4aae457df6786dda9eb898d06cc7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/446a4aae457df6786dda9eb898d06cc7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Vila Velha\"},\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/vila-velha\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Voc\u00ea sabia que o Seguro do seu carro \u00e9 personalizado de acordo com o seu perfil? - Vila Velha","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Voc\u00ea sabia que o Seguro do seu carro \u00e9 personalizado de acordo com o seu perfil? - Vila Velha","og_description":"O conte\u00fado de hoje \u00e9 para voc\u00ea conhecer as principais vantagens de alguns seguros que se tornam fundamentais em nossas vidas, principalmente diante de imprevistos, ou mudan\u00e7as de planos que podem surgir.","og_url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/","og_site_name":"Vila Velha","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","article_published_time":"2021-04-30T18:12:03+00:00","article_modified_time":"2021-07-06T18:29:10+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":769,"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/seguro-automovel-personalizado.png","type":"image\/png"}],"author":"Vila Velha","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Vila Velha","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/"},"author":{"name":"Vila Velha","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/85b51fcea19eac29707981307d2b2313"},"headline":"Voc\u00ea sabia que o Seguro do seu carro \u00e9 personalizado de acordo com o seu perfil?","datePublished":"2021-04-30T18:12:03+00:00","dateModified":"2021-07-06T18:29:10+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/"},"wordCount":806,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/seguro-automovel-personalizado.png","keywords":["Autom\u00f3veis","automovel","car","Seguro","Seguro Auto","seguro autom\u00f3vel"],"articleSection":["Auto e Resid\u00eancia","Autom\u00f3vel","Destaque","Seguros"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/","name":"Voc\u00ea sabia que o Seguro do seu carro \u00e9 personalizado de acordo com o seu perfil? - Vila Velha","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/seguro-automovel-personalizado.png","datePublished":"2021-04-30T18:12:03+00:00","dateModified":"2021-07-06T18:29:10+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/#primaryimage","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/seguro-automovel-personalizado.png","contentUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/seguro-automovel-personalizado.png","width":1200,"height":769,"caption":"Seguro-auto-personalizado"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/seguro-auto-personalizado\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Voc\u00ea sabia que o Seguro do seu carro \u00e9 personalizado de acordo com o seu perfil?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","name":"Vila Velha","description":"Corretora de Seguros","publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization","name":"Grupo Vila Velha","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","contentUrl":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","width":100,"height":100,"caption":"Grupo Vila Velha"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/85b51fcea19eac29707981307d2b2313","name":"Vila Velha","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/446a4aae457df6786dda9eb898d06cc7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/446a4aae457df6786dda9eb898d06cc7?s=96&d=mm&r=g","caption":"Vila Velha"},"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/vila-velha\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5314"}],"collection":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5314"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5314\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6403,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5314\/revisions\/6403"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5316"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5314"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5314"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5314"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}