{"id":6421,"date":"2021-07-07T11:57:28","date_gmt":"2021-07-07T14:57:28","guid":{"rendered":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?p=6421"},"modified":"2021-07-08T09:58:10","modified_gmt":"2021-07-08T12:58:10","slug":"novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/","title":{"rendered":"O novo site da #VV est\u00e1 no ar!"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1216.8px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\" style=\"--awb-content-alignment:left;\"><\/p>\n<p><em style=\"color: var(--h6_typography-color); font-family: var(--h6_typography-font-family); font-size: var(--h6_typography-font-size); font-weight: var(--h6_typography-font-weight); letter-spacing: var(--h6_typography-letter-spacing); background-color: rgba(255, 255, 255, 0);\">Julho\/2021<\/em><\/p>\n<\/p>\n<p>Todo o layout foi desenvolvido pensando em facilitar a navega\u00e7\u00e3o do cliente e simplificar a busca por informa\u00e7\u00f5es dos nossos servi\u00e7os!<\/p>\n<p>O objetivo do site \u00e9 atender todos os tipos de usu\u00e1rio e, por isso, no topo da HOME voc\u00ea encontra bot\u00f5es de acesso separados por p\u00fablico, tais como: PARA VOC\u00ca, PARA SUA EMPRESA, entre outras op\u00e7\u00f5es!<\/p>\n<p>Tudo para entregar uma melhor experi\u00eancia a todos.<\/p>\n<p>Confira o que mudou:<\/p>\n<\/p>\n<h3 class=\"has-text-color wp-block-heading\" style=\"color: #b5985a; --fontsize: 28; line-height: 1.6;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\">\u00c1rea do Cliente<\/h3>\n<\/p>\n<p>Continua no mesmo espa\u00e7o do site anterior, sem qualquer altera\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Lembramos que este acesso permite uma serie de possibilidades tais como, 2 Via de Laudos\/Ap\u00f3lices\/Certificados de Seguro de Vida e Servi\u00e7os, data de vencimento dos servi\u00e7os etc.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"size-fusion-800 wp-image-6424 aligncenter\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/01-area-do-cliente-800x468.png\" alt=\"01-area-do-cliente-site-vila-velha\" width=\"800\" height=\"468\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/01-area-do-cliente-200x117.png 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/01-area-do-cliente-300x175.png 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/01-area-do-cliente-400x234.png 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/01-area-do-cliente-600x351.png 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/01-area-do-cliente-768x449.png 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/01-area-do-cliente-800x468.png 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/01-area-do-cliente.png 900w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/p>\n<p><em>Ap\u00f3lice de Seguro Predial<br \/>Certificado seguro de Vida<br \/>Programa de Controle M\u00e9dico e Sa\u00fade Ocupacional e Relat\u00f3rio Anual<br \/>Programa de Preven\u00e7\u00e3o de Riscos Ambientais \u2013 Laudo e Certificado<br \/>PDA Gerenciamento \u2013 \u2013 Laudo e Certificado<\/em><br \/><em>PDA Continuidade \u2013 Laudo e Certificado<br \/>PDA Inspe\u00e7\u00e3o Visual \u2013 Laudo<br \/>H2O \u2013 Laudo<br \/>NR10 \u2013 Relat\u00f3rio<\/em><br \/><em>NR5 \u2013 Certificado<br \/>NR23 \u2013 Atestado<br \/>NR6 \u2013 Certificado<br \/>SOS \u2013 Certificado<\/em><\/p>\n<h3 class=\"has-text-color\" style=\"color: #b5985a; --fontsize: 28; line-height: 1.6;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\">Ainda n\u00e3o tem Login?<\/h3>\n<p>Enviei um e-mail para:<\/p>\n<h3 class=\"has-text-color\" style=\"color: #b5985a; --fontsize: 28; line-height: 1.6;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\">marisa@vilavelha.com.br<\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3 class=\"has-text-color\" style=\"color: #b5985a; --fontsize: 28; line-height: 1.6;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\">Todos os servi\u00e7os est\u00e3o aqui<\/h3>\n<p>Os seguintes acessos constam agora ao final de todas as p\u00e1ginas do novo site.<\/p>\n<p><strong>TECNOMED | PPP | PCMSO, INC\u00caNDIO LOCA\u00c7\u00c3O, TABELA CUB,<\/strong>\u00a0informa\u00e7\u00f5es sobre o<strong>\u00a0E-SOCIAL e LGPD,\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"size-fusion-800 wp-image-6423 aligncenter\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/02-acessos-rodape-800x468.png\" alt=\"02-acessos-rodape-site-vila-velha\" width=\"800\" height=\"468\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/02-acessos-rodape-200x117.png 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/02-acessos-rodape-300x175.png 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/02-acessos-rodape-400x234.png 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/02-acessos-rodape-600x351.png 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/02-acessos-rodape-768x449.png 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/02-acessos-rodape-800x468.png 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/02-acessos-rodape.png 900w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Conhe\u00e7a o novo site, compartilhe a novidade e navegue \u00e0 vontade!<\/p>\n<\/p>\n<p class=\"has-text-align-center has-text-color\" style=\"text-align: center; color: #b5985a;\"><strong><a style=\"color: #be9e55;\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhaseguros\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Instagram<\/span><\/a> |<span style=\"text-decoration: underline;\"> <a style=\"color: #be9e55;\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook<\/a><\/span> | <span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/2015\/index.asp\">www.vilavelha.com.br<\/a><\/span><\/strong><\/p><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Todo o layout foi desenvolvido pensando em facilitar a navega\u00e7\u00e3o do cliente e simplificar a busca por informa\u00e7\u00f5es dos nossos servi\u00e7os!<\/p>\n","protected":false},"author":12,"featured_media":6428,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[353,96],"tags":[377,375,376,378,379,380,381],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>O novo site da #VV est\u00e1 no ar! - Vila Velha<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"O novo site da #VV est\u00e1 no ar! - Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Todo o layout foi desenvolvido pensando em facilitar a navega\u00e7\u00e3o do cliente e simplificar a busca por informa\u00e7\u00f5es dos nossos servi\u00e7os!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-07-07T14:57:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-08T12:58:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/site-novo-blog.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"700\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"622\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Larissa Martins\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Larissa Martins\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/\"},\"author\":{\"name\":\"Larissa Martins\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/c6ba3f07ba52ded5460dac4a6165608b\"},\"headline\":\"O novo site da #VV est\u00e1 no ar!\",\"datePublished\":\"2021-07-07T14:57:28+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-08T12:58:10+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/\"},\"wordCount\":462,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/site-novo-blog.png\",\"keywords\":[\"melhorias\",\"novo site\",\"site novo\",\"site vila velha\",\"site vila velha corretora\",\"site vila velha corretora de seguros\",\"site vila velha seguros\"],\"articleSection\":[\"Destaque\",\"Vila Velha\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/\",\"name\":\"O novo site da #VV est\u00e1 no ar! - Vila Velha\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/site-novo-blog.png\",\"datePublished\":\"2021-07-07T14:57:28+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-08T12:58:10+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/site-novo-blog.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/site-novo-blog.png\",\"width\":700,\"height\":622,\"caption\":\"novo-site-vila-velha\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"O novo site da #VV est\u00e1 no ar!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"name\":\"Vila Velha\",\"description\":\"Corretora de Seguros\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\",\"name\":\"Grupo Vila Velha\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"contentUrl\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Grupo Vila Velha\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/c6ba3f07ba52ded5460dac4a6165608b\",\"name\":\"Larissa Martins\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/101c8cfef97a88c071a678f16319c52c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/101c8cfef97a88c071a678f16319c52c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Larissa Martins\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\"],\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/larissamartinsvilavelha-com-br\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"O novo site da #VV est\u00e1 no ar! - Vila Velha","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"O novo site da #VV est\u00e1 no ar! - Vila Velha","og_description":"Todo o layout foi desenvolvido pensando em facilitar a navega\u00e7\u00e3o do cliente e simplificar a busca por informa\u00e7\u00f5es dos nossos servi\u00e7os!","og_url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/","og_site_name":"Vila Velha","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","article_published_time":"2021-07-07T14:57:28+00:00","article_modified_time":"2021-07-08T12:58:10+00:00","og_image":[{"width":700,"height":622,"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/site-novo-blog.png","type":"image\/png"}],"author":"Larissa Martins","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Larissa Martins","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/"},"author":{"name":"Larissa Martins","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/c6ba3f07ba52ded5460dac4a6165608b"},"headline":"O novo site da #VV est\u00e1 no ar!","datePublished":"2021-07-07T14:57:28+00:00","dateModified":"2021-07-08T12:58:10+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/"},"wordCount":462,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/site-novo-blog.png","keywords":["melhorias","novo site","site novo","site vila velha","site vila velha corretora","site vila velha corretora de seguros","site vila velha seguros"],"articleSection":["Destaque","Vila Velha"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/","name":"O novo site da #VV est\u00e1 no ar! - Vila Velha","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/site-novo-blog.png","datePublished":"2021-07-07T14:57:28+00:00","dateModified":"2021-07-08T12:58:10+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/#primaryimage","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/site-novo-blog.png","contentUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/site-novo-blog.png","width":700,"height":622,"caption":"novo-site-vila-velha"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/novo-site-da-vila-velha-esta-no-ar\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"O novo site da #VV est\u00e1 no ar!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","name":"Vila Velha","description":"Corretora de Seguros","publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization","name":"Grupo Vila Velha","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","contentUrl":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","width":100,"height":100,"caption":"Grupo Vila Velha"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/c6ba3f07ba52ded5460dac4a6165608b","name":"Larissa Martins","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/101c8cfef97a88c071a678f16319c52c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/101c8cfef97a88c071a678f16319c52c?s=96&d=mm&r=g","caption":"Larissa Martins"},"sameAs":["https:\/\/vilavelha.com.br"],"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/larissamartinsvilavelha-com-br\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6421"}],"collection":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/12"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6421"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6421\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6432,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6421\/revisions\/6432"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6428"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6421"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6421"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6421"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}