{"id":6924,"date":"2021-10-18T15:03:51","date_gmt":"2021-10-18T18:03:51","guid":{"rendered":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?p=6924"},"modified":"2021-10-19T09:09:41","modified_gmt":"2021-10-19T12:09:41","slug":"solidariedade-na-pandemia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/","title":{"rendered":"Solidariedade na pandemia"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1216.8px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\" style=\"--awb-content-alignment:left;\"><\/p>\n<p>Sabemos que a educa\u00e7\u00e3o possui extrema relev\u00e2ncia em uma sociedade, sendo determinante para o pleno desenvolvimento do ser humano e de um pa\u00eds. \u00c9 fundamental dar oportunidade de acesso \u00e0 aprendizagem e aos meios para sua realiza\u00e7\u00e3o j\u00e1 na inf\u00e2ncia, possibilitando \u00e0 crian\u00e7a condi\u00e7\u00f5es de cidadania de modo a contribuir para seu aprendizado e forma\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>A nova realidade trazida pela pandemia da Covid-19 ainda impacta grande n\u00famero de fam\u00edlias, trazendo perda de gera\u00e7\u00e3o de renda e postos de trabalho, dificultando ainda mais a aquisi\u00e7\u00e3o de material escolar para o desenvolvimento das atividades.<\/p>\n<p>A educa\u00e7\u00e3o brasileira tem um enorme desafio pela frente para p\u00f4r em pr\u00e1tica os pr\u00f3ximos calend\u00e1rios letivos:\u202f como encarar a necess\u00e1ria sustenta\u00e7\u00e3o de uma realidade com escolas fechadas e, ainda assim, conseguir prover acesso a uma educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica de qualidade para todos?<\/p>\n<\/p>\n<h3 class=\"has-text-color wp-block-heading\" style=\"color: #b5985a; --fontsize: 28; line-height: 1.6; font-size: 27.9126px;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\" data-fusion-font=\"true\">Parceria com o G<span style=\"color: #b5985a;\">10 Favela<\/span>s<\/h3>\n<\/p>\n<p>Pensando nisso, o <a href=\"https:\/\/g10favelas.com.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">G10 das Favelas<\/a>, do qual \u00e9 formado por bloco de L\u00edderes e Empreendedores de Impacto Social das Favelas que, assim como os pa\u00edses ricos do G-7, unem for\u00e7as em prol do desenvolvimento econ\u00f4mico e protagonismo das Comunidades, promoveu uma campanha de incentivo \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, pela qual o Grupo Vila Velha participou ativamente, doando material escolar destinado \u00e0s crian\u00e7as da comunidade Parais\u00f3polis. Resultando em 100 kits, contendo: apontador; borrachas; cola bast\u00e3o; l\u00e1pis; caneta; l\u00e1pis de cor; tesoura; r\u00e9gua; cadernos; estojo de canetinhas multicores e mochila em nylon!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p><\/p>\n<\/div><div class=\"awb-gallery-wrapper awb-gallery-wrapper-1 button-span-no\"><div style=\"margin:-5px;--awb-bordersize:0px;\" class=\"fusion-gallery fusion-gallery-container fusion-grid-4 fusion-columns-total-4 fusion-gallery-layout-grid fusion-gallery-1\"><div style=\"padding:5px;\" class=\"fusion-grid-column fusion-gallery-column fusion-gallery-column-4 hover-type-none\"><div class=\"fusion-gallery-image\"><a href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/IMG_0007-1.jpg\" rel=\"noreferrer\" data-rel=\"iLightbox[gallery_image_1]\" class=\"fusion-lightbox\" target=\"_self\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/IMG_0007-1-320x202.jpg\" width=\"320\" height=\"202\" alt=\"kit-material-escolar-vila-velha-e-g10favelas\" title=\"kit-material-escolar-vila-velha-e-g10favelas\" aria-label=\"kit-material-escolar-vila-velha-e-g10favelas\" class=\"img-responsive wp-image-6927 fusion-gallery-image-size-fixed\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/IMG_0007-1-320x202.jpg 320w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/IMG_0007-1-700x441.jpg 700w\" sizes=\"(max-width: 320px) 100vw, 320px\" \/><\/a><\/div><\/div><div style=\"padding:5px;\" class=\"fusion-grid-column fusion-gallery-column fusion-gallery-column-4 hover-type-none\"><div class=\"fusion-gallery-image\"><a href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/IMG_0010.jpg\" rel=\"noreferrer\" data-rel=\"iLightbox[gallery_image_1]\" class=\"fusion-lightbox\" target=\"_self\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/IMG_0010-320x202.jpg\" width=\"320\" height=\"202\" alt=\"entrega-kit-material-escolar-vila-velha-e-g10favelas\" title=\"entrega-kit-material-escolar-vila-velha-e-g10favelas\" aria-label=\"entrega-kit-material-escolar-vila-velha-e-g10favelas\" class=\"img-responsive wp-image-6930 fusion-gallery-image-size-fixed\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/IMG_0010-320x202.jpg 320w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/IMG_0010-700x441.jpg 700w\" sizes=\"(max-width: 320px) 100vw, 320px\" \/><\/a><\/div><\/div><div style=\"padding:5px;\" class=\"fusion-grid-column fusion-gallery-column fusion-gallery-column-4 hover-type-none\"><div class=\"fusion-gallery-image\"><a href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/doacao-kit-escolar-g10-2.jpg\" rel=\"noreferrer\" data-rel=\"iLightbox[gallery_image_1]\" class=\"fusion-lightbox\" target=\"_self\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/doacao-kit-escolar-g10-2-320x202.jpg\" width=\"320\" height=\"202\" alt=\"entrega-kit-material-escolar-vila-velha-e-g10favelas\" title=\"entrega-kit-material-escolar-vila-velha-e-g10favelas\" aria-label=\"entrega-kit-material-escolar-vila-velha-e-g10favelas\" class=\"img-responsive wp-image-6931 fusion-gallery-image-size-fixed\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/doacao-kit-escolar-g10-2-320x202.jpg 320w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/doacao-kit-escolar-g10-2-700x441.jpg 700w\" sizes=\"(max-width: 320px) 100vw, 320px\" \/><\/a><\/div><\/div><div style=\"padding:5px;\" class=\"fusion-grid-column fusion-gallery-column fusion-gallery-column-4 hover-type-none\"><div class=\"fusion-gallery-image\"><a href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/doacao-kit-escolar-g10-9.jpg\" rel=\"noreferrer\" data-rel=\"iLightbox[gallery_image_1]\" class=\"fusion-lightbox\" target=\"_self\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/doacao-kit-escolar-g10-9-320x202.jpg\" width=\"320\" height=\"202\" alt=\"kit-material-escolar-vila-velha-e-g10favelas\" title=\"kit-material-escolar-vila-velha-e-g10favelas\" aria-label=\"kit-material-escolar-vila-velha-e-g10favelas\" class=\"img-responsive wp-image-6932 fusion-gallery-image-size-fixed\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/doacao-kit-escolar-g10-9-320x202.jpg 320w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/doacao-kit-escolar-g10-9-700x441.jpg 700w\" sizes=\"(max-width: 320px) 100vw, 320px\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-2\" style=\"--awb-content-alignment:left;\"><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>A entrega desse material \u00e0 institui\u00e7\u00e3o aconteceu no dia das crian\u00e7as, na pavilh\u00e3o social, na pr\u00f3pria sede do G10. Representantes do Grupo Vila Velha foram at\u00e9 a entidade para acompanhar a a\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<h3 class=\"fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"color: #b5985a; --fontsize: 28; line-height: 1.6;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\"><span style=\"color: #b5985a;\">Kit material escolar<\/span><\/h3>\n<p>A campanha visa \u00e0 arrecada\u00e7\u00e3o de itens de material escolar para uso imediato por crian\u00e7as em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social, sem condi\u00e7\u00f5es econ\u00f4micas para aquisi\u00e7\u00e3o de itens b\u00e1sicos para acompanhamento das atividades escolares.<\/p>\n<p>Com isso, sempre buscando cumprir seu papel social com transpar\u00eancia e legitimidade, o Grupo Vila Velha desenvolve constantes a\u00e7\u00f5es voltadas para a cidadania e a filantropia.<\/p>\n<h3 class=\"fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"color: #b5985a; --fontsize: 28; line-height: 1.6;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\">Inclus\u00e3o digital<\/h3>\n<p>O Grupo est\u00e1 sempre trabalhando em sintonia com institui\u00e7\u00f5es beneficentes que carecem de recursos para desenvolver trabalhos comunit\u00e1rios\/humanit\u00e1rios como a <a href=\"https:\/\/www.fadc.org.br\/\">ABRINQ<\/a> e o <a href=\"https:\/\/g10favelas.com.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">G10 Favelas<\/a>. Com essa atitude j\u00e1 foram realizadas diversas campanhas, como: Doa\u00e7\u00e3o de computadores, a fim de viabilizar a participa\u00e7\u00e3o em aulas a dist\u00e2ncia, inclus\u00e3o digital de alunos de baixa renda e para discentes em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade, atendendo a regi\u00e3o de Itaquaquecetuba. &#8211; Campanhas de doa\u00e7\u00f5es de alimentos que resultou em mais de 3 toneladas de alimentos arrecadados com a uni\u00e3o de todos os colaboradores do Grupo, sendo distribu\u00eddos nas comunidades carentes de S\u00e3o Paulo, levando alimento de qualidade para diversas fam\u00edlias.<\/p><\/p>\n<\/div><div class=\"awb-gallery-wrapper awb-gallery-wrapper-2 button-span-no\"><div style=\"margin:-5px;--awb-bordersize:0px;\" class=\"fusion-gallery fusion-gallery-container fusion-grid-4 fusion-columns-total-4 fusion-gallery-layout-grid fusion-gallery-2\"><div style=\"padding:5px;\" class=\"fusion-grid-column fusion-gallery-column fusion-gallery-column-4 hover-type-none\"><div class=\"fusion-gallery-image\"><a href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/doacao-computadores-g10-11.jpg\" rel=\"noreferrer\" data-rel=\"iLightbox[gallery_image_2]\" class=\"fusion-lightbox\" target=\"_self\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/doacao-computadores-g10-11-320x202.jpg\" width=\"320\" height=\"202\" alt=\"doacao-computadores-g10 (11)\" title=\"doacao-computadores-g10 (11)\" aria-label=\"doacao-computadores-g10 (11)\" class=\"img-responsive wp-image-6935 fusion-gallery-image-size-fixed\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/doacao-computadores-g10-11-320x202.jpg 320w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/doacao-computadores-g10-11-700x441.jpg 700w\" sizes=\"(max-width: 320px) 100vw, 320px\" \/><\/a><\/div><\/div><div style=\"padding:5px;\" class=\"fusion-grid-column fusion-gallery-column fusion-gallery-column-4 hover-type-none\"><div class=\"fusion-gallery-image\"><a href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/doacao-computadores-g10-1.jpg\" rel=\"noreferrer\" data-rel=\"iLightbox[gallery_image_2]\" class=\"fusion-lightbox\" target=\"_self\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/doacao-computadores-g10-1-320x202.jpg\" width=\"320\" height=\"202\" alt=\"doacao-computadores-g10 (1)\" title=\"doacao-computadores-g10 (1)\" aria-label=\"doacao-computadores-g10 (1)\" class=\"img-responsive wp-image-6934 fusion-gallery-image-size-fixed\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/doacao-computadores-g10-1-320x202.jpg 320w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/doacao-computadores-g10-1-700x441.jpg 700w\" sizes=\"(max-width: 320px) 100vw, 320px\" \/><\/a><\/div><\/div><div style=\"padding:5px;\" class=\"fusion-grid-column fusion-gallery-column fusion-gallery-column-4 hover-type-none\"><div class=\"fusion-gallery-image\"><a href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/doacao-computadores-g10-26.jpg\" rel=\"noreferrer\" data-rel=\"iLightbox[gallery_image_2]\" class=\"fusion-lightbox\" target=\"_self\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/doacao-computadores-g10-26-320x202.jpg\" width=\"320\" height=\"202\" alt=\"doacao-computadores-g10\" title=\"doacao-computadores-g10\" aria-label=\"doacao-computadores-g10\" class=\"img-responsive wp-image-6936 fusion-gallery-image-size-fixed\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/doacao-computadores-g10-26-320x202.jpg 320w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/doacao-computadores-g10-26-700x441.jpg 700w\" sizes=\"(max-width: 320px) 100vw, 320px\" \/><\/a><\/div><\/div><div style=\"padding:5px;\" class=\"fusion-grid-column fusion-gallery-column fusion-gallery-column-4 hover-type-none\"><div class=\"fusion-gallery-image\"><a href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/doacao-computadores-g10-1.jpg\" rel=\"noreferrer\" data-rel=\"iLightbox[gallery_image_2]\" class=\"fusion-lightbox\" target=\"_self\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/doacao-computadores-g10-1-320x202.jpg\" width=\"320\" height=\"202\" alt=\"doacao-computadores-g10 (1)\" title=\"doacao-computadores-g10 (1)\" aria-label=\"doacao-computadores-g10 (1)\" class=\"img-responsive wp-image-6934 fusion-gallery-image-size-fixed\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/doacao-computadores-g10-1-320x202.jpg 320w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/doacao-computadores-g10-1-700x441.jpg 700w\" sizes=\"(max-width: 320px) 100vw, 320px\" \/><\/a><\/div><\/div><div class=\"clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-3\" style=\"--awb-content-alignment:left;\"><\/p>\n<p><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Se voc\u00ea compartilha desse mesmo objetivo e quer participar de campanhas, envolva-se e mobilize sua fam\u00edlia, amigos, parentes e vizinhos, para que juntos possamos promover, por meio da solidariedade, mais qualidade de vida para quem mais precisa.<\/span><\/p>\n<\/p>\n<p class=\"has-text-align-center has-text-color\" style=\"text-align: center; color: #b5985a;\"><strong><a style=\"color: #be9e55;\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhaseguros\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Instagram<\/span><\/a> |<span style=\"text-decoration: underline;\"> <a style=\"color: #be9e55;\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook<\/a><\/span> | <span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/2015\/index.asp\">www.vilavelha.com.br<\/a><\/span><\/strong><\/p><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A nova realidade trazida pela pandemia da Covid-19 ainda impacta grande n\u00famero de fam\u00edlias, trazendo perda de gera\u00e7\u00e3o de renda e postos de trabalho, dificultando ainda mais a aquisi\u00e7\u00e3o de material escolar para o desenvolvimento das atividades.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":6939,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[353,96],"tags":[386,395,397,396,388,394,393,391,392,390,389,387],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Solidariedade na pandemia - Vila Velha<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Solidariedade na pandemia - Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A nova realidade trazida pela pandemia da Covid-19 ainda impacta grande n\u00famero de fam\u00edlias, trazendo perda de gera\u00e7\u00e3o de renda e postos de trabalho, dificultando ainda mais a aquisi\u00e7\u00e3o de material escolar para o desenvolvimento das atividades.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-10-18T18:03:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-10-19T12:09:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/solidariedade-na-pandemia.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"700\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"622\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Vila Velha\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/\"},\"author\":{\"name\":\"Vila Velha\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/85b51fcea19eac29707981307d2b2313\"},\"headline\":\"Solidariedade na pandemia\",\"datePublished\":\"2021-10-18T18:03:51+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-19T12:09:41+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/\"},\"wordCount\":1079,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/solidariedade-na-pandemia.png\",\"keywords\":[\"A nova realidade trazida pela pandemia da Covid-19 ainda impacta grande n\u00famero de fam\u00edlias\",\"computadores\",\"comunidades\",\"crian\u00e7as carentes\",\"dificultando ainda mais a aquisi\u00e7\u00e3o de material escolar para o desenvolvimento das atividades.\",\"doa\u00e7\u00e3o\",\"g10 favelas\",\"material escolar\",\"mochila\",\"pandemia\",\"solidariedade\",\"trazendo perda de gera\u00e7\u00e3o de renda e postos de trabalho\"],\"articleSection\":[\"Destaque\",\"Vila Velha\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/\",\"name\":\"Solidariedade na pandemia - Vila Velha\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/solidariedade-na-pandemia.png\",\"datePublished\":\"2021-10-18T18:03:51+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-19T12:09:41+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/solidariedade-na-pandemia.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/solidariedade-na-pandemia.png\",\"width\":700,\"height\":622,\"caption\":\"solidariedade-na-pandemia\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Solidariedade na pandemia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"name\":\"Vila Velha\",\"description\":\"Corretora de Seguros\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\",\"name\":\"Grupo Vila Velha\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"contentUrl\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Grupo Vila Velha\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/85b51fcea19eac29707981307d2b2313\",\"name\":\"Vila Velha\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/446a4aae457df6786dda9eb898d06cc7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/446a4aae457df6786dda9eb898d06cc7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Vila Velha\"},\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/vila-velha\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Solidariedade na pandemia - Vila Velha","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Solidariedade na pandemia - Vila Velha","og_description":"A nova realidade trazida pela pandemia da Covid-19 ainda impacta grande n\u00famero de fam\u00edlias, trazendo perda de gera\u00e7\u00e3o de renda e postos de trabalho, dificultando ainda mais a aquisi\u00e7\u00e3o de material escolar para o desenvolvimento das atividades.","og_url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/","og_site_name":"Vila Velha","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","article_published_time":"2021-10-18T18:03:51+00:00","article_modified_time":"2021-10-19T12:09:41+00:00","og_image":[{"width":700,"height":622,"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/solidariedade-na-pandemia.png","type":"image\/png"}],"author":"Vila Velha","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Vila Velha","Est. tempo de leitura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/"},"author":{"name":"Vila Velha","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/85b51fcea19eac29707981307d2b2313"},"headline":"Solidariedade na pandemia","datePublished":"2021-10-18T18:03:51+00:00","dateModified":"2021-10-19T12:09:41+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/"},"wordCount":1079,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/solidariedade-na-pandemia.png","keywords":["A nova realidade trazida pela pandemia da Covid-19 ainda impacta grande n\u00famero de fam\u00edlias","computadores","comunidades","crian\u00e7as carentes","dificultando ainda mais a aquisi\u00e7\u00e3o de material escolar para o desenvolvimento das atividades.","doa\u00e7\u00e3o","g10 favelas","material escolar","mochila","pandemia","solidariedade","trazendo perda de gera\u00e7\u00e3o de renda e postos de trabalho"],"articleSection":["Destaque","Vila Velha"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/","name":"Solidariedade na pandemia - Vila Velha","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/solidariedade-na-pandemia.png","datePublished":"2021-10-18T18:03:51+00:00","dateModified":"2021-10-19T12:09:41+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/#primaryimage","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/solidariedade-na-pandemia.png","contentUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/solidariedade-na-pandemia.png","width":700,"height":622,"caption":"solidariedade-na-pandemia"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/solidariedade-na-pandemia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Solidariedade na pandemia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","name":"Vila Velha","description":"Corretora de Seguros","publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization","name":"Grupo Vila Velha","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","contentUrl":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","width":100,"height":100,"caption":"Grupo Vila Velha"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/85b51fcea19eac29707981307d2b2313","name":"Vila Velha","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/446a4aae457df6786dda9eb898d06cc7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/446a4aae457df6786dda9eb898d06cc7?s=96&d=mm&r=g","caption":"Vila Velha"},"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/vila-velha\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6924"}],"collection":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6924"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6924\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6944,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6924\/revisions\/6944"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6939"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6924"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6924"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6924"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}