{"id":7024,"date":"2022-01-24T17:57:40","date_gmt":"2022-01-24T20:57:40","guid":{"rendered":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?p=7024"},"modified":"2022-01-26T15:26:32","modified_gmt":"2022-01-26T18:26:32","slug":"sao-paulo-aniversario-468-anos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/","title":{"rendered":"S\u00e3o Paulo anivers\u00e1rio de 468 anos"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1216.8px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\" style=\"--awb-content-alignment:left;\"><\/p>\n<p><span style=\"color: #b5985a; font-family: var(--h3_typography-font-family); font-size: 27.9126px; font-style: var(--h3_typography-font-style,normal); font-weight: var(--h3_typography-font-weight); letter-spacing: var(--h3_typography-letter-spacing); background-color: rgba(255, 255, 255, 0);\">1 milh\u00e3o de pizzas por dia!<\/span><\/p>\n<\/p>\n<p>S\u00e3o Paulo \u00e9 a segunda cidade que mais consome pizza no mundo, ficando atr\u00e1s somente de Nova Iorque!<\/p><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-2\" style=\"--awb-content-alignment:left;\"><\/p>\n<h3 class=\"fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"color: rgb(181, 152, 90); --fontsize: 28; line-height: 1.6; --fontSize:28;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\">Bairro da Liberd<span style=\"color: #b5985a;\">ade dos<\/span> Italianos!<\/h3>\n<p><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">O querido bairro de SP era antes morada dos italianos. At\u00e9 1920, foram os europeus que fixaram resid\u00eancia no bairro da Liberdade.<br><\/span><span style=\"color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing); background-color: rgba(255, 255, 255, 0);\">A imigra\u00e7\u00e3o japonesa s\u00f3 chegou \u00e0 regi\u00e3o na d\u00e9cada de 1930<\/span><span style=\"color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing); background-color: rgba(255, 255, 255, 0);\">.<\/span><\/p>\n<h3 class=\"fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"color: rgb(181, 152, 90); --fontsize: 28; line-height: 1.6; --fontSize:28;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\">Queridinho dos turistas!<\/h3>\n<p><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">As cidades do Nordeste s\u00e3o as que mais recebem turistas no Brasil, correto? Errado! <br><\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">S\u00e3o Paulo \u00e9 o maior destino tur\u00edstico brasileiro, com quase 13 milh\u00f5es de turistas por ano.<\/span><\/p><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-3\" style=\"--awb-content-alignment:left;\"><\/p>\n<h3 class=\"fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"--fontsize: 28; line-height: 1.6;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\"><span style=\"color: #b5985a;\" data-fusion-font=\"true\">Haja heli<span style=\"color: #b5985a;\">po<\/span>nto!<\/span><\/h3>\n<p>S\u00e3o Paulo \u00e9 considerada a capital mundial dos helic\u00f3pteros. O motivo?<br \/><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">S\u00e3o mais de 410 em toda a cidade.<\/span><\/p>\n<h3 class=\"fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"color: #b5985a; --fontsize: 28; line-height: 1.6;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\">S\u00e3o Paulo j\u00e1 teve \u00f4nibus de dois andares<\/h3>\n<p>Aqueles \u00f4nibus vermelhos, muito populares em Londres, j\u00e1 percorreram as ruas de S\u00e3o Paulo em 1987.<\/p>\n<h3 class=\"fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"color: #b5985a; --fontsize: 28; line-height: 1.6;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\">Um mundo todo em uma s\u00f3 cidade!<\/h3>\n<p>S\u00e3o Paulo concentra o maior n\u00famero de japoneses, libaneses e italianos fora de seus respectivos pa\u00edses de origem.<\/p>\n<h3 class=\"fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"color: #b5985a; --fontsize: 28; line-height: 1.6;\" data-fontsize=\"28\" data-lineheight=\"44.8px\">Arena de touradas na<span style=\"color: #b5985a;\"> P<\/span>ra\u00e7a da Rep\u00fablica!<\/h3>\n<p>Conhece a Pra\u00e7a da Rep\u00fablica, no centro de S\u00e3o Paulo? \u00c9 quase que inacredit\u00e1vel, mas neste mesmo espa\u00e7o, h\u00e1 aproximadamente 100 anos, funcionava uma arena de <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">touradas.<\/span><\/p>\n<h3><span style=\"color: #b5985a;\">Av. Paulista com outro nome?<\/span><\/h3>\n<p>Em 1927, ap\u00f3s a morte de Carlos de Campos, ent\u00e3o governador de S\u00e3o Paulo, a Av. foi renomeada em sua homenagem. Por\u00e9m os paulistanos n\u00e3o gostaram da ideia e logo depois, o local voltou ao seu nome original.<span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\"><br \/><\/span><\/p>\n<p class=\"has-text-align-center has-text-color\" style=\"text-align: center; color: #b5985a;\">\u00a0<\/p>\n<p class=\"has-text-align-center has-text-color\" style=\"text-align: center; color: #b5985a;\">\u00a0<\/p>\n<p class=\"has-text-align-center has-text-color\" style=\"text-align: left; color: #b5985a;\">\u00a0<\/p>\n<p class=\"has-text-align-center has-text-color\" style=\"text-align: center; color: #b5985a;\">\u00a0<\/p>\n<p class=\"has-text-align-center has-text-color\" style=\"text-align: center; color: #b5985a;\"><strong><a style=\"color: #be9e55;\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhaseguros\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Instagram<\/span><\/a> |<span style=\"text-decoration: underline;\"> <a style=\"color: #be9e55;\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook<\/a><\/span> | <span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/2015\/index.asp\">www.vilavelha.com.br<\/a><\/span><\/strong><\/p><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A cidade de S\u00e3o Paulo completa 468 anos! Conhe\u00e7a curiosidades!<\/p>\n","protected":false},"author":12,"featured_media":7030,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[353,1,96],"tags":[262,263,264],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>S\u00e3o Paulo anivers\u00e1rio de 468 anos - Vila Velha<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"S\u00e3o Paulo anivers\u00e1rio de 468 anos - Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A cidade de S\u00e3o Paulo completa 468 anos! Conhe\u00e7a curiosidades!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-01-24T20:57:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-01-26T18:26:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/sp-aniversario_468-anos-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Larissa Martins\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Larissa Martins\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/\"},\"author\":{\"name\":\"Larissa Martins\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/c6ba3f07ba52ded5460dac4a6165608b\"},\"headline\":\"S\u00e3o Paulo anivers\u00e1rio de 468 anos\",\"datePublished\":\"2022-01-24T20:57:40+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-26T18:26:32+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/\"},\"wordCount\":629,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/sp-aniversario_468-anos-scaled.jpg\",\"keywords\":[\"Anivers\u00e1rio\",\"Cidade\",\"S\u00e3o Paulo\"],\"articleSection\":[\"Destaque\",\"Not\u00edcias\",\"Vila Velha\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/\",\"name\":\"S\u00e3o Paulo anivers\u00e1rio de 468 anos - Vila Velha\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/sp-aniversario_468-anos-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2022-01-24T20:57:40+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-26T18:26:32+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/sp-aniversario_468-anos-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/sp-aniversario_468-anos-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":2560,\"caption\":\"sp-aniversario_468-anos\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"S\u00e3o Paulo anivers\u00e1rio de 468 anos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"name\":\"Vila Velha\",\"description\":\"Corretora de Seguros\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\",\"name\":\"Grupo Vila Velha\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"contentUrl\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Grupo Vila Velha\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/c6ba3f07ba52ded5460dac4a6165608b\",\"name\":\"Larissa Martins\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/101c8cfef97a88c071a678f16319c52c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/101c8cfef97a88c071a678f16319c52c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Larissa Martins\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\"],\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/larissamartinsvilavelha-com-br\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"S\u00e3o Paulo anivers\u00e1rio de 468 anos - Vila Velha","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"S\u00e3o Paulo anivers\u00e1rio de 468 anos - Vila Velha","og_description":"A cidade de S\u00e3o Paulo completa 468 anos! Conhe\u00e7a curiosidades!","og_url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/","og_site_name":"Vila Velha","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","article_published_time":"2022-01-24T20:57:40+00:00","article_modified_time":"2022-01-26T18:26:32+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":2560,"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/sp-aniversario_468-anos-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Larissa Martins","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Larissa Martins","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/"},"author":{"name":"Larissa Martins","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/c6ba3f07ba52ded5460dac4a6165608b"},"headline":"S\u00e3o Paulo anivers\u00e1rio de 468 anos","datePublished":"2022-01-24T20:57:40+00:00","dateModified":"2022-01-26T18:26:32+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/"},"wordCount":629,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/sp-aniversario_468-anos-scaled.jpg","keywords":["Anivers\u00e1rio","Cidade","S\u00e3o Paulo"],"articleSection":["Destaque","Not\u00edcias","Vila Velha"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/","name":"S\u00e3o Paulo anivers\u00e1rio de 468 anos - Vila Velha","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/sp-aniversario_468-anos-scaled.jpg","datePublished":"2022-01-24T20:57:40+00:00","dateModified":"2022-01-26T18:26:32+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/#primaryimage","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/sp-aniversario_468-anos-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/sp-aniversario_468-anos-scaled.jpg","width":2560,"height":2560,"caption":"sp-aniversario_468-anos"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/sao-paulo-aniversario-468-anos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"S\u00e3o Paulo anivers\u00e1rio de 468 anos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","name":"Vila Velha","description":"Corretora de Seguros","publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization","name":"Grupo Vila Velha","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","contentUrl":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","width":100,"height":100,"caption":"Grupo Vila Velha"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/c6ba3f07ba52ded5460dac4a6165608b","name":"Larissa Martins","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/101c8cfef97a88c071a678f16319c52c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/101c8cfef97a88c071a678f16319c52c?s=96&d=mm&r=g","caption":"Larissa Martins"},"sameAs":["https:\/\/vilavelha.com.br"],"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/larissamartinsvilavelha-com-br\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7024"}],"collection":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/12"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7024"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7024\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7033,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7024\/revisions\/7033"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7030"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7024"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7024"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7024"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}