{"id":7130,"date":"2022-05-25T15:12:20","date_gmt":"2022-05-25T18:12:20","guid":{"rendered":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?p=7130"},"modified":"2022-08-31T13:05:50","modified_gmt":"2022-08-31T16:05:50","slug":"carros-hibridos-seguro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/","title":{"rendered":"Carros h\u00edbridos e el\u00e9tricos: como funciona o seguro para eles?"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1216.8px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:20px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-builder-row fusion-builder-row-inner fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"width:104% !important;max-width:104% !important;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column_inner fusion-builder-nested-column-0 fusion_builder_column_inner_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:20px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p>Voc\u00ea sabia? | Seguro para carros h\u00edbridos e el\u00e9tricos.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-2\"><p style=\"text-align: center;\"><em><strong>A venda de ve\u00edculos eletrificados leves j\u00e1 aumentou 78% s\u00f3 em 2022, representando 2,5% de todas as vendas internas!<\/strong><\/em><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-3\" style=\"--awb-content-alignment:left;\"><p>Os carros el\u00e9tricos ou h\u00edbridos j\u00e1 s\u00e3o uma realidade no Brasil, isso pode ser apontado a partir de um registro feito pela Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Ve\u00edculos El\u00e9tricos (ABVE) que indica que nos primeiros quatro meses de 2022 ocorreu um aumento de 78% nas vendas dos chamados ve\u00edculos eletrificados em compara\u00e7\u00e3o com o mesmo per\u00edodo do ano passado.<\/p>\n<p>Com a instabilidade dos pre\u00e7os de combust\u00edveis convencionais, muitos consumidores optaram pela modalidade de ve\u00edculos el\u00e9tricos, em raz\u00e3o do custo-benef\u00edcio, fato este, respons\u00e1vel pelo aumento nas vendas no mercado Brasileiro.<\/p>\n<p><strong>Atualmente a maioria das Seguradoras oferecem ap\u00f3lices com as coberturas tradicionais,<\/strong> tais como Colis\u00e3o, inc\u00eandio, roubo, terceiros e assist\u00eancia 24 horas.<\/p>\n<p>Se voc\u00ea optou em comprar um ve\u00edculo el\u00e9trico ou h\u00edbrido, <strong>n\u00e3o deixe de contratar um seguro completo,<\/strong> uma dica importante \u00e9 sempre se atentar para os limites de quilometragem de servi\u00e7o de guincho em caso de pane e sinistro oferecidos pelas Seguradoras, pois o ideal \u00e9 optar por produtos com quilometragem ampla, uma vez que, nem todas as regi\u00f5es do pa\u00eds possuem oficinas especializadas em reparos nestes tipos de ve\u00edculos.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Para mais informa\u00e7\u00f5es, fale com um de nossos especialistas!<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><a style=\"color: #be9e55;\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhaseguros\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Instagram<\/span><\/a> |<span style=\"text-decoration: underline;\"> <a style=\"color: #be9e55;\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook<\/a><\/span> | <span style=\"text-decoration: underline;\"> <a href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/2015\/index.asp\">www.vilavelha.com.br<\/a><\/span><\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":12,"featured_media":7125,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[92,119,353,1],"tags":[237,424,423,333,426],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Carros h\u00edbridos e el\u00e9tricos: como funciona o seguro para eles? - Vila Velha<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Carros h\u00edbridos e el\u00e9tricos: como funciona o seguro para eles? - Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-05-25T18:12:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-08-31T16:05:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/carro-hibrido-2.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1366\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Larissa Martins\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Larissa Martins\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/\"},\"author\":{\"name\":\"Larissa Martins\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/c6ba3f07ba52ded5460dac4a6165608b\"},\"headline\":\"Carros h\u00edbridos e el\u00e9tricos: como funciona o seguro para eles?\",\"datePublished\":\"2022-05-25T18:12:20+00:00\",\"dateModified\":\"2022-08-31T16:05:50+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/\"},\"wordCount\":1279,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/carro-hibrido-2.png\",\"keywords\":[\"carro\",\"carro eletrico\",\"carro hibrido\",\"seguro autom\u00f3vel\",\"sustentabilidade\"],\"articleSection\":[\"Auto e Resid\u00eancia\",\"Autom\u00f3vel\",\"Destaque\",\"Not\u00edcias\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/\",\"name\":\"Carros h\u00edbridos e el\u00e9tricos: como funciona o seguro para eles? - Vila Velha\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/carro-hibrido-2.png\",\"datePublished\":\"2022-05-25T18:12:20+00:00\",\"dateModified\":\"2022-08-31T16:05:50+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/carro-hibrido-2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/carro-hibrido-2.png\",\"width\":1366,\"height\":768},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Carros h\u00edbridos e el\u00e9tricos: como funciona o seguro para eles?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"name\":\"Vila Velha\",\"description\":\"Corretora de Seguros\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\",\"name\":\"Grupo Vila Velha\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"contentUrl\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Grupo Vila Velha\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/c6ba3f07ba52ded5460dac4a6165608b\",\"name\":\"Larissa Martins\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/101c8cfef97a88c071a678f16319c52c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/101c8cfef97a88c071a678f16319c52c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Larissa Martins\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\"],\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/larissamartinsvilavelha-com-br\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Carros h\u00edbridos e el\u00e9tricos: como funciona o seguro para eles? - Vila Velha","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Carros h\u00edbridos e el\u00e9tricos: como funciona o seguro para eles? - Vila Velha","og_url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/","og_site_name":"Vila Velha","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","article_published_time":"2022-05-25T18:12:20+00:00","article_modified_time":"2022-08-31T16:05:50+00:00","og_image":[{"width":1366,"height":768,"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/carro-hibrido-2.png","type":"image\/png"}],"author":"Larissa Martins","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Larissa Martins","Est. tempo de leitura":"6 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/"},"author":{"name":"Larissa Martins","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/c6ba3f07ba52ded5460dac4a6165608b"},"headline":"Carros h\u00edbridos e el\u00e9tricos: como funciona o seguro para eles?","datePublished":"2022-05-25T18:12:20+00:00","dateModified":"2022-08-31T16:05:50+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/"},"wordCount":1279,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/carro-hibrido-2.png","keywords":["carro","carro eletrico","carro hibrido","seguro autom\u00f3vel","sustentabilidade"],"articleSection":["Auto e Resid\u00eancia","Autom\u00f3vel","Destaque","Not\u00edcias"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/","name":"Carros h\u00edbridos e el\u00e9tricos: como funciona o seguro para eles? - Vila Velha","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/carro-hibrido-2.png","datePublished":"2022-05-25T18:12:20+00:00","dateModified":"2022-08-31T16:05:50+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/#primaryimage","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/carro-hibrido-2.png","contentUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/carro-hibrido-2.png","width":1366,"height":768},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/carros-hibridos-seguro\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Carros h\u00edbridos e el\u00e9tricos: como funciona o seguro para eles?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","name":"Vila Velha","description":"Corretora de Seguros","publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization","name":"Grupo Vila Velha","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","contentUrl":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","width":100,"height":100,"caption":"Grupo Vila Velha"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/c6ba3f07ba52ded5460dac4a6165608b","name":"Larissa Martins","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/101c8cfef97a88c071a678f16319c52c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/101c8cfef97a88c071a678f16319c52c?s=96&d=mm&r=g","caption":"Larissa Martins"},"sameAs":["https:\/\/vilavelha.com.br"],"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/larissamartinsvilavelha-com-br\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7130"}],"collection":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/12"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7130"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7130\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7141,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7130\/revisions\/7141"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7125"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7130"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7130"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7130"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}