{"id":7316,"date":"2022-08-15T15:09:46","date_gmt":"2022-08-15T18:09:46","guid":{"rendered":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?p=7316"},"modified":"2023-08-24T16:17:16","modified_gmt":"2023-08-24T19:17:16","slug":"garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/","title":{"rendered":"Garanta seu plano de sa\u00fade com a Vila Velha!\u00a0"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1216.8px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:20px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-builder-row fusion-builder-row-inner fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"width:104% !important;max-width:104% !important;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column_inner fusion-builder-nested-column-0 fusion_builder_column_inner_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:20px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\" style=\"--awb-content-alignment:center;\"><p style=\"text-align: left;\">Saiba mais, Garanta seu plano de sa\u00fade!<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-2\" style=\"--awb-content-alignment:left;\"><p><span data-contrast=\"none\">Ter um plano de sa\u00fade lhe d\u00e1 a confian\u00e7a de saber que ele cobre a maior parte de suas despesas. Al\u00e9m disso, pessoas com plano de sa\u00fade tendem a adoecer menos. Isso ocorre porque \u00e9 mais f\u00e1cil para eles agendar visitas regulares a m\u00e9dicos especialistas e realizar exames. Consequentemente, voc\u00ea pode focar na sa\u00fade preventiva e evitar doen\u00e7as mais graves.\u202f<\/span><span data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"none\">Cuidar da sua sa\u00fade de forma preventiva \u00e9 essencial para quem deseja uma vida longa e tranquila. E para quem busca uma forma de manter a sa\u00fade em dia, contratar um plano de sa\u00fade \u00e9 a forma mais simples de evitar gastos inesperados com consultas e exames, interna\u00e7\u00f5es e tratamentos m\u00e9dicos.\u202f\u202f<\/span><span data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"none\">Se voc\u00ea ainda n\u00e3o conhece os benef\u00edcios de ter um plano de sa\u00fade, continue lendo e descubra por que voc\u00ea deve investir nesse tipo de solu\u00e7\u00e3o!\u202f<\/span><span data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><span data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"none\">Investir em um plano de sa\u00fade \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o para quem busca a seguran\u00e7a de um atendimento de sa\u00fade de qualidade quando precisar. E para ficar mais tranquilo, \u00e9 importante escolher um plano de sa\u00fade que melhor atenda \u00e0s suas necessidades, com corretores de confian\u00e7a. Por exemplo, a Vila Velha Corretora, oferece \u00f3timos planos com v\u00e1rias operadoras.\u202f<\/span><\/p>\n<p><b><span data-contrast=\"none\">Por que escolher a Vila Velha Corretora?<\/span><\/b><span data-contrast=\"none\">\u202f<\/span><span data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"none\">Os brasileiros hoje sabem que a depend\u00eancia da sa\u00fade p\u00fablica pode ser um problema diante de um imprevisto, por isso, atualmente diversas pessoas se esfor\u00e7am para garantir um atendimento de qualidade, ao adquirir um plano de sa\u00fade.\u202f<\/span><span data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"none\">A Vila Velha Corretora oferece planos de sa\u00fade que segue suas necessidades e cabem no seu bolso, sem taxa de ades\u00e3o! Com uma \u00f3tima estrutura com diversas operadoras e v\u00e1rios tipos planos, voc\u00ea passa a ter mais op\u00e7\u00f5es para analisar e garantir a tranquilidade que merece!\u202f<\/span><span data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-ccp-props=\"{}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Protegendo bem o seu bem!<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Quer saber mais ? Fale com a gente.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">11 3226-9797 | <a href=\"mailto:projetosaude@vilavelha.com.br\">projetosaude@vilavelha.com.br<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><a style=\"color: #be9e55;\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhaseguros\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Instagram<\/span><\/a> |<span style=\"text-decoration: underline;\"> <a style=\"color: #be9e55;\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook<\/a><\/span> | <span style=\"text-decoration: underline;\"> <a href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">www.vilavelha.com.br<\/a><\/span><\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":12,"featured_media":7317,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[353,1,438,101,152,96],"tags":[148,149,111],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Plano de Sa\u00fade \u00e9 na Vila Velha Corretora de Seguros<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Se voc\u00ea ainda n\u00e3o conhece os benef\u00edcios de ter um Plano de Sa\u00fade, descubra por que voc\u00ea deve investir nesse tipo de solu\u00e7\u00e3o!\u202f\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Plano de Sa\u00fade \u00e9 na Vila Velha Corretora de Seguros\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Se voc\u00ea ainda n\u00e3o conhece os benef\u00edcios de ter um Plano de Sa\u00fade, descubra por que voc\u00ea deve investir nesse tipo de solu\u00e7\u00e3o!\u202f\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-08-15T18:09:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-24T19:17:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/news-saude.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1366\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Larissa Martins\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Larissa Martins\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/\"},\"author\":{\"name\":\"Larissa Martins\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/c6ba3f07ba52ded5460dac4a6165608b\"},\"headline\":\"Garanta seu plano de sa\u00fade com a Vila Velha!\u00a0\",\"datePublished\":\"2022-08-15T18:09:46+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-24T19:17:16+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/\"},\"wordCount\":1301,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/news-saude.png\",\"keywords\":[\"plano de sa\u00fade\",\"Sa\u00fade\",\"Seguro\"],\"articleSection\":[\"Destaque\",\"Not\u00edcias\",\"plano de sa\u00fade\",\"Sa\u00fade\",\"Seguros\",\"Vila Velha\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/\",\"name\":\"Plano de Sa\u00fade \u00e9 na Vila Velha Corretora de Seguros\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/news-saude.png\",\"datePublished\":\"2022-08-15T18:09:46+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-24T19:17:16+00:00\",\"description\":\"Se voc\u00ea ainda n\u00e3o conhece os benef\u00edcios de ter um Plano de Sa\u00fade, descubra por que voc\u00ea deve investir nesse tipo de solu\u00e7\u00e3o!\u202f\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/news-saude.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/news-saude.png\",\"width\":1366,\"height\":768,\"caption\":\"plano de saude\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Garanta seu plano de sa\u00fade com a Vila Velha!\u00a0\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"name\":\"Vila Velha\",\"description\":\"Corretora de Seguros\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\",\"name\":\"Grupo Vila Velha\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"contentUrl\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Grupo Vila Velha\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/c6ba3f07ba52ded5460dac4a6165608b\",\"name\":\"Larissa Martins\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/101c8cfef97a88c071a678f16319c52c?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/101c8cfef97a88c071a678f16319c52c?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Larissa Martins\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\"],\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/larissamartinsvilavelha-com-br\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Plano de Sa\u00fade \u00e9 na Vila Velha Corretora de Seguros","description":"Se voc\u00ea ainda n\u00e3o conhece os benef\u00edcios de ter um Plano de Sa\u00fade, descubra por que voc\u00ea deve investir nesse tipo de solu\u00e7\u00e3o!\u202f","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Plano de Sa\u00fade \u00e9 na Vila Velha Corretora de Seguros","og_description":"Se voc\u00ea ainda n\u00e3o conhece os benef\u00edcios de ter um Plano de Sa\u00fade, descubra por que voc\u00ea deve investir nesse tipo de solu\u00e7\u00e3o!\u202f","og_url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/","og_site_name":"Vila Velha","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","article_published_time":"2022-08-15T18:09:46+00:00","article_modified_time":"2023-08-24T19:17:16+00:00","og_image":[{"width":1366,"height":768,"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/news-saude.png","type":"image\/png"}],"author":"Larissa Martins","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Larissa Martins","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/"},"author":{"name":"Larissa Martins","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/c6ba3f07ba52ded5460dac4a6165608b"},"headline":"Garanta seu plano de sa\u00fade com a Vila Velha!\u00a0","datePublished":"2022-08-15T18:09:46+00:00","dateModified":"2023-08-24T19:17:16+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/"},"wordCount":1301,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/news-saude.png","keywords":["plano de sa\u00fade","Sa\u00fade","Seguro"],"articleSection":["Destaque","Not\u00edcias","plano de sa\u00fade","Sa\u00fade","Seguros","Vila Velha"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/","name":"Plano de Sa\u00fade \u00e9 na Vila Velha Corretora de Seguros","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/news-saude.png","datePublished":"2022-08-15T18:09:46+00:00","dateModified":"2023-08-24T19:17:16+00:00","description":"Se voc\u00ea ainda n\u00e3o conhece os benef\u00edcios de ter um Plano de Sa\u00fade, descubra por que voc\u00ea deve investir nesse tipo de solu\u00e7\u00e3o!\u202f","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/#primaryimage","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/news-saude.png","contentUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/news-saude.png","width":1366,"height":768,"caption":"plano de saude"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/garanta-seu-plano-de-saude-com-a-vila-velha\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Garanta seu plano de sa\u00fade com a Vila Velha!\u00a0"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","name":"Vila Velha","description":"Corretora de Seguros","publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization","name":"Grupo Vila Velha","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","contentUrl":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","width":100,"height":100,"caption":"Grupo Vila Velha"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/c6ba3f07ba52ded5460dac4a6165608b","name":"Larissa Martins","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/101c8cfef97a88c071a678f16319c52c?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/101c8cfef97a88c071a678f16319c52c?s=96&d=mm&r=g","caption":"Larissa Martins"},"sameAs":["https:\/\/vilavelha.com.br"],"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/larissamartinsvilavelha-com-br\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7316"}],"collection":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/12"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7316"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7316\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7319,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7316\/revisions\/7319"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7317"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7316"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7316"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7316"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}