{"id":7732,"date":"2023-10-05T17:33:37","date_gmt":"2023-10-05T20:33:37","guid":{"rendered":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?p=7732"},"modified":"2023-10-05T17:33:37","modified_gmt":"2023-10-05T20:33:37","slug":"workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/","title":{"rendered":"Preparando condom\u00ednios para o futuro: Workshop sobre instala\u00e7\u00e3o de carregadores de ve\u00edculos el\u00e9tricos em Condom\u00ednios (Retrofit)"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1216.8px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1 fusion-animated\" style=\"--awb-content-alignment:left;--awb-margin-right:50px;--awb-margin-left:50px;\" data-animationType=\"fadeInLeft\" data-animationDuration=\"0.3\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><p class=\"x_x_MsoNormal\"><span class=\"x_x_contentpasted0\">No cen\u00e1rio atual, a transi\u00e7\u00e3o para ve\u00edculos el\u00e9tricos tem ganhado cada vez mais destaque, impulsionada pela busca por solu\u00e7\u00f5es mais sustent\u00e1veis e eficientes para a mobilidade urbana. Com o aumento da demanda por carros el\u00e9tricos, surge a necessidade de infraestrutura adequada para o carregamento desses ve\u00edculos. Nesse contexto, a Vila Velha Servi\u00e7os teve o prazer de participar de um workshop na AABIC (Associa\u00e7\u00e3o das Administradoras de Bens Im\u00f3veis e Condom\u00ednios de S\u00e3o Paulo), sobre a instala\u00e7\u00e3o de carregadores de ve\u00edculos el\u00e9tricos em pr\u00e9dios existentes (retrofit)\u00a0 <\/span><span class=\"x_x_contentpasted0\">com o objetivo de apresentar a norma ABNT NBR 17019 que regulamenta e especifica os requisitos adequados para a instala\u00e7\u00e3o el\u00e9trica destinada a fornecer energia aos ve\u00edculos el\u00e9tricos.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-7742\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/MicrosoftTeams-image-61-300x273.png\" alt=\"\" width=\"362\" height=\"329\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/MicrosoftTeams-image-61-200x182.png 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/MicrosoftTeams-image-61-300x273.png 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/MicrosoftTeams-image-61-400x363.png 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/MicrosoftTeams-image-61-600x545.png 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/MicrosoftTeams-image-61-768x698.png 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/MicrosoftTeams-image-61-800x727.png 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/MicrosoftTeams-image-61-1024x930.png 1024w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/MicrosoftTeams-image-61.png 1061w\" sizes=\"(max-width: 362px) 100vw, 362px\" \/><\/p>\n<p class=\"x_x_MsoNormal\"><span class=\"x_x_contentpasted0\">O evento reuniu gerentes e administradoras de condom\u00ednios, profissionais-chave respons\u00e1veis por tomar decis\u00f5es pertinentes \u00e0 infraestrutura dos edif\u00edcios. Durante o workshop, o palestrante Hilton Moreno abordou diversos aspectos relacionados \u00e0 ado\u00e7\u00e3o dessa tecnologia em condom\u00ednios, visando preparar o p\u00fablico-alvo\u00a0<\/span><span class=\"x_x_contentpasted0\">para preparar as instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas em condom\u00ednios.<\/span><\/p>\n<p class=\"x_x_MsoNormal\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-7741\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/MicrosoftTeams-image-63-269x300.png\" alt=\"\" width=\"338\" height=\"377\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/MicrosoftTeams-image-63-200x223.png 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/MicrosoftTeams-image-63-269x300.png 269w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/MicrosoftTeams-image-63-400x446.png 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/MicrosoftTeams-image-63-600x668.png 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/MicrosoftTeams-image-63-768x855.png 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/MicrosoftTeams-image-63-800x891.png 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/MicrosoftTeams-image-63-919x1024.png 919w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/MicrosoftTeams-image-63.png 1134w\" sizes=\"(max-width: 338px) 100vw, 338px\" \/><\/p>\n<h3 class=\"x_x_MsoNormal\"><span class=\"x_x_contentpasted0\"><b>Preparando-se para a tecnologia dos ve\u00edculos el\u00e9tricos:\u00a0<\/b><\/span><\/h3>\n<p class=\"x_x_MsoNormal\"><span class=\"x_x_contentpasted0\">Para administradoras de condom\u00ednios, \u00e9 fundamental estar cientes das oportunidades e desafios que a instala\u00e7\u00e3o de carregadores de ve\u00edculos el\u00e9tricos pode trazer. Durante o workshop, foram explorados t\u00f3picos como:\u00a0<\/span><\/p>\n<ol start=\"1\" type=\"1\">\n<li style=\"list-style-type: none;\">\n<ol start=\"1\" type=\"1\">\n<li class=\"x_x_MsoListParagraph\"><span class=\"x_x_contentpasted0\"><strong>Conhecendo o Ve\u00edculo el\u00e9trico:<\/strong> Apresentamos os tipos de esta\u00e7\u00f5es de recargas, o tempo de recarga para cada alimenta\u00e7\u00e3o, tipos de conex\u00f5es e\u00a0medi\u00e7\u00f5es de energia\u00a0e os modelos de ve\u00edculos el\u00e9tricos existentes<\/span><\/li>\n<li class=\"x_x_MsoListParagraph\"><span class=\"x_x_contentpasted0\"><strong>Infraestrutura necess\u00e1ria:<\/strong> Discutimos as especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas e as caracter\u00edsticas da esta\u00e7\u00e3o de recarga para a instala\u00e7\u00e3o de carregadores em pr\u00e9dios que necessita de Retrofi, abordando aspectos como capacidade el\u00e9trica, pontos de carregamento e dimensionamento adequado.\u00a0<\/span><\/li>\n<li class=\"x_x_MsoListParagraph\"><span class=\"x_x_contentpasted0\"><strong>Aspectos legais e regulat\u00f3rios:<\/strong> Explicamos as normas relacionadas \u00e0 instala\u00e7\u00e3o de carregadores em condom\u00ednios, esclarecendo d\u00favidas sobre responsabilidades, obriga\u00e7\u00f5es e direitos dos moradores e do condom\u00ednio. <\/span><\/li>\n<li class=\"x_x_MsoListParagraph\"><span class=\"x_x_contentpasted0\"><strong>Gerenciamento de demanda:<\/strong> Apresentamos estrat\u00e9gias para gerenciar a carga el\u00e9trica <\/span><span class=\"x_x_contentpasted0\">simult\u00e2nea de m\u00faltiplos carregadores de ve\u00edculos, evitando sobrecargas e garantindo a estabilidade do sistema el\u00e9trico.\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ol>\n<\/li>\n<\/ol>\n<h3 class=\"x_x_MsoNormal\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-7735\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Tipo-de-carregador-carro-eletrico-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"513\" height=\"342\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Tipo-de-carregador-carro-eletrico-200x133.jpg 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Tipo-de-carregador-carro-eletrico-300x200.jpg 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Tipo-de-carregador-carro-eletrico-400x267.jpg 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Tipo-de-carregador-carro-eletrico-600x400.jpg 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Tipo-de-carregador-carro-eletrico-768x512.jpg 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Tipo-de-carregador-carro-eletrico-800x533.jpg 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Tipo-de-carregador-carro-eletrico-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Tipo-de-carregador-carro-eletrico.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 513px) 100vw, 513px\" \/><br aria-hidden=\"true\" \/><br aria-hidden=\"true\" \/><span class=\"x_x_contentpasted0\"><b>Instala\u00e7\u00e3o de carregadores de ve\u00edculos el\u00e9tricos: O futuro \u00e9 logo ali\u00a0<\/b><\/span><\/h3>\n<p class=\"x_x_MsoNormal\"><span class=\"x_x_contentpasted0\">A Vila Velha Corretora acredita que a instala\u00e7\u00e3o de carregadores de ve\u00edculos el\u00e9tricos em pr\u00e9dios existentes \u00e9 uma tend\u00eancia iminente, e o workshop proporcionou uma valiosa oportunidade para que os gerentes e administradoras de condom\u00ednios se preparassem para essa transforma\u00e7\u00e3o. As discuss\u00f5es e informa\u00e7\u00f5es compartilhadas durante o evento foram fundamentais para conscientizar o p\u00fablico-alvo sobre a import\u00e2ncia de se adaptar e estar preparado a essa nova realidade.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Acompanhe nosso blog e esteja preparado para o futuro da mobilidade el\u00e9trica em seu condom\u00ednio!<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Compartilhe!<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":19,"featured_media":7733,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[119,99,353,1,96],"tags":[182,166,183,137,240,186],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Instala\u00e7\u00e3o de carregadores de ve\u00edculos el\u00e9tricos em Condom\u00ednios<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Esteja preparado para o futuro. Saiba mais - Workshop sobre instala\u00e7\u00e3o de carregadores de ve\u00edculos el\u00e9tricos em Condom\u00ednios (Retrofit)\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Instala\u00e7\u00e3o de carregadores de ve\u00edculos el\u00e9tricos em Condom\u00ednios\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Esteja preparado para o futuro. Saiba mais - Workshop sobre instala\u00e7\u00e3o de carregadores de ve\u00edculos el\u00e9tricos em Condom\u00ednios (Retrofit)\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-10-05T20:33:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-blog-3.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1366\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Lucas Brandes\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Lucas Brandes\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/\"},\"author\":{\"name\":\"Lucas Brandes\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694\"},\"headline\":\"Preparando condom\u00ednios para o futuro: Workshop sobre instala\u00e7\u00e3o de carregadores de ve\u00edculos el\u00e9tricos em Condom\u00ednios (Retrofit)\",\"datePublished\":\"2023-10-05T20:33:37+00:00\",\"dateModified\":\"2023-10-05T20:33:37+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/\"},\"wordCount\":754,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-blog-3.png\",\"keywords\":[\"ap\u00f3lice de seguro\",\"assist\u00eancia\",\"comunicar sinistros\",\"corretora de seguros\",\"prote\u00e7\u00e3o\",\"sinistro\"],\"articleSection\":[\"Autom\u00f3vel\",\"Condom\u00ednio\",\"Destaque\",\"Not\u00edcias\",\"Vila Velha\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/\",\"name\":\"Instala\u00e7\u00e3o de carregadores de ve\u00edculos el\u00e9tricos em Condom\u00ednios\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-blog-3.png\",\"datePublished\":\"2023-10-05T20:33:37+00:00\",\"dateModified\":\"2023-10-05T20:33:37+00:00\",\"description\":\"Esteja preparado para o futuro. Saiba mais - Workshop sobre instala\u00e7\u00e3o de carregadores de ve\u00edculos el\u00e9tricos em Condom\u00ednios (Retrofit)\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-blog-3.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-blog-3.png\",\"width\":1366,\"height\":768},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Preparando condom\u00ednios para o futuro: Workshop sobre instala\u00e7\u00e3o de carregadores de ve\u00edculos el\u00e9tricos em Condom\u00ednios (Retrofit)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"name\":\"Vila Velha\",\"description\":\"Corretora de Seguros\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\",\"name\":\"Grupo Vila Velha\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"contentUrl\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Grupo Vila Velha\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694\",\"name\":\"Lucas Brandes\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Lucas Brandes\"},\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/lucas-brandes\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Instala\u00e7\u00e3o de carregadores de ve\u00edculos el\u00e9tricos em Condom\u00ednios","description":"Esteja preparado para o futuro. Saiba mais - Workshop sobre instala\u00e7\u00e3o de carregadores de ve\u00edculos el\u00e9tricos em Condom\u00ednios (Retrofit)","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Instala\u00e7\u00e3o de carregadores de ve\u00edculos el\u00e9tricos em Condom\u00ednios","og_description":"Esteja preparado para o futuro. Saiba mais - Workshop sobre instala\u00e7\u00e3o de carregadores de ve\u00edculos el\u00e9tricos em Condom\u00ednios (Retrofit)","og_url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/","og_site_name":"Vila Velha","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","article_published_time":"2023-10-05T20:33:37+00:00","og_image":[{"width":1366,"height":768,"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-blog-3.png","type":"image\/png"}],"author":"Lucas Brandes","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Lucas Brandes","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/"},"author":{"name":"Lucas Brandes","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694"},"headline":"Preparando condom\u00ednios para o futuro: Workshop sobre instala\u00e7\u00e3o de carregadores de ve\u00edculos el\u00e9tricos em Condom\u00ednios (Retrofit)","datePublished":"2023-10-05T20:33:37+00:00","dateModified":"2023-10-05T20:33:37+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/"},"wordCount":754,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-blog-3.png","keywords":["ap\u00f3lice de seguro","assist\u00eancia","comunicar sinistros","corretora de seguros","prote\u00e7\u00e3o","sinistro"],"articleSection":["Autom\u00f3vel","Condom\u00ednio","Destaque","Not\u00edcias","Vila Velha"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/","name":"Instala\u00e7\u00e3o de carregadores de ve\u00edculos el\u00e9tricos em Condom\u00ednios","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-blog-3.png","datePublished":"2023-10-05T20:33:37+00:00","dateModified":"2023-10-05T20:33:37+00:00","description":"Esteja preparado para o futuro. Saiba mais - Workshop sobre instala\u00e7\u00e3o de carregadores de ve\u00edculos el\u00e9tricos em Condom\u00ednios (Retrofit)","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/#primaryimage","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-blog-3.png","contentUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-blog-3.png","width":1366,"height":768},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/workshop-instalacao-de-carregadores-de-veiculos-eletricos-em-condominios-retrofit\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Preparando condom\u00ednios para o futuro: Workshop sobre instala\u00e7\u00e3o de carregadores de ve\u00edculos el\u00e9tricos em Condom\u00ednios (Retrofit)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","name":"Vila Velha","description":"Corretora de Seguros","publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization","name":"Grupo Vila Velha","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","contentUrl":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","width":100,"height":100,"caption":"Grupo Vila Velha"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694","name":"Lucas Brandes","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g","caption":"Lucas Brandes"},"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/lucas-brandes\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7732"}],"collection":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/19"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7732"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7732\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7743,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7732\/revisions\/7743"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7733"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7732"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7732"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7732"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}