{"id":7757,"date":"2023-10-10T16:52:53","date_gmt":"2023-10-10T19:52:53","guid":{"rendered":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?p=7757"},"modified":"2023-10-10T16:52:53","modified_gmt":"2023-10-10T19:52:53","slug":"evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/","title":{"rendered":"Vila Velha Servi\u00e7os realiza evento sobre Normas Regulamentadoras e suas Atualiza\u00e7\u00f5es"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1216.8px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1 fusion-animated\" style=\"--awb-content-alignment:left;--awb-margin-right:50px;--awb-margin-left:50px;\" data-animationType=\"fadeInLeft\" data-animationDuration=\"0.3\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><p>A Vila Velha Servi\u00e7os promoveu um evento de extrema import\u00e2ncia para o aprimoramento da cultura de Sa\u00fade e Seguran\u00e7a do Trabalho. Com o tema &#8220;Normas Regulamentadoras e suas atualiza\u00e7\u00f5es&#8221;, o encontro reuniu profissionais da \u00e1rea proporcionando um ambiente prop\u00edcio para a troca de conhecimentos e o alinhamento \u00e0s melhores pr\u00e1ticas em seguran\u00e7a ocupacional.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-7762\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/IMG_3009-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"530\" height=\"354\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/IMG_3009-200x133.jpg 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/IMG_3009-300x200.jpg 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/IMG_3009-400x266.jpg 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/IMG_3009-768x511.jpg 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/IMG_3009-800x533.jpg 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/IMG_3009-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/IMG_3009-1200x799.jpg 1200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/IMG_3009-1536x1023.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 530px) 100vw, 530px\" \/><\/p>\n<p>Durante o evento, foram abordados assuntos relacionados \u00e0s normas regulamentadoras, como NR1 (PGR &#8211; Programa de Gerenciamento de Risco), NR7 (PCMSO &#8211; Programa de Controle M\u00e9dico de Sa\u00fade Ocupacional), NR 05 (Comiss\u00e3o Interna de Preven\u00e7\u00e3o de Acidentes e de Ass\u00e9dio &#8211; CIPA), NR6 (EPI -Equipamento de Prote\u00e7\u00e3o Individual), NR35 (Trabalho em Altura), LTCAT\u00a0 (Laudo t\u00e9cnico das Condi\u00e7\u00f5es Ambientais do Trabalho) entre outras, que desempenham um papel fundamental na preven\u00e7\u00e3o de acidentes e na preserva\u00e7\u00e3o da sa\u00fade dos colaboradores.<\/p>\n<h4><strong>A Import\u00e2ncia e obrigatoriedade das Normas Regulamentadoras:<\/strong><\/h4>\n<p>As Normas Regulamentadoras (<span class=\"markqxpi0svrp\" data-markjs=\"true\" data-ogac=\"\" data-ogab=\"\" data-ogsc=\"\" data-ogsb=\"\">NR<\/span>s), estabelecidas pelo Minist\u00e9rio do Trabalho e Emprego, s\u00e3o instrumentos fundamentais para garantir a seguran\u00e7a e a sa\u00fade dos trabalhadores em seus ambientes laborais. Essas normas estabelecem diretrizes que devem ser seguidas pelas empresas, visando a preven\u00e7\u00e3o de acidentes, o controle m\u00e9dico e a promo\u00e7\u00e3o de uma cultura de seguran\u00e7a. Al\u00e9m disso, o cumprimento das\u00a0<span class=\"markqxpi0svrp\" data-markjs=\"true\" data-ogac=\"\" data-ogab=\"\" data-ogsc=\"\" data-ogsb=\"\">NR<\/span>s \u00e9 obrigat\u00f3rio por lei, sendo necess\u00e1rio para a manuten\u00e7\u00e3o da regularidade das empresas e para a prote\u00e7\u00e3o de seus colaboradores.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-7765 \" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-10-at-10.24.18-2-e1696965580463-300x251.jpeg\" alt=\"\" width=\"531\" height=\"444\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-10-at-10.24.18-2-e1696965580463-200x167.jpeg 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-10-at-10.24.18-2-e1696965580463-300x251.jpeg 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-10-at-10.24.18-2-e1696965580463-400x334.jpeg 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-10-at-10.24.18-2-e1696965580463-600x501.jpeg 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-10-at-10.24.18-2-e1696965580463-768x642.jpeg 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-10-at-10.24.18-2-e1696965580463-800x668.jpeg 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-10-at-10.24.18-2-e1696965580463.jpeg 960w\" sizes=\"(max-width: 531px) 100vw, 531px\" \/><\/p>\n<h4><strong>Troca de conhecimentos:<\/strong><\/h4>\n<p>O evento sobre\u00a0<span class=\"markqxpi0svrp\" data-markjs=\"true\" data-ogac=\"\" data-ogab=\"\" data-ogsc=\"\" data-ogsb=\"\">NR<\/span>\u00a0e suas atualiza\u00e7\u00f5es foi extremamente enriquecedor e produtivo para todos os participantes. Durante as palestras e discuss\u00f5es, foi poss\u00edvel aprofundar o entendimento sobre cada uma das normas abordadas, compreender suas particularidades e discutir estrat\u00e9gias eficazes para sua implementa\u00e7\u00e3o e cumprimento. Assim, a troca de experi\u00eancias entre os profissionais presentes contribuiu para o desenvolvimento de solu\u00e7\u00f5es inovadoras e para a dissemina\u00e7\u00e3o de boas pr\u00e1ticas em seguran\u00e7a ocupacional.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-7769 \" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-10-at-10.24.23-e1696965858949-278x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"396\" height=\"427\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-10-at-10.24.23-e1696965858949-200x216.jpeg 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-10-at-10.24.23-e1696965858949-278x300.jpeg 278w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-10-at-10.24.23-e1696965858949-400x431.jpeg 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-10-at-10.24.23-e1696965858949-600x647.jpeg 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-10-at-10.24.23-e1696965858949.jpeg 720w\" sizes=\"(max-width: 396px) 100vw, 396px\" \/> <img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-7770 \" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-10-at-10.24.22-2-e1696965932991-274x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"390\" height=\"427\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-10-at-10.24.22-2-e1696965932991-200x219.jpeg 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-10-at-10.24.22-2-e1696965932991-274x300.jpeg 274w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-10-at-10.24.22-2-e1696965932991-400x437.jpeg 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-10-at-10.24.22-2-e1696965932991-600x656.jpeg 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/WhatsApp-Image-2023-10-10-at-10.24.22-2-e1696965932991.jpeg 718w\" sizes=\"(max-width: 390px) 100vw, 390px\" \/><\/p>\n<h4><b>A Vila Velha Servi\u00e7os reafirma seu compromisso:<\/b><\/h4>\n<p>A Vila Velha Servi\u00e7os reafirma seu compromisso em promover a seguran\u00e7a e o bem-estar dos trabalhadores, fornecendo servi\u00e7os especializados. Atrav\u00e9s da conscientiza\u00e7\u00e3o sobre as normas regulamentadoras e suas atualiza\u00e7\u00f5es, buscamos orientar nosso p\u00fablico a alcan\u00e7ar a conformidade e a excel\u00eancia em seguran\u00e7a ocupacional.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-7760\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/IMG_3003-scaled-e1696965060149-240x300.jpg\" alt=\"\" width=\"394\" height=\"493\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/IMG_3003-scaled-e1696965060149-200x250.jpg 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/IMG_3003-scaled-e1696965060149-240x300.jpg 240w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/IMG_3003-scaled-e1696965060149-400x499.jpg 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/IMG_3003-scaled-e1696965060149-600x749.jpg 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/IMG_3003-scaled-e1696965060149-768x959.jpg 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/IMG_3003-scaled-e1696965060149-800x999.jpg 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/IMG_3003-scaled-e1696965060149-820x1024.jpg 820w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/IMG_3003-scaled-e1696965060149-1200x1498.jpg 1200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/IMG_3003-scaled-e1696965060149-1230x1536.jpg 1230w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/IMG_3003-scaled-e1696965060149-1640x2048.jpg 1640w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/IMG_3003-scaled-e1696965060149.jpg 1698w\" sizes=\"(max-width: 394px) 100vw, 394px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">O evento sobre\u00a0<span class=\"markqxpi0svrp\" data-markjs=\"true\" data-ogac=\"\" data-ogab=\"\" data-ogsc=\"\" data-ogsb=\"\">NR<\/span>\u00a0e suas atualiza\u00e7\u00f5es foi uma oportunidade \u00edmpar de aprimoramento e alinhamento \u00e0s melhores pr\u00e1ticas em seguran\u00e7a ocupacional.<br \/>\nA Vila Velha Servi\u00e7os continuar\u00e1 a investir em eventos e iniciativas que contribuam para a dissemina\u00e7\u00e3o da cultura de seguran\u00e7a e para a<br \/>\nprote\u00e7\u00e3o dos colaboradores.<br aria-hidden=\"true\" \/><br aria-hidden=\"true\" \/>Quer saber mais sobre nossos servi\u00e7os? <a href=\"https:\/\/oficial.vilavelha.com.br\/administradoras-servicos\">Clique aqui<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span class=\"TextRun Highlight SCXW205016209 BCX9\" lang=\"PT-BR\" xml:lang=\"PT-BR\" data-contrast=\"auto\"><span class=\"NormalTextRun SCXW205016209 BCX9\">Caso prefira, entre em contato atrav\u00e9s do nosso e-mail\u202f<\/span><\/span><a class=\"Hyperlink SCXW205016209 BCX9\" href=\"mailto:faleconosco@vilavelha.com.br\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><span class=\"TextRun Highlight Underlined SCXW205016209 BCX9\" lang=\"PT-BR\" xml:lang=\"PT-BR\" data-contrast=\"auto\"><span class=\"NormalTextRun SCXW205016209 BCX9\" data-ccp-charstyle=\"Hyperlink\">servicos<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW205016209 BCX9\" data-ccp-charstyle=\"Hyperlink\">@<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW205016209 BCX9\" data-ccp-charstyle=\"Hyperlink\">vilavelha<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW205016209 BCX9\" data-ccp-charstyle=\"Hyperlink\">.com.br <\/span><\/span><\/a><span class=\"TextRun Highlight SCXW205016209 BCX9\" lang=\"PT-BR\" xml:lang=\"PT-BR\" data-contrast=\"auto\"><span class=\"NormalTextRun SCXW205016209 BCX9\">\u202fou pelo WhatsApp <\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW205016209 BCX9\">9 1315-4090<\/span><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span class=\"LineBreakBlob BlobObject DragDrop SCXW205016209 BCX9\"><a href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\">vilavelha.com.br<\/a><br class=\"SCXW205016209 BCX9\" \/><\/span><span class=\"EOP SCXW205016209 BCX9\" data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Compartilhe!<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":19,"featured_media":7773,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[353,205,1,461,115,96],"tags":[240,114,124,467,466],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Evento sobre Normas Regulamentadoras e suas Atualiza\u00e7\u00f5es<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"NR&#039;s s\u00e3o instrumentos fundamentais para garantir a seguran\u00e7a e a sa\u00fade dos trabalhadores em seus ambientes. Saiba mais!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Evento sobre Normas Regulamentadoras e suas Atualiza\u00e7\u00f5es\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"NR&#039;s s\u00e3o instrumentos fundamentais para garantir a seguran\u00e7a e a sa\u00fade dos trabalhadores em seus ambientes. Saiba mais!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-10-10T19:52:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-blog-4.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1366\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Lucas Brandes\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Lucas Brandes\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/\"},\"author\":{\"name\":\"Lucas Brandes\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694\"},\"headline\":\"Vila Velha Servi\u00e7os realiza evento sobre Normas Regulamentadoras e suas Atualiza\u00e7\u00f5es\",\"datePublished\":\"2023-10-10T19:52:53+00:00\",\"dateModified\":\"2023-10-10T19:52:53+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/\"},\"wordCount\":741,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-blog-4.png\",\"keywords\":[\"prote\u00e7\u00e3o\",\"seguran\u00e7a\",\"seguros\",\"trabalho\",\"vila velha servi\u00e7os\"],\"articleSection\":[\"Destaque\",\"E-Social\",\"Not\u00edcias\",\"Seguran\u00e7a\",\"Seguran\u00e7a e Medicina do Trabalho\",\"Vila Velha\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/\",\"name\":\"Evento sobre Normas Regulamentadoras e suas Atualiza\u00e7\u00f5es\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-blog-4.png\",\"datePublished\":\"2023-10-10T19:52:53+00:00\",\"dateModified\":\"2023-10-10T19:52:53+00:00\",\"description\":\"NR's s\u00e3o instrumentos fundamentais para garantir a seguran\u00e7a e a sa\u00fade dos trabalhadores em seus ambientes. Saiba mais!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-blog-4.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-blog-4.png\",\"width\":1366,\"height\":768},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Vila Velha Servi\u00e7os realiza evento sobre Normas Regulamentadoras e suas Atualiza\u00e7\u00f5es\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"name\":\"Vila Velha\",\"description\":\"Corretora de Seguros\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\",\"name\":\"Grupo Vila Velha\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"contentUrl\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Grupo Vila Velha\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694\",\"name\":\"Lucas Brandes\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Lucas Brandes\"},\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/lucas-brandes\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Evento sobre Normas Regulamentadoras e suas Atualiza\u00e7\u00f5es","description":"NR's s\u00e3o instrumentos fundamentais para garantir a seguran\u00e7a e a sa\u00fade dos trabalhadores em seus ambientes. Saiba mais!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Evento sobre Normas Regulamentadoras e suas Atualiza\u00e7\u00f5es","og_description":"NR's s\u00e3o instrumentos fundamentais para garantir a seguran\u00e7a e a sa\u00fade dos trabalhadores em seus ambientes. Saiba mais!","og_url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/","og_site_name":"Vila Velha","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","article_published_time":"2023-10-10T19:52:53+00:00","og_image":[{"width":1366,"height":768,"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-blog-4.png","type":"image\/png"}],"author":"Lucas Brandes","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Lucas Brandes","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/"},"author":{"name":"Lucas Brandes","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694"},"headline":"Vila Velha Servi\u00e7os realiza evento sobre Normas Regulamentadoras e suas Atualiza\u00e7\u00f5es","datePublished":"2023-10-10T19:52:53+00:00","dateModified":"2023-10-10T19:52:53+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/"},"wordCount":741,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-blog-4.png","keywords":["prote\u00e7\u00e3o","seguran\u00e7a","seguros","trabalho","vila velha servi\u00e7os"],"articleSection":["Destaque","E-Social","Not\u00edcias","Seguran\u00e7a","Seguran\u00e7a e Medicina do Trabalho","Vila Velha"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/","name":"Evento sobre Normas Regulamentadoras e suas Atualiza\u00e7\u00f5es","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-blog-4.png","datePublished":"2023-10-10T19:52:53+00:00","dateModified":"2023-10-10T19:52:53+00:00","description":"NR's s\u00e3o instrumentos fundamentais para garantir a seguran\u00e7a e a sa\u00fade dos trabalhadores em seus ambientes. Saiba mais!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/#primaryimage","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-blog-4.png","contentUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-blog-4.png","width":1366,"height":768},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/evento-sobre-normas-regulamentadoras-e-suas-atualizacoes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Vila Velha Servi\u00e7os realiza evento sobre Normas Regulamentadoras e suas Atualiza\u00e7\u00f5es"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","name":"Vila Velha","description":"Corretora de Seguros","publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization","name":"Grupo Vila Velha","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","contentUrl":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","width":100,"height":100,"caption":"Grupo Vila Velha"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694","name":"Lucas Brandes","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g","caption":"Lucas Brandes"},"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/lucas-brandes\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7757"}],"collection":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/19"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7757"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7757\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7775,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7757\/revisions\/7775"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7773"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7757"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7757"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7757"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}