{"id":7776,"date":"2023-10-11T16:03:51","date_gmt":"2023-10-11T19:03:51","guid":{"rendered":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?p=7776"},"modified":"2023-10-11T16:18:53","modified_gmt":"2023-10-11T19:18:53","slug":"susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/","title":{"rendered":"SUSEP: Setor de seguros chega a agosto com crescimento de 8,6%"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1216.8px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1 fusion-animated\" style=\"--awb-content-alignment:left;--awb-margin-right:50px;--awb-margin-left:50px;\" data-animationType=\"fadeInLeft\" data-animationDuration=\"0.3\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><p>Segundo o documento, que \u00e9 produzido pela Susep (Superintend\u00eancia de Seguros Privados) com base nos dados enviados pelas empresas supervisionadas \u00e0 Autarquia, o setor de seguros chega a agosto com crescimento de 8,6% em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo de 2022, com uma arrecada\u00e7\u00e3o de R$ 253,77 bilh\u00f5es.<\/p>\n<p>O n\u00famero de danos de seguros cresceram 12,8% no per\u00edodo, com arrecada\u00e7\u00e3o de R$ 83,31 bilh\u00f5es. Os seguros de pessoas, por outro lado, cresceram 6,9%, para R$ 141,37 bilh\u00f5es em arrecada\u00e7\u00e3o, ainda de acordo com a Susep.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-7778\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/ipad-with-diagram-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"410\" height=\"273\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/ipad-with-diagram-200x133.jpg 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/ipad-with-diagram-300x200.jpg 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/ipad-with-diagram-400x267.jpg 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/ipad-with-diagram-600x400.jpg 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/ipad-with-diagram-768x513.jpg 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/ipad-with-diagram-800x534.jpg 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/ipad-with-diagram-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/ipad-with-diagram-1200x801.jpg 1200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/ipad-with-diagram-1536x1025.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 410px) 100vw, 410px\" \/><\/p>\n<p>Os seguros de danos incluem ramos como o autom\u00f3vel, enquanto os de pessoas contabilizam produtos como os planos de previd\u00eancia privada VGBL. O desempenho mais moderado da previd\u00eancia tem feito com que o mercado revise suas proje\u00e7\u00f5es de crescimento neste ano para baixo.<\/p>\n<p>Na quinta-feira, 5, a Confedera\u00e7\u00e3o Nacional das Seguradoras (CNseg), que representa as empresas do setor, divulgou que reduziu a proje\u00e7\u00e3o de crescimento do mercado neste ano de 10,1% para 9,4%. A revis\u00e3o se deu justamente pelas quedas nos crescimentos projetados para o mercado de pessoas, que foi de 10,1% para 6,3%, e de previd\u00eancia aberta, que foi de 7,7% para 6,1%.<\/p>\n<p>O setor est\u00e1 mais otimista com o mercado de danos e responsabilidades: o crescimento projetado agora \u00e9 de 14,3%, contra os 10,5% esperados anteriormente.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-7779\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/moment-discussion-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"408\" height=\"272\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/moment-discussion-200x133.jpg 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/moment-discussion-300x200.jpg 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/moment-discussion-400x267.jpg 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/moment-discussion-600x400.jpg 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/moment-discussion-768x512.jpg 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/moment-discussion-800x533.jpg 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/moment-discussion-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/moment-discussion-1200x800.jpg 1200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/moment-discussion-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 408px) 100vw, 408px\" \/><\/p>\n<p>Estes e outros destaques est\u00e3o detalhados no relat\u00f3rio S\u00edntese Mensal de agosto, que pode ser acessado no <a href=\"https:\/\/www.gov.br\/susep\/pt-br\/central-de-conteudos\/dados-estatisticos\/anos\/2023\">site da Susep.<\/a><\/p>\n<p>Para consultar os dados da autarquia de forma ainda mais din\u00e2mica, acesse o Painel de Intelig\u00eancia do Mercado de Seguros, o <a href=\"https:\/\/www2.susep.gov.br\/safe\/menuestatistica\/pims.html\">Painel Susep<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span class=\"LineBreakBlob BlobObject DragDrop SCXW205016209 BCX9\"><a href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\">vilavelha.com.br<\/a><br class=\"SCXW205016209 BCX9\" \/><\/span><span class=\"EOP SCXW205016209 BCX9\" data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Compartilhe!<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":19,"featured_media":7777,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[353,1,152,470,96],"tags":[469,240,114,124,468,465],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Setor de seguros chega a agosto com crescimento de 8,6%<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Setor de seguros chega a agosto com crescimento de 8,6% em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo de 2022, com arrecada\u00e7\u00e3o de R$ 253,77 bilh\u00f5es. Confira!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Setor de seguros chega a agosto com crescimento de 8,6%\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Setor de seguros chega a agosto com crescimento de 8,6% em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo de 2022, com arrecada\u00e7\u00e3o de R$ 253,77 bilh\u00f5es. Confira!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-10-11T19:03:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-10-11T19:18:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-blog-5.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1366\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Lucas Brandes\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Lucas Brandes\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/\"},\"author\":{\"name\":\"Lucas Brandes\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694\"},\"headline\":\"SUSEP: Setor de seguros chega a agosto com crescimento de 8,6%\",\"datePublished\":\"2023-10-11T19:03:51+00:00\",\"dateModified\":\"2023-10-11T19:18:53+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/\"},\"wordCount\":525,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-blog-5.png\",\"keywords\":[\"crescimento\",\"prote\u00e7\u00e3o\",\"seguran\u00e7a\",\"seguros\",\"susep\",\"vila velha corretora\"],\"articleSection\":[\"Destaque\",\"Not\u00edcias\",\"Seguros\",\"Susep\",\"Vila Velha\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/\",\"name\":\"Setor de seguros chega a agosto com crescimento de 8,6%\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-blog-5.png\",\"datePublished\":\"2023-10-11T19:03:51+00:00\",\"dateModified\":\"2023-10-11T19:18:53+00:00\",\"description\":\"Setor de seguros chega a agosto com crescimento de 8,6% em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo de 2022, com arrecada\u00e7\u00e3o de R$ 253,77 bilh\u00f5es. Confira!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-blog-5.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-blog-5.png\",\"width\":1366,\"height\":768},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"SUSEP: Setor de seguros chega a agosto com crescimento de 8,6%\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"name\":\"Vila Velha\",\"description\":\"Corretora de Seguros\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\",\"name\":\"Grupo Vila Velha\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"contentUrl\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Grupo Vila Velha\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694\",\"name\":\"Lucas Brandes\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Lucas Brandes\"},\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/lucas-brandes\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Setor de seguros chega a agosto com crescimento de 8,6%","description":"Setor de seguros chega a agosto com crescimento de 8,6% em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo de 2022, com arrecada\u00e7\u00e3o de R$ 253,77 bilh\u00f5es. Confira!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Setor de seguros chega a agosto com crescimento de 8,6%","og_description":"Setor de seguros chega a agosto com crescimento de 8,6% em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo de 2022, com arrecada\u00e7\u00e3o de R$ 253,77 bilh\u00f5es. Confira!","og_url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/","og_site_name":"Vila Velha","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","article_published_time":"2023-10-11T19:03:51+00:00","article_modified_time":"2023-10-11T19:18:53+00:00","og_image":[{"width":1366,"height":768,"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-blog-5.png","type":"image\/png"}],"author":"Lucas Brandes","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Lucas Brandes","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/"},"author":{"name":"Lucas Brandes","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694"},"headline":"SUSEP: Setor de seguros chega a agosto com crescimento de 8,6%","datePublished":"2023-10-11T19:03:51+00:00","dateModified":"2023-10-11T19:18:53+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/"},"wordCount":525,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-blog-5.png","keywords":["crescimento","prote\u00e7\u00e3o","seguran\u00e7a","seguros","susep","vila velha corretora"],"articleSection":["Destaque","Not\u00edcias","Seguros","Susep","Vila Velha"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/","name":"Setor de seguros chega a agosto com crescimento de 8,6%","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-blog-5.png","datePublished":"2023-10-11T19:03:51+00:00","dateModified":"2023-10-11T19:18:53+00:00","description":"Setor de seguros chega a agosto com crescimento de 8,6% em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo de 2022, com arrecada\u00e7\u00e3o de R$ 253,77 bilh\u00f5es. Confira!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/#primaryimage","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-blog-5.png","contentUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-blog-5.png","width":1366,"height":768},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/susep-setor-de-seguros-chega-a-agosto-com-crescimento-de-8-6\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"SUSEP: Setor de seguros chega a agosto com crescimento de 8,6%"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","name":"Vila Velha","description":"Corretora de Seguros","publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization","name":"Grupo Vila Velha","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","contentUrl":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","width":100,"height":100,"caption":"Grupo Vila Velha"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694","name":"Lucas Brandes","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g","caption":"Lucas Brandes"},"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/lucas-brandes\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7776"}],"collection":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/19"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7776"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7776\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7781,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7776\/revisions\/7781"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7777"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7776"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7776"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7776"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}