{"id":7789,"date":"2023-10-17T15:11:53","date_gmt":"2023-10-17T18:11:53","guid":{"rendered":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?p=7789"},"modified":"2023-10-17T15:16:24","modified_gmt":"2023-10-17T18:16:24","slug":"brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/","title":{"rendered":"Brasil registra uma m\u00e9dia de 2 roubos e furtos de celulares por minuto; alta de 16%"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1216.8px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1 fusion-animated\" style=\"--awb-content-alignment:left;--awb-margin-right:50px;--awb-margin-left:50px;\" data-animationType=\"fadeInLeft\" data-animationDuration=\"0.3\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><p>Um dado alarmante sobre a seguran\u00e7a tem chamado a aten\u00e7\u00e3o: o Brasil registra aumento na m\u00e9dia de roubos e furtos de celulares, cerca de 2 ocorr\u00eancias por minuto. De acordo com o 17\u00ba Anu\u00e1rio Brasileiro de Seguran\u00e7a P\u00fablica, divulgado pelo F\u00f3rum Brasileiro de Seguran\u00e7a P\u00fablica, houve crescente de de 16,6% nesses tipos de acontecimentos entre os anos de 2021 e 2022.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-7792\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/close-up-man-preparing-steal-from-young-woman-1-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"431\" height=\"287\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/close-up-man-preparing-steal-from-young-woman-1-200x133.jpg 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/close-up-man-preparing-steal-from-young-woman-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/close-up-man-preparing-steal-from-young-woman-1-400x267.jpg 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/close-up-man-preparing-steal-from-young-woman-1-600x400.jpg 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/close-up-man-preparing-steal-from-young-woman-1-768x512.jpg 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/close-up-man-preparing-steal-from-young-woman-1-800x534.jpg 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/close-up-man-preparing-steal-from-young-woman-1-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/close-up-man-preparing-steal-from-young-woman-1-1200x800.jpg 1200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/close-up-man-preparing-steal-from-young-woman-1-1536x1025.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 431px) 100vw, 431px\" \/><\/p>\n<p>No total, foram registradas 1 milh\u00e3o de ocorr\u00eancias de roubo e furto de celulares em todo o Brasil no \u00faltimo ano. Esses n\u00fameros retornaram ao patamar dos anos anteriores \u00e0 pandemia, em 2018 e 2019, quando foram reportadas 995.343 e 1.053.433 subtra\u00e7\u00f5es, respectivamente.<\/p>\n<h4><strong>S\u00e3o Paulo, uma das regi\u00f5es mais afetadas:<\/strong><\/h4>\n<p>A cidade de S\u00e3o Paulo \u00e9 uma das regi\u00f5es mais impactadas por esse problema. Em 2022, foram roubados 508.335 celulares e furtados 490.888 aparelhos no estado. A regi\u00e3o da Avenida Paulista, conhecida por ser um importante ponto da cidade, registrou um alto n\u00famero de ocorr\u00eancias de roubo e furto de celular. Portanto, a concentra\u00e7\u00e3o de pessoas e a presen\u00e7a de dispositivos modernos e valiosos tornam essa \u00e1rea um alvo preferencial para os grupos criminosos.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-7791\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/MASP-foto-por-iStock-dabldy-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"413\" height=\"275\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/MASP-foto-por-iStock-dabldy-200x133.jpg 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/MASP-foto-por-iStock-dabldy-300x200.jpg 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/MASP-foto-por-iStock-dabldy-400x267.jpg 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/MASP-foto-por-iStock-dabldy-600x400.jpg 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/MASP-foto-por-iStock-dabldy-768x512.jpg 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/MASP-foto-por-iStock-dabldy-800x534.jpg 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/MASP-foto-por-iStock-dabldy.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 413px) 100vw, 413px\" \/><\/p>\n<p>Dados de boletins de ocorr\u00eancia dispon\u00edveis no site de Transpar\u00eancia da Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica (SSP) do estado, apontam que:<\/p>\n<ul>\n<li>Foram feitas 202 mil ocorr\u00eancias de roubo e furto de celular na capital em 2022.<\/li>\n<li>Esse n\u00famero representa uma alta de 12% em rela\u00e7\u00e3o ao ano de 2021, quando foram feitas 179 mil ocorr\u00eancias.<\/li>\n<li>Uma parte consider\u00e1vel dos casos acontece na regi\u00e3o Central da cidade. Os distritos policiais dos Campos El\u00edseos e S\u00e9 lideram o ranking do maior n\u00famero de registros, com 11,4 mil e 10,2 mil, respectivamente.<\/li>\n<li>A via da capital menos segura para os donos de celulares \u00e9 a Avenida Paulista, que teve 5,3 mil registros de roubo ou furto no ano.<\/li>\n<li>A Paulista, inclusive, tem quase o dobro de casos que a segunda colocada, a Avenida do Estado (2,9 mil).<\/li>\n<li>3 a cada 10 casos acontecem no per\u00edodo da noite.<\/li>\n<\/ul>\n<p><em>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0<\/em><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-7793 alignnone\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Captura-de-Tela-159-e1697563821726-300x170.png\" alt=\"\" width=\"371\" height=\"210\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Captura-de-Tela-159-e1697563821726-200x114.png 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Captura-de-Tela-159-e1697563821726-300x170.png 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Captura-de-Tela-159-e1697563821726-400x227.png 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Captura-de-Tela-159-e1697563821726-600x341.png 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Captura-de-Tela-159-e1697563821726-768x436.png 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Captura-de-Tela-159-e1697563821726-800x454.png 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/Captura-de-Tela-159-e1697563821726.png 828w\" sizes=\"(max-width: 371px) 100vw, 371px\" \/><\/p>\n<p><em>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0(Fonte: G1. Reprodu<\/em><em>\u00e7\u00e3o TV Globo)<\/em><\/p>\n<h4><strong>As consequ\u00eancias dos roubos e furtos de celulares:<\/strong><\/h4>\n<p>O roubo e o furto de celulares se tornou a porta de entrada para outros crimes. Com o advento do Pix em 2020, essa tend\u00eancia se intensificou. A pandemia acelerou o acesso das pessoas aos servi\u00e7os digitais, que levou a um aumento no n\u00famero de grupos criminosos especializados nesse tipo de crime. Esses grupos subtraem os aparelhos, acessam os dados e comercializam as pe\u00e7as.<\/p>\n<p><em>\u201cO furto e o roubo de celular passaram a ser a porta para os demais crimes. O advento do Pix [em novembro de 2020] impulsionou essa tend\u00eancia.\u201d<\/em><\/p>\n<p>Renato S\u00e9rgio de Lima, diretor-presidente do F\u00f3rum Brasileiro de Seguran\u00e7a P\u00fablica<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-7794\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/gettyimages-1257479492-300x200.webp\" alt=\"\" width=\"341\" height=\"227\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/gettyimages-1257479492-200x133.webp 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/gettyimages-1257479492-300x200.webp 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/gettyimages-1257479492-400x267.webp 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/gettyimages-1257479492-600x400.webp 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/gettyimages-1257479492-768x512.webp 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/gettyimages-1257479492-800x533.webp 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/gettyimages-1257479492.webp 888w\" sizes=\"(max-width: 341px) 100vw, 341px\" \/><\/p>\n<p>A din\u00e2mica do crime envolve a r\u00e1pida transfer\u00eancia do aparelho entre diferentes pessoas, dificultando a recupera\u00e7\u00e3o do objeto pela v\u00edtima. Posteriormente, os celulares s\u00e3o levados para &#8220;laborat\u00f3rios&#8221;, onde os dados s\u00e3o acessados e a criptografia \u00e9 quebrada. Nesse momento, ocorrem golpes de estelionato, como solicita\u00e7\u00f5es de dinheiro pelas redes sociais ou an\u00fancios falsos.<\/p>\n<h4><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-7797 alignright\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/modelos-13-300x300.png\" alt=\"\" width=\"308\" height=\"308\" \/><strong>Medidas de preven\u00e7\u00e3o:<\/strong><\/h4>\n<p>Diante desse cen\u00e1rio preocupante, \u00e9 fundamental adotar medidas de preven\u00e7\u00e3o para proteger seus dispositivos m\u00f3veis. \u00c9 importante verificar a proced\u00eancia de an\u00fancios na internet, ter cautela ao compartilhar fotos com desconhecidos e evitar fornecer informa\u00e7\u00f5es pessoais a terceiros.<\/p>\n<p>Al\u00e9m disso, \u00e9 recomendado buscar solu\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a, como o Seguro Equipamentos Port\u00e1teis oferecido pela Vila Velha Corretora. Esse seguro abrange coberturas contra roubo, furto, quebra acidental, danos el\u00e9tricos, al\u00e9m de danos por \u00e1gua ou l\u00edquidos.<\/p>\n<h4><strong>Conclus\u00e3o:<\/strong><\/h4>\n<p>Com uma m\u00e9dia de dois roubos e furtos de celulares por minuto no Brasil, \u00e9 imprescind\u00edvel estar atento \u00e0 seguran\u00e7a dos seus dispositivos m\u00f3veis. S\u00e3o Paulo, em particular, \u00e9 uma das regi\u00f5es mais afetadas por esse problema, exigindo maior cuidado dos usu\u00e1rios. Adotar medidas de preven\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o, como verificar a proced\u00eancia de an\u00fancios e contratar um seguro espec\u00edfico, pode ajudar a reduzir os riscos e garantir a seguran\u00e7a dos seus aparelhos.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Conte conosco para andar protegido. <a href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/para-voce-sua-empresa-e-administradores-de-imoveis\/seguro-equipamentos-portateis\/\"><strong>Saiba mais.<\/strong><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span class=\"LineBreakBlob BlobObject DragDrop SCXW205016209 BCX9\"><a href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\">vilavelha.com.br<\/a><br class=\"SCXW205016209 BCX9\" \/><\/span><span class=\"EOP SCXW205016209 BCX9\" data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Compartilhe!<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":19,"featured_media":7790,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[354,353,1,152,96],"tags":[473,345,240,195,264,124,178,465],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Brasil registra aumento na m\u00e9dia de roubos e furtos de celulares<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Um dado alarmante sobre a seguran\u00e7a tem chamado a aten\u00e7\u00e3o: Brasil registra aumento na m\u00e9dia de roubos e furtos de celulares, com alta de 16%\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Brasil registra aumento na m\u00e9dia de roubos e furtos de celulares\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Um dado alarmante sobre a seguran\u00e7a tem chamado a aten\u00e7\u00e3o: Brasil registra aumento na m\u00e9dia de roubos e furtos de celulares, com alta de 16%\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-10-17T18:11:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-10-17T18:16:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-bike.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1366\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Lucas Brandes\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Lucas Brandes\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/\"},\"author\":{\"name\":\"Lucas Brandes\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694\"},\"headline\":\"Brasil registra uma m\u00e9dia de 2 roubos e furtos de celulares por minuto; alta de 16%\",\"datePublished\":\"2023-10-17T18:11:53+00:00\",\"dateModified\":\"2023-10-17T18:16:24+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/\"},\"wordCount\":973,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-bike.png\",\"keywords\":[\"avenida paulista\",\"celular\",\"prote\u00e7\u00e3o\",\"roubo\",\"S\u00e3o Paulo\",\"seguros\",\"smartphone\",\"vila velha corretora\"],\"articleSection\":[\"Celular\",\"Destaque\",\"Not\u00edcias\",\"Seguros\",\"Vila Velha\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/\",\"name\":\"Brasil registra aumento na m\u00e9dia de roubos e furtos de celulares\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-bike.png\",\"datePublished\":\"2023-10-17T18:11:53+00:00\",\"dateModified\":\"2023-10-17T18:16:24+00:00\",\"description\":\"Um dado alarmante sobre a seguran\u00e7a tem chamado a aten\u00e7\u00e3o: Brasil registra aumento na m\u00e9dia de roubos e furtos de celulares, com alta de 16%\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-bike.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-bike.png\",\"width\":1366,\"height\":768},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Brasil registra uma m\u00e9dia de 2 roubos e furtos de celulares por minuto; alta de 16%\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"name\":\"Vila Velha\",\"description\":\"Corretora de Seguros\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\",\"name\":\"Grupo Vila Velha\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"contentUrl\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Grupo Vila Velha\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694\",\"name\":\"Lucas Brandes\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Lucas Brandes\"},\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/lucas-brandes\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Brasil registra aumento na m\u00e9dia de roubos e furtos de celulares","description":"Um dado alarmante sobre a seguran\u00e7a tem chamado a aten\u00e7\u00e3o: Brasil registra aumento na m\u00e9dia de roubos e furtos de celulares, com alta de 16%","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Brasil registra aumento na m\u00e9dia de roubos e furtos de celulares","og_description":"Um dado alarmante sobre a seguran\u00e7a tem chamado a aten\u00e7\u00e3o: Brasil registra aumento na m\u00e9dia de roubos e furtos de celulares, com alta de 16%","og_url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/","og_site_name":"Vila Velha","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","article_published_time":"2023-10-17T18:11:53+00:00","article_modified_time":"2023-10-17T18:16:24+00:00","og_image":[{"width":1366,"height":768,"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-bike.png","type":"image\/png"}],"author":"Lucas Brandes","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Lucas Brandes","Est. tempo de leitura":"6 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/"},"author":{"name":"Lucas Brandes","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694"},"headline":"Brasil registra uma m\u00e9dia de 2 roubos e furtos de celulares por minuto; alta de 16%","datePublished":"2023-10-17T18:11:53+00:00","dateModified":"2023-10-17T18:16:24+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/"},"wordCount":973,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-bike.png","keywords":["avenida paulista","celular","prote\u00e7\u00e3o","roubo","S\u00e3o Paulo","seguros","smartphone","vila velha corretora"],"articleSection":["Celular","Destaque","Not\u00edcias","Seguros","Vila Velha"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/","name":"Brasil registra aumento na m\u00e9dia de roubos e furtos de celulares","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-bike.png","datePublished":"2023-10-17T18:11:53+00:00","dateModified":"2023-10-17T18:16:24+00:00","description":"Um dado alarmante sobre a seguran\u00e7a tem chamado a aten\u00e7\u00e3o: Brasil registra aumento na m\u00e9dia de roubos e furtos de celulares, com alta de 16%","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/#primaryimage","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-bike.png","contentUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/news-bike.png","width":1366,"height":768},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/brasil-registra-aumento-na-media-de-roubos-e-furtos-de-celulares\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Brasil registra uma m\u00e9dia de 2 roubos e furtos de celulares por minuto; alta de 16%"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","name":"Vila Velha","description":"Corretora de Seguros","publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization","name":"Grupo Vila Velha","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","contentUrl":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","width":100,"height":100,"caption":"Grupo Vila Velha"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694","name":"Lucas Brandes","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g","caption":"Lucas Brandes"},"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/lucas-brandes\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7789"}],"collection":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/19"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7789"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7789\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7802,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7789\/revisions\/7802"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7790"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7789"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7789"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7789"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}