{"id":7838,"date":"2023-11-13T16:19:46","date_gmt":"2023-11-13T19:19:46","guid":{"rendered":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?p=7838"},"modified":"2023-11-13T16:19:46","modified_gmt":"2023-11-13T19:19:46","slug":"visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/","title":{"rendered":"Vis\u00e3o Prev firma parceria com a Vila Velha Corretora"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1216.8px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1 fusion-animated\" style=\"--awb-content-alignment:left;--awb-margin-right:50px;--awb-margin-left:50px;\" data-animationType=\"fadeInLeft\" data-animationDuration=\"0.3\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><p>Uma nova parceria acaba de chegar ao mercado, a Vis\u00e3o Prev se une a Vila Velha Corretora para oferecer solu\u00e7\u00f5es personalizadas em seguros. Agora participantes e familiares da entidade de previd\u00eancia complementar sem fins lucrativos, Vis\u00e3o Prev, podem aproveitar condi\u00e7\u00f5es especiais e benef\u00edcios exclusivos na contrata\u00e7\u00e3o de <strong>Seguro Autom\u00f3vel, Residencial, Equipamentos Port\u00e1teis, Viagem e Pet<\/strong>, com a corretora! <strong><a href=\"https:\/\/oficial.vilavelha.com.br\/visaoprev\">Clique aqui para saber mais.<\/a><\/strong><\/p>\n<h4 style=\"text-align: left;\"><strong>Confira os servi\u00e7os oferecidos:<\/strong><\/h4>\n<p><a href=\"https:\/\/oficial.vilavelha.com.br\/seguroauto-visaoprev\"><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-7839 alignleft\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/icon-02-274x300.jpg\" alt=\"\" width=\"188\" height=\"206\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/icon-02-200x219.jpg 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/icon-02-274x300.jpg 274w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/icon-02.jpg 329w\" sizes=\"(max-width: 188px) 100vw, 188px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/oficial.vilavelha.com.br\/seguroresidencial-visaoprev\"><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-7840 alignleft\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Sem-titulo-1-02-274x300.jpg\" alt=\"\" width=\"194\" height=\"212\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Sem-titulo-1-02-200x219.jpg 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Sem-titulo-1-02-274x300.jpg 274w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Sem-titulo-1-02.jpg 329w\" sizes=\"(max-width: 194px) 100vw, 194px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/oficial.vilavelha.com.br\/equipamentosportateis-visaoprev\"><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-7841 alignleft\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Sem-titulo-11-02-274x300.jpg\" alt=\"\" width=\"191\" height=\"209\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Sem-titulo-11-02-200x219.jpg 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Sem-titulo-11-02-274x300.jpg 274w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Sem-titulo-11-02.jpg 329w\" sizes=\"(max-width: 191px) 100vw, 191px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/oficial.vilavelha.com.br\/seguroviagem-visaoprev\"><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-7842 alignleft\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Sem-titulo-13-02-274x300.jpg\" alt=\"\" width=\"191\" height=\"210\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Sem-titulo-13-02-200x219.jpg 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Sem-titulo-13-02-274x300.jpg 274w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Sem-titulo-13-02.jpg 329w\" sizes=\"(max-width: 191px) 100vw, 191px\" \/><\/a><\/p>\n<h3><a href=\"https:\/\/oficial.vilavelha.com.br\/seguropet-visaoprev\"><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-7843 alignleft\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Sem-titulo-17-02-274x300.jpg\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"219\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Sem-titulo-17-02-200x219.jpg 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Sem-titulo-17-02-274x300.jpg 274w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Sem-titulo-17-02.jpg 329w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/a><\/h3>\n<h3><\/h3>\n<h3><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-7855 alignnone\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/000-270x300.png\" alt=\"\" width=\"86\" height=\"96\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/000-200x222.png 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/000-270x300.png 270w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/000-400x445.png 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/000.png 592w\" sizes=\"(max-width: 86px) 100vw, 86px\" \/><\/h3>\n<h4><\/h4>\n<h4><\/h4>\n<h4><strong>Quem \u00e9 a Vis\u00e3o Prev?\u00a0<\/strong><\/h4>\n<p>A Vis\u00e3o Prev Sociedade de Previd\u00eancia Complementar \u00e9 uma Entidade de Previd\u00eancia Complementar sem fins lucrativos, criada em dezembro de 2004 com a miss\u00e3o de gerir os planos de previd\u00eancia das empresas do Grupo Telef\u00f4nica.<\/p>\n<p>A Entidade conta com mais de\u00a022 mil participantes\u00a0e administra atualmente\u00a005 planos\u00a0que oferecem benef\u00edcios de car\u00e1ter previdenci\u00e1rio. Tem como \u00f3rg\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o e regulamenta\u00e7\u00e3o a Superintend\u00eancia Nacional de Previd\u00eancia Complementar (PREVIC), do Minist\u00e9rio da Previd\u00eancia Social, e \u00e9 filiada \u00e0 Associa\u00e7\u00e3o Brasileira das Entidades Fechadas de Previd\u00eancia Complementar (Abrapp).<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-7844\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/banner-300x128.png\" alt=\"\" width=\"455\" height=\"194\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/banner-200x85.png 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/banner-300x128.png 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/banner-400x170.png 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/banner-600x256.png 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/banner-768x327.png 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/banner-800x341.png 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/banner-940x400.png 940w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/banner-1024x436.png 1024w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/banner-1200x511.png 1200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/banner-1536x654.png 1536w\" sizes=\"(max-width: 455px) 100vw, 455px\" \/><\/p>\n<div id=\"rd-text-jsc2n7vs\" class=\"bricks--component bricks--component-text rd-text\">\n<h4><strong>Por que escolher a Vila Velha Corretora?<\/strong><\/h4>\n<\/div>\n<div id=\"rd-text-jsc2n7vt\" class=\"bricks--component bricks--component-text rd-text\">\n<p>Escolher a Vila Velha Corretora de Seguros significa escolher seguran\u00e7a, confiabilidade e tranquilidade. Com<strong>\u00a048 anos de experi\u00eancia no mercado<\/strong>, nossa equipe est\u00e1 preparada para oferecer solu\u00e7\u00f5es personalizadas e adequadas \u00e0s suas necessidades, garantindo a prote\u00e7\u00e3o do seu patrim\u00f4nio e da sua fam\u00edlia.<\/p>\n<p>Trabalhamos com as\u00a0<strong>principais seguradoras do mercado,\u00a0<\/strong>oferecendo uma ampla gama de op\u00e7\u00f5es em seguros. Al\u00e9m disso, nossa expertise nos permite oferecer um atendimento \u00e1gil e eficiente, desde a contrata\u00e7\u00e3o at\u00e9 o momento do sinistro.<\/p>\n<p>E,\u00a0<strong>em caso de sinistro<\/strong>, nossa equipe est\u00e1 pronta para oferecer todo o suporte necess\u00e1rio para que voc\u00ea possa superar o imprevisto da melhor forma poss\u00edvel.<\/p>\n<\/div>\n<p style=\"text-align: center;\">Quer saber mais? <strong>Fale conosco<\/strong> e descubra todas as vantagens que a nova parceria entre<br \/>\nVis\u00e3o Prev e Vila Velha pode oferecer.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">0800 771 8001<br \/>\n11 945640353<br \/>\n<a title=\"\" href=\"mailto:visaoprev@vilavelha.com.br?subject=Vis%C3%A3o%20Prev%20%7C%20Mais%20informa%C3%A7%C3%B5es&amp;body=\" target=\"_self\" rel=\"noopener noreferrer\"><u>visaoprev@vilavelha.com.br<\/u><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span class=\"LineBreakBlob BlobObject DragDrop SCXW205016209 BCX9\"><a href=\"https:\/\/oficial.vilavelha.com.br\/visaoprev\">Vis\u00e3o Prev | Vila Velha Corretora<\/a><\/span><span class=\"EOP SCXW205016209 BCX9\" data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Compartilhe!<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":19,"featured_media":7846,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[353,1,482,152,96],"tags":[137,164,481,124,327,465,480],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Vis\u00e3o Prev firma parceria com a Vila Velha Corretora<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Confira! Vis\u00e3o Prev firma parceria com a Vila Velha Corretora, e oferece condi\u00e7\u00f5es especiais na contrata\u00e7\u00e3o de diversos seguros. Saiba mais.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Vis\u00e3o Prev firma parceria com a Vila Velha Corretora\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Confira! Vis\u00e3o Prev firma parceria com a Vila Velha Corretora, e oferece condi\u00e7\u00f5es especiais na contrata\u00e7\u00e3o de diversos seguros. Saiba mais.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-11-13T19:19:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/news-visao-vv.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1366\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Lucas Brandes\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Lucas Brandes\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/\"},\"author\":{\"name\":\"Lucas Brandes\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694\"},\"headline\":\"Vis\u00e3o Prev firma parceria com a Vila Velha Corretora\",\"datePublished\":\"2023-11-13T19:19:46+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-13T19:19:46+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/\"},\"wordCount\":597,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/news-visao-vv.png\",\"keywords\":[\"corretora de seguros\",\"Parceria\",\"previdencia\",\"seguros\",\"servi\u00e7os\",\"vila velha corretora\",\"visao prev\"],\"articleSection\":[\"Destaque\",\"Not\u00edcias\",\"Parceria\",\"Seguros\",\"Vila Velha\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/\",\"name\":\"Vis\u00e3o Prev firma parceria com a Vila Velha Corretora\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/news-visao-vv.png\",\"datePublished\":\"2023-11-13T19:19:46+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-13T19:19:46+00:00\",\"description\":\"Confira! Vis\u00e3o Prev firma parceria com a Vila Velha Corretora, e oferece condi\u00e7\u00f5es especiais na contrata\u00e7\u00e3o de diversos seguros. Saiba mais.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/news-visao-vv.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/news-visao-vv.png\",\"width\":1366,\"height\":768},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Vis\u00e3o Prev firma parceria com a Vila Velha Corretora\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"name\":\"Vila Velha\",\"description\":\"Corretora de Seguros\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\",\"name\":\"Grupo Vila Velha\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"contentUrl\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Grupo Vila Velha\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694\",\"name\":\"Lucas Brandes\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Lucas Brandes\"},\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/lucas-brandes\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Vis\u00e3o Prev firma parceria com a Vila Velha Corretora","description":"Confira! Vis\u00e3o Prev firma parceria com a Vila Velha Corretora, e oferece condi\u00e7\u00f5es especiais na contrata\u00e7\u00e3o de diversos seguros. Saiba mais.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Vis\u00e3o Prev firma parceria com a Vila Velha Corretora","og_description":"Confira! Vis\u00e3o Prev firma parceria com a Vila Velha Corretora, e oferece condi\u00e7\u00f5es especiais na contrata\u00e7\u00e3o de diversos seguros. Saiba mais.","og_url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/","og_site_name":"Vila Velha","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","article_published_time":"2023-11-13T19:19:46+00:00","og_image":[{"width":1366,"height":768,"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/news-visao-vv.png","type":"image\/png"}],"author":"Lucas Brandes","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Lucas Brandes","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/"},"author":{"name":"Lucas Brandes","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694"},"headline":"Vis\u00e3o Prev firma parceria com a Vila Velha Corretora","datePublished":"2023-11-13T19:19:46+00:00","dateModified":"2023-11-13T19:19:46+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/"},"wordCount":597,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/news-visao-vv.png","keywords":["corretora de seguros","Parceria","previdencia","seguros","servi\u00e7os","vila velha corretora","visao prev"],"articleSection":["Destaque","Not\u00edcias","Parceria","Seguros","Vila Velha"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/","name":"Vis\u00e3o Prev firma parceria com a Vila Velha Corretora","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/news-visao-vv.png","datePublished":"2023-11-13T19:19:46+00:00","dateModified":"2023-11-13T19:19:46+00:00","description":"Confira! Vis\u00e3o Prev firma parceria com a Vila Velha Corretora, e oferece condi\u00e7\u00f5es especiais na contrata\u00e7\u00e3o de diversos seguros. Saiba mais.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/#primaryimage","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/news-visao-vv.png","contentUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/news-visao-vv.png","width":1366,"height":768},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/visao-prev-firma-parceria-com-a-vila-velha-corretora\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Vis\u00e3o Prev firma parceria com a Vila Velha Corretora"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","name":"Vila Velha","description":"Corretora de Seguros","publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization","name":"Grupo Vila Velha","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","contentUrl":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","width":100,"height":100,"caption":"Grupo Vila Velha"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694","name":"Lucas Brandes","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g","caption":"Lucas Brandes"},"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/lucas-brandes\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7838"}],"collection":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/19"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7838"}],"version-history":[{"count":19,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7838\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7865,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7838\/revisions\/7865"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7846"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7838"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7838"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7838"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}