{"id":7868,"date":"2023-11-21T16:16:18","date_gmt":"2023-11-21T19:16:18","guid":{"rendered":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?p=7868"},"modified":"2023-11-21T16:21:57","modified_gmt":"2023-11-21T19:21:57","slug":"numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/","title":{"rendered":"N\u00famero de sinistros de Seguro Condom\u00ednio aumenta devido ao temporal que causou estragos na Grande S\u00e3o Paulo"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1216.8px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1 fusion-animated\" style=\"--awb-content-alignment:left;--awb-margin-right:50px;--awb-margin-left:50px;\" data-animationType=\"fadeInLeft\" data-animationDuration=\"0.3\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><p><a href=\"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2023\/11\/04\/cidade-de-sp-teve-rajadas-de-vento-de-ate-1037-kmh-nesta-sexta-numero-foi-o-maior-registrado-nos-ultimos-5-anos.ghtml\">A chuva que atingiu a Regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o Paulo<\/a> na tarde de sexta-feira (03\/11) teve rajadas de vento de at\u00e9 103,7 km\/h, registrado no Aeroporto de Congonhas, na Zona Sul, segundo a prefeitura da capital. Em Santos, no Litoral, as rajadas de vento alcan\u00e7aram 151 km\/h. Na cidade de Sorocaba, os ventos chegaram a 105 km\/h.<\/p>\n<p>A tempestade foi a mais forte registrada desde 1995. A for\u00e7a dos ventos derrubou diversas \u00e1rvores na cidade, que ca\u00edram sobre a fia\u00e7\u00e3o el\u00e9trica e deixam v\u00e1rios bairros da cidade sem energia por mais de 50h. Conforme <a href=\"https:\/\/www.cartacapital.com.br\/sociedade\/zona-sul-de-sao-paulo-retoma-energia-apos-apagao-de-53-horas\/\">levantamento da Folha de S. Paulo<\/a>, cerca de 413 mil resid\u00eancias estavam sem energia na capital entre a tarde do dia 3 (sexta) e a manh\u00e3 do dia 6 (segunda). Houve mais de mil chamados para quedas de \u00e1rvores na regi\u00e3o metropolitana, dois chamados para enchentes e 46 para desabamento\/desmoronamento. Segundo a prefeitura, cerca de 128 \u00e1rvores foram derrubadas apenas no parque Ibirapuera.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-7870\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/fup20231104278-_1_-300x200.png\" alt=\"\" width=\"423\" height=\"282\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/fup20231104278-_1_-200x133.png 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/fup20231104278-_1_-300x200.png 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/fup20231104278-_1_-400x267.png 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/fup20231104278-_1_-600x400.png 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/fup20231104278-_1_-768x512.png 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/fup20231104278-_1_-800x533.png 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/fup20231104278-_1_.png 984w\" sizes=\"(max-width: 423px) 100vw, 423px\" \/><\/p>\n<h3 style=\"text-align: left;\"><strong>Condom\u00ednios<\/strong><\/h3>\n<p>Segundo levantamento realizado pela \u00e1rea de sinistros da Vila Velha,\u00a0houve cerca de <strong>27 eventos de danos el\u00e9tricos<\/strong>, os quais acarretaram danos significativos aos condom\u00ednios segurados, e <strong>154 eventos relacionados a vendaval\/granizo<\/strong>, fen\u00f4menos naturais imprevis\u00edveis que podem causar preju\u00edzos consider\u00e1veis \u00e0s edifica\u00e7\u00f5es condominiais.<\/p>\n<p>Esses dados refor\u00e7am a import\u00e2ncia de se contar com um seguro condom\u00ednio confi\u00e1vel e abrangente, capaz de oferecer a prote\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria em situa\u00e7\u00f5es adversas. Nossos especialistas em seguros condom\u00ednio est\u00e3o sempre atentos aos desafios enfrentados pelos s\u00edndicos e cond\u00f4minos, oferecendo coberturas para garantir a tranquilidade e a seguran\u00e7a das edifica\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<div id=\"rd-text-jsc2n7vs\" class=\"bricks--component bricks--component-text rd-text\"><\/div>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.vilavelha.com.br\">vilavelha.com.br<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Compartilhe!<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":19,"featured_media":7872,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[99,353,1,152,96],"tags":[112,264,293,124,186,465],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>N\u00famero de sinistros de Seguro Condom\u00ednio aumenta devido ao temporal que causou estragos na Grande S\u00e3o Paulo<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Confira! N\u00famero de sinistros de Seguro Condom\u00ednio aumenta devido ao temporal que causou estragos na Grande S\u00e3o Paulo. Saiba mais.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"N\u00famero de sinistros de Seguro Condom\u00ednio aumenta devido ao temporal que causou estragos na Grande S\u00e3o Paulo\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Confira! N\u00famero de sinistros de Seguro Condom\u00ednio aumenta devido ao temporal que causou estragos na Grande S\u00e3o Paulo. Saiba mais.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-11-21T19:16:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-11-21T19:21:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/news-blog-temporal-2.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1366\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Lucas Brandes\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Lucas Brandes\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/\"},\"author\":{\"name\":\"Lucas Brandes\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694\"},\"headline\":\"N\u00famero de sinistros de Seguro Condom\u00ednio aumenta devido ao temporal que causou estragos na Grande S\u00e3o Paulo\",\"datePublished\":\"2023-11-21T19:16:18+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-21T19:21:57+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/\"},\"wordCount\":550,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/news-blog-temporal-2.png\",\"keywords\":[\"Condom\u00ednio\",\"S\u00e3o Paulo\",\"seguro condom\u00ednio\",\"seguros\",\"sinistro\",\"vila velha corretora\"],\"articleSection\":[\"Condom\u00ednio\",\"Destaque\",\"Not\u00edcias\",\"Seguros\",\"Vila Velha\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/\",\"name\":\"N\u00famero de sinistros de Seguro Condom\u00ednio aumenta devido ao temporal que causou estragos na Grande S\u00e3o Paulo\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/news-blog-temporal-2.png\",\"datePublished\":\"2023-11-21T19:16:18+00:00\",\"dateModified\":\"2023-11-21T19:21:57+00:00\",\"description\":\"Confira! N\u00famero de sinistros de Seguro Condom\u00ednio aumenta devido ao temporal que causou estragos na Grande S\u00e3o Paulo. Saiba mais.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/news-blog-temporal-2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/news-blog-temporal-2.png\",\"width\":1366,\"height\":768},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"N\u00famero de sinistros de Seguro Condom\u00ednio aumenta devido ao temporal que causou estragos na Grande S\u00e3o Paulo\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"name\":\"Vila Velha\",\"description\":\"Corretora de Seguros\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\",\"name\":\"Grupo Vila Velha\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"contentUrl\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Grupo Vila Velha\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694\",\"name\":\"Lucas Brandes\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Lucas Brandes\"},\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/lucas-brandes\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"N\u00famero de sinistros de Seguro Condom\u00ednio aumenta devido ao temporal que causou estragos na Grande S\u00e3o Paulo","description":"Confira! N\u00famero de sinistros de Seguro Condom\u00ednio aumenta devido ao temporal que causou estragos na Grande S\u00e3o Paulo. Saiba mais.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"N\u00famero de sinistros de Seguro Condom\u00ednio aumenta devido ao temporal que causou estragos na Grande S\u00e3o Paulo","og_description":"Confira! N\u00famero de sinistros de Seguro Condom\u00ednio aumenta devido ao temporal que causou estragos na Grande S\u00e3o Paulo. Saiba mais.","og_url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/","og_site_name":"Vila Velha","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","article_published_time":"2023-11-21T19:16:18+00:00","article_modified_time":"2023-11-21T19:21:57+00:00","og_image":[{"width":1366,"height":768,"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/news-blog-temporal-2.png","type":"image\/png"}],"author":"Lucas Brandes","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Lucas Brandes","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/"},"author":{"name":"Lucas Brandes","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694"},"headline":"N\u00famero de sinistros de Seguro Condom\u00ednio aumenta devido ao temporal que causou estragos na Grande S\u00e3o Paulo","datePublished":"2023-11-21T19:16:18+00:00","dateModified":"2023-11-21T19:21:57+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/"},"wordCount":550,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/news-blog-temporal-2.png","keywords":["Condom\u00ednio","S\u00e3o Paulo","seguro condom\u00ednio","seguros","sinistro","vila velha corretora"],"articleSection":["Condom\u00ednio","Destaque","Not\u00edcias","Seguros","Vila Velha"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/","name":"N\u00famero de sinistros de Seguro Condom\u00ednio aumenta devido ao temporal que causou estragos na Grande S\u00e3o Paulo","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/news-blog-temporal-2.png","datePublished":"2023-11-21T19:16:18+00:00","dateModified":"2023-11-21T19:21:57+00:00","description":"Confira! N\u00famero de sinistros de Seguro Condom\u00ednio aumenta devido ao temporal que causou estragos na Grande S\u00e3o Paulo. Saiba mais.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/#primaryimage","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/news-blog-temporal-2.png","contentUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/news-blog-temporal-2.png","width":1366,"height":768},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/numero-de-sinistros-aumenta-devido-ao-temporal-na-grande-sao-paulo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"N\u00famero de sinistros de Seguro Condom\u00ednio aumenta devido ao temporal que causou estragos na Grande S\u00e3o Paulo"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","name":"Vila Velha","description":"Corretora de Seguros","publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization","name":"Grupo Vila Velha","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","contentUrl":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","width":100,"height":100,"caption":"Grupo Vila Velha"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694","name":"Lucas Brandes","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g","caption":"Lucas Brandes"},"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/lucas-brandes\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7868"}],"collection":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/19"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7868"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7868\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7871,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7868\/revisions\/7871"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7872"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7868"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7868"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7868"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}