{"id":7884,"date":"2023-12-01T15:34:35","date_gmt":"2023-12-01T18:34:35","guid":{"rendered":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?p=7884"},"modified":"2023-12-01T17:15:48","modified_gmt":"2023-12-01T20:15:48","slug":"carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/","title":{"rendered":"Car\u00eancia de pe\u00e7as automotivas causa atrasos nas oficinas e impacta seguradoras"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1216.8px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p>De acordo com uma <a href=\"https:\/\/www.infomoney.com.br\/minhas-financas\/seguradoras-relatam-falta-de-autopecas-nas-oficinas-e-possivel-impacto-no-preco-das-apolices\/\">pesquisa realizada pela Federa\u00e7\u00e3o Nacional de Seguros Gerais (FenSeg)<\/a>, que representa 72 seguradoras afiliadas, durante o per\u00edodo de janeiro a mar\u00e7o de 2023, ocorreram 235 mil sinistros em ve\u00edculos (como roubo e colis\u00f5es) &#8211; desses, 7% enfrentaram atrasos na entregas de pe\u00e7as automotivas. Dos 40.700 itens encomendados, em agosto, ainda restavam 7.100 itens encomendados, aguardando entrega. Segundo a FenSeg, a car\u00eancia de pe\u00e7as automotivas causa atrasos nas oficinas, que traz preju\u00edzos para o mercado e pode impactar o pre\u00e7o do seguro nas pr\u00f3ximas renova\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-7885\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/auto-mechanic-checking-car_compressed-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"362\" height=\"241\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/auto-mechanic-checking-car_compressed-200x133.jpg 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/auto-mechanic-checking-car_compressed-300x200.jpg 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/auto-mechanic-checking-car_compressed-400x267.jpg 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/auto-mechanic-checking-car_compressed-600x400.jpg 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/auto-mechanic-checking-car_compressed-768x512.jpg 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/auto-mechanic-checking-car_compressed-800x533.jpg 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/auto-mechanic-checking-car_compressed-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/auto-mechanic-checking-car_compressed-1200x800.jpg 1200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/auto-mechanic-checking-car_compressed-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 362px) 100vw, 362px\" \/><\/p>\n<h3><strong>Carro reserva <\/strong><\/h3>\n<p>Conforme o n\u00facleo da FenSeg que monitora as entregas, em 2019, os clientes ficavam, em m\u00e9dia, 11 dias com um carro reserva, alugado pelas seguradoras, enquanto as oficinas credenciadas aguardavam as pe\u00e7as. Em 2023, pulou para 25.<\/p>\n<p>\u201cPara as seguradoras, quanto mais r\u00e1pido resolver, melhor, pois gastar\u00e3o menos com aluguel do carro reserva\u201d, diz Antonio Trindade, presidente da FenSeg.<\/p>\n<h3><strong>Atrasos nas oficinas <\/strong><\/h3>\n<p>O aumento no tempo de espera nas oficinas \u00e9 confirmado pelo presidente do Sindirepa Brasil, o Sindicato da Ind\u00fastria de Repara\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos e Acess\u00f3rios. Antonio Fiola, que representa mais de 5 mil oficinas em todo o pa\u00eds, sendo 1.500 apenas no estado de S\u00e3o Paulo. \u201cO prazo de espera de pe\u00e7as passou de sete dias para n\u00e3o menos que 15. Em geral, por conta da car\u00eancia de pe\u00e7as automotivas que causa atrasos nas oficinas, o tempo de espera mais que dobrou.<\/p>\n<p>\u00c9 comum o carro ficar desmontado aguardando, ocupando um espa\u00e7o valioso, afinal, o aluguel das oficinas \u00e9 caro, nunca \u00e9 interessante ficar com carro parado muito tempo\u201d, diz.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-7886\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/auto-mechanic-working-car-engine-technical-car-inspection-service-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"356\" height=\"237\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/auto-mechanic-working-car-engine-technical-car-inspection-service-200x133.jpg 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/auto-mechanic-working-car-engine-technical-car-inspection-service-300x200.jpg 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/auto-mechanic-working-car-engine-technical-car-inspection-service-400x267.jpg 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/auto-mechanic-working-car-engine-technical-car-inspection-service-600x400.jpg 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/auto-mechanic-working-car-engine-technical-car-inspection-service-768x512.jpg 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/auto-mechanic-working-car-engine-technical-car-inspection-service-800x533.jpg 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/auto-mechanic-working-car-engine-technical-car-inspection-service-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/auto-mechanic-working-car-engine-technical-car-inspection-service-1200x800.jpg 1200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/auto-mechanic-working-car-engine-technical-car-inspection-service-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 356px) 100vw, 356px\" \/><\/p>\n<h3><strong>Car\u00eancia de pe\u00e7as b\u00e1sicas<\/strong><\/h3>\n<p>A federa\u00e7\u00e3o que representa o setor alega que a maioria das pe\u00e7as com atraso na entrega pelas montadoras s\u00e3o as relacionadas \u00e0 funilaria, correspondendo a aproximadamente 65% do total. Itens como para-choques, far\u00f3is, portas e pain\u00e9is est\u00e3o entre essas pe\u00e7as b\u00e1sicas. Em contraste, componentes mec\u00e2nicos, incluindo microchips, representam apenas cerca de 25% das pe\u00e7as afetadas pelo atraso.<\/p>\n<p>\u201cMuitas vezes o cliente n\u00e3o entende o que est\u00e1 acontecendo e joga a culpa nas oficinas e nas seguradoras, que acabam ficando com o \u00f4nus. Para um taxista ou motorista de aplicativo, por exemplo, \u00e9 invi\u00e1vel ficar sem o carro por 15 dias, eles precisam do carro extra das seguradoras\u201d, afirma o presidente do Sindirepa Brasil.<\/p>\n<h3>Dica da Vila Velha<\/h3>\n<p><span class=\"ui-provider a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z ab ac ae af ag ah ai aj ak\" dir=\"ltr\">Em caso de falta de pecas, para agilizar a situa\u00e7\u00e3o, o segurado pode abrir um protocolo no SAC da montadora solicitando providencias.<\/span><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-7887 aligncenter\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/banner-falta-de-pecas-300x135.png\" alt=\"\" width=\"513\" height=\"231\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/banner-falta-de-pecas-200x90.png 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/banner-falta-de-pecas-300x135.png 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/banner-falta-de-pecas-400x180.png 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/banner-falta-de-pecas-600x271.png 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/banner-falta-de-pecas-768x346.png 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/banner-falta-de-pecas-800x361.png 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/banner-falta-de-pecas-1024x462.png 1024w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/banner-falta-de-pecas-1200x541.png 1200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/banner-falta-de-pecas.png 1350w\" sizes=\"(max-width: 513px) 100vw, 513px\" \/><\/p>\n<p><em>Fonte: InfoMoney<\/em><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":19,"featured_media":7888,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[119,353,1,152,459,96],"tags":[351,237,483,484,124,186,143,465],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Car\u00eancia de pe\u00e7as automotivas causa atrasos nas oficinas<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Car\u00eancia de pe\u00e7as automotivas causa atrasos nas oficinas. Seguradoras sentem o impacto no mercado. Saiba mais!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Car\u00eancia de pe\u00e7as automotivas causa atrasos nas oficinas\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Car\u00eancia de pe\u00e7as automotivas causa atrasos nas oficinas. Seguradoras sentem o impacto no mercado. Saiba mais!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-12-01T18:34:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-12-01T20:15:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/news-falta-de-pecas.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1366\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Lucas Brandes\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Lucas Brandes\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/\"},\"author\":{\"name\":\"Lucas Brandes\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694\"},\"headline\":\"Car\u00eancia de pe\u00e7as automotivas causa atrasos nas oficinas e impacta seguradoras\",\"datePublished\":\"2023-12-01T18:34:35+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-01T20:15:48+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/\"},\"wordCount\":691,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/news-falta-de-pecas.png\",\"keywords\":[\"automovel\",\"carro\",\"oficina\",\"pe\u00e7as\",\"seguros\",\"sinistro\",\"ve\u00edculo\",\"vila velha corretora\"],\"articleSection\":[\"Autom\u00f3vel\",\"Destaque\",\"Not\u00edcias\",\"Seguros\",\"Sinistro\",\"Vila Velha\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/\",\"name\":\"Car\u00eancia de pe\u00e7as automotivas causa atrasos nas oficinas\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/news-falta-de-pecas.png\",\"datePublished\":\"2023-12-01T18:34:35+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-01T20:15:48+00:00\",\"description\":\"Car\u00eancia de pe\u00e7as automotivas causa atrasos nas oficinas. Seguradoras sentem o impacto no mercado. Saiba mais!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/news-falta-de-pecas.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/news-falta-de-pecas.png\",\"width\":1366,\"height\":768},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Car\u00eancia de pe\u00e7as automotivas causa atrasos nas oficinas e impacta seguradoras\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"name\":\"Vila Velha\",\"description\":\"Corretora de Seguros\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\",\"name\":\"Grupo Vila Velha\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"contentUrl\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Grupo Vila Velha\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694\",\"name\":\"Lucas Brandes\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Lucas Brandes\"},\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/lucas-brandes\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Car\u00eancia de pe\u00e7as automotivas causa atrasos nas oficinas","description":"Car\u00eancia de pe\u00e7as automotivas causa atrasos nas oficinas. Seguradoras sentem o impacto no mercado. Saiba mais!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Car\u00eancia de pe\u00e7as automotivas causa atrasos nas oficinas","og_description":"Car\u00eancia de pe\u00e7as automotivas causa atrasos nas oficinas. Seguradoras sentem o impacto no mercado. Saiba mais!","og_url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/","og_site_name":"Vila Velha","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","article_published_time":"2023-12-01T18:34:35+00:00","article_modified_time":"2023-12-01T20:15:48+00:00","og_image":[{"width":1366,"height":768,"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/news-falta-de-pecas.png","type":"image\/png"}],"author":"Lucas Brandes","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Lucas Brandes","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/"},"author":{"name":"Lucas Brandes","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694"},"headline":"Car\u00eancia de pe\u00e7as automotivas causa atrasos nas oficinas e impacta seguradoras","datePublished":"2023-12-01T18:34:35+00:00","dateModified":"2023-12-01T20:15:48+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/"},"wordCount":691,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/news-falta-de-pecas.png","keywords":["automovel","carro","oficina","pe\u00e7as","seguros","sinistro","ve\u00edculo","vila velha corretora"],"articleSection":["Autom\u00f3vel","Destaque","Not\u00edcias","Seguros","Sinistro","Vila Velha"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/","name":"Car\u00eancia de pe\u00e7as automotivas causa atrasos nas oficinas","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/news-falta-de-pecas.png","datePublished":"2023-12-01T18:34:35+00:00","dateModified":"2023-12-01T20:15:48+00:00","description":"Car\u00eancia de pe\u00e7as automotivas causa atrasos nas oficinas. Seguradoras sentem o impacto no mercado. Saiba mais!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/#primaryimage","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/news-falta-de-pecas.png","contentUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/news-falta-de-pecas.png","width":1366,"height":768},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/carencia-de-pecas-automotivas-causa-atrasos-nas-oficinas-e-impacta-seguradoras\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Car\u00eancia de pe\u00e7as automotivas causa atrasos nas oficinas e impacta seguradoras"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","name":"Vila Velha","description":"Corretora de Seguros","publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization","name":"Grupo Vila Velha","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","contentUrl":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","width":100,"height":100,"caption":"Grupo Vila Velha"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694","name":"Lucas Brandes","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g","caption":"Lucas Brandes"},"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/lucas-brandes\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7884"}],"collection":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/19"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7884"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7884\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7890,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7884\/revisions\/7890"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7888"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7884"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7884"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7884"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}