{"id":7918,"date":"2024-02-07T12:12:59","date_gmt":"2024-02-07T15:12:59","guid":{"rendered":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?p=7918"},"modified":"2024-02-07T12:35:10","modified_gmt":"2024-02-07T15:35:10","slug":"vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/","title":{"rendered":"Vai pegar a estrada? Saiba quais cuidados tomar antes de viajar"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1216.8px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p>Durante o per\u00edodo do carnaval, \u00e9 comum observar um aumento significativo no tr\u00e1fego das rodovias e estradas devido ao extenso feriado, j\u00e1 que a viagem rodovi\u00e1ria ainda \u00e9 a principal op\u00e7\u00e3o de mobilidade para os brasileiros. Por isso, \u00e9 fundamental que os motoristas que planejam viajar de carro estejam especialmente atentos, tanto \u00e0s condi\u00e7\u00f5es das vias quanto \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o de seus ve\u00edculos. Pensando nisso, a Vila Velha Corretora elaborou uma s\u00e9rie de dicas sobre cuidados para tomar antes de viajar, para voc\u00ea que vai pegar a estrada.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-7919\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/interracial-couple-car-trip-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"496\" height=\"330\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/interracial-couple-car-trip-200x133.jpg 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/interracial-couple-car-trip-300x200.jpg 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/interracial-couple-car-trip-400x267.jpg 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/interracial-couple-car-trip-600x400.jpg 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/interracial-couple-car-trip-768x512.jpg 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/interracial-couple-car-trip-800x533.jpg 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/interracial-couple-car-trip-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/interracial-couple-car-trip-1200x800.jpg 1200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/interracial-couple-car-trip-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 496px) 100vw, 496px\" \/><\/p>\n<h3><strong>Check list para fazer uma viagem segura:<\/strong><\/h3>\n<h4><strong>1. Documenta\u00e7\u00e3o<\/strong><\/h4>\n<p><span data-contrast=\"auto\">\u00c9 fundamental verificar se toda a documenta\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo est\u00e1 em ordem, o que inclui o licenciamento e o seguro obrigat\u00f3rio. N\u00e3o se esque\u00e7a de ter em m\u00e3os sua carteira de motorista, podendo ser tanto a vers\u00e3o f\u00edsica quanto a digital. Estar com toda a papelada em dia n\u00e3o s\u00f3 garante conformidade legal, mas tamb\u00e9m tranquilidade durante a viagem, caso haja alguma necessidade de apresentar os documentos.<\/span><span data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Al\u00e9m disso, o condutor precisa conferir se a sua Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH) est\u00e1 regular e dentro da validade, al\u00e9m do Licenciamento do ve\u00edculo devidamente pago, j\u00e1 que s\u00e3o documentos de porte obrigat\u00f3rio para trafegar em vias p\u00fablicas com o ve\u00edculo.<\/span><\/p>\n<h4><strong>2. Conserva\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo e manuten\u00e7\u00e3o preventiva\u00a0<\/strong><\/h4>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Outro aspecto importante para evitar contratempos durante sua jornada e garantir uma viagem mais segura \u00e9 realizar uma revis\u00e3o completa do ve\u00edculo. \u00c9 importante verificar a condi\u00e7\u00e3o dos pneus, freios, alinhamento e sistema el\u00e9trico do autom\u00f3vel, bem como o funcionamento do limpador de para-brisa, o n\u00edvel de \u00f3leo do motor e a calibragem dos pneus.<\/span><span data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Al\u00e9m disso, certifique-se de que todas as ferramentas obrigat\u00f3rias estejam presentes no carro, incluindo macaco, chave de roda e tri\u00e2ngulo. Considerando a preven\u00e7\u00e3o de situa\u00e7\u00f5es imprevistas, \u00e9 recomend\u00e1vel tamb\u00e9m levar outras ferramentas \u00fateis, como um jogo de chaves fixas, e uma lanterna.<\/span><span data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">N\u00e3o se esque\u00e7a de verificar se todos os cintos de seguran\u00e7a est\u00e3o dispon\u00edveis para todos os ocupantes do ve\u00edculo, n\u00e3o apenas para os passageiros da frente. Este cuidado \u00e9 essencial para garantir a seguran\u00e7a de todos os passageiros durante a viagem.<\/span><\/p>\n<h4><strong><span class=\"TextRun SCXW222805518 BCX8\" lang=\"PT-BR\" xml:lang=\"PT-BR\" data-contrast=\"auto\"><span class=\"NormalTextRun SCXW222805518 BCX8\">3. Aten\u00e7\u00e3o ao transporte adequado de crian\u00e7as<\/span><\/span><span class=\"EOP SCXW222805518 BCX8\" data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/strong><\/h4>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Dentre os cuidados para tomar antes de viajar, \u00e9 fundamental prestar aten\u00e7\u00e3o especial ao transporte de crian\u00e7as, garantindo que estejam devidamente protegidas conforme as recomenda\u00e7\u00f5es do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro:<\/span><span data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"o\" data-font=\"Courier New\" data-listid=\"4\" data-list-defn-props=\"{\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"1\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Beb\u00eas com at\u00e9 um ano de idade ou at\u00e9 13 kg devem ser acomodados no banco traseiro do ve\u00edculo em um &#8220;beb\u00ea conforto ou convers\u00edvel&#8221;, instalado virado para tr\u00e1s em rela\u00e7\u00e3o ao banco dianteiro.<\/span><span data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"o\" data-font=\"Courier New\" data-listid=\"4\" data-list-defn-props=\"{\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"2\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Crian\u00e7as com idade entre 1 e 4 anos, ou com peso entre 9 e 18 kg, devem viajar em uma &#8220;cadeirinha&#8221; adequada, utilizando o cinto pr\u00f3prio, tamb\u00e9m no banco traseiro.<\/span><span data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"o\" data-font=\"Courier New\" data-listid=\"4\" data-list-defn-props=\"{\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"3\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Para crian\u00e7as entre 4 anos e 7 anos e meio, ou que tenham altura de at\u00e9 1,45 metros e peso entre 15 e 36 kg, recomenda-se o uso de um &#8220;assento de eleva\u00e7\u00e3o&#8221; com o cinto de seguran\u00e7a, ainda no banco traseiro.<\/span><span data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"o\" data-font=\"Courier New\" data-listid=\"4\" data-list-defn-props=\"{\" aria-setsize=\"-1\" data-aria-posinset=\"4\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">J\u00e1 para crian\u00e7as entre 7 anos e meio e 10 anos, ou que tenham altura superior a 1,45 metros, o correto \u00e9 utilizar apenas o cinto de seguran\u00e7a de tr\u00eas pontos, ainda no banco traseiro.<\/span><span data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Seguir estas orienta\u00e7\u00f5es \u00e9 essencial para garantir a seguran\u00e7a dos pequenos durante a viagem.<\/span><span data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h4><strong>4. Planejamento da rota<\/strong><\/h4>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Antes de iniciar sua viagem, \u00e9 crucial realizar um planejamento detalhado da rota, garantindo uma jornada mais segura e tranquila. Considere cuidadosamente a dist\u00e2ncia a ser percorrida, identifique pontos estrat\u00e9gicos de parada para descanso e abastecimento, e esteja atento \u00e0s condi\u00e7\u00f5es do tr\u00e1fego ao longo do percurso.<\/span><span data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Al\u00e9m disso, \u00e9 recomend\u00e1vel ter um plano de conting\u00eancia bem elaborado para lidar com poss\u00edveis emerg\u00eancias ou imprevistos que possam surgir durante a viagem. Esteja preparado para lidar com mudan\u00e7as inesperadas nos planos de viagem, como desvios de rota devido a obras na estrada ou condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas adversas.<\/span><span data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Ao planejar com anteced\u00eancia e estar preparado para lidar com diferentes situa\u00e7\u00f5es, voc\u00ea aumenta significativamente a seguran\u00e7a e o conforto durante toda a jornada.<\/span><span data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/p>\n<h3><strong><span class=\"TextRun SCXW53942301 BCX8\" lang=\"PT-BR\" xml:lang=\"PT-BR\" data-contrast=\"auto\"><span class=\"NormalTextRun SCXW53942301 BCX8\">Seguro para uma viagem segura<\/span><\/span><span class=\"EOP SCXW53942301 BCX8\" data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/strong><\/h3>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Al\u00e9m de todos os cuidados para tomar antes de viajar que listamos acima, destacamos tamb\u00e9m a import\u00e2ncia de possuir um seguro automotivo ao viajar nessa \u00e9poca. Este servi\u00e7o \u00e9 essencial porque, em situa\u00e7\u00f5es inesperadas, como acidentes ou problemas mec\u00e2nicos, o seguro oferece assist\u00eancia 24 hs por dia, garantindo tranquilidade ao motorista e aos passageiros.<\/span><span data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Ter um seguro ativo e v\u00e1lido \u00e9 fundamental para que voc\u00ea possa acion\u00e1-lo em momentos de necessidade. Al\u00e9m disso, \u00e9 recomend\u00e1vel verificar as coberturas inclusas no plano com sua seguradora, garantindo que todas as suas necessidades estejam adequadamente protegidas.<\/span><span data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">Contar com a <\/span><a href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-voce\/seguro-automovel\/\"><span data-contrast=\"none\">Vila Velha Corretora\u00a0<\/span><\/a><span data-contrast=\"auto\"> \u00e9 uma excelente escolha. Com mais de 48 anos de experi\u00eancia no mercado, oferecemos benef\u00edcios exclusivos e trabalhamos em <\/span>\u00a0<span data-contrast=\"auto\">parceria com as principais seguradoras do mercado. Isso significa que voc\u00ea pode confiar em n\u00f3s para encontrar o plano de seguro automotivo mais adequado \u00e0s suas necessidades, garantindo uma viagem mais segura e tranquila.<\/span><span data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span data-ccp-props=\"{\"> <img decoding=\"async\" class=\"wp-image-7920 aligncenter\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/banners-300x135.png\" alt=\"\" width=\"475\" height=\"214\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/banners-200x90.png 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/banners-300x135.png 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/banners-400x180.png 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/banners-600x271.png 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/banners-768x346.png 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/banners-800x361.png 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/banners-1024x462.png 1024w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/banners-1200x541.png 1200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/banners.png 1350w\" sizes=\"(max-width: 475px) 100vw, 475px\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-voce\/seguro-automovel\/\"><strong>Solicite sua cota\u00e7\u00e3o:<\/strong><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Telefone: (<span data-contrast=\"auto\">11) 3226-9700<\/span><span data-ccp-props=\"{\"> (<\/span><span data-contrast=\"auto\">11) 98944-8611<\/span><span data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":19,"featured_media":7921,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[119,353,1,135,96],"tags":[351,237,134,124,143,174,465],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Vai pegar a estrada? Saiba quais cuidados tomar antes de viajar<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Fique atento a poss\u00edveis imprevistos em sua viagem. Confira alguns cuidados que voc\u00ea deve tomar antes de viajar, e evite contratempos.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Vai pegar a estrada? Saiba quais cuidados tomar antes de viajar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fique atento a poss\u00edveis imprevistos em sua viagem. Confira alguns cuidados que voc\u00ea deve tomar antes de viajar, e evite contratempos.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-02-07T15:12:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-07T15:35:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/news.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1366\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Lucas Brandes\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Lucas Brandes\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/\"},\"author\":{\"name\":\"Lucas Brandes\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694\"},\"headline\":\"Vai pegar a estrada? Saiba quais cuidados tomar antes de viajar\",\"datePublished\":\"2024-02-07T15:12:59+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-07T15:35:10+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/\"},\"wordCount\":1155,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/news.png\",\"keywords\":[\"automovel\",\"carro\",\"seguro viagem\",\"seguros\",\"ve\u00edculo\",\"viagem\",\"vila velha corretora\"],\"articleSection\":[\"Autom\u00f3vel\",\"Destaque\",\"Not\u00edcias\",\"Viagem\",\"Vila Velha\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/\",\"name\":\"Vai pegar a estrada? Saiba quais cuidados tomar antes de viajar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/news.png\",\"datePublished\":\"2024-02-07T15:12:59+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-07T15:35:10+00:00\",\"description\":\"Fique atento a poss\u00edveis imprevistos em sua viagem. Confira alguns cuidados que voc\u00ea deve tomar antes de viajar, e evite contratempos.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/news.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/news.png\",\"width\":1366,\"height\":768},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Vai pegar a estrada? Saiba quais cuidados tomar antes de viajar\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"name\":\"Vila Velha\",\"description\":\"Corretora de Seguros\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\",\"name\":\"Grupo Vila Velha\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"contentUrl\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Grupo Vila Velha\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694\",\"name\":\"Lucas Brandes\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Lucas Brandes\"},\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/lucas-brandes\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Vai pegar a estrada? Saiba quais cuidados tomar antes de viajar","description":"Fique atento a poss\u00edveis imprevistos em sua viagem. Confira alguns cuidados que voc\u00ea deve tomar antes de viajar, e evite contratempos.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Vai pegar a estrada? Saiba quais cuidados tomar antes de viajar","og_description":"Fique atento a poss\u00edveis imprevistos em sua viagem. Confira alguns cuidados que voc\u00ea deve tomar antes de viajar, e evite contratempos.","og_url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/","og_site_name":"Vila Velha","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","article_published_time":"2024-02-07T15:12:59+00:00","article_modified_time":"2024-02-07T15:35:10+00:00","og_image":[{"width":1366,"height":768,"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/news.png","type":"image\/png"}],"author":"Lucas Brandes","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Lucas Brandes","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/"},"author":{"name":"Lucas Brandes","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694"},"headline":"Vai pegar a estrada? Saiba quais cuidados tomar antes de viajar","datePublished":"2024-02-07T15:12:59+00:00","dateModified":"2024-02-07T15:35:10+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/"},"wordCount":1155,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/news.png","keywords":["automovel","carro","seguro viagem","seguros","ve\u00edculo","viagem","vila velha corretora"],"articleSection":["Autom\u00f3vel","Destaque","Not\u00edcias","Viagem","Vila Velha"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/","name":"Vai pegar a estrada? Saiba quais cuidados tomar antes de viajar","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/news.png","datePublished":"2024-02-07T15:12:59+00:00","dateModified":"2024-02-07T15:35:10+00:00","description":"Fique atento a poss\u00edveis imprevistos em sua viagem. Confira alguns cuidados que voc\u00ea deve tomar antes de viajar, e evite contratempos.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/#primaryimage","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/news.png","contentUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/news.png","width":1366,"height":768},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/vai-pegar-a-estrada-saiba-quais-cuidados-tomar-antes-de-viajar\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Vai pegar a estrada? Saiba quais cuidados tomar antes de viajar"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","name":"Vila Velha","description":"Corretora de Seguros","publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization","name":"Grupo Vila Velha","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","contentUrl":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","width":100,"height":100,"caption":"Grupo Vila Velha"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694","name":"Lucas Brandes","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g","caption":"Lucas Brandes"},"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/lucas-brandes\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7918"}],"collection":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/19"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7918"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7918\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7926,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7918\/revisions\/7926"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7921"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7918"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7918"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7918"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}