{"id":7931,"date":"2024-02-19T15:22:31","date_gmt":"2024-02-19T18:22:31","guid":{"rendered":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?p=7931"},"modified":"2024-02-19T15:22:31","modified_gmt":"2024-02-19T18:22:31","slug":"50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/","title":{"rendered":"50 anos do inc\u00eandio no Joelma. Trag\u00e9dia provocou mudan\u00e7as na seguran\u00e7a predial"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1216.8px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p>O inc\u00eandio ocorrido h\u00e1 50 anos no antigo Edif\u00edcio Joelma (atualmente chamado de Edif\u00edcio Pra\u00e7a da Bandeira), situado no centro da capital paulista, marcou um ponto de virada crucial no que diz respeito \u00e0 seguran\u00e7a em edif\u00edcios em S\u00e3o Paulo e em todo o pa\u00eds. Leia nosso artigo e entenda esse acontecimento e a raz\u00e3o dessa trag\u00e9dia provocar mudan\u00e7as na seguran\u00e7a predial.<\/p>\n<h3><strong>O inc\u00eandio<\/strong><\/h3>\n<p>Na manh\u00e3 de 1\u00ba de fevereiro de 1974, precisamente \u00e0s 08h54, um curto-circuito no ar-condicionado teve in\u00edcio no d\u00e9cimo segundo pavimento do pr\u00e9dio. Com 25 andares ao todo, as instala\u00e7\u00f5es do edif\u00edcio consistiam em salas e escrit\u00f3rios de dimens\u00f5es modestas, separados por divis\u00f3rias e equipados com mobili\u00e1rio de madeira, pisos cobertos de carpete e cortinas. Os andares careciam de isolamento adequado, e a cobertura era composta por telhas de amianto apoiadas em uma estrutura de madeira.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-7932\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/170673102665baa612cb77d_1706731026_3x2_lg-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"320\" height=\"213\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/170673102665baa612cb77d_1706731026_3x2_lg-200x133.jpg 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/170673102665baa612cb77d_1706731026_3x2_lg-300x200.jpg 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/170673102665baa612cb77d_1706731026_3x2_lg-400x267.jpg 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/170673102665baa612cb77d_1706731026_3x2_lg-600x400.jpg 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/170673102665baa612cb77d_1706731026_3x2_lg-768x512.jpg 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/170673102665baa612cb77d_1706731026_3x2_lg-800x534.jpg 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/170673102665baa612cb77d_1706731026_3x2_lg.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 320px) 100vw, 320px\" \/><br \/>\n<em>Fonte: Reprodu\u00e7\u00e3o. Ag\u00eancia Brasil<\/em><\/p>\n<p>No local, n\u00e3o havia escadas de emerg\u00eancia nem um plano de evacua\u00e7\u00e3o estabelecido. Al\u00e9m disso, as liga\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas foram realizadas de maneira improvisada por pessoas sem certifica\u00e7\u00e3o, n\u00e3o havia alarmes, e portas corta-fogo n\u00e3o eram obrigat\u00f3rias. Para piorar, o pr\u00e9dio n\u00e3o tinha brigada de inc\u00eandio e os hidrantes, naquele dia, estavam sem \u00e1gua. Essa combina\u00e7\u00e3o de fatores teve como consequ\u00eancia uma das maiores trag\u00e9dias da hist\u00f3ria do Brasil, resultando em 181 v\u00edtimas fatais e mais de 300 pessoas feridas.<\/p>\n<h3><strong>Mudan\u00e7as na seguran\u00e7a predial<\/strong><\/h3>\n<p>Na \u00e9poca, o C\u00f3digo de Obras vigente em S\u00e3o Paulo era o de 1934 e n\u00e3o havia acompanhado a crescente urbaniza\u00e7\u00e3o e moderniza\u00e7\u00e3o da cidade. Foi somente ap\u00f3s as duas grandes trag\u00e9dias que geraram como\u00e7\u00e3o na cidade &#8211; o inc\u00eandio no Edif\u00edcio Andraus (em 1972) e o do Joelma (em 1974) &#8211; que come\u00e7aram a ser feitas mudan\u00e7as na seguran\u00e7a predial na capital paulista.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-7933\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/firefighter-ready-his-mission-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"434\" height=\"289\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/firefighter-ready-his-mission-200x133.jpg 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/firefighter-ready-his-mission-300x200.jpg 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/firefighter-ready-his-mission-400x267.jpg 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/firefighter-ready-his-mission-600x400.jpg 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/firefighter-ready-his-mission-768x512.jpg 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/firefighter-ready-his-mission-800x533.jpg 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/firefighter-ready-his-mission-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/firefighter-ready-his-mission-1200x800.jpg 1200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/firefighter-ready-his-mission-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 434px) 100vw, 434px\" \/><\/p>\n<p>Seis dias ap\u00f3s o inc\u00eandio no Edif\u00edcio Joelma, o prefeito de S\u00e3o Paulo, Miguel Colassuonno, emitiu o decreto 10.878, estabelecendo regulamenta\u00e7\u00f5es espec\u00edficas para a seguran\u00e7a de edif\u00edcios na cidade. O decreto abordava quest\u00f5es como rotas de escape, fornecimento de \u00e1gua para combate a inc\u00eandios, capacidade m\u00e1xima de ocupa\u00e7\u00e3o e uso de materiais resistentes ao fogo nas escadas. Al\u00e9m disso, exigia que os edif\u00edcios da capital implementassem sistemas autom\u00e1ticos de sprinklers, que s\u00e3o chuveiros contra inc\u00eandios.<\/p>\n<p>Hoje, todas as edifica\u00e7\u00f5es com m\u00faltiplas unidades, residenciais ou n\u00e3o, antigas ou recentes, devem atender a in\u00fameras condi\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a contra inc\u00eandio, o Auto de Vistoria do Corpo de Bombeiros.<\/p>\n<p><em>Fonte: Ag\u00eancia Brasil<\/em><\/p>\n<h3><strong>AVCB<\/strong><\/h3>\n<p>O Auto de Vistoria do Corpo de Bombeiros \u00e9 o documento que o Corpo de Bombeiros emite para certificar que a edifica\u00e7\u00e3o possui condi\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a contra inc\u00eandio. Regulamentado no Estado de S\u00e3o Paulo pelas diretrizes de instala\u00e7\u00e3o dos equipamentos de combate e preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios: decreto estadual 63.911\/18 e lei complementar 1.257\/205 &#8211; C\u00f3digo Estadual Contra Inc\u00eandio.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-7934\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/16mrjlrt96-291x300.png\" alt=\"\" width=\"211\" height=\"218\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/16mrjlrt96-200x206.png 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/16mrjlrt96-291x300.png 291w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/16mrjlrt96.png 394w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" \/><\/p>\n<p>Constitu\u00eddo em 1983, ap\u00f3s trag\u00e9dias como a do Edif\u00edcio Joelma, o laudo passou a se tornar obrigat\u00f3rio por conta da r\u00e1pida verticaliza\u00e7\u00e3o e crescimentos das cidades<\/p>\n<p>Para obter esse documento, se faz necess\u00e1rio realizar todas as medidas estruturais, t\u00e9cnicas e organizacionais necess\u00e1rias para a seguran\u00e7a contra inc\u00eandios em edifica\u00e7\u00f5es, de acordo com o que est\u00e1 previsto em lei.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Quer saber mais? Fale com a nossa \u00e1rea de <a href=\"https:\/\/oficial.vilavelha.com.br\/administradoras-servicos\">Servi\u00e7os<\/a>.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>11 3226-9720<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>servicos@vilavelha.com.br<\/strong><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":19,"featured_media":7935,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[432,99,353,1,96],"tags":[433,436,268,317,264,114,124,465],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>50 anos do inc\u00eandio no Joelma. Trag\u00e9dia provocou mudan\u00e7as na seguran\u00e7a predial<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"50 anos se passaram desde o inc\u00eandio no antigo edif\u00edcio Joelma. Trag\u00e9dia provocou uma s\u00e9rie de mudan\u00e7as na seguran\u00e7a predial. Confira!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"50 anos do inc\u00eandio no Joelma. Trag\u00e9dia provocou mudan\u00e7as na seguran\u00e7a predial\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"50 anos se passaram desde o inc\u00eandio no antigo edif\u00edcio Joelma. Trag\u00e9dia provocou uma s\u00e9rie de mudan\u00e7as na seguran\u00e7a predial. Confira!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-02-19T18:22:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/news-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1366\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Lucas Brandes\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Lucas Brandes\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/\"},\"author\":{\"name\":\"Lucas Brandes\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694\"},\"headline\":\"50 anos do inc\u00eandio no Joelma. Trag\u00e9dia provocou mudan\u00e7as na seguran\u00e7a predial\",\"datePublished\":\"2024-02-19T18:22:31+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-19T18:22:31+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/\"},\"wordCount\":886,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/news-1.png\",\"keywords\":[\"avcb\",\"bombeiros\",\"Edificios\",\"inc\u00eandio\",\"S\u00e3o Paulo\",\"seguran\u00e7a\",\"seguros\",\"vila velha corretora\"],\"articleSection\":[\"avcb\",\"Condom\u00ednio\",\"Destaque\",\"Not\u00edcias\",\"Vila Velha\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/\",\"name\":\"50 anos do inc\u00eandio no Joelma. Trag\u00e9dia provocou mudan\u00e7as na seguran\u00e7a predial\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/news-1.png\",\"datePublished\":\"2024-02-19T18:22:31+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-19T18:22:31+00:00\",\"description\":\"50 anos se passaram desde o inc\u00eandio no antigo edif\u00edcio Joelma. Trag\u00e9dia provocou uma s\u00e9rie de mudan\u00e7as na seguran\u00e7a predial. Confira!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/news-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/news-1.png\",\"width\":1366,\"height\":768},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"50 anos do inc\u00eandio no Joelma. Trag\u00e9dia provocou mudan\u00e7as na seguran\u00e7a predial\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"name\":\"Vila Velha\",\"description\":\"Corretora de Seguros\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\",\"name\":\"Grupo Vila Velha\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"contentUrl\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Grupo Vila Velha\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694\",\"name\":\"Lucas Brandes\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Lucas Brandes\"},\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/lucas-brandes\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"50 anos do inc\u00eandio no Joelma. Trag\u00e9dia provocou mudan\u00e7as na seguran\u00e7a predial","description":"50 anos se passaram desde o inc\u00eandio no antigo edif\u00edcio Joelma. Trag\u00e9dia provocou uma s\u00e9rie de mudan\u00e7as na seguran\u00e7a predial. Confira!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"50 anos do inc\u00eandio no Joelma. Trag\u00e9dia provocou mudan\u00e7as na seguran\u00e7a predial","og_description":"50 anos se passaram desde o inc\u00eandio no antigo edif\u00edcio Joelma. Trag\u00e9dia provocou uma s\u00e9rie de mudan\u00e7as na seguran\u00e7a predial. Confira!","og_url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/","og_site_name":"Vila Velha","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","article_published_time":"2024-02-19T18:22:31+00:00","og_image":[{"width":1366,"height":768,"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/news-1.png","type":"image\/png"}],"author":"Lucas Brandes","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Lucas Brandes","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/"},"author":{"name":"Lucas Brandes","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694"},"headline":"50 anos do inc\u00eandio no Joelma. Trag\u00e9dia provocou mudan\u00e7as na seguran\u00e7a predial","datePublished":"2024-02-19T18:22:31+00:00","dateModified":"2024-02-19T18:22:31+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/"},"wordCount":886,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/news-1.png","keywords":["avcb","bombeiros","Edificios","inc\u00eandio","S\u00e3o Paulo","seguran\u00e7a","seguros","vila velha corretora"],"articleSection":["avcb","Condom\u00ednio","Destaque","Not\u00edcias","Vila Velha"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/","name":"50 anos do inc\u00eandio no Joelma. Trag\u00e9dia provocou mudan\u00e7as na seguran\u00e7a predial","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/news-1.png","datePublished":"2024-02-19T18:22:31+00:00","dateModified":"2024-02-19T18:22:31+00:00","description":"50 anos se passaram desde o inc\u00eandio no antigo edif\u00edcio Joelma. Trag\u00e9dia provocou uma s\u00e9rie de mudan\u00e7as na seguran\u00e7a predial. Confira!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/#primaryimage","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/news-1.png","contentUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/news-1.png","width":1366,"height":768},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/50-anos-do-incendio-no-joelma-tragedia-provocou-mudancas-na-seguranca-predial\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"50 anos do inc\u00eandio no Joelma. Trag\u00e9dia provocou mudan\u00e7as na seguran\u00e7a predial"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","name":"Vila Velha","description":"Corretora de Seguros","publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization","name":"Grupo Vila Velha","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","contentUrl":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","width":100,"height":100,"caption":"Grupo Vila Velha"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694","name":"Lucas Brandes","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g","caption":"Lucas Brandes"},"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/lucas-brandes\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7931"}],"collection":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/19"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7931"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7931\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7939,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7931\/revisions\/7939"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7935"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7931"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7931"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7931"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}