{"id":7966,"date":"2024-04-04T11:51:21","date_gmt":"2024-04-04T14:51:21","guid":{"rendered":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?p=7966"},"modified":"2024-04-04T11:51:21","modified_gmt":"2024-04-04T14:51:21","slug":"medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/","title":{"rendered":"A import\u00e2ncia da medicina preventiva: sa\u00fade e qualidade de vida"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1216.8px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p>Neste artigo, exploraremos a import\u00e2ncia da medicina preventiva, seus objetivos, e como implement\u00e1-la na pr\u00e1tica. Apresentaremos medidas simples que podem ajudar a prevenir doen\u00e7as e manter uma boa sa\u00fade, destacando como a medicina preventiva pode trazer benef\u00edcios tanto para indiv\u00edduos quanto para a sociedade. Acompanhe-nos nessa jornada de cuidado e preven\u00e7\u00e3o para descobrir como promover uma vida saud\u00e1vel e plena.<\/p>\n<h3><strong>O que \u00e9 medicina preventiva?<\/strong><\/h3>\n<p>A medicina preventiva visa evitar ou minimizar o surgimento de doen\u00e7as e seus efeitos, antecipando-se aos fatores de risco. Ao contr\u00e1rio da medicina curativa, que se concentra no tratamento de doen\u00e7as j\u00e1 presentes, a medicina preventiva prioriza medidas que possam prevenir a manifesta\u00e7\u00e3o de condi\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas. Isso inclui a promo\u00e7\u00e3o de h\u00e1bitos saud\u00e1veis, como uma dieta equilibrada e a pr\u00e1tica regular de exerc\u00edcios, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de exames peri\u00f3dicos e a imuniza\u00e7\u00e3o por meio de vacinas.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7968\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/portrait-doctor-1-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/portrait-doctor-1-200x133.jpg 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/portrait-doctor-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/portrait-doctor-1-400x267.jpg 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/portrait-doctor-1-600x400.jpg 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/portrait-doctor-1-768x512.jpg 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/portrait-doctor-1-800x533.jpg 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/portrait-doctor-1-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/portrait-doctor-1-1200x800.jpg 1200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/portrait-doctor-1-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>Esse tipo de abordagem abrange uma ampla gama de \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o, sendo que sua did\u00e1tica integrada e multidisciplinar \u00e9 projetada para levar em considera\u00e7\u00e3o as particularidades de cada indiv\u00edduo e sua situa\u00e7\u00e3o de sa\u00fade. Al\u00e9m da promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade e preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as cr\u00f4nicas, a medicina preventiva tamb\u00e9m inclui o controle de infec\u00e7\u00f5es e a seguran\u00e7a do paciente como componentes essenciais. Ao adotar uma abordagem preventiva, \u00e9 poss\u00edvel identificar precocemente problemas de sa\u00fade, implementar medidas adequadas e reduzir o impacto negativo das doen\u00e7as tanto em n\u00edvel individual quanto coletivo.<\/p>\n<p>A medicina preventiva desempenha um papel fundamental na melhoria da sa\u00fade e qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o. Ao enfatizar a preven\u00e7\u00e3o, essa abordagem busca reduzir a carga de doen\u00e7as, melhorar a qualidade de vida e controlar os custos associados aos cuidados de sa\u00fade. Ao adotar medidas preventivas, como a educa\u00e7\u00e3o para a sa\u00fade, a promo\u00e7\u00e3o de ambientes saud\u00e1veis e a conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a import\u00e2ncia da preven\u00e7\u00e3o, \u00e9 poss\u00edvel alcan\u00e7ar uma popula\u00e7\u00e3o mais saud\u00e1vel e resiliente, com menos incid\u00eancia de doen\u00e7as evit\u00e1veis.<\/p>\n<h3><strong>O que faz um m\u00e9dico especialista em medicina preventiva?<\/strong><\/h3>\n<p>Um m\u00e9dico com essa especialidade \u00e9 um profissional da \u00e1rea m\u00e9dica que se dedica a prevenir doen\u00e7as e promover a sa\u00fade. Sua forma\u00e7\u00e3o o capacita a atuar tanto no \u00e2mbito individual quanto coletivo, implementando medidas que visam evitar o surgimento de doen\u00e7as ou reduzir seus impactos.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7969\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/medic-man-shaking-hand-colleague-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/medic-man-shaking-hand-colleague-200x133.jpg 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/medic-man-shaking-hand-colleague-300x200.jpg 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/medic-man-shaking-hand-colleague-400x267.jpg 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/medic-man-shaking-hand-colleague-600x400.jpg 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/medic-man-shaking-hand-colleague-768x513.jpg 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/medic-man-shaking-hand-colleague-800x534.jpg 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/medic-man-shaking-hand-colleague-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/medic-man-shaking-hand-colleague-1200x801.jpg 1200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/medic-man-shaking-hand-colleague-1536x1025.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>As responsabilidades de um m\u00e9dico especialista em medicina preventiva incluem:<\/p>\n<ol>\n<li><strong>Avalia\u00e7\u00e3o dos riscos \u00e0 sa\u00fade<\/strong>: realiza\u00e7\u00e3o de uma avalia\u00e7\u00e3o abrangente dos fatores de risco \u00e0 sa\u00fade do paciente, considerando sua idade, hist\u00f3rico familiar, estilo de vida e outros aspectos relevantes.<\/li>\n<li><strong>Prescri\u00e7\u00e3o de medidas preventivas<\/strong>: com base na avalia\u00e7\u00e3o dos riscos, o m\u00e9dico pode recomendar a ado\u00e7\u00e3o de medidas preventivas espec\u00edficas, como mudan\u00e7as na alimenta\u00e7\u00e3o, pr\u00e1tica regular de exerc\u00edcios, vacina\u00e7\u00e3o e outras interven\u00e7\u00f5es.<\/li>\n<li><strong>Monitoramento da sa\u00fade<\/strong>: acompanhamento regular da sa\u00fade do paciente, avaliando sua evolu\u00e7\u00e3o ao longo do tempo e verificando se as medidas preventivas est\u00e3o sendo eficazes.<\/li>\n<li><strong>Orienta\u00e7\u00e3o e aconselhamento<\/strong>: fornecimento de orienta\u00e7\u00f5es e conselhos relacionados a h\u00e1bitos saud\u00e1veis, preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as, cuidados com a sa\u00fade e outros temas pertinentes \u00e0 medicina preventiva.<\/li>\n<\/ol>\n<p>O m\u00e9dico especialista desempenha um papel fundamental na promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade e na preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as, contribuindo para a melhoria da qualidade de vida dos pacientes e da popula\u00e7\u00e3o em geral.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7971\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/front-view-assortment-medical-still-life-elements-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/front-view-assortment-medical-still-life-elements-200x133.jpg 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/front-view-assortment-medical-still-life-elements-300x200.jpg 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/front-view-assortment-medical-still-life-elements-400x267.jpg 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/front-view-assortment-medical-still-life-elements-600x400.jpg 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/front-view-assortment-medical-still-life-elements-768x512.jpg 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/front-view-assortment-medical-still-life-elements-800x533.jpg 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/front-view-assortment-medical-still-life-elements-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/front-view-assortment-medical-still-life-elements-1200x800.jpg 1200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/front-view-assortment-medical-still-life-elements-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<h3><strong>Atua\u00e7\u00e3o da medicina preventiva<\/strong><\/h3>\n<p>A medicina preventiva pode atuar na detec\u00e7\u00e3o precoce ou diminui\u00e7\u00e3o da incid\u00eancia de uma s\u00e9rie de doen\u00e7as, entre elas:<\/p>\n<ul>\n<li>Hipertens\u00e3o<\/li>\n<li>Doen\u00e7a arterial e coronariana<\/li>\n<li>Diabetes<\/li>\n<li>Riscos de infarto<\/li>\n<li>Osteoporose<\/li>\n<li>Alguns tipos de c\u00e2ncer<\/li>\n<li>Doen\u00e7as gastrointestinais<\/li>\n<li>Manifesta\u00e7\u00f5es de gripes<\/li>\n<li>Resfriados ou problemas relacionados com a queda da imunidade<\/li>\n<li>Doen\u00e7as disabsortivas (de m\u00e1 absor\u00e7\u00e3o, causadas pela assimila\u00e7\u00e3o inadequada de subst\u00e2ncias alimentares)<\/li>\n<li>Sarcopenia<\/li>\n<li>Desnutri\u00e7\u00e3o<\/li>\n<li>Obesidade<\/li>\n<li>Alergias e intoler\u00e2ncias alimentares<\/li>\n<li>Anemia<\/li>\n<li>Hipo ou hiper-tireoidismo<\/li>\n<li>Doen\u00e7as autoimunes<\/li>\n<li>Insufici\u00eancia renal<\/li>\n<li>Doen\u00e7as pulmonares<\/li>\n<li>Depress\u00e3o<\/li>\n<\/ul>\n<h3><strong><br \/>\nVVSAP: empresa do Grupo Vila Velha voltada a Medicina Preventiva<br \/>\n<\/strong><\/h3>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-7970\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/IMG_2974-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"410\" height=\"273\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/IMG_2974-200x133.jpg 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/IMG_2974-300x200.jpg 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/IMG_2974-400x266.jpg 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/IMG_2974-600x399.jpg 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/IMG_2974-768x511.jpg 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/IMG_2974-800x533.jpg 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/IMG_2974-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/IMG_2974-1200x799.jpg 1200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/IMG_2974-1536x1023.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 410px) 100vw, 410px\" \/><\/p>\n<p><span class=\"ui-provider a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z ab ac ae af ag ah ai aj ak\" dir=\"ltr\">A Vila Velha Sa\u00fade Assistencial Preventiva (VVSAP), \u00e9 uma empresa de Medicina Preventiva do Grupo Vila Velha, disponibilizando as especialidades de Cl\u00ednica Geral e Ginecologia. Para mais informa\u00e7\u00f5es, acesse: <a href=\"http:\/\/vvsap.com.br\">vvsap.com.br<\/a><\/span><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":19,"featured_media":7967,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[353,1,101,115,96],"tags":[138,495,497,235,149,465,496],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>A import\u00e2ncia da medicina preventiva: sa\u00fade e qualidade de vida<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"A medicina preventiva visa evitar ou minimizar o surgimento de doen\u00e7as e seus efeitos, antecipando-se aos fatores de risco. Leia e saiba mais\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"A import\u00e2ncia da medicina preventiva: sa\u00fade e qualidade de vida\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A medicina preventiva visa evitar ou minimizar o surgimento de doen\u00e7as e seus efeitos, antecipando-se aos fatores de risco. Leia e saiba mais\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-04-04T14:51:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/news.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1366\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Lucas Brandes\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Lucas Brandes\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/\"},\"author\":{\"name\":\"Lucas Brandes\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694\"},\"headline\":\"A import\u00e2ncia da medicina preventiva: sa\u00fade e qualidade de vida\",\"datePublished\":\"2024-04-04T14:51:21+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T14:51:21+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/\"},\"wordCount\":1024,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/news.png\",\"keywords\":[\"cuidados\",\"medicina\",\"medico\",\"Preven\u00e7\u00e3o\",\"Sa\u00fade\",\"vila velha corretora\",\"vvsap\"],\"articleSection\":[\"Destaque\",\"Not\u00edcias\",\"Sa\u00fade\",\"Seguran\u00e7a e Medicina do Trabalho\",\"Vila Velha\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/\",\"name\":\"A import\u00e2ncia da medicina preventiva: sa\u00fade e qualidade de vida\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/news.png\",\"datePublished\":\"2024-04-04T14:51:21+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-04T14:51:21+00:00\",\"description\":\"A medicina preventiva visa evitar ou minimizar o surgimento de doen\u00e7as e seus efeitos, antecipando-se aos fatores de risco. Leia e saiba mais\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/news.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/news.png\",\"width\":1366,\"height\":768},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"A import\u00e2ncia da medicina preventiva: sa\u00fade e qualidade de vida\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"name\":\"Vila Velha\",\"description\":\"Corretora de Seguros\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\",\"name\":\"Grupo Vila Velha\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"contentUrl\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Grupo Vila Velha\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694\",\"name\":\"Lucas Brandes\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Lucas Brandes\"},\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/lucas-brandes\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"A import\u00e2ncia da medicina preventiva: sa\u00fade e qualidade de vida","description":"A medicina preventiva visa evitar ou minimizar o surgimento de doen\u00e7as e seus efeitos, antecipando-se aos fatores de risco. Leia e saiba mais","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"A import\u00e2ncia da medicina preventiva: sa\u00fade e qualidade de vida","og_description":"A medicina preventiva visa evitar ou minimizar o surgimento de doen\u00e7as e seus efeitos, antecipando-se aos fatores de risco. Leia e saiba mais","og_url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/","og_site_name":"Vila Velha","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","article_published_time":"2024-04-04T14:51:21+00:00","og_image":[{"width":1366,"height":768,"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/news.png","type":"image\/png"}],"author":"Lucas Brandes","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Lucas Brandes","Est. tempo de leitura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/"},"author":{"name":"Lucas Brandes","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694"},"headline":"A import\u00e2ncia da medicina preventiva: sa\u00fade e qualidade de vida","datePublished":"2024-04-04T14:51:21+00:00","dateModified":"2024-04-04T14:51:21+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/"},"wordCount":1024,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/news.png","keywords":["cuidados","medicina","medico","Preven\u00e7\u00e3o","Sa\u00fade","vila velha corretora","vvsap"],"articleSection":["Destaque","Not\u00edcias","Sa\u00fade","Seguran\u00e7a e Medicina do Trabalho","Vila Velha"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/","name":"A import\u00e2ncia da medicina preventiva: sa\u00fade e qualidade de vida","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/news.png","datePublished":"2024-04-04T14:51:21+00:00","dateModified":"2024-04-04T14:51:21+00:00","description":"A medicina preventiva visa evitar ou minimizar o surgimento de doen\u00e7as e seus efeitos, antecipando-se aos fatores de risco. Leia e saiba mais","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/#primaryimage","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/news.png","contentUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/news.png","width":1366,"height":768},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/medicina-preventiva-saude-e-qualidade-de-vida\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"A import\u00e2ncia da medicina preventiva: sa\u00fade e qualidade de vida"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","name":"Vila Velha","description":"Corretora de Seguros","publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization","name":"Grupo Vila Velha","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","contentUrl":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","width":100,"height":100,"caption":"Grupo Vila Velha"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694","name":"Lucas Brandes","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g","caption":"Lucas Brandes"},"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/lucas-brandes\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7966"}],"collection":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/19"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7966"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7966\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7972,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7966\/revisions\/7972"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7967"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7966"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7966"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7966"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}