{"id":7979,"date":"2024-04-17T11:14:10","date_gmt":"2024-04-17T14:14:10","guid":{"rendered":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?p=7979"},"modified":"2024-04-17T11:14:10","modified_gmt":"2024-04-17T14:14:10","slug":"abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/","title":{"rendered":"Abril Verde: Seguran\u00e7a e sa\u00fade no trabalho"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1216.8px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p>O ambiente de trabalho \u00e9 um espa\u00e7o que exige uma aten\u00e7\u00e3o especial, principalmente quando se trata do cuidado com os trabalhadores. \u00c9 por essa raz\u00e3o que foi institu\u00eddo o Abril Verde, um m\u00eas dedicado a lembrar a import\u00e2ncia da conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a seguran\u00e7a f\u00edsica, mental e a sa\u00fade no local de trabalho.<\/p>\n<p>Vamos entender mais sobre a Campanha Abril Verde e a import\u00e2ncia de colocar a sa\u00fade como uma prioridade em nossas escolhas.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\" wp-image-7980\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/world-mental-health-day-hand-holding-green-ribbon-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"392\" height=\"261\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/world-mental-health-day-hand-holding-green-ribbon-200x133.jpg 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/world-mental-health-day-hand-holding-green-ribbon-300x200.jpg 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/world-mental-health-day-hand-holding-green-ribbon-400x267.jpg 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/world-mental-health-day-hand-holding-green-ribbon-600x400.jpg 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/world-mental-health-day-hand-holding-green-ribbon-768x512.jpg 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/world-mental-health-day-hand-holding-green-ribbon-800x533.jpg 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/world-mental-health-day-hand-holding-green-ribbon-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/world-mental-health-day-hand-holding-green-ribbon-1200x800.jpg 1200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/world-mental-health-day-hand-holding-green-ribbon-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 392px) 100vw, 392px\" \/><\/p>\n<h3><strong>O que \u00e9 a Campanha Abril Verde?<\/strong><\/h3>\n<p>A Campanha Abril Verde \u00e9 um movimento que tem como objetivo aumentar a conscientiza\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 seguran\u00e7a e sa\u00fade no ambiente de trabalho. Ela foi criada para chamar a aten\u00e7\u00e3o dos profissionais e empres\u00e1rios, al\u00e9m de homenagear todas as v\u00edtimas de acidentes e doen\u00e7as relacionadas ao trabalho.<\/p>\n<p>Essa campanha est\u00e1 diretamente associada a duas datas:<\/p>\n<p>\u2022 07 de abril: Dia Mundial da Sa\u00fade, institu\u00eddo pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS);<br \/>\n\u2022 28 de abril: Dia Mundial da Seguran\u00e7a e Sa\u00fade no Trabalho, institu\u00eddo pela Organiza\u00e7\u00e3o Internacional do Trabalho (OIT).<\/p>\n<h3><strong>Qual a import\u00e2ncia da seguran\u00e7a no trabalho?<\/strong><\/h3>\n<p>A seguran\u00e7a no trabalho busca melhorar a qualidade de vida dos trabalhadores. Isso envolve n\u00e3o apenas a preven\u00e7\u00e3o de acidentes, mas tamb\u00e9m o cuidado com a sa\u00fade mental e f\u00edsica no dia a dia dos profissionais. Especialmente em setores industriais, onde os funcion\u00e1rios lidam frequentemente com grandes maquin\u00e1rios, \u00e9 essencial manter a aten\u00e7\u00e3o voltada para a seguran\u00e7a no trabalho.<\/p>\n<p>No entanto, \u00e9 importante ressaltar que as a\u00e7\u00f5es n\u00e3o devem se limitar apenas ao per\u00edodo da Campanha Abril Verde. \u00c9 necess\u00e1rio pensar em projetos que se estendam ao longo do ano todo.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-7981\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/man-safety-equipment-working-1-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"374\" height=\"249\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/man-safety-equipment-working-1-200x133.jpg 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/man-safety-equipment-working-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/man-safety-equipment-working-1-400x266.jpg 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/man-safety-equipment-working-1-600x399.jpg 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/man-safety-equipment-working-1-768x511.jpg 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/man-safety-equipment-working-1-800x532.jpg 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/man-safety-equipment-working-1-1024x681.jpg 1024w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/man-safety-equipment-working-1-1200x798.jpg 1200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/man-safety-equipment-working-1-1536x1022.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 374px) 100vw, 374px\" \/><\/p>\n<h3><strong>Estat\u00edsticas de Acidentes<\/strong><\/h3>\n<p>Entre os anos de 2011 e 2022, a Previd\u00eancia Social registrou um total de 7.506.055 acidentes de trabalho notificados. Desse n\u00famero, 5.050.836 acidentes ocorreram com homens, enquanto 2.447.812 acidentes envolveram mulheres. Esses dados revelam que os homens representaram uma taxa de acidentalidade de 70,86% em 2011, que diminuiu para 64,16% em 2022. Por sua vez, as mulheres correspondiam a uma porcentagem de 29,14% em 2011, que aumentou para 35,84% em 2022.<\/p>\n<p>Essas estat\u00edsticas evidenciam a necessidade cont\u00ednua de promover a conscientiza\u00e7\u00e3o sobre seguran\u00e7a no trabalho, com foco tanto nos homens quanto nas mulheres.<\/p>\n<h3><strong>Quais s\u00e3o os objetivos da Campanha Abril Verde?<\/strong><\/h3>\n<p>J\u00e1 mencionamos o significado do Abril Verde, mas agora vamos discutir o que a campanha busca alcan\u00e7ar para os profissionais e as empresas.<br \/>\nNa pr\u00e1tica, esse movimento tem o objetivo de:<\/p>\n<ul>\n<li><strong>1. Promover qualidade de vida para os colaboradores:<\/strong><br \/>\nO cuidado com a sa\u00fade f\u00edsica e mental afeta diretamente a qualidade de vida dos profissionais. Por isso, as empresas devem aproveitar as a\u00e7\u00f5es originadas no Abril Verde como uma oportunidade para criar equipes mais satisfeitas e saud\u00e1veis.<\/li>\n<li><strong>2. Conscientizar a popula\u00e7\u00e3o sobre sa\u00fade e seguran\u00e7a no trabalho:<\/strong><br \/>\nA seguran\u00e7a no trabalho n\u00e3o \u00e9 responsabilidade exclusiva das empresas. Os profissionais tamb\u00e9m precisam estar atentos a aspectos que possam representar riscos para suas vidas e saber como abordar essas quest\u00f5es com seus empregadores.<\/li>\n<li><strong>3. Incentivar a\u00e7\u00f5es para a preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as e acidentes:<\/strong><br \/>\nO m\u00eas de abril n\u00e3o deve ser o \u00fanico momento em que o tema da seguran\u00e7a no trabalho \u00e9 abordado. Com a\u00e7\u00f5es planejadas ao longo do ano, tanto os<br \/>\ntrabalhadores quanto os gestores das empresas se tornam mais conscientes e atentos aos riscos enfrentados no dia a dia.<\/li>\n<\/ul>\n<h3><strong><br \/>\nConte Conosco!<br \/>\n<\/strong><\/h3>\n<p>O Abril Verde \u00e9 uma oportunidade valiosa para refletirmos sobre a import\u00e2ncia da seguran\u00e7a no trabalho e da promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade em nossas vidas profissionais. Ao garantir um ambiente seguro e saud\u00e1vel, todos saem ganhando: os trabalhadores, as empresas e a sociedade como um todo. A Vila Velha promove e incentiva essa causa.<\/p>\n<p>E n\u00e3o esque\u00e7a, a Vila Velha Servi\u00e7os pode te ajudar e orientar na seguran\u00e7a. Temos servi\u00e7os como CIPA (Comiss\u00e3o Interna de Preven\u00e7\u00e3o de Acidentes), EPI (Equipamento de Prote\u00e7\u00e3o Individual), PGR (Programa de Gerenciamento de Risco), entre outros. Conhe\u00e7a as solu\u00e7\u00f5es <a href=\"https:\/\/oficial.vilavelha.com.br\/administradoras-servicos\">clicando aqui.<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/oficial.vilavelha.com.br\/administradoras-servicos\"><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-7982 aligncenter\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/abril-verde-banner-final-2-300x90.png\" alt=\"\" width=\"847\" height=\"254\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/abril-verde-banner-final-2-200x60.png 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/abril-verde-banner-final-2-300x90.png 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/abril-verde-banner-final-2-400x120.png 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/abril-verde-banner-final-2-600x180.png 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/abril-verde-banner-final-2-768x231.png 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/abril-verde-banner-final-2-800x241.png 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/abril-verde-banner-final-2-1024x308.png 1024w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/abril-verde-banner-final-2.png 1087w\" sizes=\"(max-width: 847px) 100vw, 847px\" \/><\/a><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":19,"featured_media":7983,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[353,1,101,115,96],"tags":[499,138,495,235,149,114,467,465],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Abril Verde: Seguran\u00e7a e sa\u00fade no trabalho<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O Abril Verde \u00e9 uma oportunidade para refletir sobre a import\u00e2ncia da seguran\u00e7a no trabalho e da promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade. Leia nosso artigo\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Abril Verde: Seguran\u00e7a e sa\u00fade no trabalho\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Abril Verde \u00e9 uma oportunidade para refletir sobre a import\u00e2ncia da seguran\u00e7a no trabalho e da promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade. Leia nosso artigo\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-04-17T14:14:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/news-abril-verde.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1366\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Lucas Brandes\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Lucas Brandes\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/\"},\"author\":{\"name\":\"Lucas Brandes\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694\"},\"headline\":\"Abril Verde: Seguran\u00e7a e sa\u00fade no trabalho\",\"datePublished\":\"2024-04-17T14:14:10+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-17T14:14:10+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/\"},\"wordCount\":963,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/news-abril-verde.png\",\"keywords\":[\"abril verde\",\"cuidados\",\"medicina\",\"Preven\u00e7\u00e3o\",\"Sa\u00fade\",\"seguran\u00e7a\",\"trabalho\",\"vila velha corretora\"],\"articleSection\":[\"Destaque\",\"Not\u00edcias\",\"Sa\u00fade\",\"Seguran\u00e7a e Medicina do Trabalho\",\"Vila Velha\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/\",\"name\":\"Abril Verde: Seguran\u00e7a e sa\u00fade no trabalho\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/news-abril-verde.png\",\"datePublished\":\"2024-04-17T14:14:10+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-17T14:14:10+00:00\",\"description\":\"O Abril Verde \u00e9 uma oportunidade para refletir sobre a import\u00e2ncia da seguran\u00e7a no trabalho e da promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade. Leia nosso artigo\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/news-abril-verde.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/news-abril-verde.png\",\"width\":1366,\"height\":768},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Abril Verde: Seguran\u00e7a e sa\u00fade no trabalho\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"name\":\"Vila Velha\",\"description\":\"Corretora de Seguros\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\",\"name\":\"Grupo Vila Velha\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"contentUrl\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Grupo Vila Velha\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694\",\"name\":\"Lucas Brandes\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Lucas Brandes\"},\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/lucas-brandes\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Abril Verde: Seguran\u00e7a e sa\u00fade no trabalho","description":"O Abril Verde \u00e9 uma oportunidade para refletir sobre a import\u00e2ncia da seguran\u00e7a no trabalho e da promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade. Leia nosso artigo","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Abril Verde: Seguran\u00e7a e sa\u00fade no trabalho","og_description":"O Abril Verde \u00e9 uma oportunidade para refletir sobre a import\u00e2ncia da seguran\u00e7a no trabalho e da promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade. Leia nosso artigo","og_url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/","og_site_name":"Vila Velha","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","article_published_time":"2024-04-17T14:14:10+00:00","og_image":[{"width":1366,"height":768,"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/news-abril-verde.png","type":"image\/png"}],"author":"Lucas Brandes","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Lucas Brandes","Est. tempo de leitura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/"},"author":{"name":"Lucas Brandes","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694"},"headline":"Abril Verde: Seguran\u00e7a e sa\u00fade no trabalho","datePublished":"2024-04-17T14:14:10+00:00","dateModified":"2024-04-17T14:14:10+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/"},"wordCount":963,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/news-abril-verde.png","keywords":["abril verde","cuidados","medicina","Preven\u00e7\u00e3o","Sa\u00fade","seguran\u00e7a","trabalho","vila velha corretora"],"articleSection":["Destaque","Not\u00edcias","Sa\u00fade","Seguran\u00e7a e Medicina do Trabalho","Vila Velha"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/","name":"Abril Verde: Seguran\u00e7a e sa\u00fade no trabalho","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/news-abril-verde.png","datePublished":"2024-04-17T14:14:10+00:00","dateModified":"2024-04-17T14:14:10+00:00","description":"O Abril Verde \u00e9 uma oportunidade para refletir sobre a import\u00e2ncia da seguran\u00e7a no trabalho e da promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade. Leia nosso artigo","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/#primaryimage","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/news-abril-verde.png","contentUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/news-abril-verde.png","width":1366,"height":768},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/abril-verde-seguranca-e-saude-no-trabalho\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Abril Verde: Seguran\u00e7a e sa\u00fade no trabalho"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","name":"Vila Velha","description":"Corretora de Seguros","publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization","name":"Grupo Vila Velha","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","contentUrl":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","width":100,"height":100,"caption":"Grupo Vila Velha"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694","name":"Lucas Brandes","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g","caption":"Lucas Brandes"},"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/lucas-brandes\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7979"}],"collection":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/19"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7979"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7979\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7985,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7979\/revisions\/7985"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7983"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7979"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7979"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7979"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}