{"id":8014,"date":"2024-05-28T11:19:39","date_gmt":"2024-05-28T14:19:39","guid":{"rendered":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?p=8014"},"modified":"2024-05-28T11:19:39","modified_gmt":"2024-05-28T14:19:39","slug":"lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/","title":{"rendered":"Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados \u2013 Entenda o que \u00e9 a LGPD e suas aplica\u00e7\u00f5es"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1216.8px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p>A LGPD (Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados), criada no final de 2018, entrou em vigor em setembro de 2020. Baseada no Regulamento Geral sobre a Prote\u00e7\u00e3o de Dados (GRPD, na sigla em ingl\u00eas) da Uni\u00e3o Europeia, a lei brasileira adequa o processamento de informa\u00e7\u00f5es pessoais no pa\u00eds. Portanto, confora os principais pontos sobre ela:<\/p>\n<h3><strong>O que \u00e9 a LGPD? <\/strong><\/h3>\n<p>A LGPD protege os direitos de liberdade e de privacidade, criando normas a serem seguidas por empresas e governos para a coleta e o tratamento de dados pessoais (como nome, CPF, endere\u00e7o) e de dados sens\u00edveis (como biometria e informa\u00e7\u00f5es sobre pol\u00edtica e religi\u00e3o).<\/p>\n<p>A lei cria um cen\u00e1rio de seguran\u00e7a jur\u00eddica ao padronizar pr\u00e1ticas para a prote\u00e7\u00e3o dessas informa\u00e7\u00f5es. Sendo assim, dois direitos merecem destaque inicial:<\/p>\n<ul>\n<li>Consentimento: em situa\u00e7\u00f5es previstas pela lei, uma empresa (p\u00fablica ou privada) deve pedir autoriza\u00e7\u00e3o para o titular dos dados pessoais para colet\u00e1-los e us\u00e1-los. Caso a pessoa n\u00e3o aceite, nada poder\u00e1 ser feito com suas informa\u00e7\u00f5es pessoais nestes casos.<\/li>\n<li>Finalidade: as organiza\u00e7\u00f5es devem informar de modo claro a finalidade, o objetivo da coleta dos dados pessoais.<\/li>\n<\/ul>\n<p>A lei tamb\u00e9m define, entre outras coisas:<\/p>\n<p>&#8211; O papel da ANPD (Autoridade Nacional de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais)<br \/>\n&#8211; As responsabilidades de quem coleta dados pessoais<br \/>\n&#8211; A cria\u00e7\u00e3o de regras para gest\u00e3o de riscos<br \/>\n&#8211; Penalidades no caso de falhas de seguran\u00e7a<\/p>\n<h3><strong>Qual \u00e9 o n\u00famero da LGPD? <\/strong><\/h3>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-8015\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banners-300x126.png\" alt=\"A Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados \u00e9 a Lei N\u00ba 13.709\" width=\"487\" height=\"205\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banners-200x84.png 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banners-300x126.png 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banners-400x169.png 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banners-600x253.png 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banners-768x324.png 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banners-800x337.png 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banners-1024x432.png 1024w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banners-1200x506.png 1200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/banners.png 1350w\" sizes=\"(max-width: 487px) 100vw, 487px\" \/><\/p>\n<h3><strong>Quem tem seus dados pessoais protegidos pela LGPD?<\/strong><\/h3>\n<p>A LGPD vale para dados pessoais de pessoas que estejam no Brasil no momento da coleta de suas informa\u00e7\u00f5es (brasileiros ou n\u00e3o). Assim, a lei vale tamb\u00e9m para dados tratados dentro do territ\u00f3rio nacional, independentemente da sede da empresa coletora ou do pa\u00eds onde fica a base de armazenamento dessas informa\u00e7\u00f5es. Por fim, ela tamb\u00e9m protege dados usados para o fornecimento de bens e servi\u00e7os \u00e0 popula\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<h3><strong>Quais s\u00e3o as penalidades para quem n\u00e3o cumprir a LGPD?<\/strong><\/h3>\n<p>As penalidades v\u00e3o desde uma advert\u00eancia at\u00e9 multa di\u00e1ria. Dessa forma, o valor deve ser de no m\u00e1ximo 2% do valor do faturamento da companhia, com teto de R$ 50 milh\u00f5es por infra\u00e7\u00e3o. Vale ressaltar que outras san\u00e7\u00f5es previstas s\u00e3o a determina\u00e7\u00e3o de eliminar os dados pessoais coletados, suspens\u00e3o parcial ou total do uso do banco de dados em quest\u00e3o por at\u00e9 12 meses e at\u00e9 proibi\u00e7\u00e3o de atividades relacionadas \u00e0 coleta e tratamento de dados.<\/p>\n<h3><strong>Tratamento de dados: o que diz a LGPD<\/strong><\/h3>\n<p>O tratamento \u00e9 como se fosse a a jornada de vida de um dado, desde o momento da coleta, o processo de uso e sua poss\u00edvel exclus\u00e3o. As empresas devem seguir algumas regras (salvo exce\u00e7\u00f5es) para fazer esse tratamento:<\/p>\n<ol>\n<li>informar a finalidade da coleta dos dados;<\/li>\n<li>garantir adequa\u00e7\u00e3o \u00e0 finalidade divulgada (garantir que os dados ser\u00e3o usados para o fim informado para o titular);<\/li>\n<li>coletar apenas dados necess\u00e1rios;<\/li>\n<li>dar acesso gratuito \u00e0 forma que os dados s\u00e3o tratados (titulares passam a conhecer o que ser\u00e1 feito com os seus dados);<\/li>\n<li>deixar os dados exatos e atualizados;<\/li>\n<li>ser transparente com o titular dos dados;<\/li>\n<li>investir em seguran\u00e7a para coibir invas\u00f5es;<\/li>\n<li>n\u00e3o permitir atos il\u00edcitos com os dados tratados;<\/li>\n<li>se responsabilizar caso n\u00e3o haja efic\u00e1cia nas medidas adotadas.<\/li>\n<\/ol>\n<h3><strong>D\u00e1 para pedir para apagarem os meus dados pessoais?<\/strong><\/h3>\n<p>No artigo 18, a LGPD diz que o titular dos dados poder\u00e1 a qualquer momento solicitar a elimina\u00e7\u00e3o dos dados pessoais coletados, mesmo que a coleta tenha sido<img decoding=\"async\" class=\"wp-image-8016 alignright\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/vetor-1-300x278.png\" alt=\"\" width=\"228\" height=\"211\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/vetor-1-200x185.png 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/vetor-1-300x278.png 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/vetor-1-400x371.png 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/vetor-1-600x556.png 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/vetor-1.png 665w\" sizes=\"(max-width: 228px) 100vw, 228px\" \/> feita com consentimento.<\/p>\n<h3><strong>O que fazer se meus dados vazarem e a empresa descumprir a LGPD?<\/strong><\/h3>\n<p>Voc\u00ea pode denunciar casos de descumprimento da lei aos \u00f3rg\u00e3os de defesa e prote\u00e7\u00e3o ao consumidor de sua cidade, como o Procon, Idec (Instituto Brasileiro de Defesa do Consumidor) e ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Isso tamb\u00e9m deve ser feito para ANPD (Autoridade Nacional de Prote\u00e7\u00e3o de Dados), pelo e-mail anpd@anpd.gov.br, pelo telefone (61) 3411-5961 ou pelo formul\u00e1rio no site oficial.<\/p>\n<p>Em caso de vazamento de dados, \u00e9 fundamental fazer um boletim de ocorr\u00eancia. Al\u00e9m disso, \u00e9 importante formalizar a den\u00fancia na ANPD. Para isso, acesse o site<a href=\"http:\/\/anpd.gov.br\"> anpd.gov.br<\/a>, clique em &#8220;Den\u00fancia&#8221; no lado inferior esquerdo da tela e registre o problema. A partir da\u00ed, o \u00f3rg\u00e3o poder\u00e1 instaurar um inqu\u00e9rito e exercer seus poderes de auditoria previstos na LGPD, portanto fique atento(a).<\/p>\n<h3><strong>Vila Velha em conformidade com a LGPD<\/strong><\/h3>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-8017\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/lgpd-1-300x169.png\" alt=\"LGPD\" width=\"375\" height=\"211\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/lgpd-1-200x113.png 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/lgpd-1-300x169.png 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/lgpd-1-400x225.png 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/lgpd-1.png 560w\" sizes=\"(max-width: 375px) 100vw, 375px\" \/><\/p>\n<p>Assim, a <strong>Vila Velha<\/strong> disponibiliza para sua leitura, em atendimento \u00e0 Lei n\u00ba 13.709 e suas altera\u00e7\u00f5es, aceita\u00e7\u00e3o e manifesta\u00e7\u00e3o formal nos canais dispon\u00edveis (site, resposta \u00e0 mensagem SMS ou resposta \u00e0 mensagem por E-mail).<\/p>\n<p>Sua aceita\u00e7\u00e3o caracteriza a autoriza\u00e7\u00e3o expressa, plena, sem reservas ou ressalvas \u00e0 pol\u00edticas e termos dispostos, habilitando o tratamento dos dados pessoais pela corretora para cota\u00e7\u00e3o de produtos aderentes ao teu perfil, envio de informa\u00e7\u00f5es sobre seguros aderentes ao perfil e demais a\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0 atividades comerciais prestadas pela Vila Velha.<\/p>\n<p>Para saber mais sobre nossas pol\u00edticas de privacidade e termos de consentimento, <a href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/politica-de-privacidade\/\">clique aqui<\/a><\/p>\n<p>D\u00favidas sobre a prote\u00e7\u00e3o dos seus dados? Fale conosco<\/p>\n<p><strong>11 3226-9600 <\/strong><a href=\"mailto:dpo@vilavelha.com.br\"><strong>dpo@vilavelha.com.br<\/strong><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Compartilhe!<\/em><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":19,"featured_media":8018,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[353,504,1,461,152,96],"tags":[506,209,505,240,114,465],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados \u2013 Entenda o que \u00e9 a LGPD<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Saiba o que \u00e9 a LGPD, e como essa Lei protege os direitos de liberdade e de privacidade, como tratamento de dados pessoais e sens\u00edveis.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados \u2013 Entenda o que \u00e9 a LGPD\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Saiba o que \u00e9 a LGPD, e como essa Lei protege os direitos de liberdade e de privacidade, como tratamento de dados pessoais e sens\u00edveis.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-05-28T14:19:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/news-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1366\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Lucas Brandes\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Lucas Brandes\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/\"},\"author\":{\"name\":\"Lucas Brandes\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694\"},\"headline\":\"Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados \u2013 Entenda o que \u00e9 a LGPD e suas aplica\u00e7\u00f5es\",\"datePublished\":\"2024-05-28T14:19:39+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-28T14:19:39+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/\"},\"wordCount\":1167,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/news-1.png\",\"keywords\":[\"dados\",\"lei\",\"lgpd\",\"prote\u00e7\u00e3o\",\"seguran\u00e7a\",\"vila velha corretora\"],\"articleSection\":[\"Destaque\",\"LGPD\",\"Not\u00edcias\",\"Seguran\u00e7a\",\"Seguros\",\"Vila Velha\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/\",\"name\":\"Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados \u2013 Entenda o que \u00e9 a LGPD\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/news-1.png\",\"datePublished\":\"2024-05-28T14:19:39+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-28T14:19:39+00:00\",\"description\":\"Saiba o que \u00e9 a LGPD, e como essa Lei protege os direitos de liberdade e de privacidade, como tratamento de dados pessoais e sens\u00edveis.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/news-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/news-1.png\",\"width\":1366,\"height\":768},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados \u2013 Entenda o que \u00e9 a LGPD e suas aplica\u00e7\u00f5es\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"name\":\"Vila Velha\",\"description\":\"Corretora de Seguros\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\",\"name\":\"Grupo Vila Velha\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"contentUrl\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Grupo Vila Velha\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694\",\"name\":\"Lucas Brandes\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Lucas Brandes\"},\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/lucas-brandes\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados \u2013 Entenda o que \u00e9 a LGPD","description":"Saiba o que \u00e9 a LGPD, e como essa Lei protege os direitos de liberdade e de privacidade, como tratamento de dados pessoais e sens\u00edveis.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados \u2013 Entenda o que \u00e9 a LGPD","og_description":"Saiba o que \u00e9 a LGPD, e como essa Lei protege os direitos de liberdade e de privacidade, como tratamento de dados pessoais e sens\u00edveis.","og_url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/","og_site_name":"Vila Velha","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","article_published_time":"2024-05-28T14:19:39+00:00","og_image":[{"width":1366,"height":768,"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/news-1.png","type":"image\/png"}],"author":"Lucas Brandes","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Lucas Brandes","Est. tempo de leitura":"6 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/"},"author":{"name":"Lucas Brandes","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694"},"headline":"Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados \u2013 Entenda o que \u00e9 a LGPD e suas aplica\u00e7\u00f5es","datePublished":"2024-05-28T14:19:39+00:00","dateModified":"2024-05-28T14:19:39+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/"},"wordCount":1167,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/news-1.png","keywords":["dados","lei","lgpd","prote\u00e7\u00e3o","seguran\u00e7a","vila velha corretora"],"articleSection":["Destaque","LGPD","Not\u00edcias","Seguran\u00e7a","Seguros","Vila Velha"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/","name":"Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados \u2013 Entenda o que \u00e9 a LGPD","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/news-1.png","datePublished":"2024-05-28T14:19:39+00:00","dateModified":"2024-05-28T14:19:39+00:00","description":"Saiba o que \u00e9 a LGPD, e como essa Lei protege os direitos de liberdade e de privacidade, como tratamento de dados pessoais e sens\u00edveis.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/#primaryimage","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/news-1.png","contentUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/news-1.png","width":1366,"height":768},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/lgpd-entenda-o-que-e-e-suas-aplicacoes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados \u2013 Entenda o que \u00e9 a LGPD e suas aplica\u00e7\u00f5es"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","name":"Vila Velha","description":"Corretora de Seguros","publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization","name":"Grupo Vila Velha","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","contentUrl":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","width":100,"height":100,"caption":"Grupo Vila Velha"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694","name":"Lucas Brandes","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g","caption":"Lucas Brandes"},"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/lucas-brandes\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8014"}],"collection":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/19"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8014"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8014\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8019,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8014\/revisions\/8019"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8018"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8014"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8014"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8014"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}