{"id":8036,"date":"2024-07-12T10:14:51","date_gmt":"2024-07-12T13:14:51","guid":{"rendered":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?p=8036"},"modified":"2024-07-12T10:14:51","modified_gmt":"2024-07-12T13:14:51","slug":"ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/","title":{"rendered":"Ocupacional Viva Mais: conhe\u00e7a a solu\u00e7\u00e3o exclusiva da Vila Velha para o bem-estar no trabalho"},"content":{"rendered":"<div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1216.8px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p><span style=\"font-weight: 400;\">No cen\u00e1rio empresarial atual, cada vez mais as empresas reconhecem a import\u00e2ncia de priorizar a sa\u00fade e o bem-estar de seus colaboradores. A <\/span><a href=\"https:\/\/oficial.vilavelha.com.br\/administradoras-servicos\"><span style=\"font-weight: 400;\">Vila Velha Servi\u00e7os<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">, reconhecida por promover solu\u00e7\u00f5es inteligentes, respondeu a essa demanda com o lan\u00e7amento de seu servi\u00e7o exclusivo, o <\/span><i><span style=\"font-weight: 400;\">Ocupacional Viva Mais<\/span><\/i><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Trata-se de uma solu\u00e7\u00e3o abrangente, projetada para organiza\u00e7\u00f5es que valorizam o bem-estar de seus colaboradores. Indo al\u00e9m dos requisitos b\u00e1sicos, este programa inovador oferece uma abordagem de cuidados preventivos e iniciativas personalizadas de bem-estar, capacitando as empresas a cultivar uma for\u00e7a de trabalho pr\u00f3spera, saud\u00e1vel e engajada.<\/span><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-8037\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/shutterstock_475360030-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/shutterstock_475360030-66x44.jpg 66w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/shutterstock_475360030-177x118.jpg 177w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/shutterstock_475360030-200x133.jpg 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/shutterstock_475360030-300x200.jpg 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/shutterstock_475360030-320x213.jpg 320w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/shutterstock_475360030-400x267.jpg 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/shutterstock_475360030-460x307.jpg 460w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/shutterstock_475360030-540x360.jpg 540w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/shutterstock_475360030-600x400.jpg 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/shutterstock_475360030-669x446.jpg 669w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/shutterstock_475360030-700x467.jpg 700w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/shutterstock_475360030-768x512.jpg 768w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/shutterstock_475360030-800x533.jpg 800w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/shutterstock_475360030-940x627.jpg 940w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/shutterstock_475360030-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/shutterstock_475360030-1200x800.jpg 1200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/shutterstock_475360030-1536x1024.jpg 1536w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>Esse tipo de seguro \u00e9 fundamental para atrair e reter talentos de alto n\u00edvel em posi\u00e7\u00f5es executivas, uma vez que oferece uma prote\u00e7\u00e3o adicional aos profissionais envolvidos nas tomadas de decis\u00f5es estrat\u00e9gicas e gerenciais. Al\u00e9m disso, o seguro D&amp;O tamb\u00e9m pode fornecer tranquilidade aos acionistas e investidores, demonstrando que medidas est\u00e3o sendo tomadas para proteger os interesses da empresa e seus l\u00edderes. \u00c9 importante destacar que as coberturas e condi\u00e7\u00f5es do seguro D&amp;O podem variar de acordo com a ap\u00f3lice e a seguradora.<\/p>\n<h3><b>O que \u00e9 o<\/b><b><i> Ocupacional Viva Mais<\/i><\/b><b>?<\/b><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">A medicina do trabalho \u00e9 a preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as relacionadas \u00e0s atividades laborais e o controle da exposi\u00e7\u00e3o aos riscos ambientais. J\u00e1 a medicina preventiva al\u00e9m de abranger todos os colaboradores tamb\u00e9m pode englobar os s\u00f3cios e PJ.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O <\/span><i><span style=\"font-weight: 400;\">Ocupacional Viva Mais<\/span><\/i><span style=\"font-weight: 400;\"> visa oferecer uma abordagem diferenciada e abrangente para a sa\u00fade e o bem-estar dos funcion\u00e1rios. Indo al\u00e9m do PCMSO comum, fornece uma ampla gama de benef\u00edcios e servi\u00e7os que certamente trar\u00e3o vantagens significativas para sua empresa e seus funcion\u00e1rios.<\/span><\/p>\n<h3><b>Quais as vantagens da medicina preventiva para sua empresa?<\/b><\/h3>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-8038\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/ocupacional-vivamais-final-2.png\" alt=\"\" width=\"275\" height=\"89\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/ocupacional-vivamais-final-2-66x21.png 66w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/ocupacional-vivamais-final-2-177x57.png 177w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/ocupacional-vivamais-final-2-200x65.png 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/ocupacional-vivamais-final-2.png 210w\" sizes=\"(max-width: 275px) 100vw, 275px\" \/><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Investir na sa\u00fade dos colaboradores demonstra preocupa\u00e7\u00e3o com o bem-estar deles, o que pode resultar em melhorias significativas na satisfa\u00e7\u00e3o com a empresa.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Al\u00e9m disso, h\u00e1 outras vantagens importantes a serem destacadas:<\/span><\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Amplia os benef\u00edcios aos funcion\u00e1rios<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Redu\u00e7\u00e3o de sinistralidade<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Redu\u00e7\u00e3o do absente\u00edsmo<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Atra\u00e7\u00e3o e reten\u00e7\u00e3o de talentos<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Melhoria do ambiente de trabalho<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h3><b>\u00a0Quais as vantagens da medicina preventiva para os colaboradores?<\/b><\/h3>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-8039\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/ocupacional-vivamais-final-22.png\" alt=\"\" width=\"350\" height=\"92\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/ocupacional-vivamais-final-22-66x17.png 66w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/ocupacional-vivamais-final-22-177x47.png 177w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/ocupacional-vivamais-final-22-200x53.png 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/ocupacional-vivamais-final-22.png 251w\" sizes=\"(max-width: 350px) 100vw, 350px\" \/><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Ao adotar essa solu\u00e7\u00e3o, essa modalidade de cuidados de sa\u00fade traz in\u00fameros benef\u00edcios, como a redu\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as, a diminui\u00e7\u00e3o dos custos de sa\u00fade, o aumento da longevidade e qualidade de vida, al\u00e9m da comodidade e praticidade proporcionada aos funcion\u00e1rios por meio do acesso conveniente a diversos servi\u00e7os m\u00e9dicos. Ao investir na preven\u00e7\u00e3o, as empresas demonstram seu compromisso com o desenvolvimento e a valoriza\u00e7\u00e3o de sua for\u00e7a de trabalho, contribuindo para um ambiente de trabalho mais saud\u00e1vel.<\/span><\/p>\n<h3><b>Quando realizar uma consulta preventiva?<\/b><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">\u00c9 ideal que ela seja realizada anualmente como medida preventiva, e caso o colaborador j\u00e1 possua uma condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade pr\u00e9-existente, \u00e9 importante que ele prossiga com seu tratamento especializado.<\/span><\/p>\n<h3><b>Principais Benef\u00edcios do <\/b><b><i>Ocupacional Viva Mais<\/i><\/b><\/h3>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">O <\/span><i><span style=\"font-weight: 400;\">Ocupacional Viva Mais<\/span><\/i><span style=\"font-weight: 400;\"> \u00e9 uma solu\u00e7\u00e3o abrangente e eficaz para promover o bem-estar e a seguran\u00e7a dos <\/span>funcion\u00e1rios, indo al\u00e9m das exig\u00eancias legais, oferecendo diversos benef\u00edcios, como:<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-8040 alignleft\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/lateral-vantagens-300x281.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"281\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/lateral-vantagens-66x62.png 66w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/lateral-vantagens-177x166.png 177w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/lateral-vantagens-200x187.png 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/lateral-vantagens-300x281.png 300w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/lateral-vantagens-320x300.png 320w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/lateral-vantagens-400x375.png 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/lateral-vantagens-460x431.png 460w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/lateral-vantagens-540x506.png 540w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/lateral-vantagens-600x562.png 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/lateral-vantagens-669x627.png 669w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/lateral-vantagens-700x656.png 700w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/lateral-vantagens.png 741w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<h3 style=\"text-align: left;\"><b>Saiba mais sobre essa solu\u00e7\u00e3o<\/b><\/h3>\n<p style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Para ficar por dentro de mais detalhes do Ocupacional Viva Mais, <\/span><a href=\"https:\/\/oficial.vilavelha.com.br\/ocupacional\"><span style=\"font-weight: 400;\">clique aqui e descubra<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">. Caso prefira, entre em contato conosco pelos canais abaixo:<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"><br \/>\n<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><b>11 3226-9720<\/b><b><br \/>\n<\/b><b>servicos@vilavelha.com.br<\/b><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><em>Compartilhe!<\/em><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":19,"featured_media":8041,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[353,515,1,514,115,96],"tags":[519,518,516,517,327,508,466],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ocupacional Viva Mais: conhe\u00e7a a solu\u00e7\u00e3o exclusiva da Vila Velha para o bem-estar no trabalho<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Descubra o Ocupacional Viva Mais, novo servi\u00e7o oferecido pela Vila Velha. Saiba como ele funciona e conhe\u00e7a as vantagens em contratar.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ocupacional Viva Mais: conhe\u00e7a a solu\u00e7\u00e3o exclusiva da Vila Velha para o bem-estar no trabalho\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Descubra o Ocupacional Viva Mais, novo servi\u00e7o oferecido pela Vila Velha. Saiba como ele funciona e conhe\u00e7a as vantagens em contratar.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-07-12T13:14:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/news-viva-mais-preto.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1366\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Lucas Brandes\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Lucas Brandes\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/\"},\"author\":{\"name\":\"Lucas Brandes\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694\"},\"headline\":\"Ocupacional Viva Mais: conhe\u00e7a a solu\u00e7\u00e3o exclusiva da Vila Velha para o bem-estar no trabalho\",\"datePublished\":\"2024-07-12T13:14:51+00:00\",\"dateModified\":\"2024-07-12T13:14:51+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/\"},\"wordCount\":857,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/news-viva-mais-preto.png\",\"keywords\":[\"medicina do trabalho\",\"medicina ocupacional\",\"medicina preventiva\",\"ocupacional viva mais\",\"servi\u00e7os\",\"vila velha\",\"vila velha servi\u00e7os\"],\"articleSection\":[\"Destaque\",\"Medicina Preventiva\",\"Not\u00edcias\",\"Ocupacional Viva Mais\",\"Seguran\u00e7a e Medicina do Trabalho\",\"Vila Velha\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/\",\"name\":\"Ocupacional Viva Mais: conhe\u00e7a a solu\u00e7\u00e3o exclusiva da Vila Velha para o bem-estar no trabalho\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/news-viva-mais-preto.png\",\"datePublished\":\"2024-07-12T13:14:51+00:00\",\"dateModified\":\"2024-07-12T13:14:51+00:00\",\"description\":\"Descubra o Ocupacional Viva Mais, novo servi\u00e7o oferecido pela Vila Velha. Saiba como ele funciona e conhe\u00e7a as vantagens em contratar.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/news-viva-mais-preto.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/news-viva-mais-preto.png\",\"width\":1366,\"height\":768},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ocupacional Viva Mais: conhe\u00e7a a solu\u00e7\u00e3o exclusiva da Vila Velha para o bem-estar no trabalho\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"name\":\"Vila Velha\",\"description\":\"Corretora de Seguros\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\",\"name\":\"Grupo Vila Velha\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"contentUrl\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Grupo Vila Velha\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694\",\"name\":\"Lucas Brandes\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Lucas Brandes\"},\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/lucas-brandes\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ocupacional Viva Mais: conhe\u00e7a a solu\u00e7\u00e3o exclusiva da Vila Velha para o bem-estar no trabalho","description":"Descubra o Ocupacional Viva Mais, novo servi\u00e7o oferecido pela Vila Velha. Saiba como ele funciona e conhe\u00e7a as vantagens em contratar.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Ocupacional Viva Mais: conhe\u00e7a a solu\u00e7\u00e3o exclusiva da Vila Velha para o bem-estar no trabalho","og_description":"Descubra o Ocupacional Viva Mais, novo servi\u00e7o oferecido pela Vila Velha. Saiba como ele funciona e conhe\u00e7a as vantagens em contratar.","og_url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/","og_site_name":"Vila Velha","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","article_published_time":"2024-07-12T13:14:51+00:00","og_image":[{"width":1366,"height":768,"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/news-viva-mais-preto.png","type":"image\/png"}],"author":"Lucas Brandes","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Lucas Brandes","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/"},"author":{"name":"Lucas Brandes","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694"},"headline":"Ocupacional Viva Mais: conhe\u00e7a a solu\u00e7\u00e3o exclusiva da Vila Velha para o bem-estar no trabalho","datePublished":"2024-07-12T13:14:51+00:00","dateModified":"2024-07-12T13:14:51+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/"},"wordCount":857,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/news-viva-mais-preto.png","keywords":["medicina do trabalho","medicina ocupacional","medicina preventiva","ocupacional viva mais","servi\u00e7os","vila velha","vila velha servi\u00e7os"],"articleSection":["Destaque","Medicina Preventiva","Not\u00edcias","Ocupacional Viva Mais","Seguran\u00e7a e Medicina do Trabalho","Vila Velha"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/","name":"Ocupacional Viva Mais: conhe\u00e7a a solu\u00e7\u00e3o exclusiva da Vila Velha para o bem-estar no trabalho","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/news-viva-mais-preto.png","datePublished":"2024-07-12T13:14:51+00:00","dateModified":"2024-07-12T13:14:51+00:00","description":"Descubra o Ocupacional Viva Mais, novo servi\u00e7o oferecido pela Vila Velha. Saiba como ele funciona e conhe\u00e7a as vantagens em contratar.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/#primaryimage","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/news-viva-mais-preto.png","contentUrl":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/07\/news-viva-mais-preto.png","width":1366,"height":768},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/ocupacional-viva-mais-conheca-a-solucao-exclusiva-da-vila-velha\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ocupacional Viva Mais: conhe\u00e7a a solu\u00e7\u00e3o exclusiva da Vila Velha para o bem-estar no trabalho"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","name":"Vila Velha","description":"Corretora de Seguros","publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization","name":"Grupo Vila Velha","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","contentUrl":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","width":100,"height":100,"caption":"Grupo Vila Velha"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/68e49cc9f87667786824a61c5a4c0694","name":"Lucas Brandes","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e499913c0b0a25e6b669e424faf0ed7?s=96&d=mm&r=g","caption":"Lucas Brandes"},"url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/author\/lucas-brandes\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8036"}],"collection":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/19"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8036"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8036\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8043,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8036\/revisions\/8043"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8041"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8036"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8036"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8036"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}