{"id":4560,"date":"2021-02-10T11:44:08","date_gmt":"2021-02-10T14:44:08","guid":{"rendered":"https:\/\/vilavelha.com.br\/base\/?page_id=4560"},"modified":"2023-08-24T16:58:53","modified_gmt":"2023-08-24T19:58:53","slug":"titulo-de-capitalizacao","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/vilavelha.com.br\/para-voce-sua-empresa-e-administradores-de-imoveis\/locacao\/titulo-de-capitalizacao\/","title":{"rendered":"Capitaliza\u00e7\u00e3o"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-sizes-top:0px;--awb-border-sizes-bottom:0px;--awb-border-sizes-left:0px;--awb-border-sizes-right:0px;--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:0px;--awb-padding-bottom:0px;--awb-margin-bottom:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-first\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:48%; margin-right: 4%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-1 fusion-title-text fusion-title-size-two cotacaoText\"><h2 class=\"fusion-title-heading title-heading-left fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"margin:0;--fontSize:48;line-height:1.2;\">Uma op\u00e7\u00e3o simples e \u00e1gil para alugar um im\u00f3vel com restitui\u00e7\u00e3o garantida ao final da loca\u00e7\u00e3o!<\/h2><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep- sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:48%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p>A Vila Velha oferece benef\u00edcios especiais para voc\u00ea que deseja alugar um im\u00f3vel residencial ou comercial sem preocupa\u00e7\u00f5es e com maior comodidade e seguran\u00e7a.<\/p>\n<p>O T\u00edtulo de Capitaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 uma modalidade de garantia locat\u00edcia que permite ao inquilino alugar um im\u00f3vel de forma r\u00e1pida, sem depender de um fiador, e ainda o valor capitalizado \u00e9 devolvido no final da loca\u00e7\u00e3o. Esta garantia tamb\u00e9m proporciona aos propriet\u00e1rios de im\u00f3veis \/ Administradoras, seguran\u00e7a e liquidez nas ocorr\u00eancias de inadimpl\u00eancia da loca\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-button-wrapper\"><a class=\"fusion-button button-flat fusion-button-default-size button-default fusion-button-default button-1 fusion-button-default-span fusion-button-default-type\" target=\"_self\" href=\"#cta-aluguel-cap\"><span class=\"fusion-button-text\">Solicitar uma proposta<\/span><\/a><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-background-position:left top;--awb-border-sizes-top:0px;--awb-border-sizes-bottom:0px;--awb-border-sizes-left:0px;--awb-border-sizes-right:0px;--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:23px;--awb-padding-right:20px;--awb-padding-bottom:0px;--awb-padding-left:20px;--awb-margin-bottom:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-2 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last fusion-column-no-min-height\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-margin-bottom:0px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-2 fusion-title-center fusion-title-text fusion-title-size-three\"><div class=\"title-sep-container title-sep-container-left\"><div class=\"title-sep sep- sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><h3 class=\"fusion-title-heading title-heading-center fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"margin:0;--fontSize:28;line-height:1.6;\">Vantagens da Capitaliza\u00e7\u00e3o<\/h3><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><div class=\"title-sep-container title-sep-container-right\"><div class=\"title-sep sep- sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-3 fusion_builder_column_1_5 1_5 fusion-one-fifth fusion-column-first\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-margin-bottom:0px;width:20%;width:calc(20% - ( ( 4% + 4% + 4% + 4% ) * 0.2 ) );margin-right: 4%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-image-element fusion-image-align-center in-legacy-container\" style=\"text-align:center;--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><div class=\"imageframe-align-center\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-1 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"88\" height=\"87\" alt=\"icon-capitalizacao-burocracia-87x87px\" title=\"icon-capitalizacao-burocracia-87x87px\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/icon-capitalizacao-burocracia-87x87px.png\" class=\"img-responsive wp-image-5743\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/icon-capitalizacao-burocracia-87x87px-66x66.png 66w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/icon-capitalizacao-burocracia-87x87px.png 88w\" sizes=\"(max-width: 88px) 100vw, 88px\" \/><\/span><\/div><\/div><div class=\"fusion-content-boxes content-boxes columns row fusion-columns-1 fusion-columns-total-1 fusion-content-boxes-1 content-boxes-icon-on-top content-left\" style=\"--awb-hover-accent-color:#b49259;--awb-circle-hover-accent-color:#b49259;--awb-item-margin-bottom:40px;\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div style=\"--awb-backgroundcolor:rgba(255,255,255,0);\" class=\"fusion-column content-box-column content-box-column content-box-column-1 col-lg-12 col-md-12 col-sm-12 fusion-content-box-hover content-box-column-last content-box-column-last-in-row\"><div class=\"col content-box-wrapper content-wrapper link-area-link-icon icon-hover-animation-fade\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div class=\"heading icon-left\"><h2 class=\"content-box-heading fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"--h2_typography-font-size:18px;--fontSize:18;line-height:1.2;\">Contrata\u00e7\u00e3o sem an\u00e1lise cadastral<\/h2><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"content-container\">\n<p>Valor do t\u00edtulo acordado com o propriet\u00e1rio do im\u00f3vel.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-4 fusion_builder_column_1_5 1_5 fusion-one-fifth\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-margin-bottom:3px;width:20%;width:calc(20% - ( ( 4% + 4% + 4% + 4% ) * 0.2 ) );margin-right: 4%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-image-element fusion-image-align-center in-legacy-container\" style=\"text-align:center;--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><div class=\"imageframe-align-center\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-2 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"88\" height=\"87\" alt=\"icon-capitalizacao-retorno-87x87px\" title=\"icon-capitalizacao-retorno-87x87px\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/icon-capitalizacao-retorno-87x87px.png\" class=\"img-responsive wp-image-5745\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/icon-capitalizacao-retorno-87x87px-66x66.png 66w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/icon-capitalizacao-retorno-87x87px.png 88w\" sizes=\"(max-width: 88px) 100vw, 88px\" \/><\/span><\/div><\/div><div class=\"fusion-content-boxes content-boxes columns row fusion-columns-1 fusion-columns-total-1 fusion-content-boxes-2 content-boxes-icon-on-top content-left\" style=\"--awb-hover-accent-color:#b49259;--awb-circle-hover-accent-color:#b49259;--awb-item-margin-bottom:40px;\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div style=\"--awb-backgroundcolor:rgba(255,255,255,0);\" class=\"fusion-column content-box-column content-box-column content-box-column-1 col-lg-12 col-md-12 col-sm-12 fusion-content-box-hover content-box-column-last content-box-column-last-in-row\"><div class=\"col content-box-wrapper content-wrapper link-area-link-icon icon-hover-animation-fade\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div class=\"heading icon-left\"><h2 class=\"content-box-heading fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"--h2_typography-font-size:18px;--fontSize:18;line-height:1.2;\">Retorno garantido<\/h2><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"content-container\">\n<p>Finalizando sua loca\u00e7\u00e3o, voc\u00ea recebe o valor total do t\u00edtulo.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-5 fusion_builder_column_1_5 1_5 fusion-one-fifth\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-margin-bottom:0px;width:20%;width:calc(20% - ( ( 4% + 4% + 4% + 4% ) * 0.2 ) );margin-right: 4%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-image-element fusion-image-align-center in-legacy-container\" style=\"text-align:center;--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><div class=\"imageframe-align-center\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-3 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"88\" height=\"87\" alt=\"capitalizacao-sorteios-mensais\" title=\"icon-capitalizacao-sorteios-87x87px\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/icon-capitalizacao-sorteios-87x87px.png\" class=\"img-responsive wp-image-5747\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/icon-capitalizacao-sorteios-87x87px-66x66.png 66w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/icon-capitalizacao-sorteios-87x87px.png 88w\" sizes=\"(max-width: 88px) 100vw, 88px\" \/><\/span><\/div><\/div><div class=\"fusion-content-boxes content-boxes columns row fusion-columns-1 fusion-columns-total-1 fusion-content-boxes-3 content-boxes-icon-on-top content-left\" style=\"--awb-hover-accent-color:#b49259;--awb-circle-hover-accent-color:#b49259;--awb-item-margin-bottom:40px;\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div style=\"--awb-backgroundcolor:rgba(255,255,255,0);\" class=\"fusion-column content-box-column content-box-column content-box-column-1 col-lg-12 col-md-12 col-sm-12 fusion-content-box-hover content-box-column-last content-box-column-last-in-row\"><div class=\"col content-box-wrapper content-wrapper link-area-link-icon icon-hover-animation-fade\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div class=\"heading icon-left\"><h2 class=\"content-box-heading fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"--h2_typography-font-size:18px;--fontSize:18;line-height:1.2;\">Sorteios mensais<\/h2><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"content-container\">\n<p>Sorteios mensais pela Loteria Federal, durante a vig\u00eancia do t\u00edtulo de capitaliza\u00e7\u00e3o. N\u00e3o se preocupe em acompanhar os sorteios, pois n\u00f3s o avisaremos caso seja contemplado.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-6 fusion_builder_column_1_5 1_5 fusion-one-fifth\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-margin-bottom:0px;width:20%;width:calc(20% - ( ( 4% + 4% + 4% + 4% ) * 0.2 ) );margin-right: 4%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-image-element fusion-image-align-center in-legacy-container\" style=\"text-align:center;--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><div class=\"imageframe-align-center\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-4 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"88\" height=\"87\" alt=\"capitalizacao-renovacao-agil\" title=\"icon-capitalizacao-renovacao-87x87px\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/icon-capitalizacao-renovacao-87x87px.png\" class=\"img-responsive wp-image-5744\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/icon-capitalizacao-renovacao-87x87px-66x66.png 66w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/icon-capitalizacao-renovacao-87x87px.png 88w\" sizes=\"(max-width: 88px) 100vw, 88px\" \/><\/span><\/div><\/div><div class=\"fusion-content-boxes content-boxes columns row fusion-columns-1 fusion-columns-total-1 fusion-content-boxes-4 content-boxes-icon-on-top content-left\" style=\"--awb-hover-accent-color:#b49259;--awb-circle-hover-accent-color:#b49259;--awb-item-margin-bottom:40px;\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div style=\"--awb-backgroundcolor:rgba(255,255,255,0);\" class=\"fusion-column content-box-column content-box-column content-box-column-1 col-lg-12 col-md-12 col-sm-12 fusion-content-box-hover content-box-column-last content-box-column-last-in-row\"><div class=\"col content-box-wrapper content-wrapper link-area-link-icon icon-hover-animation-fade\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div class=\"heading icon-left\"><h2 class=\"content-box-heading fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"--h2_typography-font-size:18px;--fontSize:18;line-height:1.2;\">Renova\u00e7\u00e3o \u00e1gil<\/h2><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"content-container\">\n<p>Op\u00e7\u00e3o de renova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica ap\u00f3s o final do per\u00edodo de vig\u00eancia.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-7 fusion_builder_column_1_5 1_5 fusion-one-fifth fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-margin-bottom:0px;width:20%;width:calc(20% - ( ( 4% + 4% + 4% + 4% ) * 0.2 ) );\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-image-element fusion-image-align-center in-legacy-container\" style=\"text-align:center;--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><div class=\"imageframe-align-center\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-5 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"88\" height=\"87\" alt=\"capitalizacao-seguranca-juridica\" title=\"icon-capitalizacao-seguranca-juridica-87x87px\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/icon-capitalizacao-seguranca-87x87px.png\" class=\"img-responsive wp-image-5746\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/icon-capitalizacao-seguranca-87x87px-66x66.png 66w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/icon-capitalizacao-seguranca-87x87px.png 88w\" sizes=\"(max-width: 88px) 100vw, 88px\" \/><\/span><\/div><\/div><div class=\"fusion-content-boxes content-boxes columns row fusion-columns-1 fusion-columns-total-1 fusion-content-boxes-5 content-boxes-icon-on-top content-left\" style=\"--awb-hover-accent-color:#a0ce4e;--awb-circle-hover-accent-color:#a0ce4e;--awb-item-margin-bottom:40px;\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div style=\"--awb-backgroundcolor:rgba(255,255,255,0);\" class=\"fusion-column content-box-column content-box-column content-box-column-1 col-lg-12 col-md-12 col-sm-12 fusion-content-box-hover content-box-column-last content-box-column-last-in-row\"><div class=\"col content-box-wrapper content-wrapper link-area-link-icon icon-hover-animation-fade\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div class=\"heading icon-left\"><h2 class=\"content-box-heading fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"--h2_typography-font-size:18px;--fontSize:18;line-height:1.2;\">Seguran\u00e7a Jur\u00eddica<\/h2><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"content-container\">\n<p><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Assessoria <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">em todo o processo de resgate.<\/span><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-3 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-background-position:center top;--awb-border-sizes-top:0px;--awb-border-sizes-bottom:0px;--awb-border-sizes-left:0px;--awb-border-sizes-right:0px;--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:20px;--awb-padding-bottom:20px;--awb-margin-top:0px;--awb-background-color:#cc9f51;--awb-flex-wrap:wrap;\" id=\"cta-aluguel-cap\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-8 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last fusion-animated\" style=\"--awb-padding-top:0%;--awb-padding-right:11%;--awb-padding-bottom:0%;--awb-padding-left:11%;--awb-bg-size:cover;--awb-border-color:#ffffff;--awb-border-top:0px;--awb-border-right:0px;--awb-border-bottom:0px;--awb-border-left:0px;--awb-border-style:solid;--awb-margin-bottom:0px;\" data-animationType=\"fadeInUp\" data-animationDuration=\"0.8\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-3 fusion-title-center fusion-title-text fusion-title-size-three\" style=\"--awb-text-color:#ffffff;--awb-margin-bottom:20px;--awb-font-size:38px;\"><div class=\"title-sep-container title-sep-container-left\"><div class=\"title-sep sep- sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><h3 class=\"fusion-title-heading title-heading-center fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"margin:0;font-size:1em;--fontSize:38;line-height:1.6;\">F\u00e1cil, r\u00e1pido e sem burocracia<\/h3><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><div class=\"title-sep-container title-sep-container-right\"><div class=\"title-sep sep- sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-9 fusion_builder_column_2_3 2_3 fusion-two-third fusion-column-first fusion-animated\" style=\"--awb-padding-top:0%;--awb-padding-right:11%;--awb-padding-bottom:0%;--awb-padding-left:11%;--awb-bg-size:cover;--awb-border-color:#ffffff;--awb-border-top:0px;--awb-border-right:0px;--awb-border-bottom:0px;--awb-border-left:0px;--awb-border-style:solid;\" data-animationType=\"fadeInUp\" data-animationDuration=\"0.8\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-2 cotacaoText\" style=\"--awb-text-color:#ffffff;\"><p style=\"text-align: left;\"><span style=\"color: #ffffff; font-size: 25px; font-family: var(--body_typography-font-family); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\" data-fusion-font=\"true\">Para contratar a garantia de aluguel e gerar o t\u00edtulo de capitaliza\u00e7\u00e3o, preencha um dos formul\u00e1rios abaixo e nos envie por email ou WhatsApp. <\/span><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-button-wrapper\"><a class=\"fusion-button button-flat fusion-button-default-size button-custom fusion-button-default button-2 fusion-button-default-span fusion-button-default-type\" style=\"--button_accent_color:#cc9f51;--button_border_color:#cc9f51;--button_accent_hover_color:#ffffff;--button_border_hover_color:#cc9f51;--button_gradient_top_color:#ffffff;--button_gradient_bottom_color:#ffffff;--button_gradient_top_color_hover:#8b6c34;--button_gradient_bottom_color_hover:#8b6c34;--button_margin-top:5px;--button_margin-right:5px;--button_margin-bottom:5px;--button_margin-left:5px;\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" title=\"Iniciar cota\u00e7\u00e3o Seguro Autom\u00f3vel\" aria-label=\"Iniciar cota\u00e7\u00e3o Seguro Autom\u00f3vel\" href=\"download\/7469\/\"><span class=\"fusion-button-text\">Pessoa F\u00edsica<\/span><\/a><\/div><div class=\"fusion-button-wrapper\"><a class=\"fusion-button button-flat fusion-button-default-size button-custom fusion-button-default button-3 fusion-button-default-span fusion-button-default-type\" style=\"--button_accent_color:#cc9f51;--button_border_color:#cc9f51;--button_accent_hover_color:#ffffff;--button_border_hover_color:#cc9f51;--button_gradient_top_color:#ffffff;--button_gradient_bottom_color:#ffffff;--button_gradient_top_color_hover:#8b6c34;--button_gradient_bottom_color_hover:#8b6c34;--button_margin-top:5px;--button_margin-right:5px;--button_margin-bottom:5px;--button_margin-left:5px;\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" title=\"Iniciar cota\u00e7\u00e3o Seguro Autom\u00f3vel\" aria-label=\"Iniciar cota\u00e7\u00e3o Seguro Autom\u00f3vel\" href=\"\/download\/7471\/\"><span class=\"fusion-button-text\">Pessoa Jur\u00eddica<\/span><\/a><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-10 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-one-third fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-margin-bottom:0px;width:30.6666%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-3\"><p style=\"color: #ffffff;\"><b>Se preferir, fale com um de nossos consultores!<\/b><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-fa-align-left\"><i class=\"fb-icon-element-1 fb-icon-element fontawesome-icon fa-mobile-alt fas circle-yes\" style=\"--awb-iconcolor:#b49259;--awb-iconcolor-hover:#b49259;--awb-circlecolor:#ffffff;--awb-circlecolor-hover:#ffffff;--awb-circlebordercolor:#ffffff;--awb-circlebordercolor-hover:#ffffff;--awb-circlebordersize:1px;--awb-font-size:14.08px;--awb-width:28.16px;--awb-height:28.16px;--awb-line-height:26.16px;--awb-margin-right:8px;\"><\/i><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-4\" style=\"--awb-text-color:#ffffff;\"><p style=\"color: #ffffff;\">11 3226-9747<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-fa-align-left\"><i class=\"fb-icon-element-2 fb-icon-element fontawesome-icon fa-whatsapp fab circle-yes\" style=\"--awb-iconcolor:#b49259;--awb-iconcolor-hover:#b49259;--awb-circlecolor:#ffffff;--awb-circlecolor-hover:#ffffff;--awb-circlebordercolor:#ffffff;--awb-circlebordercolor-hover:#ffffff;--awb-circlebordersize:1px;--awb-font-size:14.08px;--awb-width:28.16px;--awb-height:28.16px;--awb-line-height:26.16px;--awb-margin-right:8px;\"><\/i><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-5\" style=\"--awb-text-color:#ffffff;\"><p style=\"color: #ffffff;\">11 95086-2826<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-fa-align-left\"><i class=\"fb-icon-element-3 fb-icon-element fontawesome-icon fa-whatsapp fab circle-yes\" style=\"--awb-iconcolor:#b49259;--awb-iconcolor-hover:#b49259;--awb-circlecolor:#ffffff;--awb-circlecolor-hover:#ffffff;--awb-circlebordercolor:#ffffff;--awb-circlebordercolor-hover:#ffffff;--awb-circlebordersize:1px;--awb-font-size:14.08px;--awb-width:28.16px;--awb-height:28.16px;--awb-line-height:26.16px;--awb-margin-right:8px;\"><\/i><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-6\" style=\"--awb-text-color:#ffffff;\"><p style=\"color: #ffffff;\">11 94131-4620<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-fa-align-left\"><i class=\"fb-icon-element-4 fb-icon-element fontawesome-icon fa-paper-plane fas circle-yes\" style=\"--awb-iconcolor:#b49259;--awb-iconcolor-hover:#b49259;--awb-circlecolor:#ffffff;--awb-circlecolor-hover:#ffffff;--awb-circlebordercolor:#ffffff;--awb-circlebordercolor-hover:#ffffff;--awb-circlebordersize:1px;--awb-font-size:14.08px;--awb-width:28.16px;--awb-height:28.16px;--awb-line-height:26.16px;--awb-margin-right:8px;\"><\/i><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-7\"><p style=\"color: #ffffff;\">fianca@vilavelha.com.br<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-4 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-sizes-top:0px;--awb-border-sizes-bottom:0px;--awb-border-sizes-left:0px;--awb-border-sizes-right:0px;--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:20px;--awb-padding-bottom:0px;--awb-margin-bottom:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-11 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-4 fusion-title-center fusion-title-text fusion-title-size-three\" style=\"--awb-margin-bottom:5px;\"><div class=\"title-sep-container title-sep-container-left\"><div class=\"title-sep sep-single sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><h3 class=\"fusion-title-heading title-heading-center fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"margin:0;--fontSize:28;line-height:1.6;\">Conhe\u00e7a outras garantias para sua loca\u00e7\u00e3o<\/h3><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><div class=\"title-sep-container title-sep-container-right\"><div class=\"title-sep sep-single sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-8\"><p style=\"text-align: center;\">Sua loca\u00e7\u00e3o pode ficar ainda mais protegida!<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-content-boxes content-boxes columns row fusion-columns-2 fusion-columns-total-2 fusion-content-boxes-6 content-boxes-timeline-horizontal content-left content-boxes-icon-on-top content-boxes-timeline-layout fusion-delayed-animation\" style=\"--awb-iconcolor:#cc9f51;--awb-margin-top:30px;--awb-margin-bottom:30px;--awb-hover-accent-color:#cc9f51;--awb-circle-hover-accent-color:transparent;\" data-animation-delay=\"350\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div style=\"--awb-backgroundcolor:rgba(255,255,255,0);--awb-iconcolor:#cc9f51;\" class=\"fusion-column content-box-column content-box-column content-box-column-1 col-lg-6 col-md-6 col-sm-6 fusion-content-box-hover content-box-column-first-in-row\"><div class=\"col content-box-wrapper content-wrapper link-area-box link-type-text icon-hover-animation-fade fusion-animated\" data-link=\"\/para-voce-sua-empresa-e-administradores-de-imoveis\/locacao\/seguro-incendio-locacao\/\" data-link-target=\"_self\" data-animationType=\"fadeIn\" data-animationDuration=\"0.25\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div class=\"heading heading-with-icon icon-left\"><a class=\"heading-link\" href=\"\/para-voce-sua-empresa-e-administradores-de-imoveis\/locacao\/seguro-incendio-locacao\/\" target=\"_self\"><div class=\"icon\" style=\"-webkit-animation-duration: 350ms;animation-duration: 350ms;\"><i style=\"background-color:transparent;border-color:transparent;height:auto;width: 25px;line-height:normal;font-size:25px;\" aria-hidden=\"true\" class=\"fontawesome-icon fa-angle-double-right fas circle-no\"><\/i><\/div><h3 class=\"content-box-heading fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"--h3_typography-font-size:18px;--fontSize:18;line-height:1.6;\">Seguro Inc\u00eandio Loca\u00e7\u00e3o<\/h3><\/a><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"content-container\">\n<p>Evite preju\u00edzos imprevistos.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><a class=\" fusion-read-more\" href=\"\/para-voce-sua-empresa-e-administradores-de-imoveis\/locacao\/seguro-incendio-locacao\/\" target=\"_self\">Saiba Mais<\/a><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div style=\"--awb-backgroundcolor:rgba(255,255,255,0);--awb-iconcolor:#cc9f51;\" class=\"fusion-column content-box-column content-box-column content-box-column-2 col-lg-6 col-md-6 col-sm-6 fusion-content-box-hover content-box-column-last content-box-column-last-in-row\"><div class=\"col content-box-wrapper content-wrapper link-area-box link-type-text icon-hover-animation-fade fusion-animated\" data-link=\"\/para-voce-sua-empresa-e-administradores-de-imoveis\/locacao\/seguro-fianca\/\" data-link-target=\"_self\" data-animationType=\"fadeIn\" data-animationDuration=\"0.25\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div class=\"heading heading-with-icon icon-left\"><a class=\"heading-link\" href=\"\/para-voce-sua-empresa-e-administradores-de-imoveis\/locacao\/seguro-fianca\/\" target=\"_self\"><div class=\"icon\" style=\"-webkit-animation-duration: 350ms;animation-duration: 350ms;\"><i style=\"background-color:transparent;border-color:transparent;height:auto;width: 25px;line-height:normal;font-size:25px;\" aria-hidden=\"true\" class=\"fontawesome-icon fa-angle-double-right fas circle-no\"><\/i><\/div><h3 class=\"content-box-heading fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"--h3_typography-font-size:18px;--fontSize:18;line-height:1.6;\">Seguro Fian\u00e7a<\/h3><\/a><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"content-container\">\n<p>Aluguel r\u00e1pido e sem preocupa\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><a class=\" fusion-read-more\" href=\"\/para-voce-sua-empresa-e-administradores-de-imoveis\/locacao\/seguro-fianca\/\" target=\"_self\">Saiba Mais<\/a><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;width:100%;\"><div class=\"fusion-separator-border sep-single sep-solid\" style=\"--awb-height:20px;--awb-amount:20px;border-color:#e0dede;border-top-width:1px;\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":3287,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"100-width.php","meta":{"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>T\u00edtulo de Capitaliza\u00e7\u00e3o - Vila Velha Corretora de Seguros<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Uma op\u00e7\u00e3o simples para voc\u00ea que quer alugar um im\u00f3vel residencial ou comercial. Com restitui\u00e7\u00e3o garantida ao final da loca\u00e7\u00e3o!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/para-voce-sua-empresa-e-administradores-de-imoveis\/locacao\/titulo-de-capitalizacao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"T\u00edtulo de Capitaliza\u00e7\u00e3o - Vila Velha Corretora de Seguros\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Uma op\u00e7\u00e3o simples para voc\u00ea que quer alugar um im\u00f3vel residencial ou comercial. Com restitui\u00e7\u00e3o garantida ao final da loca\u00e7\u00e3o!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/para-voce-sua-empresa-e-administradores-de-imoveis\/locacao\/titulo-de-capitalizacao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-24T19:58:53+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"10 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/para-voce-sua-empresa-e-administradores-de-imoveis\/locacao\/titulo-de-capitalizacao\/\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/para-voce-sua-empresa-e-administradores-de-imoveis\/locacao\/titulo-de-capitalizacao\/\",\"name\":\"T\u00edtulo de Capitaliza\u00e7\u00e3o - Vila Velha Corretora de Seguros\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-02-10T14:44:08+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-24T19:58:53+00:00\",\"description\":\"Uma op\u00e7\u00e3o simples para voc\u00ea que quer alugar um im\u00f3vel residencial ou comercial. Com restitui\u00e7\u00e3o garantida ao final da loca\u00e7\u00e3o!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/para-voce-sua-empresa-e-administradores-de-imoveis\/locacao\/titulo-de-capitalizacao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/para-voce-sua-empresa-e-administradores-de-imoveis\/locacao\/titulo-de-capitalizacao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/para-voce-sua-empresa-e-administradores-de-imoveis\/locacao\/titulo-de-capitalizacao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Para voc\u00ea, sua Empresa e Administradores de Im\u00f3veis\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/para-voce-sua-empresa-e-administradores-de-imoveis\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Loca\u00e7\u00e3o\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/para-voce-sua-empresa-e-administradores-de-imoveis\/locacao\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":4,\"name\":\"Capitaliza\u00e7\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"name\":\"Vila Velha\",\"description\":\"Corretora de Seguros\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\",\"name\":\"Grupo Vila Velha\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"contentUrl\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Grupo Vila Velha\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"T\u00edtulo de Capitaliza\u00e7\u00e3o - Vila Velha Corretora de Seguros","description":"Uma op\u00e7\u00e3o simples para voc\u00ea que quer alugar um im\u00f3vel residencial ou comercial. Com restitui\u00e7\u00e3o garantida ao final da loca\u00e7\u00e3o!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/vilavelha.com.br\/para-voce-sua-empresa-e-administradores-de-imoveis\/locacao\/titulo-de-capitalizacao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"T\u00edtulo de Capitaliza\u00e7\u00e3o - Vila Velha Corretora de Seguros","og_description":"Uma op\u00e7\u00e3o simples para voc\u00ea que quer alugar um im\u00f3vel residencial ou comercial. Com restitui\u00e7\u00e3o garantida ao final da loca\u00e7\u00e3o!","og_url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/para-voce-sua-empresa-e-administradores-de-imoveis\/locacao\/titulo-de-capitalizacao\/","og_site_name":"Vila Velha","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","article_modified_time":"2023-08-24T19:58:53+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"10 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/para-voce-sua-empresa-e-administradores-de-imoveis\/locacao\/titulo-de-capitalizacao\/","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/para-voce-sua-empresa-e-administradores-de-imoveis\/locacao\/titulo-de-capitalizacao\/","name":"T\u00edtulo de Capitaliza\u00e7\u00e3o - Vila Velha Corretora de Seguros","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website"},"datePublished":"2021-02-10T14:44:08+00:00","dateModified":"2023-08-24T19:58:53+00:00","description":"Uma op\u00e7\u00e3o simples para voc\u00ea que quer alugar um im\u00f3vel residencial ou comercial. Com restitui\u00e7\u00e3o garantida ao final da loca\u00e7\u00e3o!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/para-voce-sua-empresa-e-administradores-de-imoveis\/locacao\/titulo-de-capitalizacao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/para-voce-sua-empresa-e-administradores-de-imoveis\/locacao\/titulo-de-capitalizacao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/para-voce-sua-empresa-e-administradores-de-imoveis\/locacao\/titulo-de-capitalizacao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Para voc\u00ea, sua Empresa e Administradores de Im\u00f3veis","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/para-voce-sua-empresa-e-administradores-de-imoveis\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Loca\u00e7\u00e3o","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/para-voce-sua-empresa-e-administradores-de-imoveis\/locacao\/"},{"@type":"ListItem","position":4,"name":"Capitaliza\u00e7\u00e3o"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","name":"Vila Velha","description":"Corretora de Seguros","publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization","name":"Grupo Vila Velha","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","contentUrl":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","width":100,"height":100,"caption":"Grupo Vila Velha"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4560"}],"collection":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4560"}],"version-history":[{"count":50,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4560\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7474,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4560\/revisions\/7474"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3287"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4560"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}