{"id":4671,"date":"2021-02-23T14:24:56","date_gmt":"2021-02-23T17:24:56","guid":{"rendered":"https:\/\/vilavelha.com.br\/base\/?page_id=4671"},"modified":"2021-10-11T09:04:21","modified_gmt":"2021-10-11T12:04:21","slug":"laudo-de-avaliacao-de-reformas","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-administradores-de-imoveis\/laudos-tecnicos\/laudo-de-avaliacao-de-reformas\/","title":{"rendered":"Laudo de Avalia\u00e7\u00e3o de Reformas"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-sizes-top:0px;--awb-border-sizes-bottom:0px;--awb-border-sizes-left:0px;--awb-border-sizes-right:0px;--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:0px;--awb-padding-bottom:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-first\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:48%; margin-right: 4%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-1 fusion-title-text fusion-title-size-two cotacaoText\"><h2 class=\"fusion-title-heading title-heading-left fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"margin:0;--fontSize:48;line-height:1.2;\">Laudo de Avalia\u00e7\u00e3o de Reformas.<\/h2><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep- sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:48%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p>O Laudo de Avalia\u00e7\u00e3o de Reformas \u00e9 um servi\u00e7o t\u00e9cnico que tem por objetivo a gest\u00e3o de atividades relacionadas a conserva\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel em reformas e manuten\u00e7\u00f5es nas unidades aut\u00f4nomas condominiais que, dependendo da situa\u00e7\u00e3o, podem impactar significativamente na integridade estrutural.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-button-wrapper\"><a class=\"fusion-button button-flat fusion-button-default-size button-default fusion-button-default button-1 fusion-button-default-span fusion-button-default-type\" target=\"_self\" href=\"#cta-ltr\"><span class=\"fusion-button-text\">SOLICITAR COTA\u00c7\u00c3O<\/span><\/a><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-background-position:left top;--awb-border-sizes-top:0px;--awb-border-sizes-bottom:0px;--awb-border-sizes-left:0px;--awb-border-sizes-right:0px;--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:20px;--awb-padding-right:25px;--awb-padding-bottom:0px;--awb-padding-left:25px;--awb-margin-bottom:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-2 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last fusion-column-no-min-height\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-margin-bottom:0px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-2 fusion-title-center fusion-title-text fusion-title-size-three\"><div class=\"title-sep-container title-sep-container-left\"><div class=\"title-sep sep- sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><h3 class=\"fusion-title-heading title-heading-center fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"margin:0;--fontSize:28;line-height:1.6;\">Classifica\u00e7\u00e3o das edifica\u00e7\u00f5es<\/h3><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><div class=\"title-sep-container title-sep-container-right\"><div class=\"title-sep sep- sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-2\"><p style=\"text-align: center;\">Procedemos com a an\u00e1lise documental interposta pelo cond\u00f4mino, vistoria t\u00e9cnica para compila\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es e dados prestados, alinhamento junto ao condom\u00ednio e cond\u00f4mino quanto as disposi\u00e7\u00f5es da reforma, emiss\u00e3o do Termo de An\u00e1lise com as considera\u00e7\u00f5es. No final da reforma, procedemos com vistoria final e elaboramos um relat\u00f3rio completo dos servi\u00e7os executados, possibilitando a edifica\u00e7\u00e3o a manter um hist\u00f3rico quanto a eventuais melhorias \/ altera\u00e7\u00f5es de suas unidades condominiais.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-3 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling fusion-equal-height-columns\" style=\"--awb-background-position:left top;--awb-border-sizes-top:0px;--awb-border-sizes-bottom:0px;--awb-border-sizes-left:0px;--awb-border-sizes-right:0px;--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:40px;--awb-padding-bottom:40px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-3 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-first\" style=\"--awb-padding-top:53px;--awb-padding-right:55px;--awb-padding-left:50px;--awb-overflow:hidden;--awb-bg-size:cover;--awb-box-shadow:0px 10px 51px 3px rgba(0,0,0,0.15);;--awb-border-radius:10px 10px 10px 10px;--awb-margin-bottom:15px;width:50%;width:calc(50% - ( ( 15px ) * 0.5 ) );margin-right: 15px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-fa-align-center\"><i class=\"fb-icon-element-1 fb-icon-element fontawesome-icon fa-hands-helping fas circle-yes\" style=\"--awb-circlecolor:#cc9f51;--awb-circlecolor-hover:#cc9f51;--awb-circlebordersize:0px;--awb-font-size:21.12px;--awb-width:42.24px;--awb-height:42.24px;--awb-line-height:42.24px;--awb-margin-bottom:30px;\"><\/i><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-3\"><p style=\"text-align: center;\">Subs\u00eddio ao respons\u00e1vel legal da edifica\u00e7\u00e3o na tomada de decis\u00e3o durante a vig\u00eancia do produto, respeitando o limite de unidades contratadas.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-4 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-last\" style=\"--awb-padding-top:53px;--awb-padding-right:55px;--awb-padding-left:50px;--awb-overflow:hidden;--awb-bg-size:cover;--awb-box-shadow:0px 10px 51px 3px rgba(0,0,0,0.15);;--awb-border-radius:10px 10px 10px 10px;--awb-margin-bottom:15px;width:50%;width:calc(50% - ( ( 15px ) * 0.5 ) );\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-fa-align-center\"><i class=\"fb-icon-element-2 fb-icon-element fontawesome-icon fa-copy fas circle-yes\" style=\"--awb-circlecolor:#cc9f51;--awb-circlecolor-hover:#cc9f51;--awb-circlebordersize:0px;--awb-font-size:21.12px;--awb-width:42.24px;--awb-height:42.24px;--awb-line-height:42.24px;--awb-margin-bottom:30px;\"><\/i><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-4\"><p style=\"text-align: center;\">Disponibiliza\u00e7\u00e3o online da 2\u00aa via de todos os laudos, garantindo assim um hist\u00f3rico de unidades ref.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-4 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-background-position:left top;--awb-border-sizes-top:0px;--awb-border-sizes-bottom:0px;--awb-border-sizes-left:0px;--awb-border-sizes-right:0px;--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:0px;--awb-padding-right:25px;--awb-padding-bottom:0px;--awb-padding-left:25px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-5 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last fusion-column-no-min-height\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-margin-bottom:0px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;margin-top:50px;width:100%;\"><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-tabs fusion-tabs-1 clean nav-is-justified horizontal-tabs icon-position-left mobile-mode-accordion\" style=\"--awb-title-border-radius-top-left:0px;--awb-title-border-radius-top-right:0px;--awb-title-border-radius-bottom-right:0px;--awb-title-border-radius-bottom-left:0px;--awb-inactive-color:#f6f6f6;--awb-background-color:#ffffff;--awb-border-color:#e2e2e2;--awb-active-border-color:#b59858;\"><div class=\"nav\"><ul class=\"nav-tabs nav-justified\" role=\"tablist\"><li class=\"active\" role=\"presentation\"><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" role=\"tab\" aria-controls=\"tab-f075c91a55dda7a2857\" aria-selected=\"true\" id=\"fusion-tab-legisla\u00e7\u00e3o\" href=\"#tab-f075c91a55dda7a2857\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\">Legisla\u00e7\u00e3o<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-content\"><div class=\"nav fusion-mobile-tab-nav\"><ul class=\"nav-tabs nav-justified\" role=\"tablist\"><li class=\"active\" role=\"presentation\"><a class=\"tab-link\" data-toggle=\"tab\" role=\"tab\" aria-controls=\"tab-f075c91a55dda7a2857\" aria-selected=\"true\" id=\"mobile-fusion-tab-legisla\u00e7\u00e3o\" href=\"#tab-f075c91a55dda7a2857\"><h4 class=\"fusion-tab-heading\">Legisla\u00e7\u00e3o<\/h4><\/a><\/li><\/ul><\/div><div class=\"tab-pane fade fusion-clearfix in active\" role=\"tabpanel\" tabindex=\"0\" aria-labelledby=\"fusion-tab-legisla\u00e7\u00e3o\" id=\"tab-f075c91a55dda7a2857\">Disposi\u00e7\u00f5es contidas na NBR 16.280\/2015, Lei n\u00ba 10.406 de 10 de janeiro de 2002 (C\u00f3digo Civil) e Lei n\u00ba 4.294\/64.<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-5 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-background-position:center top;--awb-border-sizes-top:0px;--awb-border-sizes-bottom:0px;--awb-border-sizes-left:0px;--awb-border-sizes-right:0px;--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:20px;--awb-padding-bottom:20px;--awb-margin-top:0px;--awb-background-color:#cc9f51;--awb-flex-wrap:wrap;\" id=\"cta-ltr\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-6 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-first fusion-animated\" style=\"--awb-padding-top:0%;--awb-padding-right:11%;--awb-padding-bottom:0%;--awb-padding-left:11%;--awb-bg-size:cover;--awb-border-color:#ffffff;--awb-border-top:0px;--awb-border-right:0px;--awb-border-bottom:0px;--awb-border-left:0px;--awb-border-style:solid;--awb-margin-bottom:0px;\" data-animationType=\"fadeInUp\" data-animationDuration=\"0.8\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-3 fusion-title-text fusion-title-size-three\" style=\"--awb-text-color:#ffffff;--awb-margin-bottom:20px;--awb-font-size:38px;\"><h3 class=\"fusion-title-heading title-heading-left fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"margin:0;font-size:1em;--fontSize:38;line-height:1.6;\">Laudo de Avalia\u00e7\u00e3o de Reformas.<\/h3><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep- sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-5 cotacaoText\"><p style=\"color: #ffffff;\">Todo o processo de documenta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 exclusivamente cuidado por n\u00f3s, do inicio ao fim.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-6\"><p style=\"color: #ffffff;\"><b>Se preferir, fale com a Vila Velha!<\/b><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-fa-align-left\"><i class=\"fb-icon-element-3 fb-icon-element fontawesome-icon fa-mobile-alt fas circle-yes\" style=\"--awb-iconcolor:#b49259;--awb-iconcolor-hover:#b49259;--awb-circlecolor:#ffffff;--awb-circlecolor-hover:#ffffff;--awb-circlebordercolor:#ffffff;--awb-circlebordercolor-hover:#ffffff;--awb-circlebordersize:1px;--awb-font-size:14.08px;--awb-width:28.16px;--awb-height:28.16px;--awb-line-height:26.16px;--awb-margin-right:8px;\"><\/i><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-7\" style=\"--awb-text-color:#ffffff;\"><p style=\"color: #ffffff;\">11 3226-9720<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-fa-align-left\"><i class=\"fb-icon-element-4 fb-icon-element fontawesome-icon fa-paper-plane fas circle-yes\" style=\"--awb-iconcolor:#b49259;--awb-iconcolor-hover:#b49259;--awb-circlecolor:#ffffff;--awb-circlecolor-hover:#ffffff;--awb-circlebordercolor:#ffffff;--awb-circlebordercolor-hover:#ffffff;--awb-circlebordersize:1px;--awb-font-size:14.08px;--awb-width:28.16px;--awb-height:28.16px;--awb-line-height:26.16px;--awb-margin-right:8px;\"><\/i><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-8\" style=\"--awb-text-color:#ffffff;\"><p style=\"color: #ffffff;\">servicos@vilavelha.com.br<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-7 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-last\" style=\"--awb-padding-top:20px;--awb-padding-bottom:20px;--awb-bg-size:cover;--awb-margin-bottom:0px;width:48%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><style>.cot-form .fusion-button{\nbackground:#fff;\nborder:1px solid #cc9f51;\n}\n.cot-form .fusion-button span{\ncolor:#cc9f51!important;\n}\n.cot-form .fusion-button:hover,.fusion-button:focus{\nbackground:#8B6C34;\n  border:1px solid #8B6C34;\n}\n.cot-form .fusion-button:hover span{\ncolor:#fff!important;\n}\n.fusion-form-form-wrapper .fusion-form-field .fusion-form-checkbox input:checked + label:before{\n    border: 1px solid #fff!important;\n    color:#cc9f51!important;\n  background:#cc9f51!important;\n}\n.fusion-form-form-wrapper .fusion-form-field .fusion-form-checkbox label:after {\n  color:#cc9f51!important;\n  background:#fff!important;\n}\n.fusion-form-form-wrapper .fusion-form-field .fusion-form-checkbox input:hover + label:before, .fusion-form-field .fusion-form-checkbox input:focus + label:before {\n    border: 1px solid #fff!important;\n}\n.fusion-form-form-wrapper .fusion-form-field .fusion-form-checkbox input:checked+label:after {\n    width: 6px;\n    height: 6px;\n}<\/style><div class=\"fusion-form fusion-form-builder fusion-form-form-wrapper fusion-form-4889\" style=\"--awb-tooltip-text-color:#ffffff;--awb-tooltip-background-color:#333333;--awb-field-margin-top:10px;--awb-field-margin-bottom:10px;--awb-form-label-color:#8b6c34;--awb-form-focus-border-color:#cc9f51;--awb-form-focus-border-hover-color:rgba(204,159,81,0.5);\" data-form-id=\"4889\" data-config=\"{&quot;form_id&quot;:&quot;4889&quot;,&quot;form_post_id&quot;:&quot;4889&quot;,&quot;post_id&quot;:4671,&quot;form_type&quot;:&quot;ajax&quot;,&quot;confirmation_type&quot;:&quot;message&quot;,&quot;redirect_url&quot;:&quot;&quot;,&quot;field_labels&quot;:{&quot;Nome&quot;:&quot;&quot;,&quot;email&quot;:&quot;&quot;,&quot;telefone&quot;:&quot;&quot;,&quot;mensagem&quot;:&quot;&quot;,&quot;concordo&quot;:&quot;&quot;},&quot;field_logics&quot;:{&quot;Nome&quot;:&quot;&quot;,&quot;email&quot;:&quot;&quot;,&quot;telefone&quot;:&quot;&quot;,&quot;mensagem&quot;:&quot;&quot;,&quot;concordo&quot;:&quot;&quot;,&quot;notice_1&quot;:&quot;&quot;},&quot;field_types&quot;:{&quot;Nome&quot;:&quot;text&quot;,&quot;email&quot;:&quot;email&quot;,&quot;telefone&quot;:&quot;phone_number&quot;,&quot;mensagem&quot;:&quot;textarea&quot;,&quot;concordo&quot;:&quot;checkbox&quot;,&quot;notice_1&quot;:&quot;notice&quot;,&quot;submit_1&quot;:&quot;submit&quot;},&quot;nonce_method&quot;:&quot;ajax&quot;}\"><form action=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-administradores-de-imoveis\/laudos-tecnicos\/laudo-de-avaliacao-de-reformas\/\" method=\"method\" class=\"fusion-form fusion-form-4889\"><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-5-1 fusion-flex-container cot-form nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"width:103% !important;max-width:103% !important;margin-left: calc(-3% \/ 2 );margin-right: calc(-3% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-8 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.455%;--awb-margin-bottom-large:0px;--awb-spacing-left-large:1.455%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.455%;--awb-spacing-left-medium:1.455%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.455%;--awb-spacing-left-small:1.455%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"fusion-form-field fusion-form-text-field fusion-form-label-below\" style=\"\" data-form-id=\"4889\"><div class=\"fusion-form-input-with-icon\"><i class=\"awb-form-icon fa-address-book fas\"><\/i><input type=\"text\" tabindex=\"1\" name=\"Nome\" id=\"Nome\" value=\"\"  class=\"fusion-form-input\" required=\"true\" aria-required=\"true\" placeholder=\"Nome*\" data-holds-private-data=\"false\" minlength=\"0\"\/><\/div><\/div><div class=\"fusion-form-field fusion-form-email-field fusion-form-label-below\" style=\"\" data-form-id=\"4889\"><div class=\"fusion-form-input-with-icon\"><i class=\"awb-form-icon fa-at fas\"><\/i><input type=\"email\" tabindex=\"2\" name=\"email\" id=\"email\" value=\"\"  class=\"fusion-form-input\" required=\"true\" aria-required=\"true\" placeholder=\"E-mail*\" data-holds-private-data=\"false\"\/><\/div><\/div><div class=\"fusion-form-field fusion-form-phone-number-field fusion-form-label-below\" style=\"\" data-form-id=\"4889\"><div class=\"fusion-form-input-with-icon\"><i class=\"awb-form-icon fa-phone-alt fas\"><\/i><input type=\"tel\" name=\"telefone\" id=\"telefone\" value=\"\"  class=\"fusion-form-input\" required=\"true\" aria-required=\"true\" placeholder=\"DDD+Telefone*\" data-holds-private-data=\"false\"\/><\/div><\/div><div class=\"fusion-form-field fusion-form-textarea-field fusion-form-label-below\" style=\"\" data-form-id=\"4889\"><div class=\"fusion-form-input-with-icon\"><i class=\" fa-comment-alt fas\"><\/i><textarea cols=\"40\"  minlength=\"0\"  rows=\"4\" tabindex=\"\" id=\"mensagem\" name=\"mensagem\" class=\"fusion-form-input\" placeholder=\"Mensagem\" data-holds-private-data=\"false\"><\/textarea><\/div><\/div><div class=\"fusion-form-field fusion-form-checkbox-field fusion-form-label-below\" style=\"\" data-form-id=\"4889\"><fieldset><div class=\"fusion-form-checkbox\"><input tabindex=\"\" id=\"checkbox-concordo-1-0\" type=\"checkbox\" value=\"Eu concordo em receber comunica\u00e7\u00f5es.\" name=\"concordo[]\" class=\"fusion-form-input\" data-holds-private-data=\"false\"\/><label for=\"checkbox-concordo-1-0\">Eu concordo em receber comunica\u00e7\u00f5es.<\/label><\/div><\/fieldset><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-9\" style=\"--awb-text-color:#8b6c34;\"><p>Ao informar meus dados, eu concordo com a <a href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/politica-de-privacidade\/\">Pol\u00edtica de Privacidade<\/a>.<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"form-submission-notices data-notice_1\" id=\"fusion-notices-1\"><div class=\"fusion-alert alert success alert-success fusion-alert-center fusion-form-response fusion-form-response-success fusion-alert-capitalize awb-alert-native-link-color alert-dismissable awb-alert-close-boxed\" role=\"alert\"><div class=\"fusion-alert-content-wrapper\"><span class=\"alert-icon\"><i class=\"awb-icon-check-circle\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span><span class=\"fusion-alert-content\">Obrigado, sua mensagem foi enviada com sucesso.<\/span><\/div><button type=\"button\" class=\"close toggle-alert\" data-dismiss=\"alert\" aria-label=\"Close\">&times;<\/button><\/div><div class=\"fusion-alert alert error alert-danger fusion-alert-center fusion-form-response fusion-form-response-error fusion-alert-capitalize awb-alert-native-link-color alert-dismissable awb-alert-close-boxed\" role=\"alert\"><div class=\"fusion-alert-content-wrapper\"><span class=\"alert-icon\"><i class=\"awb-icon-exclamation-triangle\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span><span class=\"fusion-alert-content\">Ocorreu um erro ao tentar enviar sua mensagem. Por favor, tente novamente mais tarde.<\/span><\/div><button type=\"button\" class=\"close toggle-alert\" data-dismiss=\"alert\" aria-label=\"Close\">&times;<\/button><\/div><\/div><div id=\"enviar-form\" class=\"fusion-form-field fusion-form-submit-field fusion-form-label-below\" style=\"\" data-form-id=\"4889\"><div ><button type=\"submit\" class=\"fusion-button button-flat fusion-button-default-size button-default fusion-button-default button-2 fusion-button-default-span  form-form-submit button-default\" data-form-number=\"4889\" id=\"enviar-form\" tabindex=\"\"><span class=\"fusion-button-text\">Enviar<\/span><\/button><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/form><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":3367,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"100-width.php","meta":{"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Laudo de Avalia\u00e7\u00e3o de Reformas - Vila Velha<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-administradores-de-imoveis\/laudos-tecnicos\/laudo-de-avaliacao-de-reformas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Laudo de Avalia\u00e7\u00e3o de Reformas - Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-administradores-de-imoveis\/laudos-tecnicos\/laudo-de-avaliacao-de-reformas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-10-11T12:04:21+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"15 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-administradores-de-imoveis\/laudos-tecnicos\/laudo-de-avaliacao-de-reformas\/\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-administradores-de-imoveis\/laudos-tecnicos\/laudo-de-avaliacao-de-reformas\/\",\"name\":\"Laudo de Avalia\u00e7\u00e3o de Reformas - Vila Velha\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-02-23T17:24:56+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-11T12:04:21+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-administradores-de-imoveis\/laudos-tecnicos\/laudo-de-avaliacao-de-reformas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-administradores-de-imoveis\/laudos-tecnicos\/laudo-de-avaliacao-de-reformas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-administradores-de-imoveis\/laudos-tecnicos\/laudo-de-avaliacao-de-reformas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Para Administradores de Im\u00f3veis\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-administradores-de-imoveis\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Laudos t\u00e9cnicos\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-administradores-de-imoveis\/laudos-tecnicos\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":4,\"name\":\"Laudo de Avalia\u00e7\u00e3o de Reformas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"name\":\"Vila Velha\",\"description\":\"Corretora de Seguros\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\",\"name\":\"Grupo Vila Velha\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"contentUrl\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Grupo Vila Velha\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Laudo de Avalia\u00e7\u00e3o de Reformas - Vila Velha","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-administradores-de-imoveis\/laudos-tecnicos\/laudo-de-avaliacao-de-reformas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Laudo de Avalia\u00e7\u00e3o de Reformas - Vila Velha","og_url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-administradores-de-imoveis\/laudos-tecnicos\/laudo-de-avaliacao-de-reformas\/","og_site_name":"Vila Velha","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","article_modified_time":"2021-10-11T12:04:21+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"15 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-administradores-de-imoveis\/laudos-tecnicos\/laudo-de-avaliacao-de-reformas\/","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-administradores-de-imoveis\/laudos-tecnicos\/laudo-de-avaliacao-de-reformas\/","name":"Laudo de Avalia\u00e7\u00e3o de Reformas - Vila Velha","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website"},"datePublished":"2021-02-23T17:24:56+00:00","dateModified":"2021-10-11T12:04:21+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-administradores-de-imoveis\/laudos-tecnicos\/laudo-de-avaliacao-de-reformas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-administradores-de-imoveis\/laudos-tecnicos\/laudo-de-avaliacao-de-reformas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-administradores-de-imoveis\/laudos-tecnicos\/laudo-de-avaliacao-de-reformas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Para Administradores de Im\u00f3veis","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-administradores-de-imoveis\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Laudos t\u00e9cnicos","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-administradores-de-imoveis\/laudos-tecnicos\/"},{"@type":"ListItem","position":4,"name":"Laudo de Avalia\u00e7\u00e3o de Reformas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","name":"Vila Velha","description":"Corretora de Seguros","publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization","name":"Grupo Vila Velha","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","contentUrl":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","width":100,"height":100,"caption":"Grupo Vila Velha"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4671"}],"collection":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4671"}],"version-history":[{"count":15,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4671\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6868,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4671\/revisions\/6868"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3367"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4671"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}