{"id":5011,"date":"2021-04-04T05:43:40","date_gmt":"2021-04-04T08:43:40","guid":{"rendered":"https:\/\/vilavelha.com.br\/base\/?page_id=5011"},"modified":"2022-02-15T17:39:59","modified_gmt":"2022-02-15T20:39:59","slug":"politica-de-privacidade","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/vilavelha.com.br\/politica-de-privacidade\/","title":{"rendered":"Pol\u00edtica de Privacidade"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-sizes-top:0px;--awb-border-sizes-bottom:0px;--awb-border-sizes-left:0px;--awb-border-sizes-right:0px;--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:0px;--awb-padding-bottom:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-first\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:48%; margin-right: 4%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-1 fusion-title-text fusion-title-size-two\"><h2 class=\"fusion-title-heading title-heading-left fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"margin:0;--fontSize:48;line-height:1.2;\">Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais (LGPD)<\/h2><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep- sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:48%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p>A Vila Velha disponibiliza para sua leitura, em atendimento \u00e0 Lei n\u00ba 13.709 e suas altera\u00e7\u00f5es, aceita\u00e7\u00e3o e manifesta\u00e7\u00e3o formal nos canais dispon\u00edveis (site, resposta \u00e0 mensagem SMS ou resposta \u00e0 mensagem por E-mail).<\/p>\n<p>Sua aceita\u00e7\u00e3o caracteriza a autoriza\u00e7\u00e3o expressa, plena, sem reservas ou ressalvas \u00e0 pol\u00edticas e termos dispostos, habilitando o tratamento dos dados pessoais pela Vila Velha para cota\u00e7\u00e3o de produtos aderentes ao teu perfil, envio de informa\u00e7\u00f5es sobre seguros aderentes ao perfil e demais a\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0 atividades comerciais prestadas pela Vila Velha.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 fusion-flex-container nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-flex-start fusion-flex-content-wrap\" style=\"max-width:1216.8px;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-2 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:1.92%;--awb-margin-bottom-large:20px;--awb-spacing-left-large:1.92%;--awb-width-medium:100%;--awb-order-medium:0;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-order-small:0;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-flex-start fusion-content-layout-column\"><div class=\"accordian fusion-accordian\" style=\"--awb-border-size:1px;--awb-icon-size:13px;--awb-content-font-size:16px;--awb-icon-alignment:left;--awb-hover-color:#f9f9f9;--awb-border-color:#cccccc;--awb-background-color:#ffffff;--awb-divider-color:#e0dede;--awb-divider-hover-color:#e0dede;--awb-icon-color:#ffffff;--awb-title-color:#333333;--awb-content-color:#646464;--awb-icon-box-color:#333333;--awb-toggle-hover-accent-color:#b59858;--awb-title-font-family:&quot;Roboto Slab&quot;;--awb-title-font-weight:300;--awb-title-font-style:normal;--awb-title-font-size:15px;--awb-content-font-family:&quot;PT Sans&quot;;--awb-content-font-style:normal;--awb-content-font-weight:regular;\"><div class=\"panel-group fusion-toggle-icon-boxed\" id=\"accordion-5011-1\"><div class=\"fusion-panel panel-default panel-8e030d10794e9f041 fusion-toggle-has-divider\"><div class=\"panel-heading\"><h4 class=\"panel-title toggle\" id=\"toggle_8e030d10794e9f041\"><a aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"8e030d10794e9f041\" role=\"button\" data-toggle=\"collapse\" data-parent=\"#accordion-5011-1\" data-target=\"#8e030d10794e9f041\" href=\"#8e030d10794e9f041\"><span class=\"fusion-toggle-icon-wrapper\" aria-hidden=\"true\"><i class=\"fa-fusion-box active-icon awb-icon-minus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><i class=\"fa-fusion-box inactive-icon awb-icon-plus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span><span class=\"fusion-toggle-heading\">POL\u00cdTICA DE PRIVACIDADE E PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS<\/span><\/a><\/h4><\/div><div id=\"8e030d10794e9f041\" class=\"panel-collapse collapse \" aria-labelledby=\"toggle_8e030d10794e9f041\"><div class=\"panel-body toggle-content fusion-clearfix\">\n<p><b>I. OBJETIVO<\/b><\/p>\n<p>Estabelecer diretrizes para as iniciativas de Privacidade e Prote\u00e7\u00e3o de Dados relacionadas aos neg\u00f3cios e produtos do Grupo Vila Velha, em atendimento \u00e0 Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados (LGPD).<\/p>\n<p><b>II. ABRANG\u00caNCIA<\/b><\/p>\n<p>Todos os produtos, os neg\u00f3cios, as fontes de coleta de dados quer sejam autom\u00e1ticas ou automatizadas, utilizadas por nossos clientes.<\/p>\n<p>Todos colaboradores do Grupo Vila Velha, independentemente do n\u00edvel hier\u00e1rquico, diretores, membros do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o, membros de Comit\u00eas, l\u00edderes e empregados.<\/p>\n<p><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Todos parceiros comerciais, prestadores de servi\u00e7os ou representantes que coletem e manuseiem <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">dados de nossos clientes em nome das empresas do Grupo Vila Velha.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Todos abrangidos dever\u00e3o estar comprometidos com as medidas de Seguran\u00e7a, Privacidade e <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais coletados, utilizados, armazenados, tratados e compartilhados nos <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">eventos de intera\u00e7\u00e3o com as empresas do Grupo Vila Velha.<\/span><\/p>\n<p>Os eventos de intera\u00e7\u00e3o abrangidos nessa pol\u00edtica abrangem exclusivamente os momentos de prospec\u00e7\u00e3o, indica\u00e7\u00e3o comercial, celebra\u00e7\u00e3o de propostas comerciais, formaliza\u00e7\u00e3o de contrata\u00e7\u00e3o de produtos ou servi\u00e7os e a manuten\u00e7\u00e3o dessa rela\u00e7\u00e3o comercial entre o cliente e as empresas do Grupo Vila Velha.<\/p>\n<p><b>III. REGULAMENTA\u00c7\u00c3O GERAL<\/b><\/p>\n<p><b>1. DADOS PESSOAIS COLETADOS<\/b><\/p>\n<p>Dados pessoais s\u00e3o informa\u00e7\u00f5es que possibilitam a identifica\u00e7\u00e3o de nossos clientes em nossas bases de dados. Essas informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser coletadas por v\u00e1rios meios de intera\u00e7\u00e3o: site, contatos telef\u00f4nicos prospectivos, contatos telef\u00f4nicos comerciais, meios digitais para atualiza\u00e7\u00e3o de dados cadastrais como e-mail, WhatsApp, Telegram ou outros aplicativos oficialmente utilizados pelas empresas do Grupo Vila Velha.<\/p>\n<p>Independente da forma ou meio de coleta dessas informa\u00e7\u00f5es, elas estar\u00e3o sob as Diretrizes de Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o do Grupo Vila Velha e ser\u00e3o utilizadas exclusivamente para tratar assuntos de interesse comercial de nossos clientes com o Grupo Vila Velha.<\/p>\n<p><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Independente da forma ou meio de coleta dessas informa\u00e7\u00f5es, elas estar\u00e3o sob as Diretrizes <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">de Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o do Grupo Vila Velha e ser\u00e3o utilizadas exclusivamente para tratar <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">assuntos de interesse comercial de nossos clientes com o Grupo Vila Velha.<\/span><\/p>\n<p>Dentre os assuntos de interesse comercial, destacamos a tratativa da forma como nos comunicaremos com o cliente, meios pelos quais nossos clientes optam por receber informa\u00e7\u00f5es, o envio de informa\u00e7\u00f5es relacionadas aos nossos produtos e servi\u00e7os vigentes, apresentarmos oportunidades relacionadas a produtos ou servi\u00e7os, ou ainda para detalharmos informa\u00e7\u00f5es importantes dos produtos ou servi\u00e7os contratados.<\/p>\n<p>Dependendo do produto ou servi\u00e7o que ser\u00e1 contratado, informa\u00e7\u00f5es mais espec\u00edficas ou abrangentes poder\u00e3o ser solicitadas para a efetiva\u00e7\u00e3o e aceite da contrata\u00e7\u00e3o por parte do parceiro comercial. Nessas ocasi\u00f5es as tratativas dos dados pessoais ter\u00e3o n\u00edveis de seguran\u00e7a e<br \/>restri\u00e7\u00e3o de dados em fun\u00e7\u00e3o da classifica\u00e7\u00e3o do tipo de dado pessoal que ser\u00e1 coletado.<\/p>\n<p><b>2. CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DOS DADOS PESSOAIS COLETADOS<\/b><\/p>\n<p>Os dados pessoais coletados s\u00e3o necess\u00e1rios \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o do produto ou servi\u00e7o desejado por nossos clientes e s\u00e3o classificados em fun\u00e7\u00e3o do seu conte\u00fado e finalidade:<\/p>\n<p>\u2022 Dados Comerciais<br \/>Informa\u00e7\u00f5es pessoais que visam customizar o relacionamento comercial e certificar a legitimidade de nossos clientes. Essas informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o b\u00e1sicas e necess\u00e1rias a contrata\u00e7\u00e3o do produto ou servi\u00e7o desejado.<\/p>\n<p>\u2022 Dados Financeiros<br \/>Informa\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0 renda, capacidade financeira ou poder aquisitivo de nossos clientes.<\/p>\n<p><b style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">N\u00c3O UTILIZADOS PELAS EMPRESAS DO GRUPO VILA VELHA OU SEUS REPRESENTANTES.<\/b><\/p>\n<p><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">\u2022 Dados Sens\u00edveis<br \/><\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Informa\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0 origem racial ou \u00e9tnica, as convic\u00e7\u00f5es religiosas, opini\u00f5es <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">pol\u00edticas, filia\u00e7\u00e3o sindical ou a organiza\u00e7\u00f5es de car\u00e1ter religioso, filos\u00f3fico ou pol\u00edtico, <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">dados referentes \u00e0 sa\u00fade ou \u00e0 vida sexual, dados gen\u00e9ticos ou biom\u00e9tricos.<\/p>\n<p><\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\"><b>N\u00c3O UTILIZADOS PELAS EMPRESAS DO GRUPO VILA VELHA OU SEUS REPRESENTANTES.<\/b><\/span><\/p>\n<p>NAS HIP\u00d3TESES DE CONTRATA\u00c7\u00c3O DE SEGURO SA\u00daDE, ASSIST\u00caNCIA M\u00c9DICA, SEGURO DE ACIDENTES PESSOAIS OU SEGURO DE VIDA, QUE POR EXIG\u00caNCIA LEGAL<br \/>E\/OU COMERCIAL POR PARTE DE NOSSOS PARCEIROS COMERCIAIS, PODER\u00c1 SER SOLICITADA DECLARA\u00c7\u00c3O DE SA\u00daDE E HIST\u00d3RICO DOEN\u00c7AS HEREDIT\u00c1RIAS. Nessa<br \/>ocasi\u00e3o seremos exclusivamente os intermedi\u00e1rios para a solicita\u00e7\u00e3o e envio dessa declara\u00e7\u00e3o, n\u00e3o armazenando nenhuma informa\u00e7\u00e3o em nossas bases de dados.<\/p>\n<p><b>3. UTILIZA\u00c7\u00c3O DOS DADOS PESSOAIS COLETADOS<\/b><\/p>\n<p>Pelas carater\u00edsticas dos nossos neg\u00f3cios, a grande maioria das informa\u00e7\u00f5es que coletamos de nossos clientes tem o objetivo de facilitar o relacionamento comercial, customizar informa\u00e7\u00f5es e direcionar nossos clientes.<\/p>\n<p><span style=\"color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing); background-color: rgba(255, 255, 255, 0);\">Restringimos a tratar, armazenar, manter e atualizar os Dados Comerciais. Por\u00e9m todas as <\/span><span style=\"color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing); background-color: rgba(255, 255, 255, 0);\">informa\u00e7\u00f5es que transitam por nossos meios de comunica\u00e7\u00e3o seguem as Diretrizes de Seguran\u00e7a <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">da Informa\u00e7\u00e3o do Grupo Vila Velha.<\/span><\/p>\n<p>Quanto aos dados que coletamos:<\/p>\n<p>\u2022 Os dados sobre equipamentos e acessos em nosso site visam melhorar a efici\u00eancia do nosso site e avaliar o resultado de campanhas publicit\u00e1rias realizadas.<\/p>\n<p>\u2022 Os dados sobre meios de contato e e-mails visam informar sobre o desdobramento dos produtos e servi\u00e7os contratados e oportunidades comerciais relacionadas a campanhas publicit\u00e1rias.<\/p>\n<p>\u2022 Demais informa\u00e7\u00f5es eventualmente coletadas, ser\u00e3o de utiliza\u00e7\u00e3o exclusiva do parceiro comercial que as demandar. Nessa situa\u00e7\u00e3o seremos t\u00e3o somente o intermedi\u00e1rio no processo de coleta de informa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o retendo em nossas bases quaisquer informa\u00e7\u00f5es que n\u00e3o tenham v\u00ednculo direto com a rela\u00e7\u00e3o comercial prevista nas atividades desenvolvidas.<\/p>\n<p><b>IV. CANAL DIRETO PARA ESCLARECIMENTOS<\/b><\/p>\n<p>O Grupo Vila Velha criou um canal exclusivo para que nossos clientes possam solicitar a atualiza\u00e7\u00e3o de seus dados, esclarecimentos sobre seus dados, forma como os dados s\u00e3o armazenados, forma de utiliza\u00e7\u00e3o ou at\u00e9 revogar a qualquer tempo o consentimento para o uso de suas informa\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<p><b>dpo@vilavelha.com.br<\/b><\/p>\n<p>As informa\u00e7\u00f5es direcionadas a esse canal dever\u00e3o ser nominadas. Ser\u00e3o tratadas com o m\u00e1ximo de sigilo e ter\u00e3o aten\u00e7\u00e3o e interven\u00e7\u00e3o de nossos executivos respons\u00e1veis pela Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o e Prote\u00e7\u00e3o de Dados.<br \/>As demandas recebidas pelo canal de esclarecimentos ser\u00e3o respondidas at\u00e9 o prazo m\u00e1ximo de 15 (quinze) dias corridos, a partir do recebimento da demanda.<br \/>_<br \/>Pol\u00edtica de Privacidade e Prote\u00e7\u00e3o de Dados desenvolvida pelo comit\u00ea de Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o e LGPD, aprovado pelos<br \/>executivos do Grupo Vila Velha.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-panel panel-default panel-880219429951ec761 fusion-toggle-has-divider\"><div class=\"panel-heading\"><h4 class=\"panel-title toggle\" id=\"toggle_880219429951ec761\"><a aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"880219429951ec761\" role=\"button\" data-toggle=\"collapse\" data-parent=\"#accordion-5011-1\" data-target=\"#880219429951ec761\" href=\"#880219429951ec761\"><span class=\"fusion-toggle-icon-wrapper\" aria-hidden=\"true\"><i class=\"fa-fusion-box active-icon awb-icon-minus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><i class=\"fa-fusion-box inactive-icon awb-icon-plus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span><span class=\"fusion-toggle-heading\">POL\u00cdTICA DE SEGURAN\u00c7A DA INFORMA\u00c7\u00c3O<\/span><\/a><\/h4><\/div><div id=\"880219429951ec761\" class=\"panel-collapse collapse \" aria-labelledby=\"toggle_880219429951ec761\"><div class=\"panel-body toggle-content fusion-clearfix\"><b><br \/>\n\t\tI. OBJETIVO<\/b><\/p>\n<div>\n<p><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\"><br \/>Estabelecer diretrizes que permitam ao Grupo Vila Velha manter seguros seus ativos de informa\u00e7\u00e3o, proporcionar diretrizes para a defini\u00e7\u00e3o de normas e procedimentos espec\u00edficos de Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de possibilitar a implementa\u00e7\u00e3o de controles e procedimentos para reduzir a vulnerabilidade das empresas \u00e0 eventuais incidentes.<\/span><\/p>\n<div>\n<p><b>II. ABRANG\u00caNCIA<\/b><\/p>\n<p>Todos os colaboradores do Grupo Vila Velha, independentemente do n\u00edvel hier\u00e1rquico, diretores, membros do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o, membros de Comit\u00eas, l\u00edderes, empregados, prestadores de servi\u00e7os e representantes que se utilizem das informa\u00e7\u00f5es, sistemas ou dados das empresas do Grupo Vila Velha.<\/p>\n<p>Todas as empresas do Grupo Vila Velha e empresas parceiras no processo de obten\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es de clientes, comercializa\u00e7\u00e3o de produtos e\/ou atendimento aos clientes do Grupo Vila Velha.<\/p>\n<p>Todas entidades abrangidas dever\u00e3o investir esfor\u00e7os para que suas empresas e profissionais mantenham a\u00e7\u00f5es alinhadas a partir das orienta\u00e7\u00f5es previstas nesta Pol\u00edtica, considerando as necessidades espec\u00edficas e os aspectos legais e regulamentares dos setores aos quais perten\u00e7am.<\/p>\n<\/p>\n<p><b><br \/>III. REGULAMENTA\u00c7\u00c3O GERAL<\/b><\/p>\n<p><b><br \/>\n1. SEGURAN\u00c7A DA INFORMA\u00c7\u00c3O<\/b><\/p>\n<p>\nA Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o para o Grupo Vila Velha est\u00e1 baseada em tr\u00eas princ\u00edpios:<\/p>\n<ul>\n<li>Confidencialidade<br \/>Garantir que as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias \u00e0s atividades do dia a dia estar\u00e3o acess\u00edveis e exclusivas \u00e0s pessoas autorizadas a acess\u00e1-las.\n<\/li>\n<li>Integridade<br \/>Garantir que as informa\u00e7\u00f5es, digitais ou f\u00edsicas, armazenadas ou transacionadas, estar\u00e3o \u00edntegras, sem quaisquer modifica\u00e7\u00f5es n\u00e3o autorizadas, intencional ou n\u00e3o.\n<\/li>\n<li>Disponibilidade<br \/>\nGarantir que a informa\u00e7\u00f5es estejam dispon\u00edveis no momento necess\u00e1rio, quer sejam por demandas internas ou externas e em velocidade de acesso aceit\u00e1vel.<\/li>\n<\/ul>\n<p><b>2. ATIVOS DE INFORMA\u00c7\u00d5ES<br \/><\/b><br \/>\n\u00c9 classificado como Ativos de Informa\u00e7\u00f5es todas as informa\u00e7\u00f5es geradas ou desenvolvidas com aplica\u00e7\u00e3o aos neg\u00f3cios praticados pelas empresas do Grupo Vila Velha.<\/p>\n<p>Os Ativos de Informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o estar dispostos de diversas formas: arquivos digitais, equipamentos eletr\u00f4nicos, m\u00eddias externas, documentos impressos, sistemas, dispositivos m\u00f3veis, bancos de dados, grava\u00e7\u00f5es e conversas presenciais ou por telefones.<\/p>\n<p>Independentemente da forma ou do meio de acesso aos Ativos de Informa\u00e7\u00f5es, por motivo de consulta, compartilhamento ou armazenamento, eles dever\u00e3o ser utilizados exclusivamente para os fins a que foram autorizados.<\/p>\n<p>A utiliza\u00e7\u00e3o dos Ativos de Informa\u00e7\u00f5es \u00e9 permanentemente monitorada, analisada e auditada. Os Ativos de Informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o classificados de acordo com os crit\u00e9rios estabelecidos em normas espec\u00edficas, com regras de armazenamento e prote\u00e7\u00e3o espec\u00edficas, prevenindo sobre riscos e amea\u00e7as que possam comprometer as informa\u00e7\u00f5es e, p\u00f4r consequ\u00eancia, os neg\u00f3cios das empresas do Grupo Vila Velha, parceiros e empresas associadas.<\/p>\n<p><b><br \/>\n3. DIRETRIZES DE SEGURAN\u00c7A DE DADOS<br \/><\/b><br \/>\nO Grupo Vila Velha adota diretrizes gerais para a Seguran\u00e7a de Dados, que ser\u00e3o amplamente detalhados os procedimentos relacionados em Procedimentos e Normas espec\u00edficas.<\/p>\n<p><b><br \/>\nDIRETRIZES GERAIS<\/b><\/p>\n<p>\n\u2022 Proteger permanentemente os dados contra acessos indevidos, modifica\u00e7\u00f5es, destrui\u00e7\u00f5es ou divulga\u00e7\u00f5es n\u00e3o autorizadas.<\/p>\n<p>\u2022 Classificar os dados dos Ativos de Informa\u00e7\u00f5es, garantir os princ\u00edpios da Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o e o processamento das informa\u00e7\u00f5es para atingir os objetivos corporativos.<\/p>\n<p>\u2022 Associar respons\u00e1veis pelos dados conforme sua classifica\u00e7\u00e3o e restri\u00e7\u00e3o de acessos, conforme normas espec\u00edficas.<\/p>\n<p>\u2022 Manter os sistemas e os dados neles processados, devidamente protegidos e utilizados exclusivamente para os fins de neg\u00f3cios.<\/p>\n<p>\u2022 Manter e zelar um parque tecnol\u00f3gico, servidores, acessos, computadores, sistemas operacionais, sistemas de controles, mecanismos de prote\u00e7\u00e3o de acessos indevidos, banco de dados, entre outros, adequados aos neg\u00f3cios que as empresas se prop\u00f5em a fazer.<\/p>\n<p><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">\u2022 <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Manter a integridade da infraestrutura tecnol\u00f3gica, adotando medidas para preven\u00e7\u00e3o de <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">amea\u00e7as l\u00f3gicas, como v\u00edrus, programas nocivos ou outras falhas que possam ocasionar <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">acessos, manipula\u00e7\u00f5es ou usos n\u00e3o autorizados.<\/span><\/p>\n<p>\n\u2022 Manter uma estrutura de softwares de prote\u00e7\u00e3o aos dados internos por meio da manuten\u00e7\u00e3o de antiv\u00edrus e firewall instalados e atualizados, e da manuten\u00e7\u00e3o dos<br \/>\nprogramas e aplicativos instalados no ambiente computacional.<span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\"><br \/><\/span><\/p>\n<p><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\"><b>MEDIDAS PREVENTIVAS E PROTECIONAIS<\/b><\/span><\/p>\n<p>\n\u2022 Prevenir, detectar e reduzir a vulnerabilidade a incidentes relacionados com o ambiente computacional, redes, servidores, computadores, telefonia e smartphones.<\/p>\n<p>\n\u2022 Adotar procedimentos e controles para reduzir a vulnerabilidade das empresas a incidentes.<\/p>\n<p>\u2022 Atender aos objetivos de seguran\u00e7a tecnol\u00f3gica, contemplando autentica\u00e7\u00f5es, criptografias, utiliza\u00e7\u00e3o de senhas, preven\u00e7\u00e3o e detec\u00e7\u00e3o de intrus\u00e3o, preven\u00e7\u00e3o de<br \/>\nvazamento de informa\u00e7\u00f5es, a realiza\u00e7\u00e3o de testes de vulnerabilidades, prote\u00e7\u00e3o contra softwares maliciosos, controles de acesso, manuten\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias de seguran\u00e7a dos dados e das informa\u00e7\u00f5es, conforme normas internas espec\u00edficas.<\/p>\n<p>\u2022 Controlar, monitorar e restringir o acesso aos ativos de informa\u00e7\u00e3o a menor permiss\u00e3o e privil\u00e9gios poss\u00edveis.<\/p>\n<p>\u2022 Buscar e\/ou desenvolver procedimentos, controles e sistemas de informa\u00e7\u00e3o seguros.<\/p>\n<p>\u2022 Possuir controles espec\u00edficos sobre as informa\u00e7\u00f5es para garantir a seguran\u00e7a das informa\u00e7\u00f5es sens\u00edveis.<\/p>\n<p>\u2022 Manter estrutura f\u00edsica e l\u00f3gica para controlar, monitorar, manter e excluir informa\u00e7\u00f5es sens\u00edveis pertencentes \u00e0 clientes.<\/p>\n<p>\u2022 Registrar, analisar a ocorr\u00eancia, a causa e o impacto de incidentes relevantes aos neg\u00f3cios das empresas do Grupo Vila Velha, e adotar medidas de neutraliza\u00e7\u00e3o de<br \/>\neventuais incidentes, inclusive informa\u00e7\u00f5es recebidas de empresas prestadoras de servi\u00e7os e parceiros comerciais.<\/p>\n<p>\u2022 Incentivar os prestadores de servi\u00e7os e parceiros comerciais a adotarem medidas preventivas e protecionais que garantam a seguran\u00e7a e previnam vulnerabilidades<br \/>\nassociadas aos itens elencados nesta Pol\u00edtica.<\/p>\n<p>Realizar avalia\u00e7\u00f5es peri\u00f3dicas de empresas prestadoras de servi\u00e7o e parceiros comerciais, que realizam o tratamento de informa\u00e7\u00f5es relevantes aos neg\u00f3cios das empresas do Grupo Vila Velha, buscando aprimorar o n\u00edvel de maturidade de seus controles de seguran\u00e7a para a preven\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p> \u2022 Adotar mecanismos para dissemina\u00e7\u00e3o da cultura de seguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o e de<br \/>\nprote\u00e7\u00e3o aos Ativos de Informa\u00e7\u00f5es das empresas do Grupo Vila Velha.<\/p>\n<p><b><br \/>\nIV. GEST\u00c3O DE CONSEQU\u00caNCIAS<\/b><\/p>\n<p>\nO Grupo Vila Velha criou um canal exclusivo para a comunica\u00e7\u00e3o de situa\u00e7\u00f5es relacionadas a Pol\u00edtica de Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o e eventuais esclarecimentos pontuais sobre pr\u00e1ticas que possam conflit\u00e1-la.<br \/><b><br \/>\ndpo@vilavelha.com.br<\/b><br \/>\nAs informa\u00e7\u00f5es direcionadas a esse canal dever\u00e3o ser nominadas e id\u00f4neas. Ser\u00e3o tratadas com o m\u00e1ximo de sigilo. Ter\u00e3o aten\u00e7\u00e3o e interven\u00e7\u00e3o de nossos executivos.<br \/>\n_<br \/>\nPol\u00edtica de Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o desenvolvida pelo comit\u00ea de Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o e LGPD, aprovado pelos<br \/>\nexecutivos do Grupo Vila Velha.\n\t<\/p>\n<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-panel panel-default panel-41b39f5b74630c72f fusion-toggle-has-divider\"><div class=\"panel-heading\"><h4 class=\"panel-title toggle\" id=\"toggle_41b39f5b74630c72f\"><a aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"41b39f5b74630c72f\" role=\"button\" data-toggle=\"collapse\" data-parent=\"#accordion-5011-1\" data-target=\"#41b39f5b74630c72f\" href=\"#41b39f5b74630c72f\"><span class=\"fusion-toggle-icon-wrapper\" aria-hidden=\"true\"><i class=\"fa-fusion-box active-icon awb-icon-minus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><i class=\"fa-fusion-box inactive-icon awb-icon-plus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span><span class=\"fusion-toggle-heading\">TERMO DE CONSENTIMENTO PARA TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS<\/span><\/a><\/h4><\/div><div id=\"41b39f5b74630c72f\" class=\"panel-collapse collapse \" aria-labelledby=\"toggle_41b39f5b74630c72f\"><div class=\"panel-body toggle-content fusion-clearfix\">\n<p><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">No presente Termo, \u201cVila Velha\u201d refere-se \u00e0 VILA VELHA CORRETORA DE SEGUROS <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">LTDA, inscrita no CNPJ\/MF sob o n\u00ba 47.186.283\/0001-71, sediada na Av. Ipiranga, 313, <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Rep\u00fablica, S\u00e3o Paulo, SP, CEP 01046-010.<\/span><\/p>\n<p>O presente Termo de Consentimento (\u201cTermo\u201d) aplica-se \u00e0 rela\u00e7\u00e3o comercial entre a <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Vila Velha e o cliente ativo ou prospectivo (\u201cCliente\u201d), contratante ou pretendente de <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">contrata\u00e7\u00e3o de seguros administrados pela Vila Velha.<\/span><\/p>\n<p>O presente Termo ser\u00e1 regido pelas seguintes condi\u00e7\u00f5es:<\/p>\n<p><b>1. TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS<\/b><\/p>\n<p>A Vila Velha para o exerc\u00edcio de suas atividades e em fun\u00e7\u00e3o de atendimento aos <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">interesses leg\u00edtimos das partes envolvidas, sendo elas Cliente, Corretora de <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Seguros e Companhia Seguradora respons\u00e1vel pelo seguro vigente ou pretendido, <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">coletar\u00e1 dados pessoais necess\u00e1rios ao relacionamento comercial e realiza\u00e7\u00e3o de <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">cota\u00e7\u00e3o de seguros.<\/span><\/p>\n<p><b>1.1.FINALIDADE DA COLETA E TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS<\/b><\/p>\n<p>A Vila Velha pontualmente coleta dados pessoais necess\u00e1rios \u00e0 rela\u00e7\u00e3o <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">comercial, a fim de identificar, cotar, contratar, negociar e\/ou renovar os <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">seguros, em conformidade \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o que regula cada um dos seguros <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">relacionados.<\/span><\/p>\n<p>Os Dados Coletados s\u00e3o tratados, manipulados de maneira restrita e <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">compartilhados com as Companhias Seguradoras relacionadas \u00e0 cada um dos <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">seguros.<\/span><\/p>\n<p>O armazenamento dos Dados Coletados \u00e9 realizado em sistema pr\u00f3prio e, no <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">compartilhamento com as Companhias Seguradoras relacionadas \u00e0 cada um <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">dos seguros,  ser\u00e3o utilizadas plataformas digitais espec\u00edficas e restrita aos <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">profissionais respons\u00e1veis pelos respectivos seguros.<\/span><\/p>\n<p><b>1.2.DEFINI\u00c7\u00d5ES<\/b><\/p>\n<p>A Vila Velha durante o processo de identifica\u00e7\u00e3o, cota\u00e7\u00e3o, contrata\u00e7\u00e3o, <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">negocia\u00e7\u00e3o e\/ou renova\u00e7\u00e3o dos seguros, coletar\u00e1 dados do Cliente ou <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Segurado\/Benefici\u00e1rio necess\u00e1rios \u00e0 cota\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do seguro em <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">quest\u00e3o.<\/span><\/p>\n<p><b>DADOS PESSOAIS E COMERCIAIS:<\/b><\/p>\n<p><b>(DO TITULAR E, DEPENDENDO DO SEGURO, DOS DEPENDENTES INCLUSIVE) <\/b><\/p>\n<p><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">\u2713 Nome;<\/span><\/p>\n<p>\u2713 N\u00fameros de Telefone Residencial, Celular e Comercial;<\/p>\n<p>\u2713 E-mails;<\/p>\n<p>\u2713 Estado civil, idade e sexo;<\/p>\n<p>\u2713 N\u00famero do C.P.F., R.G. e C.N.H.;<\/p>\n<p>\u2713 Endere\u00e7o completo;<\/p>\n<p>\u2713 Seguros vigentes ou anteriores similares ao que pretende ser contratado.<\/p>\n<p><b>1.3.POL\u00cdTICAS REGULADORAS<\/b><\/p>\n<p>A Vila Velha possui pol\u00edticas que regulam as pr\u00e1ticas de tratamento de dados <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">pessoais dispon\u00edveis em nosso site: www.vilavelha.com.br<\/span><\/p>\n<p><b>2. DIREITO DO TITULAR DOS DADOS COLETADOS<\/b><\/p>\n<p>O Cliente ou Segurado\/Benefici\u00e1rio \u00e9 o titular dos Dados Coletados para fins de <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">identifica\u00e7\u00e3o, cota\u00e7\u00e3o, contrata\u00e7\u00e3o, negocia\u00e7\u00e3o e\/ou renova\u00e7\u00e3o dos Seguros, <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">conforme previsto nas Leis 13.709\/2018 e 13.853\/2019 relativas \u00e0 Prote\u00e7\u00e3o de <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Dados Pessoais.<\/span><\/p>\n<p>O Cliente ou Segurado\/Benefici\u00e1rio poder\u00e1 a qualquer tempo demandar \u00e0 Vila <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Velha sobre:<\/span><\/p>\n<p>1. A exist\u00eancia de medidas de controle e seguran\u00e7a sobre seus Dados Coletados.<\/p>\n<p>2. Quais empresas foram compartilhados os seus Dados Coletados.<\/p>\n<p>3. Detalhes dos Dados Coletados para corre\u00e7\u00e3o de dados incompletos, inexatos <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">ou desatualizados.<\/span><\/p>\n<p>4. A exclus\u00e3o de seus Dados Coletados na hip\u00f3tese de t\u00e9rmino da rela\u00e7\u00e3o <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">comercial, salvo situa\u00e7\u00f5es em que exista a obriga\u00e7\u00e3o de guarda e comprova\u00e7\u00e3o <\/span><span style=\"color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing); background-color: rgba(255, 255, 255, 0);\">do seguro obedecendo ao prazo previsto em legisla\u00e7\u00e3o.<\/span><\/p>\n<p>5. A exclus\u00e3o de seus Dados Coletados a qualquer tempo, salvo situa\u00e7\u00f5es em que <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">exista a obriga\u00e7\u00e3o de guarda e comprova\u00e7\u00e3o do seguro obedecendo ao prazo <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">previsto em legisla\u00e7\u00e3o.<\/span><\/p>\n<p>6. A portabilidade dos Dados Coletados.<\/p>\n<p>7. Revoga\u00e7\u00e3o da Autoriza\u00e7\u00e3o de Coleta e Tratamento de Dados (\u201cAutoriza\u00e7\u00e3o\u201d), <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">salvo situa\u00e7\u00f5es em que exista a obriga\u00e7\u00e3o de guarda e comprova\u00e7\u00e3o do seguro <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">obedecendo ao prazo previsto em legisla\u00e7\u00e3o.<\/span><\/p>\n<p><b>3. AUTORIZA\u00c7\u00c3O &#8211; COLETA E TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">(\u201cAUTORIZA\u00c7\u00c3O\u201d)<\/span><\/b><\/p>\n<p>O Cliente ou Segurado\/Benefici\u00e1rio, ou seu representante legal quando necess\u00e1rio, <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">na qualidade de titular dos Dados Coletados pela Vila Velha, declara estar ciente <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">dos termos e condi\u00e7\u00f5es descrita no presente Termo.<\/span><\/p>\n<p>O Cliente ou Segurado\/Benefici\u00e1rio aceita plenamente, livre e espontaneamente a <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Coleta, Manuten\u00e7\u00e3o e Tratamentos de seus dados pela Vila Velha.<\/span><\/p>\n<p>O Cliente ou Segurado\/Benefici\u00e1rio autoriza a Vila Velha isoladamente ou em <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">conjunto com as Companhias Seguradoras a realizarem, na forma da lei vigente, o <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">tratamento dos seus dados coletados, a serem utilizados e compartilhados <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">especificamente para as finalidades descritas neste Termo.<\/span><\/p>\n<p><b>4. VIG\u00caNCIA<\/b><\/p>\n<p>A autoriza\u00e7\u00e3o concedida neste Termo tem dura\u00e7\u00e3o relacionada \u00e0 vig\u00eancia dos <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Seguros contratados. <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Findada a vig\u00eancia dos seguros, os dados coletados ficar\u00e3o armazenados em <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">nosso banco de dados pelo per\u00edodo previsto na legisla\u00e7\u00e3o que regulada cada um <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">dos seguros.<\/span><\/p>\n<p><b>5. DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS<\/b><\/p>\n<p>As condi\u00e7\u00f5es previstas neste Termo poder\u00e3o ser atualizadas a qualquer tempo <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">pela Vila Velha, devendo, para tanto, o Segurado\/Benefici\u00e1rio ser prontamente <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">informado sobre tais atualiza\u00e7\u00f5es.<\/span><\/p>\n<p>O n\u00e3o exerc\u00edcio de quaisquer direitos ou faculdades que sejam conferidos \u00e0 Partes <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">por este Termo ou pela legisla\u00e7\u00e3o brasileira, n\u00e3o importar\u00e1 na ren\u00fancia aos seus <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">direitos ou altera\u00e7\u00e3o de itens e cl\u00e1usulas deste Termo, podendo as Partes exerc\u00ea-los a qualquer momento.<\/span><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-panel panel-default panel-a9f7f11874df6aa5f fusion-toggle-has-divider\"><div class=\"panel-heading\"><h4 class=\"panel-title toggle\" id=\"toggle_a9f7f11874df6aa5f\"><a aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"a9f7f11874df6aa5f\" role=\"button\" data-toggle=\"collapse\" data-parent=\"#accordion-5011-1\" data-target=\"#a9f7f11874df6aa5f\" href=\"#a9f7f11874df6aa5f\"><span class=\"fusion-toggle-icon-wrapper\" aria-hidden=\"true\"><i class=\"fa-fusion-box active-icon awb-icon-minus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><i class=\"fa-fusion-box inactive-icon awb-icon-plus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span><span class=\"fusion-toggle-heading\">TERMO DE CONSENTIMENTO PARA TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS SENS\u00cdVEIS<\/span><\/a><\/h4><\/div><div id=\"a9f7f11874df6aa5f\" class=\"panel-collapse collapse \" aria-labelledby=\"toggle_a9f7f11874df6aa5f\"><div class=\"panel-body toggle-content fusion-clearfix\">No presente Termo, \u201cVila Velha\u201d refere-se \u00e0 <b>VILA VELHA CORRETORA DE SEGUROS <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">LTDA<\/span><\/b><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">, inscrita no CNPJ\/MF sob o n\u00ba 47.186.283\/0001-71, sediada na Av. Ipiranga, 313, <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Rep\u00fablica, S\u00e3o Paulo, SP, CEP 01046-010.<\/span><\/p>\n<p>O presente Termo de Consentimento (\u201cTermo\u201d) aplica-se \u00e0 rela\u00e7\u00e3o comercial entre a <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Vila Velha e o cliente ativo ou prospectivo, contratante ou pretendente de contrata\u00e7\u00e3o <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">de seguros administrados pela Vila Velha. Tamb\u00e9m se aplica \u00e0 sua participa\u00e7\u00e3o como <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">cliente, benefici\u00e1rio ou segurado (\u201cSegurado\/Benefici\u00e1rio\u201d) nos seguros especificados, <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">administrados pela Vila Velha.<\/span><\/p>\n<p>O presente Termo ser\u00e1 regido pelas seguintes condi\u00e7\u00f5es:<\/p>\n<p><b>1. TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS<\/b><\/p>\n<p>A Vila Velha para o exerc\u00edcio de suas atividades e em fun\u00e7\u00e3o de atendimento aos <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">interesses leg\u00edtimos das partes envolvidas, sendo elas Segurado\/Benefici\u00e1rio, <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Cliente, Corretora de Seguros e Companhia Seguradora respons\u00e1vel pelo seguro <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">vigente ou pretendido, coletar\u00e1 dados pessoais necess\u00e1rios ao relacionamento <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">comercial e realiza\u00e7\u00e3o de cota\u00e7\u00e3o de seguros.<\/span><\/p>\n<p>A Vila Velha \u00e9 a corretora dos \u201cSeguros\u201d:<\/p>\n<p>(i) Seguro de Vida;<\/p>\n<p>(ii) Seguro Sa\u00fade;<\/p>\n<p>(iii) Assist\u00eancia M\u00e9dico-hospitalar.<\/p>\n<p>Durante a contrata\u00e7\u00e3o dos Seguros, poder\u00e1 ser solicitada a Declara\u00e7\u00e3o de Sa\u00fade <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">do Segurado\/Benefici\u00e1rio e, dependendo do seguro, de seus dependentes. Essa <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">declara\u00e7\u00e3o poder\u00e1 conter o hist\u00f3rico de doen\u00e7as, interven\u00e7\u00f5es cir\u00fargicas, doen\u00e7as <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">pr\u00e9-existentes e heredit\u00e1rias e eventuais relat\u00f3rios m\u00e9dicos complementares. <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Situa\u00e7\u00e3o legalmente prevista para a aceita\u00e7\u00e3o do seguro. <\/span><span style=\"color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing); background-color: rgba(255, 255, 255, 0);\">Nessa ocasi\u00e3o, a Vila Velha ser\u00e1 exclusivamente a intermedi\u00e1ria para a solicita\u00e7\u00e3o e <\/span><span style=\"color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing); background-color: rgba(255, 255, 255, 0);\">envio das declara\u00e7\u00f5es, n\u00e3o armazenando nenhuma informa\u00e7\u00e3o em seu banco de <\/span><span style=\"color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing); background-color: rgba(255, 255, 255, 0);\">dados.<\/span><\/p>\n<p><b>1.1.FINALIDADE DA COLETA E TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS<\/b><\/p>\n<p>A Vila Velha pontualmente coleta dados pessoais necess\u00e1rios \u00e0 rela\u00e7\u00e3o <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">comercial, a fim de identificar, cotar, contratar, negociar e\/ou renovar os <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">seguros, em conformidade \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o que regula cada um dos seguros <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">relacionados.<\/span><\/p>\n<p>Os Dados Coletados s\u00e3o tratados, manipulados de maneira restrita e <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">compartilhados com as Companhias Seguradoras relacionadas \u00e0 cada um dos <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">seguros. <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">O armazenamento dos Dados Coletados \u00e9 realizado em sistema pr\u00f3prio e, no <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">compartilhamento com as Companhias Seguradoras relacionadas \u00e0 cada um <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">dos seguros, ser\u00e3o utilizadas plataformas digitais espec\u00edficas e restrita aos <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">profissionais respons\u00e1veis pelos respectivos seguros.<\/span><\/p>\n<p><b>1.2.DEFINI\u00c7\u00d5ES<\/b><\/p>\n<p>A Vila Velha durante o processo de identifica\u00e7\u00e3o, cota\u00e7\u00e3o, contrata\u00e7\u00e3o, <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">negocia\u00e7\u00e3o e\/ou renova\u00e7\u00e3o dos seguros, coletar\u00e1 dados do Cliente ou <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Segurado\/Benefici\u00e1rio necess\u00e1rios \u00e0 cota\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do seguro em <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">quest\u00e3o.<\/span><\/p>\n<p><b>DADOS PESSOAIS E COMERCIAIS<\/b><\/p>\n<p><b>(DO TITULAR E, DEPENDENDO DO SEGURO, DOS DEPENDENTES INCLUSIVE)<\/b><\/p>\n<p>\u2713 Nome;<\/p>\n<p>\u2713 N\u00fameros de Telefone Residencial, Celular e Comercial;<\/p>\n<p>\u2713 E-mails;<\/p>\n<p>\u2713 Estado civil, idade e sexo;<\/p>\n<p>\u2713 N\u00famero do C.P.F., R.G. e C.N.H.;<\/p>\n<p>\u2713 Endere\u00e7o completo;<\/p>\n<p>\u2713 Seguros vigentes ou anteriores similares ao que pretende ser contratado.<\/p>\n<p><b>DADOS PESSOAIS SENS\u00cdVEIS <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">(DO TITULAR E, DEPENDENDO DO SEGURO, DOS DEPENDENTES INCLUSIVE)<\/span><\/b><\/p>\n<p>\u2713 Hist\u00f3rico de doen\u00e7as, interven\u00e7\u00f5es cir\u00fargicas e doen\u00e7as pr\u00e9-existentes;<\/p>\n<p>\u2713 Relat\u00f3rios m\u00e9dicos complementares.<\/p>\n<p><b>1.3.POL\u00cdTICAS REGULADORAS<\/b><\/p>\n<p>A Vila Velha possui pol\u00edticas que regulam as pr\u00e1ticas de tratamento de dados <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">pessoais dispon\u00edveis em nosso site: www.vilavelha.com.br<\/span><\/p>\n<p><b>2. DIREITO DO TITULAR DOS DADOS COLETADOS<\/b><\/p>\n<p>O Cliente ou Segurado\/Benefici\u00e1rio \u00e9 o titular dos Dados Coletados para fins de <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">identifica\u00e7\u00e3o, cota\u00e7\u00e3o, contrata\u00e7\u00e3o, negocia\u00e7\u00e3o e\/ou renova\u00e7\u00e3o de seguros, <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">conforme previsto nas Leis 13.709\/2018 e 13.853\/2019 relativas \u00e0 Prote\u00e7\u00e3o de <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Dados Pessoais.<\/span><\/p>\n<p>O Cliente ou Segurado\/Benefici\u00e1rio poder\u00e1 a qualquer tempo demandar \u00e0 Vila <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Velha sobre:<\/span><\/p>\n<p>1. A exist\u00eancia de medidas de controle e seguran\u00e7a sobre seus Dados Coletados.<\/p>\n<p>2. Com quais empresas foram compartilhados os seus Dados Coletados.<\/p>\n<p>3. Detalhes dos Dados Coletados para corre\u00e7\u00e3o de dados incompletos, inexatos <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">ou desatualizados.<\/span><\/p>\n<p>4. A exclus\u00e3o de seus Dados Coletados na hip\u00f3tese de t\u00e9rmino da rela\u00e7\u00e3o <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">comercial, salvo situa\u00e7\u00f5es em que exista a obriga\u00e7\u00e3o de guarda e comprova\u00e7\u00e3o <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">do seguro contratado em cumprimento \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o e normas espec\u00edficas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">5. A exclus\u00e3o de seus Dados Coletados a qualquer tempo, salvo situa\u00e7\u00f5es em que <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">exista a obriga\u00e7\u00e3o de guarda e comprova\u00e7\u00e3o do seguro contratado em <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">cumprimento \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o e normas espec\u00edficas.<\/span><\/p>\n<p>6. A portabilidade dos Dados Coletados.<\/p>\n<p>7. Revoga\u00e7\u00e3o da Autoriza\u00e7\u00e3o de Coleta e Tratamento de Dados (\u201cAutoriza\u00e7\u00e3o\u201d), <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">salvo situa\u00e7\u00f5es em que exista a obriga\u00e7\u00e3o de guarda e comprova\u00e7\u00e3o do seguro <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">contratado em cumprimento \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o e normas espec\u00edficas.<\/span><\/p>\n<p><b>3. AUTORIZA\u00c7\u00c3O &#8211; COLETA E TRATAMENTO DE DADOS PESSOAIS <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">(\u201cAUTORIZA\u00c7\u00c3O\u201d)<\/span><\/b><\/p>\n<p>O Cliente ou Segurado\/Benefici\u00e1rio, ou seu representante legal quando necess\u00e1rio, <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">na qualidade de titular dos Dados Coletados pela Vila Velha, declara estar ciente <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">dos termos e condi\u00e7\u00f5es descritas no presente Termo. <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">O Cliente ou Segurado\/Benefici\u00e1rio aceita maneira plena, livre e espont\u00e2nea a <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">coleta, manuten\u00e7\u00e3o e tratamentos de seus dados pela Vila Velha. <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">O Cliente ou Segurado\/Benefici\u00e1rio autoriza a Vila Velha isoladamente ou em <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">conjunto com as Companhias Seguradoras a realizarem, na forma da lei vigente, o <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">tratamento dos seus dados coletados, a serem utilizados e compartilhados <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">especificamente para as finalidades descritas neste Termo.<\/span><\/p>\n<p><b>4. VIG\u00caNCIA<\/b><\/p>\n<p>A autoriza\u00e7\u00e3o concedida neste Termo tem dura\u00e7\u00e3o relacionada \u00e0 vig\u00eancia dos <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Seguros contratados. <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Findada a vig\u00eancia dos seguros, os dados coletados ficar\u00e3o armazenados em <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">nosso banco de dados, pelo per\u00edodo m\u00ednimo previsto na legisla\u00e7\u00e3o e normas <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">espec\u00edficas que regulam cada um dos seguros.<\/span><\/p>\n<p><b>5. DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS<\/b><\/p>\n<p>As condi\u00e7\u00f5es previstas neste Termo poder\u00e3o ser atualizadas a qualquer tempo <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">pela Vila Velha, devendo, para tanto, o Segurado\/Benefici\u00e1rio ser prontamente <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">informado sobre tais atualiza\u00e7\u00f5es. <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">O n\u00e3o exerc\u00edcio de quaisquer direitos ou faculdades que sejam conferidos \u00e0 Partes <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">por este Termo ou pela legisla\u00e7\u00e3o brasileira, n\u00e3o importar\u00e1 na ren\u00fancia aos seus <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">direitos ou altera\u00e7\u00e3o de itens e cl\u00e1usulas deste Termo, podendo as Partes exerc\u00ea-los a qualquer momento.<\/span>\n\t<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-panel panel-default panel-abdb5b0d079bd5291 fusion-toggle-has-divider\"><div class=\"panel-heading\"><h4 class=\"panel-title toggle\" id=\"toggle_abdb5b0d079bd5291\"><a aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"abdb5b0d079bd5291\" role=\"button\" data-toggle=\"collapse\" data-parent=\"#accordion-5011-1\" data-target=\"#abdb5b0d079bd5291\" href=\"#abdb5b0d079bd5291\"><span class=\"fusion-toggle-icon-wrapper\" aria-hidden=\"true\"><i class=\"fa-fusion-box active-icon awb-icon-minus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><i class=\"fa-fusion-box inactive-icon awb-icon-plus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span><span class=\"fusion-toggle-heading\">C\u00d3DIGO DE CONDUTA<\/span><\/a><\/h4><\/div><div id=\"abdb5b0d079bd5291\" class=\"panel-collapse collapse \" aria-labelledby=\"toggle_abdb5b0d079bd5291\"><div class=\"panel-body toggle-content fusion-clearfix\">fa\u00e7a o download de nosso <a href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/download\/7038\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">c\u00f3digo de conduta.<\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-3 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-background-position:center top;--awb-border-sizes-top:0px;--awb-border-sizes-bottom:0px;--awb-border-sizes-left:0px;--awb-border-sizes-right:0px;--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:20px;--awb-padding-bottom:0px;--awb-margin-top:0px;--awb-background-color:#cc9f51;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-3 fusion_builder_column_2_3 2_3 fusion-two-third fusion-column-first fusion-animated\" style=\"--awb-padding-top:0%;--awb-padding-right:11%;--awb-padding-bottom:0%;--awb-padding-left:11%;--awb-bg-size:cover;--awb-border-color:#ffffff;--awb-border-top:0px;--awb-border-right:0px;--awb-border-bottom:0px;--awb-border-left:0px;--awb-border-style:solid;--awb-margin-bottom:0px;\" data-animationType=\"fadeInUp\" data-animationDuration=\"0.8\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-2\" style=\"--awb-text-color:#ffffff;\"><p style=\"text-align: left;\"><span style=\"color: #ffffff; font-size: 25px; font-family: var(--body_typography-font-family); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\" data-fusion-font=\"true\">Para saber mais sobre como fazemos a prote\u00e7\u00e3o dos seus dados, consulte nossos profissionais especializados.<\/span><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-4 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-one-third fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-margin-bottom:0px;width:30.6666%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-fa-align-left\"><i class=\"fb-icon-element-1 fb-icon-element fontawesome-icon fa-mobile-alt fas circle-yes\" style=\"--awb-iconcolor:#b49259;--awb-iconcolor-hover:#b49259;--awb-circlecolor:#ffffff;--awb-circlecolor-hover:#ffffff;--awb-circlebordercolor:#ffffff;--awb-circlebordercolor-hover:#ffffff;--awb-circlebordersize:1px;--awb-font-size:14.08px;--awb-width:28.16px;--awb-height:28.16px;--awb-line-height:26.16px;--awb-margin-right:8px;\"><\/i><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-3\" style=\"--awb-text-color:#ffffff;\"><p style=\"color: #ffffff;\">11 3226-9600<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-fa-align-left\"><i class=\"fb-icon-element-2 fb-icon-element fontawesome-icon fa-paper-plane fas circle-yes\" style=\"--awb-iconcolor:#b49259;--awb-iconcolor-hover:#b49259;--awb-circlecolor:#ffffff;--awb-circlecolor-hover:#ffffff;--awb-circlebordercolor:#ffffff;--awb-circlebordercolor-hover:#ffffff;--awb-circlebordersize:1px;--awb-font-size:14.08px;--awb-width:28.16px;--awb-height:28.16px;--awb-line-height:26.16px;--awb-margin-right:8px;\"><\/i><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-4\"><p style=\"color: #ffffff;\">dpo@vilavelha.com.br<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"100-width.php","meta":{"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pol\u00edtica de Privacidade - Vila Velha<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/politica-de-privacidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pol\u00edtica de Privacidade - Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/politica-de-privacidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-15T20:39:59+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"28 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/politica-de-privacidade\/\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/politica-de-privacidade\/\",\"name\":\"Pol\u00edtica de Privacidade - Vila Velha\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-04-04T08:43:40+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-15T20:39:59+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/politica-de-privacidade\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/politica-de-privacidade\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/politica-de-privacidade\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pol\u00edtica de Privacidade\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"name\":\"Vila Velha\",\"description\":\"Corretora de Seguros\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\",\"name\":\"Grupo Vila Velha\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"contentUrl\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Grupo Vila Velha\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pol\u00edtica de Privacidade - Vila Velha","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/vilavelha.com.br\/politica-de-privacidade\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Pol\u00edtica de Privacidade - Vila Velha","og_url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/politica-de-privacidade\/","og_site_name":"Vila Velha","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","article_modified_time":"2022-02-15T20:39:59+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"28 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/politica-de-privacidade\/","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/politica-de-privacidade\/","name":"Pol\u00edtica de Privacidade - Vila Velha","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website"},"datePublished":"2021-04-04T08:43:40+00:00","dateModified":"2022-02-15T20:39:59+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/politica-de-privacidade\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/politica-de-privacidade\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/politica-de-privacidade\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pol\u00edtica de Privacidade"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","name":"Vila Velha","description":"Corretora de Seguros","publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization","name":"Grupo Vila Velha","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","contentUrl":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","width":100,"height":100,"caption":"Grupo Vila Velha"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5011"}],"collection":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5011"}],"version-history":[{"count":24,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5011\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7066,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5011\/revisions\/7066"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5011"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}