{"id":6509,"date":"2021-08-26T09:50:00","date_gmt":"2021-08-26T12:50:00","guid":{"rendered":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?page_id=6509"},"modified":"2021-10-08T15:03:33","modified_gmt":"2021-10-08T18:03:33","slug":"assistencia-funeral","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-voce\/assistencia-funeral\/","title":{"rendered":"Assist\u00eancia Funeral"},"content":{"rendered":"<p><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-1 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-sizes-top:0px;--awb-border-sizes-bottom:0px;--awb-border-sizes-left:0px;--awb-border-sizes-right:0px;--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:0px;--awb-padding-bottom:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-0 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-first @media screen and (max-width: 400px) { .title-heading-center { text-align: center; } }\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:48%; margin-right: 4%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-1 fusion-title-center fusion-title-text fusion-title-size-two cotacaoText\"><div class=\"title-sep-container title-sep-container-left\"><div class=\"title-sep sep- sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><h2 class=\"fusion-title-heading title-heading-center fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"margin:0;--fontSize:48;line-height:1.2;\"><div style=\"text-align: left;\">Apoio especializado em momentos dif\u00edceis<\/div><\/h2><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><div class=\"title-sep-container title-sep-container-right\"><div class=\"title-sep sep- sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-1 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:48%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-1\"><p>A Assist\u00eancia Funer\u00e1ria d\u00e1 suporte com respeito para uma despedida digna de toda estima do seu ente querido. Cuidando das formalidades e despesas funer\u00e1rias em caso de falecimento, a fam\u00edlia fica amparada em um momento t\u00e3o dif\u00edcil.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-button-wrapper\"><a class=\"fusion-button button-flat fusion-button-default-size button-default fusion-button-default button-1 fusion-button-default-span fusion-button-default-type\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"https:\/\/planoonline.vilavelha.com.br\/\"><span class=\"fusion-button-text\">SIMULAR VALORES E PLANOS<\/span><\/a><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-2 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-background-position:left top;--awb-border-sizes-top:0px;--awb-border-sizes-bottom:0px;--awb-border-sizes-left:0px;--awb-border-sizes-right:0px;--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:23px;--awb-padding-right:25px;--awb-padding-bottom:0px;--awb-padding-left:25px;--awb-margin-bottom:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-2 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last fusion-column-no-min-height\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-margin-bottom:0px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-2 fusion-title-center fusion-title-text fusion-title-size-three\"><div class=\"title-sep-container title-sep-container-left\"><div class=\"title-sep sep- sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><h3 class=\"fusion-title-heading title-heading-center fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"margin:0;--fontSize:28;line-height:1.6;\">Principais Servi\u00e7os<\/h3><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><div class=\"title-sep-container title-sep-container-right\"><div class=\"title-sep sep- sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-2\"><p style=\"text-align: center;\">Precaver um aux\u00edlio diante de uma perda \u00e9 um gesto de carinho com a fam\u00edlia.<br \/>\nPor isso os agentes familiares da Assist\u00eancia Funeral cuidam de todos os detalhes do sepultamento.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-3 fusion_builder_column_1_5 1_5 fusion-one-fifth fusion-column-first\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-margin-bottom:0px;width:20%;width:calc(20% - ( ( 4% + 4% + 4% + 4% ) * 0.2 ) );margin-right: 4%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-image-element fusion-image-align-center in-legacy-container\" style=\"text-align:center;--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><div class=\"imageframe-align-center\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-1 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"88\" height=\"87\" alt=\"suporte-24h-funeral\" title=\"suporte-24h-87x87px\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/suporte-24h-87x87px.png\" class=\"img-responsive wp-image-6529\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/suporte-24h-87x87px-66x66.png 66w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/suporte-24h-87x87px.png 88w\" sizes=\"(max-width: 88px) 100vw, 88px\" \/><\/span><\/div><\/div><div class=\"fusion-content-boxes content-boxes columns row fusion-columns-1 fusion-columns-total-1 fusion-content-boxes-1 content-boxes-icon-on-top content-left\" style=\"--awb-margin-bottom:0px;--awb-hover-accent-color:#b49259;--awb-circle-hover-accent-color:#b49259;--awb-item-margin-bottom:40px;\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div style=\"--awb-backgroundcolor:rgba(255,255,255,0);\" class=\"fusion-column content-box-column content-box-column content-box-column-1 col-lg-12 col-md-12 col-sm-12 fusion-content-box-hover content-box-column-last content-box-column-last-in-row\"><div class=\"col content-box-wrapper content-wrapper link-area-link-icon icon-hover-animation-fade\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div class=\"heading icon-left\"><h2 class=\"content-box-heading fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"--h2_typography-font-size:18px;--fontSize:18;line-height:1.2;\">Suporte 24h<\/h2><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"content-container\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-4 fusion_builder_column_1_5 1_5 fusion-one-fifth\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-margin-bottom:0px;width:20%;width:calc(20% - ( ( 4% + 4% + 4% + 4% ) * 0.2 ) );margin-right: 4%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-image-element fusion-image-align-center in-legacy-container\" style=\"text-align:center;--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><div class=\"imageframe-align-center\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-2 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"88\" height=\"87\" alt=\"carro-funebre\" title=\"carro-funebre-87x87px\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/carro-funebre-87x87px.png\" class=\"img-responsive wp-image-6525\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/carro-funebre-87x87px-66x66.png 66w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/carro-funebre-87x87px.png 88w\" sizes=\"(max-width: 88px) 100vw, 88px\" \/><\/span><\/div><\/div><div class=\"fusion-content-boxes content-boxes columns row fusion-columns-1 fusion-columns-total-1 fusion-content-boxes-2 content-boxes-icon-on-top content-left\" style=\"--awb-margin-bottom:0px;--awb-hover-accent-color:#b49259;--awb-circle-hover-accent-color:#b49259;--awb-item-margin-bottom:40px;\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div style=\"--awb-backgroundcolor:rgba(255,255,255,0);\" class=\"fusion-column content-box-column content-box-column content-box-column-1 col-lg-12 col-md-12 col-sm-12 fusion-content-box-hover content-box-column-last content-box-column-last-in-row\"><div class=\"col content-box-wrapper content-wrapper link-area-link-icon icon-hover-animation-fade\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div class=\"heading icon-left\"><h2 class=\"content-box-heading fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"--h2_typography-font-size:18px;--fontSize:18;line-height:1.2;\">Carro f\u00fanebre<\/h2><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"content-container\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-5 fusion_builder_column_1_5 1_5 fusion-one-fifth\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-margin-bottom:0px;width:20%;width:calc(20% - ( ( 4% + 4% + 4% + 4% ) * 0.2 ) );margin-right: 4%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-image-element fusion-image-align-center in-legacy-container\" style=\"text-align:center;--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><div class=\"imageframe-align-center\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-3 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"88\" height=\"87\" alt=\"preparacao-corpo\" title=\"preparacao-corpo-87x87px\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/preparacao-corpo-87x87px.png\" class=\"img-responsive wp-image-6528\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/preparacao-corpo-87x87px-66x66.png 66w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/preparacao-corpo-87x87px.png 88w\" sizes=\"(max-width: 88px) 100vw, 88px\" \/><\/span><\/div><\/div><div class=\"fusion-content-boxes content-boxes columns row fusion-columns-1 fusion-columns-total-1 fusion-content-boxes-3 content-boxes-icon-on-top content-left\" style=\"--awb-margin-bottom:0px;--awb-hover-accent-color:#b49259;--awb-circle-hover-accent-color:#b49259;--awb-item-margin-bottom:40px;\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div style=\"--awb-backgroundcolor:rgba(255,255,255,0);\" class=\"fusion-column content-box-column content-box-column content-box-column-1 col-lg-12 col-md-12 col-sm-12 fusion-content-box-hover content-box-column-last content-box-column-last-in-row\"><div class=\"col content-box-wrapper content-wrapper link-area-link-icon icon-hover-animation-fade\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div class=\"heading icon-left\"><h2 class=\"content-box-heading fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"--h2_typography-font-size:18px;--fontSize:18;line-height:1.2;\">Prepara\u00e7\u00e3o do corpo<\/h2><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"content-container\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-6 fusion_builder_column_1_5 1_5 fusion-one-fifth\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-margin-bottom:0px;width:20%;width:calc(20% - ( ( 4% + 4% + 4% + 4% ) * 0.2 ) );margin-right: 4%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-image-element fusion-image-align-center in-legacy-container\" style=\"text-align:center;--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><div class=\"imageframe-align-center\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-4 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"88\" height=\"87\" alt=\"loca\u00e7\u00e3o velorio\" title=\"loca\u00e7\u00e3o velorio-87x87px\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/locacao-velorio-87x87px.png\" class=\"img-responsive wp-image-6527\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/locacao-velorio-87x87px-66x66.png 66w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/locacao-velorio-87x87px.png 88w\" sizes=\"(max-width: 88px) 100vw, 88px\" \/><\/span><\/div><\/div><div class=\"fusion-content-boxes content-boxes columns row fusion-columns-1 fusion-columns-total-1 fusion-content-boxes-4 content-boxes-icon-on-top content-left\" style=\"--awb-margin-bottom:0px;--awb-hover-accent-color:#b49259;--awb-circle-hover-accent-color:#b49259;--awb-item-margin-bottom:40px;\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div style=\"--awb-backgroundcolor:rgba(255,255,255,0);\" class=\"fusion-column content-box-column content-box-column content-box-column-1 col-lg-12 col-md-12 col-sm-12 fusion-content-box-hover content-box-column-last content-box-column-last-in-row\"><div class=\"col content-box-wrapper content-wrapper link-area-link-icon icon-hover-animation-fade\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div class=\"heading icon-left\"><h2 class=\"content-box-heading fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"--h2_typography-font-size:18px;--fontSize:18;line-height:1.2;\">Loca\u00e7\u00e3o de vel\u00f3rio<\/h2><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"content-container\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-7 fusion_builder_column_1_5 1_5 fusion-one-fifth fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-margin-bottom:0px;width:20%;width:calc(20% - ( ( 4% + 4% + 4% + 4% ) * 0.2 ) );\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-image-element fusion-image-align-center in-legacy-container\" style=\"text-align:center;--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><div class=\"imageframe-align-center\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-5 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"88\" height=\"87\" alt=\"previdencia-privada-beneficio-fiscal\" title=\"previdencia-privada-beneficio-fiscal-87x87px\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/previdencia-privada-beneficio-fiscal-87x87px.png\" class=\"img-responsive wp-image-5755\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/previdencia-privada-beneficio-fiscal-87x87px-66x66.png 66w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/previdencia-privada-beneficio-fiscal-87x87px.png 88w\" sizes=\"(max-width: 88px) 100vw, 88px\" \/><\/span><\/div><\/div><div class=\"fusion-content-boxes content-boxes columns row fusion-columns-1 fusion-columns-total-1 fusion-content-boxes-5 content-boxes-icon-on-top content-left\" style=\"--awb-margin-bottom:0px;--awb-hover-accent-color:#b49259;--awb-circle-hover-accent-color:#b49259;--awb-item-margin-bottom:40px;\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div style=\"--awb-backgroundcolor:rgba(255,255,255,0);\" class=\"fusion-column content-box-column content-box-column content-box-column-1 col-lg-12 col-md-12 col-sm-12 fusion-content-box-hover content-box-column-last content-box-column-last-in-row\"><div class=\"col content-box-wrapper content-wrapper link-area-link-icon icon-hover-animation-fade\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div class=\"heading icon-left\"><h2 class=\"content-box-heading fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"--h2_typography-font-size:18px;--fontSize:18;line-height:1.2;\">Documenta\u00e7\u00e3o<\/h2><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"content-container\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-3 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-background-position:left top;--awb-border-sizes-top:0px;--awb-border-sizes-bottom:0px;--awb-border-sizes-left:0px;--awb-border-sizes-right:0px;--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:23px;--awb-padding-right:0px;--awb-padding-bottom:0px;--awb-padding-left:0px;--awb-margin-bottom:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-8 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last fusion-column-no-min-height\" style=\"--awb-bg-size:cover;--awb-margin-bottom:0px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-3 fusion-title-center fusion-title-text fusion-title-size-three\"><div class=\"title-sep-container title-sep-container-left\"><div class=\"title-sep sep- sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><h3 class=\"fusion-title-heading title-heading-center fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"margin:0;--fontSize:28;line-height:1.6;\">Vantagens<\/h3><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><div class=\"title-sep-container title-sep-container-right\"><div class=\"title-sep sep- sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-3\"><p style=\"text-align: center;\">Seguran\u00e7a e conforto em momentos de maior fragilidade.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-9 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-one-third fusion-column-first\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:33.333333333333%;width:calc(33.333333333333% - ( ( 4% + 4% ) * 0.33333333333333 ) );margin-right: 4%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-content-boxes content-boxes columns row fusion-columns-1 fusion-columns-total-1 fusion-content-boxes-6 content-boxes-icon-on-top content-left\" style=\"--awb-hover-accent-color:#b49259;--awb-circle-hover-accent-color:#b49259;--awb-item-margin-bottom:40px;\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div style=\"--awb-backgroundcolor:rgba(255,255,255,0);\" class=\"fusion-column content-box-column content-box-column content-box-column-1 col-lg-12 col-md-12 col-sm-12 fusion-content-box-hover content-box-column-last content-box-column-last-in-row\"><div class=\"col content-box-wrapper content-wrapper link-area-link-icon icon-hover-animation-fade\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div class=\"heading heading-with-icon icon-left\"><div aria-hidden=\"true\" class=\"image\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/minicon-planos-nacional-regional.png\" width=\"42\" height=\"42\" alt=\"planos-nacional-regional\" \/><\/div><h2 class=\"content-box-heading fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"--h2_typography-font-size:18px;--fontSize:18;line-height:1.2;\">Plano Nacional<\/h2><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"content-container\">\n<p style=\"text-align: center;\">Atendimento perto de sua resid\u00eancia.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-10 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-one-third\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:33.333333333333%;width:calc(33.333333333333% - ( ( 4% + 4% ) * 0.33333333333333 ) );margin-right: 4%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-content-boxes content-boxes columns row fusion-columns-1 fusion-columns-total-1 fusion-content-boxes-7 content-boxes-icon-on-top content-left\" style=\"--awb-hover-accent-color:#b49259;--awb-circle-hover-accent-color:#b49259;--awb-item-margin-bottom:40px;\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div style=\"--awb-backgroundcolor:rgba(255,255,255,0);\" class=\"fusion-column content-box-column content-box-column content-box-column-1 col-lg-12 col-md-12 col-sm-12 fusion-content-box-hover content-box-column-last content-box-column-last-in-row\"><div class=\"col content-box-wrapper content-wrapper link-area-link-icon icon-hover-animation-fade\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div class=\"heading heading-with-icon icon-left\"><div aria-hidden=\"true\" class=\"image\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/minicon-inclusao-dependentes.png\" width=\"42\" height=\"42\" alt=\"inclusao-dependentes\" \/><\/div><h2 class=\"content-box-heading fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"--h2_typography-font-size:18px;--fontSize:18;line-height:1.2;\">Inclua dependentes sem limite de idade<\/h2><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"content-container\">\n<p style=\"text-align: center;\">C\u00f4njuge, filhos (as), pai, m\u00e3e, sogro e sogra.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-11 fusion_builder_column_1_3 1_3 fusion-one-third fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;width:33.333333333333%;width:calc(33.333333333333% - ( ( 4% + 4% ) * 0.33333333333333 ) );\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-content-boxes content-boxes columns row fusion-columns-1 fusion-columns-total-1 fusion-content-boxes-8 content-boxes-icon-on-top content-left\" style=\"--awb-hover-accent-color:#b49259;--awb-circle-hover-accent-color:#b49259;--awb-item-margin-bottom:40px;\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div style=\"--awb-backgroundcolor:rgba(255,255,255,0);\" class=\"fusion-column content-box-column content-box-column content-box-column-1 col-lg-12 col-md-12 col-sm-12 fusion-content-box-hover content-box-column-last content-box-column-last-in-row\"><div class=\"col content-box-wrapper content-wrapper link-area-link-icon icon-hover-animation-fade\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div class=\"heading heading-with-icon icon-left\"><div aria-hidden=\"true\" class=\"image\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/minicon-sem-carencia.png\" width=\"42\" height=\"42\" alt=\"sem-carencia\" \/><\/div><h2 class=\"content-box-heading fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"--h2_typography-font-size:18px;--fontSize:18;line-height:1.2;\">Sem car\u00eancia<\/h2><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"content-container\">\n<p>Para os casos de morte acidental,<br \/>\n(ap\u00f3s o pagamento da primeira parcela).<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-4 hundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling fusion-equal-height-columns\" style=\"--awb-background-position:left top;--awb-border-sizes-top:0px;--awb-border-sizes-bottom:0px;--awb-border-sizes-left:0px;--awb-border-sizes-right:0px;--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:0px;--awb-padding-right:0px;--awb-padding-bottom:0px;--awb-padding-left:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-12 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-first\" style=\"--awb-padding-top:17%;--awb-padding-right:17%;--awb-padding-bottom:17%;--awb-padding-left:17%;--awb-bg-color:#cc9f51;--awb-bg-color-hover:#cc9f51;--awb-bg-size:cover;--awb-margin-bottom:0px;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-column-content-centered\"><div class=\"fusion-column-content\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-4 fusion-title-text fusion-title-size-three\"><h3 class=\"fusion-title-heading title-heading-left fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"margin:0;--fontSize:28;line-height:1.6;\"><span style=\"color: #ffffff;\">Seguro Acidentes Pessoais<\/span><\/h3><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep- sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-4\"><p><span style=\"color: #ffffff;\">Indeniza\u00e7\u00e3o em caso de morte acidental do titular do seguro.<\/span><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-title title fusion-title-5 fusion-title-text fusion-title-size-three\"><h3 class=\"fusion-title-heading title-heading-left fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"margin:0;--fontSize:28;line-height:1.6;\"><span style=\"color: #ffffff;\">Assist\u00eancia Residencial<\/span><\/h3><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep- sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-5\"><p><span style=\"color: #ffffff;\">Tranquilidade para voc\u00ea e seus familiares diante de situa\u00e7\u00f5es emergenciais em que precise de um profissional qualificado para realizar reparos na sua resid\u00eancia como eletricista, encanador, chaveiro etc.<\/span><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-13 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-last fusion-animated\" style=\"--awb-bg-color:#1a1a1a;--awb-bg-color-hover:#1a1a1a;--awb-bg-image:url(&#039;https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/banner-ap-ass24h-800x800px.png&#039;);--awb-bg-position:center center;--awb-bg-size:cover;--awb-margin-bottom:0px;\" data-animationType=\"fadeInRight\" data-animationDuration=\"0.5\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy fusion-column-has-bg-image\" data-bg-url=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/banner-ap-ass24h-800x800px.png\"><div class=\"fusion-image-element in-legacy-container\" style=\"--awb-caption-title-font-family:var(--h2_typography-font-family);--awb-caption-title-font-weight:var(--h2_typography-font-weight);--awb-caption-title-font-style:var(--h2_typography-font-style);--awb-caption-title-size:var(--h2_typography-font-size);--awb-caption-title-transform:var(--h2_typography-text-transform);--awb-caption-title-line-height:var(--h2_typography-line-height);--awb-caption-title-letter-spacing:var(--h2_typography-letter-spacing);\"><span class=\" fusion-imageframe imageframe-none imageframe-6 hover-type-none\"><img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"800\" title=\"banner-ap-ass24h-800x800px\" src=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/banner-ap-ass24h-800x800px.png\" alt class=\"img-responsive wp-image-6561\" srcset=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/banner-ap-ass24h-800x800px-200x200.png 200w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/banner-ap-ass24h-800x800px-400x400.png 400w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/banner-ap-ass24h-800x800px-600x600.png 600w, https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/banner-ap-ass24h-800x800px.png 800w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 600px\" \/><\/span><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-5 fusion-flex-container hundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-background-position:left top;--awb-border-sizes-top:0px;--awb-border-sizes-bottom:0px;--awb-border-sizes-left:0px;--awb-border-sizes-right:0px;--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:15px;--awb-padding-right:50px;--awb-padding-left:50px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row fusion-flex-align-items-stretch fusion-flex-content-wrap\" style=\"width:104% !important;max-width:104% !important;margin-left: calc(-4% \/ 2 );margin-right: calc(-4% \/ 2 );\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-14 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-flex-column\" style=\"--awb-padding-top:0px;--awb-padding-bottom:17px;--awb-bg-size:cover;--awb-width-large:100%;--awb-margin-top-large:0px;--awb-spacing-right-large:0%;--awb-margin-bottom-large:20px;--awb-spacing-left-large:0%;--awb-width-medium:100%;--awb-spacing-right-medium:1.92%;--awb-spacing-left-medium:1.92%;--awb-width-small:100%;--awb-spacing-right-small:1.92%;--awb-spacing-left-small:1.92%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-justify-content-center fusion-content-layout-block\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-6 fusion-title-center fusion-title-text fusion-title-size-three\"><div class=\"title-sep-container title-sep-container-left\"><div class=\"title-sep sep- sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><h3 class=\"fusion-title-heading title-heading-center fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"margin:0;--fontSize:28;line-height:1.6;\">Perguntas Frequentes<\/h3><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><div class=\"title-sep-container title-sep-container-right\"><div class=\"title-sep sep- sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-title title fusion-title-7 fusion-title-text fusion-title-size-four\"><h4 class=\"fusion-title-heading title-heading-left fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"margin:0;--fontSize:18;--minFontSize:18;line-height:1.87;\">Procedimentos para Utiliza\u00e7\u00e3o do Plano<\/h4><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep- sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"accordian fusion-accordian\" style=\"--awb-border-size:1px;--awb-icon-size:13px;--awb-content-font-size:16px;--awb-icon-alignment:left;--awb-hover-color:#f9f9f9;--awb-border-color:#cccccc;--awb-background-color:#ffffff;--awb-divider-color:#e0dede;--awb-divider-hover-color:#e0dede;--awb-icon-color:#ffffff;--awb-title-color:#333333;--awb-content-color:#646464;--awb-icon-box-color:#333333;--awb-toggle-hover-accent-color:#b59858;--awb-title-font-family:&quot;Roboto Slab&quot;;--awb-title-font-weight:300;--awb-title-font-style:normal;--awb-title-font-size:15px;--awb-content-font-family:&quot;PT Sans&quot;;--awb-content-font-style:normal;--awb-content-font-weight:regular;\"><div class=\"panel-group fusion-toggle-icon-boxed\" id=\"accordion-6509-1\"><div class=\"fusion-panel panel-default panel-c9ebc67915eb4ceec fusion-toggle-has-divider\"><div class=\"panel-heading\"><h4 class=\"panel-title toggle\" id=\"toggle_c9ebc67915eb4ceec\"><a aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"c9ebc67915eb4ceec\" role=\"button\" data-toggle=\"collapse\" data-parent=\"#accordion-6509-1\" data-target=\"#c9ebc67915eb4ceec\" href=\"#c9ebc67915eb4ceec\"><span class=\"fusion-toggle-icon-wrapper\" aria-hidden=\"true\"><i class=\"fa-fusion-box active-icon awb-icon-minus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><i class=\"fa-fusion-box inactive-icon awb-icon-plus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span><span class=\"fusion-toggle-heading\">O que fazer em caso de falecimento?<\/span><\/a><\/h4><\/div><div id=\"c9ebc67915eb4ceec\" class=\"panel-collapse collapse \" aria-labelledby=\"toggle_c9ebc67915eb4ceec\"><div class=\"panel-body toggle-content fusion-clearfix\">\n<p>Para voc\u00ea que \u00e9 nosso associado, o primeiro passo \u00e9 entrar em contato conosco para receber <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">todas as orienta\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias.<\/span><\/p>\n<p><b>Ligue: 08000-192939 (Atendimento 24hs).<\/b><\/p>\n<p>Outros Telefones:<br \/>\n<span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">(11) 4223-3999<br \/>\n(11) 4224-1972<br \/>\n(11) 97542-4541<\/span><\/p>\n<p><b>Emails emergenciais:<\/b><br \/>\natendimento@abcel.com.br<br \/>\ngerenciaoperacional@abcel.com.br<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-panel panel-default panel-44e49289047b69788 fusion-toggle-has-divider\"><div class=\"panel-heading\"><h4 class=\"panel-title toggle\" id=\"toggle_44e49289047b69788\"><a aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"44e49289047b69788\" role=\"button\" data-toggle=\"collapse\" data-parent=\"#accordion-6509-1\" data-target=\"#44e49289047b69788\" href=\"#44e49289047b69788\"><span class=\"fusion-toggle-icon-wrapper\" aria-hidden=\"true\"><i class=\"fa-fusion-box active-icon awb-icon-minus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><i class=\"fa-fusion-box inactive-icon awb-icon-plus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span><span class=\"fusion-toggle-heading\">Documenta\u00e7\u00e3o e informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias<\/span><\/a><\/h4><\/div><div id=\"44e49289047b69788\" class=\"panel-collapse collapse \" aria-labelledby=\"toggle_44e49289047b69788\"><div class=\"panel-body toggle-content fusion-clearfix\">\n<p><b>Documentos:<\/b><\/p>\n<ul>\n<li>RG<\/li>\n<li>CPF<\/li>\n<li><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Certid\u00e3o de casamento<\/span><\/li>\n<li><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">T\u00edtulo de eleitor,<\/span><\/li>\n<li><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Nome e idade dos filhos<\/span><b> <\/b><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\"><b>Informar se:<\/b><br \/>\n<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Deixa bens?<\/span><\/li>\n<li><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Deixa testamento?<\/span><\/li>\n<li><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Recebia benef\u00edcio do INSS?<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-panel panel-default panel-4d665e40c18a2f2c2 fusion-toggle-has-divider\"><div class=\"panel-heading\"><h4 class=\"panel-title toggle\" id=\"toggle_4d665e40c18a2f2c2\"><a aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"4d665e40c18a2f2c2\" role=\"button\" data-toggle=\"collapse\" data-parent=\"#accordion-6509-1\" data-target=\"#4d665e40c18a2f2c2\" href=\"#4d665e40c18a2f2c2\"><span class=\"fusion-toggle-icon-wrapper\" aria-hidden=\"true\"><i class=\"fa-fusion-box active-icon awb-icon-minus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><i class=\"fa-fusion-box inactive-icon awb-icon-plus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span><span class=\"fusion-toggle-heading\">Falecimento em hospitais<\/span><\/a><\/h4><\/div><div id=\"4d665e40c18a2f2c2\" class=\"panel-collapse collapse \" aria-labelledby=\"toggle_4d665e40c18a2f2c2\"><div class=\"panel-body toggle-content fusion-clearfix\">\n<p><b>Declara\u00e7\u00e3o de \u00f3bito<\/b><br \/>\nQuando o falecimento ocorrer no hospital, <b>o m\u00e9dico respons\u00e1vel dever\u00e1 emitir a declara\u00e7\u00e3o de <\/b><b style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">\u00f3bito<\/b><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">, tamb\u00e9m conhecido popularmente como<\/span><b style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\"> atestado de \u00f3bito<\/b><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">. \u00c9 importante que a fam\u00edlia <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">confira todas as informa\u00e7\u00f5es da pessoa falecida constantes neste documento.<\/span><\/p>\n<p>Caso o m\u00e9dico do hospital n\u00e3o forne\u00e7a a declara\u00e7\u00e3o de \u00f3bito, a pessoa falecida ser\u00e1 encaminhada <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">para o <\/span><b style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Servi\u00e7o de Verifica\u00e7\u00e3o de \u00d3bitos (SVO) para necropsia<\/b><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">. Neste caso algum familiar dever\u00e1 <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">se dirigir at\u00e9 a delegacia mais pr\u00f3xima do local de falecimento para <\/span><b><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">realiza\u00e7\u00e3o do Boletim de <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Ocorr\u00eancia (B.O)<\/span><\/b><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\"> e a pr\u00f3pria delegacia solicitar\u00e1 a remo\u00e7\u00e3o da pessoa falecida para o SVO.<\/span><\/p>\n<p><b>Acidentes com fratura ou traumatismo<\/b><br \/>\nEm casos de acidentes, quedas em que a pessoa teve fratura ou traumatismo, o m\u00e9dico <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">encaminhar\u00e1 a pessoa falecida para o IML, pois essas circunstancias s\u00e3o consideradas Morte <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Violenta e s\u00f3 podem ser atestadas por um m\u00e9dico legista. Neste caso, algum familiar dever\u00e1 <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">se dirigir at\u00e9 a delegacia mais pr\u00f3xima do local de falecimento para realiza\u00e7\u00e3o do Boletim de <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Ocorr\u00eancia (B.O) e a pr\u00f3pria delegacia solicitar\u00e1 a remo\u00e7\u00e3o da pessoa falecida para o IML .<\/span><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-panel panel-default panel-945656df00809b43c fusion-toggle-has-divider\"><div class=\"panel-heading\"><h4 class=\"panel-title toggle\" id=\"toggle_945656df00809b43c\"><a aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"945656df00809b43c\" role=\"button\" data-toggle=\"collapse\" data-parent=\"#accordion-6509-1\" data-target=\"#945656df00809b43c\" href=\"#945656df00809b43c\"><span class=\"fusion-toggle-icon-wrapper\" aria-hidden=\"true\"><i class=\"fa-fusion-box active-icon awb-icon-minus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><i class=\"fa-fusion-box inactive-icon awb-icon-plus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span><span class=\"fusion-toggle-heading\">Falecimento em casa<\/span><\/a><\/h4><\/div><div id=\"945656df00809b43c\" class=\"panel-collapse collapse \" aria-labelledby=\"toggle_945656df00809b43c\"><div class=\"panel-body toggle-content fusion-clearfix\">\n<p>Se a pessoa tinha acompanhamento m\u00e9dico, a fam\u00edlia dever\u00e1 solicitar a este profissional que <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">compare\u00e7a ao local, ateste o falecimento e emita a Declara\u00e7\u00e3o de \u00d3bito.<\/span><\/p>\n<p>Quando a pessoa n\u00e3o tiver acompanhamento m\u00e9dico, ser\u00e1 necess\u00e1rio chamar o SAMU (Ligue <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">192) para atestar o falecimento e em seguida se dirigir a delegacia mais pr\u00f3xima do local de <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">falecimento para realiza\u00e7\u00e3o do Boletim de Ocorr\u00eancia (B.O) e a pr\u00f3pria delegacia solicitar\u00e1 a <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">remo\u00e7\u00e3o da pessoa falecida para o SVO(Morte Natural) ou IML se for considerada morte suspeita.<\/span><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-panel panel-default panel-f711445b42c79762f fusion-toggle-has-divider\"><div class=\"panel-heading\"><h4 class=\"panel-title toggle\" id=\"toggle_f711445b42c79762f\"><a aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"f711445b42c79762f\" role=\"button\" data-toggle=\"collapse\" data-parent=\"#accordion-6509-1\" data-target=\"#f711445b42c79762f\" href=\"#f711445b42c79762f\"><span class=\"fusion-toggle-icon-wrapper\" aria-hidden=\"true\"><i class=\"fa-fusion-box active-icon awb-icon-minus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><i class=\"fa-fusion-box inactive-icon awb-icon-plus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span><span class=\"fusion-toggle-heading\">Falecimento em via p\u00fablica<\/span><\/a><\/h4><\/div><div id=\"f711445b42c79762f\" class=\"panel-collapse collapse \" aria-labelledby=\"toggle_f711445b42c79762f\"><div class=\"panel-body toggle-content fusion-clearfix\">\n<p>Nestes casos \u00e9 preciso chamar a pol\u00edcia de imediato, registrar o Boletim de Ocorr\u00eancia e a pessoa <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">falecida ser\u00e1 removida para IML assim que os procedimentos legais forem cumpridos.<\/span><\/p>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-panel panel-default panel-98a727f4c84ecc23b fusion-toggle-has-divider\"><div class=\"panel-heading\"><h4 class=\"panel-title toggle\" id=\"toggle_98a727f4c84ecc23b\"><a aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"98a727f4c84ecc23b\" role=\"button\" data-toggle=\"collapse\" data-parent=\"#accordion-6509-1\" data-target=\"#98a727f4c84ecc23b\" href=\"#98a727f4c84ecc23b\"><span class=\"fusion-toggle-icon-wrapper\" aria-hidden=\"true\"><i class=\"fa-fusion-box active-icon awb-icon-minus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><i class=\"fa-fusion-box inactive-icon awb-icon-plus\" aria-hidden=\"true\"><\/i><\/span><span class=\"fusion-toggle-heading\">Crema\u00e7\u00e3o<\/span><\/a><\/h4><\/div><div id=\"98a727f4c84ecc23b\" class=\"panel-collapse collapse \" aria-labelledby=\"toggle_98a727f4c84ecc23b\"><div class=\"panel-body toggle-content fusion-clearfix\">\n<p>Se a pessoa falecida n\u00e3o deixou uma declara\u00e7\u00e3o em vida do desejo de ser cremada, mas a fam\u00edlia <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">escolher por cremar o corpo, a autoriza\u00e7\u00e3o <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\"><b>poder\u00e1 ser assinada por um parente de primeiro grau<\/b><\/span> <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\"><b>na seguinte ordem sucess\u00f3ria (c\u00f4njuge, ascendentes, descendentes e irm\u00e3os maiores de idade)<\/b><\/span> <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">com duas testemunhas. Lembrando que, mesmo com a autoriza\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia a <\/span><b><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Declara\u00e7\u00e3o de <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">\u00d3bito dever\u00e1 ser assinada por dois m\u00e9dicos.<\/span><\/b> <span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">Caso a pessoa tenha falecido por \u201cmotivos violentos\u201d a crema\u00e7\u00e3o somente poder\u00e1 ser autorizada <\/span><span style=\"background-color: rgba(255, 255, 255, 0); color: var(--body_typography-color); font-family: var(--body_typography-font-family); font-size: var(--body_typography-font-size); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\">por um Juiz.<\/span><\/p>\n<p><b>Motivos Violentos<\/b><br \/>\nFratura, Trauma ou Traumatismo, Agente Contundente, Asfixia, Afogamento, Carboniza\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-6 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-background-position:center top;--awb-border-sizes-top:0px;--awb-border-sizes-bottom:0px;--awb-border-sizes-left:0px;--awb-border-sizes-right:0px;--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:20px;--awb-padding-bottom:20px;--awb-margin-top:0px;--awb-background-color:#cc9f51;--awb-flex-wrap:wrap;\" id=\"cta-prev\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-15 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last fusion-animated\" style=\"--awb-padding-top:0%;--awb-padding-right:11%;--awb-padding-bottom:0%;--awb-padding-left:11%;--awb-bg-size:cover;--awb-border-color:#ffffff;--awb-border-top:0px;--awb-border-right:0px;--awb-border-bottom:0px;--awb-border-left:0px;--awb-border-style:solid;--awb-margin-bottom:0px;\" data-animationType=\"fadeInUp\" data-animationDuration=\"0.8\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-8 fusion-title-center fusion-title-text fusion-title-size-three\" style=\"--awb-text-color:#ffffff;--awb-margin-bottom:20px;--awb-font-size:38px;\"><div class=\"title-sep-container title-sep-container-left\"><div class=\"title-sep sep- sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><h3 class=\"fusion-title-heading title-heading-center fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"margin:0;font-size:1em;--fontSize:38;line-height:1.6;\">Assist\u00eancia Funeral<\/h3><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><div class=\"title-sep-container title-sep-container-right\"><div class=\"title-sep sep- sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-16 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-first fusion-animated\" style=\"--awb-padding-top:0%;--awb-padding-right:11%;--awb-padding-bottom:0%;--awb-padding-left:11%;--awb-bg-size:cover;--awb-border-color:#ffffff;--awb-border-top:0px;--awb-border-right:0px;--awb-border-bottom:0px;--awb-border-left:0px;--awb-border-style:solid;--awb-margin-bottom:0px;\" data-animationType=\"fadeInUp\" data-animationDuration=\"0.8\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-9 fusion-title-text fusion-title-size-three\" style=\"--awb-text-color:#ffffff;--awb-margin-bottom:20px;--awb-font-size:38px;\"><h3 class=\"fusion-title-heading title-heading-left fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"margin:0;font-size:1em;--fontSize:38;line-height:1.6;\"><\/h3><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><div class=\"title-sep-container\"><div class=\"title-sep sep- sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-6 cotacaoText\"><p style=\"text-align: left;\"><span style=\"color: #ffffff; font-size: 25px; font-family: var(--body_typography-font-family); font-style: var(--body_typography-font-style,normal); font-weight: var(--body_typography-font-weight); letter-spacing: var(--body_typography-letter-spacing);\" data-fusion-font=\"true\">Planeje um futuro tranquilo para voc\u00ea e sua fam\u00edlia <\/span><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-button-wrapper\"><a class=\"fusion-button button-flat fusion-button-default-size button-custom fusion-button-default button-2 fusion-button-default-span fusion-button-default-type\" style=\"--button_accent_color:#cc9f51;--button_border_color:#cc9f51;--button_accent_hover_color:#ffffff;--button_border_hover_color:#cc9f51;--button_gradient_top_color:#ffffff;--button_gradient_bottom_color:#ffffff;--button_gradient_top_color_hover:#8b6c34;--button_gradient_bottom_color_hover:#8b6c34;--button_margin-top:5px;--button_margin-right:5px;--button_margin-bottom:5px;--button_margin-left:5px;\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"https:\/\/planoonline.vilavelha.com.br\/\"><span class=\"fusion-button-text\">SIMULAR VALORES E PLANOS<\/span><\/a><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-17 fusion_builder_column_1_2 1_2 fusion-one-half fusion-column-last\" style=\"--awb-padding-top:20px;--awb-padding-bottom:20px;--awb-bg-size:cover;--awb-margin-bottom:0px;width:48%;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-text fusion-text-7\"><p style=\"color: #ffffff;\"><b>Para contratar, fale com a Vila Velha!<\/b><\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-fa-align-left\"><i class=\"fb-icon-element-1 fb-icon-element fontawesome-icon fa-mobile-alt fas circle-yes\" style=\"--awb-iconcolor:#b49259;--awb-iconcolor-hover:#b49259;--awb-circlecolor:#ffffff;--awb-circlecolor-hover:#ffffff;--awb-circlebordercolor:#ffffff;--awb-circlebordercolor-hover:#ffffff;--awb-circlebordersize:1px;--awb-font-size:14.08px;--awb-width:28.16px;--awb-height:28.16px;--awb-line-height:26.16px;--awb-margin-right:8px;\"><\/i><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-8\"><p style=\"color: #ffffff;\">11 3226-9600<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-fa-align-left\"><i class=\"fb-icon-element-2 fb-icon-element fontawesome-icon fa-whatsapp fab circle-yes\" style=\"--awb-iconcolor:#b49259;--awb-iconcolor-hover:#b49259;--awb-circlecolor:#ffffff;--awb-circlecolor-hover:#ffffff;--awb-circlebordercolor:#ffffff;--awb-circlebordercolor-hover:#ffffff;--awb-circlebordersize:1px;--awb-font-size:14.08px;--awb-width:28.16px;--awb-height:28.16px;--awb-line-height:26.16px;--awb-margin-right:8px;\"><\/i><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-9\"><p style=\"color: #ffffff;\">11 91315-4090<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-fa-align-left\"><i class=\"fb-icon-element-3 fb-icon-element fontawesome-icon fa-paper-plane fas circle-yes\" style=\"--awb-iconcolor:#b49259;--awb-iconcolor-hover:#b49259;--awb-circlecolor:#ffffff;--awb-circlecolor-hover:#ffffff;--awb-circlebordercolor:#ffffff;--awb-circlebordercolor-hover:#ffffff;--awb-circlebordersize:1px;--awb-font-size:14.08px;--awb-width:28.16px;--awb-height:28.16px;--awb-line-height:26.16px;--awb-margin-right:8px;\"><\/i><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-10\"><p style=\"color: #ffffff;\">assistenciafuneral@vilavelha.com.br<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-fullwidth fullwidth-box fusion-builder-row-7 nonhundred-percent-fullwidth non-hundred-percent-height-scrolling\" style=\"--awb-border-sizes-top:0px;--awb-border-sizes-bottom:0px;--awb-border-sizes-left:0px;--awb-border-sizes-right:0px;--awb-border-radius-top-left:0px;--awb-border-radius-top-right:0px;--awb-border-radius-bottom-right:0px;--awb-border-radius-bottom-left:0px;--awb-padding-top:20px;--awb-padding-bottom:0px;--awb-margin-bottom:0px;--awb-flex-wrap:wrap;\" ><div class=\"fusion-builder-row fusion-row\"><div class=\"fusion-layout-column fusion_builder_column fusion-builder-column-18 fusion_builder_column_1_1 1_1 fusion-one-full fusion-column-first fusion-column-last\" style=\"--awb-bg-size:cover;\"><div class=\"fusion-column-wrapper fusion-column-has-shadow fusion-flex-column-wrapper-legacy\"><div class=\"fusion-title title fusion-title-10 fusion-title-center fusion-title-text fusion-title-size-three\" style=\"--awb-margin-bottom:5px;\"><div class=\"title-sep-container title-sep-container-left\"><div class=\"title-sep sep-single sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><h3 class=\"fusion-title-heading title-heading-center fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"margin:0;--fontSize:28;line-height:1.6;\">Conhe\u00e7a outras garantias<\/h3><span class=\"awb-title-spacer\"><\/span><div class=\"title-sep-container title-sep-container-right\"><div class=\"title-sep sep-single sep-solid\" style=\"border-color:#e2e2e2;\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-text fusion-text-11\"><p style=\"text-align: center;\">Escolha uma garantia que combine com voc\u00ea e seu estilo de vida.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-content-boxes content-boxes columns row fusion-columns-2 fusion-columns-total-2 fusion-content-boxes-9 content-boxes-timeline-horizontal content-left content-boxes-icon-on-top content-boxes-timeline-layout fusion-delayed-animation\" style=\"--awb-iconcolor:#cc9f51;--awb-margin-top:30px;--awb-margin-bottom:30px;--awb-hover-accent-color:#cc9f51;--awb-circle-hover-accent-color:transparent;\" data-animation-delay=\"350\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div style=\"--awb-backgroundcolor:rgba(255,255,255,0);--awb-iconcolor:#cc9f51;\" class=\"fusion-column content-box-column content-box-column content-box-column-1 col-lg-6 col-md-6 col-sm-6 fusion-content-box-hover content-box-column-first-in-row\"><div class=\"col content-box-wrapper content-wrapper link-area-box link-type-text icon-hover-animation-fade fusion-animated\" data-link=\"\/produtos-para-voce\/seguro-de-vida\/\" data-link-target=\"_blank\" data-animationType=\"fadeIn\" data-animationDuration=\"0.25\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div class=\"heading heading-with-icon icon-left\"><a class=\"heading-link\" href=\"\/produtos-para-voce\/seguro-de-vida\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><div class=\"icon\" style=\"-webkit-animation-duration: 350ms;animation-duration: 350ms;\"><i style=\"background-color:transparent;border-color:transparent;height:auto;width: 25px;line-height:normal;font-size:25px;\" aria-hidden=\"true\" class=\"fontawesome-icon fa-angle-double-right fas circle-no\"><\/i><\/div><h3 class=\"content-box-heading fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"--h3_typography-font-size:18px;--fontSize:18;line-height:1.6;\">Seguro de Vida<\/h3><\/a><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"content-container\">\n<p>Prote\u00e7\u00e3o financeira para voc\u00ea e os seus familiares.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><a class=\" fusion-read-more\" href=\"\/produtos-para-voce\/seguro-de-vida\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Saiba mais<\/a><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div style=\"--awb-backgroundcolor:rgba(255,255,255,0);--awb-iconcolor:#cc9f51;\" class=\"fusion-column content-box-column content-box-column content-box-column-2 col-lg-6 col-md-6 col-sm-6 fusion-content-box-hover content-box-column-last content-box-column-last-in-row\"><div class=\"col content-box-wrapper content-wrapper link-area-box link-type-text icon-hover-animation-fade fusion-animated\" data-link=\"\/para-sua-empresa-e-administradores-de-imoveis\/seguro-saude-funcionarios\/\" data-link-target=\"_blank\" data-animationType=\"fadeIn\" data-animationDuration=\"0.25\" data-animationOffset=\"top-into-view\"><div class=\"heading heading-with-icon icon-left\"><a class=\"heading-link\" href=\"\/para-sua-empresa-e-administradores-de-imoveis\/seguro-saude-funcionarios\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><div class=\"icon\" style=\"-webkit-animation-duration: 350ms;animation-duration: 350ms;\"><i style=\"background-color:transparent;border-color:transparent;height:auto;width: 25px;line-height:normal;font-size:25px;\" aria-hidden=\"true\" class=\"fontawesome-icon fa-angle-double-right fas circle-no\"><\/i><\/div><h3 class=\"content-box-heading fusion-responsive-typography-calculated\" style=\"--h3_typography-font-size:18px;--fontSize:18;line-height:1.6;\">Seguro Sa\u00fade<\/h3><\/a><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><div class=\"content-container\">\n<p>Feito para voc\u00ea que quer levar bem-estar e seguran\u00e7a.<\/p>\n<\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><a class=\" fusion-read-more\" href=\"\/para-sua-empresa-e-administradores-de-imoveis\/seguro-saude-funcionarios\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Saiba mais<\/a><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-separator fusion-full-width-sep\" style=\"margin-left: auto;margin-right: auto;width:100%;\"><div class=\"fusion-separator-border sep-single sep-solid\" style=\"--awb-height:20px;--awb-amount:20px;border-color:#e0dede;border-top-width:1px;\"><\/div><\/div><div class=\"fusion-sep-clear\"><\/div><div class=\"fusion-clearfix\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":12,"featured_media":0,"parent":3299,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"100-width.php","meta":{"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Assist\u00eancia Funeral - Vila Velha<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-voce\/assistencia-funeral\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Assist\u00eancia Funeral - Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-voce\/assistencia-funeral\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Vila Velha\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-10-08T18:03:33+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"32 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-voce\/assistencia-funeral\/\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-voce\/assistencia-funeral\/\",\"name\":\"Assist\u00eancia Funeral - Vila Velha\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-08-26T12:50:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-08T18:03:33+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-voce\/assistencia-funeral\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-voce\/assistencia-funeral\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-voce\/assistencia-funeral\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Para Voc\u00ea\",\"item\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-voce\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Assist\u00eancia Funeral\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"name\":\"Vila Velha\",\"description\":\"Corretora de Seguros\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization\",\"name\":\"Grupo Vila Velha\",\"url\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"contentUrl\":\"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140\",\"width\":100,\"height\":100,\"caption\":\"Grupo Vila Velha\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora\",\"https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Assist\u00eancia Funeral - Vila Velha","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-voce\/assistencia-funeral\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Assist\u00eancia Funeral - Vila Velha","og_url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-voce\/assistencia-funeral\/","og_site_name":"Vila Velha","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","article_modified_time":"2021-10-08T18:03:33+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"32 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-voce\/assistencia-funeral\/","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-voce\/assistencia-funeral\/","name":"Assist\u00eancia Funeral - Vila Velha","isPartOf":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website"},"datePublished":"2021-08-26T12:50:00+00:00","dateModified":"2021-10-08T18:03:33+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-voce\/assistencia-funeral\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-voce\/assistencia-funeral\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-voce\/assistencia-funeral\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Para Voc\u00ea","item":"https:\/\/vilavelha.com.br\/produtos-para-voce\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Assist\u00eancia Funeral"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#website","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","name":"Vila Velha","description":"Corretora de Seguros","publisher":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/vilavelha.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#organization","name":"Grupo Vila Velha","url":"https:\/\/vilavelha.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","contentUrl":"https:\/\/13fd06.a2cdn1.secureserver.net\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/logo-m-vila-velha.jpg?time=1679429140","width":100,"height":100,"caption":"Grupo Vila Velha"},"image":{"@id":"https:\/\/vilavelha.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/vilavelhacorretora","https:\/\/www.instagram.com\/vilavelhacorretora\/","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/vilavelhacorretora"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6509"}],"collection":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/12"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6509"}],"version-history":[{"count":57,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6509\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6828,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6509\/revisions\/6828"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3299"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/vilavelha.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6509"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}